{
    "110101": {
        "ID Num": 110101,
        "Internal Name": "dimeng",
        "Sinner No": "MBCC-S-013",
        "CN CV Name": "CV:孫曄",
        "Tendency": "堅韌",
        "Info": "擅長防守的禁閉者，可以同時阻擋2名敵人，最大生命值提升<color=#63b4c3>10%</color>",
        "Mania Intensify Title": "決心鼓舞",
        "Mania Intensify Text": "場上所有友方單位會獲得其自身護盾值<color=#63b4c3>0.5%</color>的攻擊提升",
        "姓名": "迪蒙",
        "性別": "男",
        "出生地": "辛迪加",
        "生日": "7月11日",
        "身高": "191cm",
        "Alignment": "憤怒",
        "能力": "防禦力場",
        "事件": "狄斯議員連環謀殺案",
        "Criminal Record 1": "  對象涉嫌於競選演講現場謀害預備議長亞伯，並以暴力手段拒捕，重傷數十名特遣隊隊員。隨後數年中，對象持續針對市議會成員開展敵對行動，未能被抓獲。",
        "Criminal Record 2": "  由匿名證人處獲得線索，狄斯議員連環謀殺案具有諸多疑點，例如狂厄武器的使用，以及遺體高度異變以至無法辨認等等。經第九機關調查，已確定此案與帕爾馬組織和腐敗市議會官員有關，對象遭受了一定程度的誣陷，並在數年間受到雇凶的長期追蹤。",
        "Ability Summary": "藉助戰術重盾，可在短時間內抵擋一切敵意攻擊，並有效振奮其作戰意志。這一效果作用在迪蒙本人身上更為明顯。",
        "Awakening Signs": "在亞伯遇害現場覺醒能力。此案疑點頗多，據檢查報告推測對象曾在當時爆發強烈的憤怒與仇恨情緒，具體細節待進一步審查。",
        "Corruption State": "各類認知測評及身體檢查結果均無異常，對象受侵蝕程度低，理智清晰，體表無任何可視病變。",
        "Arrest Records 1": "對象從特遣隊圍剿中逃脫，流亡多年，期間多次暴力拒捕，MBCC聯合FAC派出大量警力，付出巨大代價終將其緝獲。",
        "Arrest Records 2": "迪蒙‧謝爾德，原名迪蒙‧博恩，出生於辛迪加。入夜95年，迪蒙被市議員亞伯‧謝爾德收養，後成為FAC下屬特遣隊隊長。",
        "Arrest Records 3": "迪蒙在擔任FAC特遣部隊隊長期間，表現活躍，輔佐亞伯有效爭取大量新城民眾支持率。案件發生後，對象遭特遣隊除名並圍剿。",
        "Arrest Records 4": "經調查，亞伯遇害的真凶為議會反對派。在競選演講中，亞伯受狂厄武器所傷發生異變，對象不得已結束了他的生命。\n另外，其家族成員薇拉·謝爾德在該事件後被帕爾馬實驗室綁架，現已確認遇害。",
        "Performance 1": "擁有一流的射擊和搏擊技術，且聲名在外，因此經常受到其他禁閉者的挑釁。出現該類情況時，無需聯絡保全部，事端通常會在5分鐘內解決，屆時請及時通知醫務人員。",
        "Performance 2": "對小說、漫畫、音樂和電影等各類形式作品都有較高接受度，閒暇時間以閱讀文學作品為主，但因過去大部分精力都用於工作戰鬥，還未有格外熱衷的愛好。",
        "Performance 3": "迪蒙對年紀偏小的禁閉者抱有相當的善意和耐心。在受到此類禁閉者挑釁、攻擊時，迪蒙通常不會直接反擊。同時，迪蒙會主動瞭解這些年輕禁閉者的時尚和喜好，即便加入這些話題對他而言非常吃力。",
        "Performance 4": "一直認為自己會為身邊的人帶來厄運。在得知薇拉死訊後，迪蒙在戰鬥中的自戕傾向愈發嚴重。唯有在與局長協同作戰時，該傾向會得到控制。"
    },
    "110102": {
        "ID Num": 110102,
        "Internal Name": "owo",
        "Sinner No": "MBCC-S-168",
        "CN CV Name": "CV:花玲",
        "Tendency": "堅韌",
        "Info": "擅長防守的禁閉者，可以同時阻擋2名敵人。移動後在原位置留下獅頭【七星】，該效果每20秒最多觸發一次。【七星】繼承嗷嗚100%的最大生命值和100%的防禦與法抗，無法攻擊，可以阻擋2個敵人，免疫控制效果，持續整場戰鬥，受到6次攻擊後消失。戰場上最多只能同時存在1個【七星】。",
        "Mania Intensify Title": "好事成雙",
        "Mania Intensify Text": "嗷嗚使用【吉星高照】時，獅頭【七星】會同時釋放該技能，增益效果不可疊加。",
        "姓名": "嗷嗚",
        "性別": "女",
        "出生地": "外邦",
        "生日": "8月2日",
        "身高": "115cm",
        "Alignment": "怠惰",
        "能力": "獅魂庇佑",
        "事件": "新年賀歲大片系列案件",
        "Criminal Record 1": "  來自外邦衛星城的移民，對象因其可愛的外表而得到了來自流民寨家家戶戶的寵愛與照顧。對象繼承了家傳的舞獅手藝，但由於年紀小且舞獅這一藝術形式過於小眾而並未給流民寨之外的人留下印象。直到賀歲片上映，她才真正引起了外界的關注。",
        "Criminal Record 2": "  經查明，對象異能的覺醒出於緊急狀況下對陌生人的保護意願。其本性善良單純，對汙染抵禦能力強，精神狀態穩定，是由於對禁閉者本身的概念以及相關管理條例缺乏認知才引發了一系列事故與爭端。現經過管理局方的教育與管控，未再有類似事件的發生。",
        "Ability Summary": "進可驅邪，用醒獅威嚴嚇退敵人。退可鎮守，醒獅採青降福、招來吉運，保家宅不侵。",
        "Awakening Signs": "狄斯卡相關事件結束後，對象自告奮勇護送星獸星仔回到家鄉。途中遭遇不明怪物襲擊，為保護星仔，對象覺醒異能。",
        "Corruption State": "一系列的檢查結果表明，對象在對侵蝕的抵禦上就和舞獅一樣天賦異稟，精神狀態非常健康。",
        "Arrest Records 1": "局長在新年賀歲大片系列案件的調查中結識了嗷嗚，並協助其進行了電影的拍攝。事件結束後，對象踏上了尋找自己家鄉的旅途，MBCC專員正持續追蹤對象的行蹤與現狀。",
        "Arrest Records 2": "父母為生活加入金猊商隊，帶著對象一起前往狄斯城，後認為狄斯城的生活更利於小孩成長，便將對象交託給流民寨值得信賴的同族人撫養。對象在成長過程中得到了流民寨當地人的偏愛與諸多照拂，恃寵而驕養成了吵吵鬧鬧的任性脾氣，非常享受被他人誇獎的感覺。",
        "Arrest Records 3": "對象從父母那裡繼承了家傳的舞獅手藝，並同樣對這一藝術形式存有發自內心的熱愛。對象有一個從不離身的巨大獅頭，據本人所說，她在來狄斯的路上曾遇到過危險，當時被父母藏進獅頭才逃過了一劫。因此在她心中，這個獅頭不僅是傳說中祥瑞的象徵，更是從家鄉一路陪伴守護了自己和身邊人的聖物。",
        "Arrest Records 4": "對象從小在狄斯長大，但在家人的薰陶下卻全盤保存了來自於遙遠家鄉的文化習慣。與周圍人的不同讓她感覺到了孤獨和格格不入，也在她心中種下了尋找家鄉與族人的念頭。",
        "Performance 1": "對象雖然性格嬌蠻任性，卻讓人完全無法討厭她。在管理局內一經亮相便成了這裡的人氣角色，許多禁閉者和工作人員都對其寵愛有加。",
        "Performance 2": "對象非常熱愛管理局在娛樂區定期舉辦的「電影之夜」活動，從不缺席。播放老派功夫電影時更是情緒格外亢奮，看到興起時甚至會跳起來激動地比劃。",
        "Performance 3": "對象和禁閉者嘟嘟走得很近，據說來自於同一個地方，因而很有話聊。對象曾嘗試過讓嘟嘟用嗩吶幫獅舞伴奏，但效果似乎並不理想。",
        "Performance 4": "對象起初不服管教的態度讓局長非常苦惱，但經過一段時間的磨合，局長漸漸摸到了與她相處的門道。雖然吵吵鬧鬧不受拘束還愛哭，但只要在適當的時機對其做出適當的誇獎便可有效安撫對象的情緒。"
    },
    "110103": {
        "ID Num": 110103,
        "Internal Name": "rahu",
        "Sinner No": "MBCC-S-048",
        "CN CV Name": "CV:唐雅菁",
        "Tendency": "堅韌",
        "Info": "擅長防守的禁閉者，可以同時阻擋2名敵人。羅睺在生命值高於30%時，獲得10%的物理傷害提升；生命值不高於30%時，獲得10%的傷害減免",
        "Mania Intensify Title": "復仇",
        "Mania Intensify Text": "武器形態切換為【戍刃】時，羅睺立刻觸發一次【反煞】",
        "姓名": "羅睺",
        "性別": "女",
        "出生地": "辛迪加",
        "生日": "12月28日",
        "身高": "181cm",
        "Alignment": "憤怒",
        "能力": "喋血忠衛",
        "事件": "埃麗卡山莊系列事件",
        "Criminal Record 1": "  出身於辛迪加，早年間加入FAC。完成試訓後順利加入FAC行動部門，並在隨後的十一年間一直身處一線，戰功卓著。\n  然而103年起，由於其原本所在的小隊於內海中覆滅，對象一度精神失常，騷擾並攻擊過高層。後雖有所收斂，卻依舊密謀高危行動。",
        "Criminal Record 2": "  經過局長的調查，確認對象受到了洗腦和精神控制。其效忠的對象由曾經的隊長轉移為某個來自上庭的不明人物。在其控制下，對象才做出了阻撓調查、襲擊局長等一系列反常行為。所幸在局長枷鎖力量的干涉下，精神控制已出現鬆動，對象開始能夠回憶起一些過去的細節，其攻擊性傾向也得到明顯改善。",
        "Ability Summary": "對象異能的一部分是為了守護效忠之人而特化出的強悍護衛能力。\n對象曾經歷過最初效忠之人的死亡，意識到一味地被動防守無法真正做到守護，只有更主動地出擊才能達成使命。於是進化出了將防禦力轉化為純粹破壞力的能力。",
        "Awakening Signs": "據悉，對象為了獲得「足以復仇的力量」，不惜主動注射使用了狂厄結晶。在後續的狂厄侵蝕中憑藉個人意志保持了理智，覺醒為禁閉者。",
        "Corruption State": "由於使用過狂厄結晶，對象的侵蝕較為嚴重。時而會產生難以遏制的暴力傾向，並伴有強烈的疼痛和幻覺。這一問題在戰鬥中表現得尤為明顯。",
        "Arrest Records 1": "埃麗卡山莊事件後對象一度失蹤。數月後對象重新出現。由於其禁閉者身分暴露，移籍至MBCC。對外聲稱為「人事調動」，實則作為禁閉者收容。",
        "Arrest Records 2": "對象在FAC一線行動部門供職十一年，參與過大小上百次行動。113年7月對象向其名義上的上級康拉德·凱奇申請休假，並隻身前往埃麗卡山莊。在此後數月，對象失蹤。重新現身後她也對這段時間的經歷閉口不談。",
        "Arrest Records 3": "對象出身於辛迪加，最初由FAC所屬的G-47行動小隊隊長瓦爾納·雅諾在某次行動中帶回。在完成訓練後，對象加入了瓦爾納所在的小隊。103年G-47小隊覆滅，對象一度患上嚴重的創傷後壓力症候群，做出過一些過激行為。後經FAC醫療部門治癒後歸隊。因其此期間的污點，對象在FAC後期一直未受提拔。",
        "Arrest Records 4": "康拉德·凱奇受到不明人員暗殺後，管理局一度認為是其洩露的情報導致康拉德遇難。但在經歷了一系列事件之後，局長主動否定了該可能。但出於安全性考慮，目前對象仍處於嚴密的監控之下。",
        "Performance 1": "對象在MBCC的行動中表現出極高的戰鬥素養，不僅僅是MBCC的行動人員，與其他禁閉者也能自然地配合。對象在戰鬥中通常會預設承擔起保護長官的職責，推測與其在FAC期間一貫的戰鬥風格有關。",
        "Performance 2": "對象因狂厄感染較深，長期面臨劇烈頭痛、幻聽等問題，並伴有較為嚴重的暴力傾向。雖然對象的意志力極強，目前還能夠克制做出負面行為的衝動，但依舊需要格外注意。",
        "Performance 3": "對象使用的盾牌是環研究院製造的GH-4型近戰臂鎧，原本並不具備殺傷性。對象在戰鬥中展現出的光刃為其能力具現的產物。",
        "Performance 4": "對象近期經常跟隨局長出遊，拒絕離開其身邊。在受到詢問時，對象聲稱必須保護局長安全，同時也要監視局長，以防局長做出任何「越界行為」。"
    },
    "110104": {
        "ID Num": 110104,
        "Internal Name": "vanilla",
        "Sinner No": "MBCC-S-025",
        "CN CV Name": "CV:辛悅",
        "Tendency": "堅韌",
        "Info": "被內海高度汙染的禁閉者，可以同時阻擋2名敵人，每次受到傷害時會獲得<color=#63b4c3>2</color>點狂厄值，每秒最多獲得<color=#63b4c3>10</color>點狂厄值。當狂厄值達到<color=#63b4c3>60</color>時進入【侵蝕形態】，獲得<color=#63b4c3>15%</color>的生命提升，且每秒消耗<color=#63b4c3>4</color>點狂厄值，當狂厄值達到<color=#63b4c3>0</color>點時退出【侵蝕形態】。",
        "Mania Intensify Title": "不息",
        "Mania Intensify Text": "最大生命值提升<color=#63b4c3>15%</color>。",
        "姓名": "瓦尼菈",
        "性別": "女",
        "出生地": "■■",
        "生日": "1月5日",
        "身高": "175cm",
        "Alignment": "不朽",
        "能力": "機械操控",
        "Criminal Record 1": "  對象曾是「黑環遠征軍」中的一員，主要負責後勤器械維修，但因其操控機械能力優秀，也參與了部分重要戰鬥。\n  對象一直於入夜初期所建立的內海前哨觀測站就職，並獨自進行內海觀測記錄工作長達十年，後加入遠征隊。",
        "Criminal Record 2": "  已由MBCC收容管理，至今暫未出現明顯異常，無傷害案例。整體均在MBCC控制範圍內。",
        "Ability Summary": "對象使用一套受汙染的機械外骨骼戰鬥，該外骨骼擁有科學無法解釋的誇張變形能力和極限強度，在戰鬥時僅憑重量就能造成毀滅性破壞，且遭受攻擊幾乎不會產生破損。",
        "Awakening Signs": "對象於幻月滿月當天出現，由MBCC局長親自收容。其身體遭受汙染極度侵蝕，精神完全死役化。",
        "Corruption State": "完全侵蝕狀態，幾近喪失人性與理性，汙染結晶覆蓋全身，危險係數極高。",
        "Arrest Records 1": "對象在內海幻月行動中被收容後，安置在禁閉室進行觀察與治療，由於現有手段幾乎無法與對象交流，MBCC得到命令，對象將由MBCC局長親自進行夢境深潛。",
        "Arrest Records 2": "對象生前係內海前哨觀測站的工作人員，父母為入夜初期在內海前哨觀測站工作的科學家，於N.F.11年前後失蹤。",
        "Arrest Records 3": "前哨站運行的最後十年中，站點只剩下對象一人。但對象依舊獨自完成了日常維護工作，保證了前哨站的基本功能運轉。",
        "Arrest Records 4": "對象在內海的時空風暴中獨自製造了軍用步行機甲突圍。因製造機甲，對象精神長期暴露在混亂時間中，被其消磨殆盡。目前所觀測到的「瓦尼菈」推測為依附於其機甲上的執念。",
        "Performance 1": "瓦尼菈，女，感染狀態下身高約為175cm，身體受汙染常年侵蝕，體表覆蓋著極度堅固的外骨骼，能見其生前所著服飾。MBCC局長使用枷鎖喚醒其僅存的神智，目前對象被拘留於禁閉室內，等待接受精神深潛。",
        "Performance 2": "對象在結束精神深潛後，將會被繼續安置於禁閉室進行觀察。根據觀察日誌，對象對外界刺激有所反應但興趣平平，在局長出示某一枚懷錶後，會產生較為強烈的情緒波動和意識紊亂。",
        "Performance 3": "由於對象原有的觀測記錄習慣，在對其進行觀察並撰寫觀察日誌的過程中，對象也對近距離接觸的局長進行了觀測與探究，其研究資料現已集結成冊。",
        "Performance 4": "對象在車輛駕駛方面有著豐富的實踐經驗，曾甩開追蹤、攜局長逃出管理局，又於事發當日自行歸隊。對象不對此事作出任何解釋，而據局長所言，對象僅對黑環觀測片刻後便原路返回。此事未造成任何人員傷亡，只是事後局長開始拒絕搭乘對象駕駛的一切交通工具。"
    },
    "110105": {
        "ID Num": 110105,
        "Internal Name": "moore",
        "Sinner No": "MBCC-S-070",
        "CN CV Name": "CV:王曉彤",
        "Tendency": "堅韌",
        "Info": "擅長防守的禁閉者，可以同時阻擋2個敵人，戰鬥開始時，優先令摩爾兩側的友方禁閉者獲得【矩陣】，如果兩側的友方禁閉者數量不足兩人，則令摩爾自身獲得【矩陣】。",
        "Mania Intensify Title": "不息",
        "Mania Intensify Text": "最大生命值提升<color=#63b4c3>15%</color>。",
        "姓名": "摩爾",
        "性別": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "3月3日",
        "身高": "171cm",
        "Alignment": "暗潮",
        "能力": "資訊狂厄化",
        "事件": "狄斯暗網系列行動",
        "Criminal Record 1": "  涅槃集團網路安全中心的骨幹，擁有優秀的網路相關技術與知識。最早發出暗網警告的人員之一。從灰鏡事件開始，對象開始介入MBCC針對暗網的系列調查行動，並提供技術支援。",
        "Ability Summary": "異能外部性狀不明顯，調查可知對象的智力及資訊處理能力均被狂厄大幅加強。\n可利用其技術能力與特殊設備，創造出獨特的、由數據化狂厄構成的實體化防火牆。該防火牆可以對已知的絕大多數攻擊方式做到完全防禦。",
        "Awakening Signs": "暫未得出對象具體感染時間，但從其精神表現來看，感染時間不短。",
        "Corruption State": "對象體表未見明顯侵蝕痕跡，但精神已經明顯受到狂厄影響，呈現出嗜睡、健忘等問題。",
        "Arrest Records 1": "涅槃網路安全中心骨幹成員，在協助MBCC調查狄斯暗網相關行動中暴露自己禁閉者身分，後被網路安全中心指派調任至MBCC，以禁閉者的身分受到了收容和控制。",
        "Arrest Records 2": "由於技術突出，對象得以在暗網活躍的初期階段便發覺其危險性。在深入調查後，對象向當局發出了警告。直到完美投票事件後期，這些警告才得到重視。",
        "Arrest Records 3": "據調查，對象從幼年起便開始獨立生活。後受到在涅槃集團網路安全中心工作的鄰居夫妻影響、開始深入學習和研究網路工程相關技術，並最終進入網路安全單位就職。",
        "Arrest Records 4": "在MBCC局長及第九機關的調查下，對象暴露了身分為整個暗網體系的始作俑者之一。其本人於█月█日針對其的抓捕行動中確認死亡。",
        "Performance 1": "因工作性質之由，對象的生活作息時間幾乎與常人相反，管理局人員鮮少在早上10點之後見到對象。",
        "Performance 2": "對象有幾乎病態的咖啡因依賴症狀，對咖啡製品的品質要求極高。管理局有新的咖啡豆到貨時，對象總會表現出嘗試的興趣。",
        "Performance 3": "對象精通各門類網路資訊技術，因此常被管理局工作人員和禁閉者請去維修電腦設備或是解決網路問題。部分沉迷競技網路遊戲的人員會以此為藉口，真實目的卻是邀請對象「帶他們上分」。",
        "Performance 4": "對象熱衷於改造局長身邊任何能連接網路的儀器，以此杜絕外界的干擾資訊進入。但同樣也會造成局長使用儀器時產生諸多問題與困難。此時便需要對象前來講解功能和使用方法。局長似乎目前對此已經習慣。"
    },
    "110201": {
        "ID Num": 110201,
        "Internal Name": "zoya",
        "Sinner No": "MBCC-S-028",
        "CN CV Name": "CV:大汪",
        "Tendency": "狂暴",
        "Info": "擅長物理輸出的禁閉者，造成傷害提升<color=#63b4c3>5%</color>，對核心被擊破的敵人額外提升<color=#63b4c3>5%</color>",
        "Mania Intensify Title": "克敵制勝",
        "Mania Intensify Text": "造成傷害提升<color=#63b4c3>10%</color>，對核心被擊破的敵人額外提升<color=#63b4c3>10%</color>",
        "姓名": "卓婭",
        "性別": "女",
        "出生地": "辛迪加",
        "生日": "8月12日",
        "身高": "183cm",
        "Alignment": "破壞",
        "能力": "超限暴力",
        "事件": "辛迪加暴動",
        "Criminal Record 1": "  辛迪加頭號幫派「西區軍團」的頭目。涉嫌參與地下交易、幫派衝突等等非法事件。野蠻吞併、消滅其他西區組織，在辛迪加開啟新一輪內亂，短期內加劇了辛迪加混戰鬥爭。\n  因其利用異能顛覆辛迪加秩序，嚴重動搖了西區治安局的管理，已超出忍耐底線，西區治安局多次請求FAC採取行動消滅卓婭。",
        "Criminal Record 2": "  在日常收容生活與外派任務中，對象曾多次主動幫助局長。同時結合對象在鎮壓黑環BR-004與回收神骸碎片中的表現，可知其真實性格與FAC原記錄相差甚大，對於暴力與混亂未必持正面態度。雖對象之前與MBCC確有諸多矛盾，但現時為利益一致的同路人。",
        "Ability Summary": "純粹極致的肉體強化，擁有驚人的力量，加之自身多年訓練所得的高超戰鬥技巧，徒手作戰能力刷新已知人類極限。",
        "Awakening Signs": "據調查，對象15歲時孤身一人襲擊黑幫據點，受重型狂厄武器所傷，被感染同時覺醒異能，並迅速掌控能力，以一人之力血洗據點。",
        "Corruption State": "擁有驚人的異能適應性，幾乎抵禦了狂厄可能造成的全部影響。不論以何種標準進行檢測或刺激，對象都沒有展現出任何異化特徵，精神肉體狀態均超常穩定。",
        "Performance 1": "沒人相信西區軍團的首領會來MBCC自首，卓婭的到來引起巨大騷亂。在管理局內擁有眾多仰慕者，號召力和影響力不可小覷，需要密切關注。",
        "Performance 2": "對象擅自佔用了一間公共休息室，並將其改造成了具有其標誌性紫色與黑色的「總部」，疑似在其中存放來歷不明的武器。因沒有工作人員敢出言阻止，該休息室至今仍未恢復原樣。",
        "Performance 3": "即便受到了所有具有常識的禁閉者的尊敬，在日常生活中也不擺任何架子，將大家當作戰友兄弟，親自傳授戰鬥技巧。部分禁閉者為此大受感動，甚至提出要加入「西區軍團」。",
        "Performance 4": "對象稱呼「局長」時多半出於一種以上對下的玩笑，但如今這一稱呼已轉變成友人間的尊重，似乎是在長期的相處下，對MBCC和局長的態度有了微妙的變化。"
    },
    "110202": {
        "ID Num": 110202,
        "Internal Name": "nuokesi",
        "Sinner No": "MBCC-S-NOX",
        "CN CV Name": "CV:鐘可",
        "Tendency": "狂暴",
        "Info": "擅長物理輸出的禁閉者，造成傷害提升<color=#63b4c3>5%</color>，對核心被擊破的敵人額外提升<color=#63b4c3>5%</color>",
        "Mania Intensify Title": "直擊",
        "Mania Intensify Text": "物理穿透提升<color=#63b4c3>15%</color>。",
        "姓名": "NOX",
        "性別": "女",
        "出生地": "內海",
        "生日": "11月29日",
        "身高": "170cm",
        "Alignment": "混沌",
        "能力": "生命掠奪",
        "事件": "內海療養院慘案",
        "Criminal Record 1": "  長期於內海周邊遊蕩，都市傳說「禁閉者死神」的原型。\n  據檢測資料顯示，對象身體異變與死役高度相似，有和死役類同的感染性，存在擴散狄斯感染區、增加感染者數量的風險。",
        "Criminal Record 2": "  由MBCC收容後，對象極端的狂厄異變問題在局長的幫助下得到了緩解，而所謂「禁閉者死神」的目擊傳言也逐漸淡化。\n  此外，對象在MBCC內得到了其他禁閉者的良好協助與照看，其感染擴散風險被降至最低，於社會面已無明確威脅。",
        "Ability Summary": "異能以一種超越科學理解的方式轉化其他生物的生命力，用於支撐對象生命延續。",
        "Awakening Signs": "對象早年患病，周身不斷生長晶石，晶石與爆炸產生共鳴，賦予對象異能與新生命。推測怪病治癒、再生與覺醒同時發生，原理不明。",
        "Corruption State": "感染情況極為嚴重，幾乎已無生命跡象，同時展現出人類、禁閉者、死役甚至屍體的多種特徵，憑藉管理局內儀器無法明確檢測對象生命體徵數據。",
        "Arrest Records 1": "在FAC與MBCC派出大量人手後，於內海區域尋到對象蹤跡。但因環境惡劣及其危險異能，難以用任何常規途徑或人員對其進行緝捕。最終由MBCC局長親自將其帶回。",
        "Arrest Records 2": "內海災難期間對象經歷均不可考，相關資訊或毀於內海爆炸，或因深入高度危險禁區導致MBCC無法進行調查。對象自身記憶模糊，暫無法清楚還原過去經歷，需經精神治療後進一步審查。",
        "Arrest Records 3": "對象曾患有由軟組織內異常晶體增生導致的變異，無法自由行動，在「湖邊之家」療養院居住了6年，將自黑環之下升起的朝陽當作活下去的寄託。",
        "Arrest Records 4": "黑環爆發後，對象在精神失控狀況下在內海周邊區域遊蕩多年。因強烈求生欲，對象持續在受控與甦醒狀態中切換。主觀意識似乎並不願意傷害人類。",
        "Performance 1": "對象因接近死役的特殊狀況被FAC「額外關照」，以最高防禦規格對其進行汙染隔離，嚴禁一般人類靠近其收容房間。",
        "Performance 2": "對世界懷有豐沛好奇心。常拜託局長幫她帶回各種小家電、遊戲機等，大部分時間都待在收容房間內把玩這些物品，以瞭解現代社會生活。",
        "Performance 3": "因汙染問題極少主動與人親近，但不會抗拒部分來自辛迪加的禁閉者的友好交流。作為出生在內海爆炸前的人，只有辛迪加還保留著她所熟悉的那個時代的生活痕跡。",
        "Performance 4": "在局長的擔保和監管下，FAC對待NOX的激烈態度得到緩和，其本身人格中開朗活潑的部分一度有恢復跡象。但在一系列事件發生後，對象人性的一面徹底磨滅。"
    },
    "110203": {
        "ID Num": 110203,
        "Internal Name": "deren",
        "Sinner No": "MBCC-S-014",
        "CN CV Name": "CV:賀文瀟",
        "Tendency": "狂暴",
        "Info": "擅長物理輸出的禁閉者，造成傷害提升<color=#63b4c3>5%</color>，對核心被擊破的敵人額外提升<color=#63b4c3>5%</color>",
        "Mania Intensify Title": "克敵制勝",
        "Mania Intensify Text": "造成傷害提升<color=#63b4c3>10%</color>，對核心被擊破的敵人額外提升<color=#63b4c3>10%</color>",
        "姓名": "黛倫",
        "性別": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "4月16日",
        "身高": "165cm",
        "Alignment": "譫妄",
        "能力": "虛景妄想",
        "事件": "損壞公物、引起踩踏事件",
        "Criminal Record 1": "  原是業界赫赫有名的天才電影人，在電影製作上的造詣極高，外界皆稱其為怪誕浪漫喜劇之大成者。但對象現已息影封壇，不再拍攝，原因不明。\n  在新年賀歲大片事件中由於能力的爆發而造成了一系列的公物損壞和民眾踩踏事件，需立即將其納入管控。",
        "Criminal Record 2": "  對象的作品中仍存在殘留的狂厄影響，但經其本人的同意已全部做下架處理，杜絕了汙染擴散的可能。\n  在新年賀歲大片事件與被收容後的日常相處中，對象逐漸認可局長，對其卸下防備，吐露出部分真實想法。局長與對象的交談頗有成效，雖尚不能夠完全動搖其認知，但對象全然悲觀、事不關己的態度已有所改變。",
        "Ability Summary": "強大的腦部聯想力使對象得以間接實體化自己所想的內容。可以將自己的劇本或是手中物體聯想成尖銳的重器，又或者是將自己聯想成某個強大英雄，從而讓自己的能力無限接近於該英雄，用以干涉現實。",
        "Awakening Signs": "根據對象的調查資料，對象或在許久以前就已受到不明狂厄影響，體內M值達到覺醒數值。在多次極致的電影創作後，對象已覺醒為S級禁閉者，所製作的電影也曾帶有一定的狂厄影響。出於安全考量，管理局在取得對象同意後對其目前放出的所有電影作品做了下架處理。",
        "Corruption State": "對象的覺醒時間較早，侵蝕程度較低，體表暫未出現異常。精神大部分時間處於正常範圍，但在拍攝電影時偶有波動幅度較大的現象。",
        "Arrest Records 1": "在新年賀歲大片系列案件的調查中，局長結識了幫助嗷嗚一同拍攝電影的黛倫。解決危機的過程中，對象在能力爆發同時也造成了公物損壞、人員踩踏等一系列事故。事件結束後，對象因向局長求助而被收容進入MBCC。",
        "Arrest Records 2": "作品曾包攬過多項狄斯卡獎的知名導演，被電影圈子內的人評價為不可多得的天才。除了劇本、分鏡、音樂、剪輯等技能外，對象善於觀察，善於共情，也善於剝離，對於劇情和情感的把控更是無與倫比，能夠將所有的人物、故事和情緒梳理編織成精巧絕倫的藝術品。",
        "Arrest Records 3": "對象用以參加狄斯卡評選的電影毛片本是一部黑暗而又浪漫的電影，片中集合了對象所觀察到的，在黑暗中掙扎的人群與他們的吶喊。但為了獲獎，對象順從了發行方和資本方的意思，將毛片交由其他剪輯師重新進行剪輯。最終的成片雖然獲得了最高獎項，卻失去了其原本想要表達的東西。",
        "Arrest Records 4": "當年狄斯卡的頒獎典禮對象並未到場或接受任何採訪，對象也因此受到了無數標籤化的讚揚。對象從此離開新城，放棄了電影事業，用慵懶佛系、胸無大志、對一切都無所謂的態度來掩蓋其認為現實和她的追隨者都相當愚昧的事實。",
        "Performance 1": "收容初期對象便展露出了其慵懶隨意的性格。往往嘴上從不提出異議，對所有事情都持贊同態度，但實際行動上卻缺乏主動性。對於派到自己身上的任務同樣態度消極。",
        "Performance 2": "對象偶爾會冷不防地講出一些令人不知該如何應答的冷笑話，得不到回應的時候也不會氣惱，只會瞇著眼睛笑笑然後轉身離開。",
        "Performance 3": "對象習慣隨身攜帶著一支筆和一個小本子，與人對話的中途或看見什麼感興趣的東西時都會掏出來記錄幾筆。後經詢問得知，對象原來是在隨時記錄可以用於電影創作的靈感和素材。但在部分人看來，此筆記本更像是記錄大家黑歷史的「糟糕筆記」。",
        "Performance 4": "對象曾向局長提議由自己來為MBCC拍攝一部紀實電影，被局長以MBCC是保密部門為由否決後仍然沒有放棄，現正努力說服局長許可以局內禁閉者的過去經歷為原型進行故事片的拍攝。"
    },
    "110204": {
        "ID Num": 110204,
        "Internal Name": "don",
        "Sinner No": "MBCC-S-012",
        "CN CV Name": "CV:趙梓涵",
        "Tendency": "狂暴",
        "Info": "唐在場時，由【感電】觸發的法術傷害會同比例轉化為物理傷害。",
        "Mania Intensify Title": "克敵制勝",
        "Mania Intensify Text": "造成傷害提升<color=#63b4c3>10%</color>，對核心被擊破的敵人額外提升<color=#63b4c3>10%</color>",
        "姓名": "唐",
        "性別": "男",
        "出生地": "辛迪加",
        "生日": "12月18日",
        "身高": "188cm",
        "Alignment": "背離",
        "能力": "風暴雷霆",
        "事件": "鏽火及流民寨系列事件",
        "Criminal Record 1": "  鏽火前任領袖，在103-104年西區礦工組織與涅槃集團的衝突中扮演了主導角色。\n  113年加入執委會，後再次叛逃。對西區的公共安全造成了極大危害。",
        "Criminal Record 2": "  鑒於對象在西區重建工作中發揮的巨大作用，其行動自由度被進一步提高。對象甚至獲許以「西區外交官」的身分前往衛星城及外邦商討各項合作事宜。",
        "Ability Summary": "在戰鬥時能夠喚起風暴和雷霆，以極為迅猛的速度席捲戰場，造成巨大的破壞。同時，該能力也全方位強化了對象的身體能力，使得對象能夠在幾乎任何嚴酷的戰場環境下取勝並生還。",
        "Awakening Signs": "對象聲稱其覺醒時間極長，最早可追溯至少年時代與幫派分子的街頭械鬥中。但具體的覺醒時間點對象卻又語焉不詳無法說明。",
        "Corruption State": "104年後曾遭遇非人待遇，精神崩潰，能力一度失控。但經治療後已確認痊癒，目前精神穩定，未呈現出明顯的狂厄影響。",
        "Arrest Records 1": "在西區一系列事件結束後不久，對象突然自首，並向局長表示在西區的部分重建事宜上需要MBCC的援助。",
        "Arrest Records 2": "前鏽火領袖，在BR-002礦阱事件後失蹤，直到113年才再度現身，以執委會執行官的身分活躍在西區。一度被鏽火的餘黨認為是叛徒。",
        "Arrest Records 3": "對象在礦阱事件後確認被涅槃集團下屬機構控制，被迫在公開演講中發表了對鏽火的背叛言論。此後被遣送往班彥四院，用於研究禁閉者狂厄的刺激和深化。由於精神崩潰被棄置，送到了達斯·阿爾茲醫生手中。",
        "Arrest Records 4": "在院治療期間，對象遇到了鏽火時期的熟人桑吉。直到對象因未知原因被執委會從班彥四院提出，二人都保持著密切聯繫，多次籌畫了暗中協助鏽火的行動。",
        "Performance 1": "對象性格頗為外向，會嘗試和所有可以交流的目標攀談，並嘗試誘導他們協助西區的重建工作。由於這種攀談的頻率和強度過高，遭到多次投訴。",
        "Performance 2": "由於某些未知原因，對象很少使用自己的禁閉者能力。但得益於其出色的身體機能和戰鬥技巧，大部分戰鬥場景都能輕鬆應對。",
        "Performance 3": "對象與姨母的感情極佳。常常會邀請局長和交好的禁閉者去其姨母居住的地方作客，並品嚐姨母製作的招牌燉肉。",
        "Performance 4": "經局長特准，對象獲許出入MBCC，輾轉西區、新城各地，以支援西區的重建工作。"
    },
    "110205": {
        "ID Num": 110205,
        "Internal Name": "yao",
        "Sinner No": "MBCC-S-192",
        "CN CV Name": "CV:黃鶯",
        "Tendency": "狂暴",
        "Info": "擅長法術輸出的禁閉者，必殺能量充盈時，獲得<color=#63b4c3>50%</color>的攻擊速度提升",
        "Mania Intensify Title": "克敵制勝",
        "Mania Intensify Text": "造成傷害提升<color=#63b4c3>10%</color>，對核心被擊破的敵人額外提升<color=#63b4c3>10%</color>",
        "姓名": "曜",
        "性別": "女",
        "出生地": "東洲",
        "生日": "6月21日",
        "身高": "170cm",
        "Alignment": "混沌",
        "能力": "焚天之焰",
        "事件": "灰燼之潮「十日凌空」",
        "Criminal Record 1": "  曾在局長夢中出現的神秘女性，預兆了十日凌空的災厄。真實身分不明，疑似與肆虐東洲大陸的S級灰燼使徒·金烏有千絲萬縷的關係。",
        "Criminal Record 2": "  目前對象回歸白砂海，遵循本能抗擊灰燼之潮。暫時確認對象威脅係數低，上庭也安排各路人員密切關注，如遇危險將會第一時間採取緊急措施控制。",
        "Ability Summary": "該異能可精準操控無法被物理意義熄滅的火焰。該火焰無視物理意義的可燃點，能焚燒一切觸及之物並帶來深度狂厄汙染，直到對象停止攻擊，或被攻擊目標徹底消亡。",
        "Awakening Signs": "根據米諾斯危機管理局局長調查，對象早在東洲災變前就已覺醒為禁閉者，彼時其能力為東洲最為普遍的狂厄通靈類異能。隨後在106年東洲舊十日災變裡異能發生大幅改變，原因不明。",
        "Corruption State": "對象全身覆蓋汙染，與灰燼使徒·金烏高度接近，侵蝕程度極高，需要依靠枷鎖壓制狂厄，才能保持一定的人類思維。",
        "Arrest Records 1": "「十日凌空」結束後，隨著灰燼使徒·金烏被擊潰，MBCC局長也一度失去了對該禁閉者的感應。後經過東洲禁閉者煙煙的尋找，最終於白砂海深處尋回疑似對象的幼年體禁閉者。",
        "Arrest Records 2": "使徒·金烏被擊潰後，對象以幼年姿態重生。由局長親自照顧，並以枷鎖能力抑制對象體內金烏使徒狂厄力量，使其保持清醒，不墮為使徒。\n管理局在對象沉睡期間採集到部分火焰能量，運送給上庭進行確認，最終認定局長的判斷正確，該能力的確屬於禁閉者曜，同意認可該幼年禁閉者身分為「曜」。",
        "Arrest Records 3": "對象的成長速度令人驚訝，不過數月，對象已成長為成年體型女性。但意識與認知仍處於需要引導的階段，仍會有類似野獸的本能行為，有時甚至會出現類似使徒的狀態現象，需要所有工作人員密切注意。",
        "Arrest Records 4": "已確認引起局內灰燼之潮警報的資訊源來自砂海深處從未記錄在案的灰燼使徒。該使徒力量與禁閉者曜相當，因此，當局認為，對象與灰燼使徒力量同源，對象能力成長後，相對應的灰燼使徒能力也有進一步提升。因此上庭破例批准對象可繼續由米諾斯危機管理局登記收容管理，但要求管理局局長必須時刻關注對象動向與其能力成長曲線，以便掌握資訊反推灰燼使徒的資訊。\n據悉，目前對象被允許常駐砂海，並定期回到管理局內進行檢查審問。",
        "Performance 1": "收容初期，由於對象仍處於幼年階段，無法很好控制自己的能力，周身的零星火焰會不自覺地蹦出，燒壞管理局內共計三十七樣物品。後經過局長多次提醒，對象開始學習嘗試控制，工作人員也會留意不在對象所在範圍內放可燃易燃物品。",
        "Performance 2": "由於對象自有的野獸本能，對象生活中會出現野獸模式下的行為舉止。如以能力飛行、不使用餐具進食、站著睡覺等。在不打擾管理局內正常運轉的前提下，局長與工作人員們默許了對象的部分行為。",
        "Performance 3": "成年後對象可以正常與人進行交流，但或許繼承了對象原先的部分性情（未探明真實原因），對象所說的話並非百分百真實，需要進行甄別。目前，已有部分禁閉者因聽信對象的話，開始每日以站姿睡覺，相信自己可以長出翅膀進行飛行。",
        "Performance 4": "對象因幼年期間一直與局長相處，對局長完全信任且具有一定依賴性。在重返砂海生活後，會定期回到管理局來接受檢查並探望局長。局長房間的特製收納盒中，存放著對象每次回來探望時留下的火焰翎羽。"
    },
    "110206": {
        "ID Num": 110206,
        "Internal Name": "pylgia",
        "Sinner No": "MBCC-S-022",
        "CN CV Name": "CV:陳璽月",
        "Tendency": "狂暴",
        "Info": "被內海高度汙染的禁閉者，場上每當有單位陣亡，獲得<color=#63b4c3>3</color>點狂厄值，每秒最多獲得<color=#63b4c3>15</color>點狂厄值，若友方禁閉者陣亡，額外獲得<color=#63b4c3>60</color>狂厄值，每場戰鬥最多觸發<color=#63b4c3>3</color>次。當狂厄值達到<color=#63b4c3>60</color>進入【侵蝕形態】，獲得<color=#63b4c3>8%</color>攻擊力加成，且每秒消耗<color=#63b4c3>4</color>點狂厄值，當狂厄值達到<color=#63b4c3>0</color>時退出【侵蝕形態】。",
        "Mania Intensify Title": "克敵制勝",
        "Mania Intensify Text": "造成傷害提升<color=#63b4c3>10%</color>，對核心被擊破的敵人額外提升<color=#63b4c3>10%</color>",
        "姓名": "派爾琪雅",
        "性別": "女",
        "出生地": "■■",
        "生日": "2月11日",
        "身高": "169cm",
        "Alignment": "不朽",
        "能力": "生命熔爐",
        "Criminal Record 1": "  對象曾為「黑環遠征軍」中「深潛組」的潛水員，主要的工作職責為對內海相關設備進行投放與維護，以及內海水下環境勘測。\n  儘管內海深處險象環生，但對象在任務過程中幾乎沒有受傷或迷失方向過。",
        "Criminal Record 2": "  已由MBCC收容管理，至今暫未出現明顯異常，無傷害案例。整體均在MBCC控制範圍內。",
        "Ability Summary": "對象的武器為一杆潛水漁槍，其不會主動對海底的魚類展開狩獵，只會在被攻擊時使用手中的魚槍對來犯的魚類進行反擊。",
        "Awakening Signs": "對象於幻月滿月當天出現，造成內海區域大範圍黑暗異變。由MBCC局長親自收容。其身體遭受汙染侵蝕，已經開始死役化進程。",
        "Corruption State": "中度侵蝕狀態，仍保有人性與理性，但對象在身體表徵上已出現不可逆的死役化現象。",
        "Arrest Records 1": "對象於內海幻月行動中被收容後，安置在禁閉室進行觀察與治療，現有手段幾乎無法與對象進行交流，MBCC得到命令，對象將由MBCC局長親自進行夢境深潛。",
        "Arrest Records 2": "對象出生於某個海濱漁業小鎮，但由於性格上的缺陷，不擅長與他人交流，平日裡多數時間在海洋區域獨處。",
        "Arrest Records 3": "由於天災活動加劇，漁業小鎮一切的產業停擺，與周遭的許多居民一樣，對象的父母選擇搬家另尋出路，而對象則離開了大海，艱難地扮演一個「普通人」。",
        "Arrest Records 4": "約在N.F.22年，對象成為了內海遠征隊的一名潛水員。與普通潛水員相比，她的工作顯然更加危險且繁重，但她卻對此並不在意。\n相比起無法理解的人類社交，她更願意留在海中。",
        "Performance 1": "派爾琪雅，女，感染狀態下身高約為169cm，體表覆蓋有大量藤壺和破損的潛水服。身體呈現輕度腐爛狀態，並伴隨有數條長附肢。",
        "Performance 2": "對象在結束精神深潛後，將會被繼續安置於禁閉室進行觀察。根據觀察日誌，對象偏好安靜地待在有容量較深的黑暗區域。",
        "Performance 3": "對象體表的藤壺和附肢不僅僅是汙染，已經成為其身體的一部分。每隔一段時間，這些藤壺附肢會自然脫落，從皮膚下生長出新的部分。",
        "Performance 4": "對象的社交意願極度低下，不會對除局長以外的其他人類接觸產生反應。適時提醒局長進行探視可以有效降低汙染加重、狂厄深化等風險。"
    },
    "110301": {
        "ID Num": 110301,
        "Internal Name": "linglan",
        "Sinner No": "MBCC-S-027",
        "CN CV Name": "CV:周帥",
        "Tendency": "詭秘",
        "Info": "擅長核心擊破的禁閉者，必殺可以造成多次核心傷害",
        "Mania Intensify Title": "罡風",
        "Mania Intensify Text": "造成核心擊破後，暴擊率提升<color=#63b4c3>50%</color>，持續<color=#63b4c3>10</color>秒。該效果無法透過多次造成核心擊破疊加",
        "姓名": "白逸",
        "性別": "女",
        "出生地": "不詳",
        "生日": "1月11日",
        "身高": "172cm",
        "Alignment": "背離",
        "能力": "超速瞬殺",
        "事件": "「白記」相關事件",
        "Criminal Record 1": "  空殼公司「白記實業」老闆，從事非法業務如收債、雇傭打手等，以灰色手段間接參與各類活動百餘次，導致大量財產損失，對辛迪加地區穩定性的威脅難以估量。\n  據對象自稱從小在辛迪加長大，但並未找到「白逸」這一身份在入夜105年之前的任何記錄，有身份造假隱瞞其他行為的嫌疑。",
        "Criminal Record 2": "  雖然對象在被捕後仍舊行為懶散，不甚服從管教，但其自身及名下「白記實業」公司的非法活動均已停止。目前「白記實業」的白逸、K.K.、澈三人狀況穩定，對當前有保障且不必再為生計奔波苦惱的生活狀態十分滿意，基本無逃脫收容的意圖和可能性。\n  此外，現已查明對象未持有其他假名，除登記在冊的指控外也未發現其他違法犯罪行為，僅探查到對象或與「帕爾馬勢力」有關。",
        "Ability Summary": "此異能可支援對象超音速移動，同時保持驚人的精準度。持名為「白虹」的佩刀，能在三秒內殲滅數十名敵對目標。此記錄仍在不斷刷新，擁有難以想像的潛力。",
        "Awakening Signs": "對象似乎已於早年覺醒，但不論透過何種方式都無法準確推算出其首次施展異能的時間，覺醒原因暫未可知。",
        "Corruption State": "雖擁有超強異能，但若不經過精密篩查化驗，無法察覺對象任何狂厄症狀。嚴重違背已知狂厄值規律，原因仍待調查。",
        "Arrest Records 1": "對象在躲避追債人時失控撞進MBCC巡邏隊，造成數人受傷。進行監控調查後發現此人具有禁閉者能力跡象，經確認後予以緝捕。",
        "Arrest Records 2": "資料庫拒絕了MBCC對其早年經歷記錄的訪問請求，當事人亦不情願對此展開敘述，對其童年生活、家庭情況的調查無法獲得任何進展。",
        "Arrest Records 3": "由於記錄訪問受限，目前僅瞭解到對象定居辛迪加前似乎頻繁更換身分，試圖躲避不明勢力追蹤。定居辛迪加後便以老闆的身分與澈、K.K.共同經營「白記實業」，期間多次瀕臨破產。",
        "Arrest Records 4": "在不正經的表象之下，對象有意封存過去，隱藏實力。其真正的身分與打擊假白記過程中所遇到的神秘追殺者都有待進一步的追查與考證。",
        "Performance 1": "與其駭人的異能形成鮮明對比的是，對象對各類基礎的工作職責與任務分配回應度較低，嚴重缺乏時間觀念。多次警告後仍未見改善。",
        "Performance 2": "做過雇傭打手、快遞運送、委託尋人等各類雜項工作，很樂於向其他禁閉者分享自己豐富的社會經驗。但因對象所分享的內容大多存在不太正確的價值導向，閒談屢遭工作人員打斷。",
        "Performance 3": "擅長以各類穀物與不明成分製作私釀，且從不對外銷售，僅在一定範圍內與其他禁閉者分享。其中，名為「月光崽」的飲品好評如潮，對象也因此在管理局收穫了不錯的人緣。",
        "Performance 4": "曾數次向身邊熟人兜售「白記實業」股份，但無人問津。局長出於同情和鼓勵購買了少量股權。為表感恩，對象提出了與局長合夥進而捆綁利益的建議。局長目前尚未作出回應。"
    },
    "110302": {
        "ID Num": 110302,
        "Internal Name": "crache",
        "Sinner No": "MBCC-S-073",
        "CN CV Name": "CV:謝瑩",
        "Tendency": "詭秘",
        "Info": "擅長從陰影中偷襲的禁閉者，必殺可以造成核心傷害",
        "Mania Intensify Title": "夜幕之下",
        "Mania Intensify Text": "開局時自動進入一次【影匿】。",
        "姓名": "科希",
        "性別": "女",
        "出生地": "辛迪加",
        "生日": "7月3日",
        "身高": "153cm",
        "Alignment": "混沌",
        "能力": "陰影隱匿",
        "事件": "「流浪兒」系列案件",
        "Criminal Record 1": "  據坊間傳聞為辛迪加某影響力組織的領導者。只要有邊緣人士手持徽章去「約定地點」求助科希，便會無條件得到她的幫助。\n  已帶領該組織參與街頭衝突不下百餘起，並使用其異能重傷辛迪加的其它組織人員數量不可勝計。",
        "Criminal Record 2": "  據對象所述，其為辛迪加幫派「流浪兒」的領導者，會幫助，且只會幫助同齡人解決各類問題。而「流浪兒」被捲入街頭衝突也多是由於其想要制止人口買賣和兒童暴力。\n  被收容後，對象的行為較為消極，雖未見暴力或者逃脫傾向，但仍需進一步觀察。",
        "Ability Summary": "周身範圍內一切陰影皆可作武器使用。該能力有較強副作用，會產生極大惰性，導致使用者精神倦怠、對異能產生依賴。",
        "Awakening Signs": "覺醒契機距今不久，疑似與辛迪加另一危險組織重要案件有極大關聯，具體案情亟待進一步審查調查。",
        "Corruption State": "疑似接觸過汙染衍生物，但未近距離與汙染本源產生聯繫，受侵蝕情況有一定程度的精神萎靡，暫未有進一步惡化症狀。",
        "Arrest Records 1": "根據執委會及第九機關提供的情報，MBCC組織了搜捕S級禁閉者科希的行動。最終在多名禁閉者的協助下，局長成功控制住了對象。",
        "Arrest Records 2": "根據可靠情報顯示：科希即為辛迪加組織「流浪兒」的初創成員，且極有可能就是該組織的首領。",
        "Arrest Records 3": "多年來，科希一直在為「流浪兒」提供庇護。據悉，只要孩童在附近留下象徵著「流浪兒」的徽記塗鴉，傷害過他們的幫派成員就會受到「懲罰」。",
        "Arrest Records 4": "「流浪兒」是一個相對鬆散的組織。在科希的庇護下，「流浪兒」幾乎不用面對安全威脅。他們會聚集在一起生活，自發分工尋找生活所需的物資。情報機關沒有觀察到科希在其中起到過任何領導作用。因此，沒有足夠的證據可以將「流浪兒」定義為一個幫派組織。",
        "Performance 1": "多次採用藏匿於陰影中的方式，逃避MBCC所有外勤工作派遣。管理局內因此出現工作人員白天打著手電筒搜尋禁閉者的奇觀。",
        "Performance 2": "對一切事物都缺乏好奇心。管理局曾派工作人員幫助她開發個人興趣愛好、完善基礎教育，最終因對象躲在課桌下睡覺、打傷工作人員、中途失蹤等等原因不了了之。",
        "Performance 3": "絕大部分來自辛迪加的禁閉者都知曉科希的存在，並欣賞她的實力。但科希本人對此並不在意，只將管理局內絕大多數禁閉者統稱為「討厭的大人」。",
        "Performance 4": "不同於其他同齡人，對象非常討厭甜食，尤其是棒棒糖，即便是局長親手給的棒棒糖也不例外。「但如果是局長親手製作的，可以考慮。」"
    },
    "110303": {
        "ID Num": 110303,
        "Internal Name": "snake",
        "Sinner No": "MBCC-S-948",
        "CN CV Name": "CV:陸敏悅",
        "Tendency": "詭秘",
        "Info": "擅長法術輸出的禁閉者，必殺可以造成核心傷害。普通攻擊優先攻擊附帶【蛇牙】標記的敵人，並額外造成自身攻擊<color=#63b4c3>40%</color>的<color=#c47d20>法術傷害</color>。",
        "Mania Intensify Title": "咬擊",
        "Mania Intensify Text": "已經附帶【蛇牙】標記的敵人，再次獲得【蛇牙】標記時，受到娜恰攻擊<color=#63b4c3>200%</color>的<color=#c47d20>法術傷害</color>。",
        "姓名": "娜恰",
        "性別": "女",
        "出生地": "辛迪加",
        "生日": "8月5日",
        "身高": "165cm",
        "Alignment": "執迷",
        "能力": "蛇影惑心",
        "事件": "多名相關人員失蹤案件",
        "Criminal Record 1": "  幻影娛樂當紅藝人，利用獵奇表演作為偽裝，尋找特定目標進行限制自由等行動，無視後果，導致恐慌，嚴重擾亂新城秩序。\n  在與危機管理局局長交鋒時也曾一度對局長使用極端手段，令局長陷入危機，對此，FAC認為此禁閉者危險度極高，必須馬上收容。",
        "Criminal Record 2": "  經MBCC收容後的例行檢查發現，對象的心理壓力已累積至危險界限，其被收容前的各種表現也符合此類症狀。為減輕其不安全感以及穩定其精神狀態，MBCC嘗試讓對象與其他禁閉者或局長進行接觸脫敏治療，在狀態允許的情況下進行有限制的肢體觸碰。目前為止效果良好，對象各項指標都已穩定在標準範圍內。",
        "Ability Summary": "異能源於蛇毒侵害，毒素與狂厄作用後使禁閉者擁有了部分蛇的生物能力。隱匿行蹤和感知熱能等特性大大方便對象匿行戰鬥。",
        "Awakening Signs": "對象本身並不清楚自己在何處感染狂厄，但記得自己少年時期曾因蛇毒瀕死，是狂厄挽救了對象生命，並使其覺醒成為了禁閉者。",
        "Corruption State": "經檢查，對象遭狂厄侵蝕程度較深，但精神暫未受到明顯影響。體表暫未析出狂厄結晶，但牙齒，耳朵，眼睛，皮膚等身體多處部位出現類蛇特徵。",
        "Arrest Records 1": "在新城執行任務時，局長遭到娜恰的阻攔和挑釁。在局長解決所有問題後，娜恰對自己的罪行供認不諱，出於不明目的自願被局長收容。",
        "Arrest Records 2": "無人知曉娜恰來自何處，幻影娛樂將其登記為新城孤兒。但繼續追溯調查，發現對象與「寵物主人失蹤案件」和「幻影娛樂賓客失蹤案」等離奇案件緊密相關。",
        "Arrest Records 3": "新城某別墅區一家四口離奇失蹤。網路資料及鄰居證詞證實了該家庭曾經飼養過一條寵物蟒，並有一位小女孩負責寵物蛇的飼養工作，且女孩與蛇也在此案中一同失蹤。\n經資料比對，負責飼養工作的小女孩確為禁閉者娜恰。",
        "Arrest Records 4": "重新確認娜恰所有資料後，認為其行動中有明顯的不合理性，如妙夢瓶的來源究竟為何。局內認定其身後可能存在一位甚至多位推手或教唆者。有必要對其經歷進行深度查核。",
        "Performance 1": "曾嘗試將其與所攜帶的蛇進行分開收容。但蛇極力反抗，並且在牢籠內表現應激，威脅工作人員生命。無奈只好讓其回到娜恰身邊。",
        "Performance 2": "對生活環境的溫度以及濕度要求極高，要求環境恆溫，否則拒絕配合一切行動。對象曾在夏日高溫時期褪去衣物，讓蛇遮住某些部位後進行示威，以表示不滿。",
        "Performance 3": "留有在幻影娛樂時作為藝人的習慣，來到MBCC後社交相處較為和睦。但當對象察覺到他人語意中的諷刺或威脅時，反應甚為強烈。部分工作人員表示曾在當時感受到生命威脅。只有少數禁閉者認為娜恰的反應頗為有趣。",
        "Performance 4": "對象曾在與局長面談時，利用蛇拴住自己和局長的腳，束縛局長使局長無法離開面談室。追責其緣由時稱：想要一個能放在被子裡的取暖器。"
    },
    "110304": {
        "ID Num": 110304,
        "Internal Name": "adela",
        "Sinner No": "MBCC-S-706",
        "CN CV Name": "CV:陳淩攸",
        "Tendency": "詭秘",
        "Info": "擅長核心擊破的禁閉者，必殺可以造成核心傷害",
        "Mania Intensify Title": "無人深巷",
        "Mania Intensify Text": "自身周圍十字範圍沒有其他禁閉者時，自身獲得<color=#63b4c3>15%</color>的暴擊率提升",
        "姓名": "阿黛拉",
        "性別": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "6月24日",
        "身高": "165cm",
        "Alignment": "怠惰",
        "能力": "意識裁斷",
        "事件": "新城霧巷襲擊案",
        "Criminal Record 1": "  新城理髮師，同時也是「霧巷」都市傳說的真身。主要出沒於夜晚暗巷，涉嫌襲擊居民、造成其記憶模糊等多項不良事件。\n  由於其能力特性，受害者的經歷常被認為是虛構故事。據不完全調查，受害者數量現已接近百名。",
        "Criminal Record 2": "  在局長的幫助下，對象已回憶起與霧巷事件相關的部分記憶。對象常在身分暴露後斬斷身邊所有羈絆，重新尋找落腳點；可推測，對象對於「日常」形式感的追求源自內心親密關係遺失的空虛。在與局長的相處中，對象逐漸將MBCC認作自己的新據點，基本上不再擁有過激的服務行為。",
        "Ability Summary": "此異能可以干涉他人的精神意識與過往感知，目前能觀察到的直接效果為影響或修改他人記憶，該能力持續時長及效果與對象本人狀態相關。\n除精神影響外，對象的剪刀硬度超出常規金屬，也可以對物體造成物理傷害。",
        "Awakening Signs": "覺醒契機不明，難以追溯具體時間。其能力特性嚴重阻礙了調查進度，但從「霧巷傳說」的流傳時間來看，對象距覺醒已有一段時間。",
        "Corruption State": "身體表象並無異常，機能遠超常人。雖然表面難以看出，但對象常年受到幻覺影響，同時其記憶有自我干涉的痕跡。",
        "Arrest Records 1": "「霧巷案件」中，對象斷除了所有目擊者對自己的記憶並逃離現場。此後對象多次擺脫FAC的追緝，最終被局長緝拿並收容進MBCC。",
        "Arrest Records 2": "對象曾多次修改自己與他人的記憶，該行為對其精神狀態造成極大影響。目前無法辨明對象對「日常」形式感的執著是否與其早年經歷有關。",
        "Arrest Records 3": "經調查，對象自幼與母親一起生活，承擔絕大多數日常家務，並持續接受來自母親的負面情緒。對象與母親的過往或為其能力覺醒的重要契機。",
        "Arrest Records 4": "對象為母親的幸福而主動剪去了雙方彼此的記憶。在此後幾年中，對象以能力「服務」顧客，剪去客人與煩惱相關的記憶，直至行動被發現察覺。對象為了維護日常而不斷搬家，相關都市傳說隨之蔓延。",
        "Performance 1": "雖未明確展示出對提供服務外其他行為的偏愛，但對象常在禁閉室中擺放鮮花與香氛，並稱這是「為掩蓋髮膠氣味的小把戲」。",
        "Performance 2": "對象擁有極強的親和力，易使禁閉者與工作人員們放下警惕，傾訴煩惱。在兩起襲擊未遂事件後，MBCC決定召開內部講座以普及隱私的重要性。對此，阿黛拉表示自己只是希望幫助他們。",
        "Performance 3": "對象將自己的禁閉室改造為一間古典風格的理髮店，並為局內禁閉者提供各類服務。對象的櫃檯裡似乎什麼都有，不少禁閉者以試探其底線為樂。但很快該服務就因對象從櫃檯中取出管制武器而被工作人員限制。",
        "Performance 4": "每週邀請局長共進下午茶，並會提前準備好豐盛的茶點。這是對象唯一堅持局長單獨赴約的場合，不允許其他禁閉者打擾。「待在局長身邊，就是我所期望的日常。」"
    },
    "110305": {
        "ID Num": 110305,
        "Internal Name": "mantis",
        "Sinner No": "MBCC-S-026",
        "CN CV Name": "CV:王燕華",
        "Tendency": "詭秘",
        "Info": "被內海高度汙染的禁閉者，每次造成傷害時會獲得<color=#63b4c3>2</color>點狂厄值，每秒最多獲得<color=#63b4c3>10</color>點狂厄值。當狂厄值達到<color=#63b4c3>50</color>時進入【侵蝕形態】，獲得<color=#63b4c3>8%</color>的攻擊提升，且每秒消耗<color=#63b4c3>4</color>點狂厄值，當狂厄值達到<color=#63b4c3>0</color>點時退出【侵蝕形態】。",
        "Mania Intensify Title": "暴烈",
        "Mania Intensify Text": "暴擊率提升<color=#63b4c3>10%</color>。",
        "姓名": "曼緹斯",
        "性別": "女",
        "出生地": "■國",
        "生日": "11月28日",
        "身高": "171cm",
        "Alignment": "不朽",
        "能力": "生物擬態",
        "Criminal Record 1": "  對象曾是「黑環遠征軍」中的一員，然而因資料遺失，無法確定對象的具體身分。\n  對象長期在內海中遊蕩，常有目擊記錄。「曼緹斯」是FAC人員對其的稱呼。",
        "Criminal Record 2": "  已由MBCC收容管理，至今暫未出現明顯異常，亦再無傷人案例。整體均在MBCC的控制範圍內。",
        "Ability Summary": "對象的身體構造極為接近部分已知的災厄使徒，即「曼緹斯」族。其生物器官及能力包含了高速視覺、超級反射、幾丁質外骨骼等。對象也因此能夠適應黑環中的極端生存環境。",
        "Awakening Signs": "對象通常於內海黑環活躍期現身，由MBCC局長親自收容。與部分長期身處內海的禁閉者不同的是，其身體依舊具備一定活性，但與人類的生理結構相去甚遠。",
        "Corruption State": "完全侵蝕狀態，幾近喪失人性與理性，無法溝通。",
        "Arrest Records 1": "對象在內海幻月行動中被收容後，安置在禁閉室進行觀察與治療，由於現有手段幾乎無法與對象進行交流，MBCC得到命令，對象將由MBCC局長親自進行精神深潛。",
        "Arrest Records 2": "經調查，對象原名米格蕾·納什，生前為黑環遠征軍的一員，同時也是後隕星時代早期著名的博物學家、生存節目主持人。其生涯末期一直在追尋並研究灰燼之潮和災厄使徒。",
        "Arrest Records 3": "對象原本所處的劇組已確定在■■年前後遭遇意外全滅。對象為唯一的倖存者。後因出色的博物學和野外生存造詣加入黑環遠征軍。",
        "Arrest Records 4": "對象在黑環遠征軍期間一直篤信災厄使徒是可以被理解並能夠與之溝通的存在。於第■天擅自離隊，自此失去音訊。\n其身體因狂厄影響，而與名為「曼緹斯」的使徒族類同化。此後一直在內海遊蕩。",
        "Performance 1": "曼緹斯，女，感染狀態下身高約為171cm，生理構造與名為「曼緹斯」的災厄使徒十分一致，也因此得名。體表覆蓋有類似昆蟲的幾丁質外殼，部分習性也與蟲類接近。目前由MBCC局長使用枷鎖束縛在禁閉室中，等待接受精神深潛。",
        "Performance 2": "對象在結束精神深潛後，被長期安置在禁閉室進行觀察。對象似乎保持著充分的好奇心和善意。然而過於嚴重的狂厄汙染以及其他未知的因素，導致其身邊的人類通常會產生不良的身體變異，因此應盡量避免除局長外的人與之接觸。",
        "Performance 3": "受生理構造影響，對象保留了部分昆蟲習性。其感官極其敏銳，可以聽到數個房間外的聲音。對象似乎擁有一定的表達欲望，會嘗試與其他個體溝通。但除局長外，沒有人能理解其想表達的意思。",
        "Performance 4": "相比食堂生產的食物，對象更熱衷於「收集」新鮮的食材。在受到局長的矯正後，這一行為有所收斂。"
    },
    "110306": {
        "ID Num": 110306,
        "Internal Name": "angel",
        "Sinner No": "MBCC-S-047",
        "CN CV Name": "CV:江曙斐",
        "Tendency": "詭秘",
        "Info": "安吉爾每隔<color=#63b4c3>15</color>秒會收集一個【刃影】，敵人每損失一個核心後，安吉爾也會收集一個【刃影】，收集每個【刃影】時會獲得<color=#63b4c3>2</color>點能量，【刃影】至多疊加<color=#63b4c3>6</color>個。",
        "Mania Intensify Title": "克敵制勝",
        "Mania Intensify Text": "造成傷害提升<color=#63b4c3>10%</color>，對核心被擊破的敵人額外提升<color=#63b4c3>10%</color>",
        "姓名": "安吉爾",
        "性別": "女",
        "出生地": "辛迪加",
        "生日": "12月31日",
        "身高": "177cm",
        "Alignment": "暗潮",
        "能力": "超能直感",
        "事件": "多起暗網委託事件",
        "Criminal Record 1": "  暗網中有名的接單者，手法出神入化，能在戒備最森嚴的環境裡出入自如。對象在暗網承接委託，未曾有過敗績。但其人高冷神秘，接單量少且時間不定，往往一單難求。\n  但在不明真相的街坊鄰居眼中，對象就是個沉默溫吞、不善交際也不怎麼出門的宅女。",
        "Criminal Record 2": "  對象本身並無作惡或傷害他人的念頭，而只是將在暗網接委託辦事看作一項單純的謀生手段。在局長的關注與引導下，對象的精神面貌和生活狀態都已有大幅改善。\n  經評估，對象居於暗處只是一種其習慣的生活方式，不會對社會造成任何損害，必要時或許還可以成為我方的強大助力。",
        "Ability Summary": "對象的異能可以大幅提高其五感的敏銳度，處於清醒狀態時，對象能夠覺察到方圓一千公尺以內對自己或自己身邊人的殺意或潛在危險。",
        "Awakening Signs": "據對象自述，對象覺醒契機大約發生在其職業生涯初期。對象在一次委託中被狂厄武器重傷，於垂死之際覺醒異能。",
        "Corruption State": "整體侵蝕程度中等，體表無明顯侵蝕痕跡，但精神上的侵蝕較為嚴重，呈現出冷漠、麻木、疏離的特徵。",
        "Arrest Records 1": "MBCC的幫派殘黨清剿行動中，對象接到暗網委託將局長擄走，但未對局長造成任何傷害。後對象護送局長與MBCC人員會合，並暗中幫助清理掉了大量幫派殘部。",
        "Arrest Records 2": "對象對混亂環境容忍度高，缺乏自發清潔整理意識，導致其居所的地面上常常因為堆積過多雜物而無法落腳。對象並無存錢習慣，只有在錢用完的時候才會上暗網接單。除了任務需要之外，對象也不會主動去關注任何外界的消息，過著一種幾乎是停滯的，與世隔絕的生活。",
        "Arrest Records 3": "受異能作用影響，對象的感官過於敏銳，因此通常需要戴著耳機，透過播放音樂隔絕噪音才能入睡。對象在外出行動或戰鬥時也習慣聽音樂，以封鎖外界干擾，集中精神。",
        "Arrest Records 4": "對象表面上顯露出的麻木漠然狀態，究其根本是源於對自身和現實的清晰認知。自從被拉入暗網的陰影成為一名接單者，對象就意識到自己已經無法重新回到正常的社會生活。對象接受了自己黑暗的邊緣人人生，並在其中走出了自己的路，其一直都用自己的方式守護自己決心想要守護的東西。",
        "Performance 1": "對象性格冷漠木訥，偏愛封閉環境，如非必要不會走出房間，閒暇時會盯著房間內魚缸裡的金魚發呆來打發時間。",
        "Performance 2": "對象對自己的武器長刀十分愛惜，常常清潔保養，且每天都會雷打不動地進行揮刀練習。對象的刀從不離身，對象已將它看作是自己身體的一部分，即使在睡覺時也會把刀放在手邊。",
        "Performance 3": "對象的諸多傳奇事蹟在其初到MBCC時就已經在禁閉者中傳遍。再加上對象為人低調，獨來獨往，少言寡語，頗具吸引力與神秘感，其「我行我素的冷酷風範」曾一度引來許多年齡較小的禁閉者的崇拜和爭相模仿。",
        "Performance 4": "對象幾乎不會主動與他人聯繫，但只有局長是特例。離開MBCC後，對象每隔一段時間都會邀請局長前往安全屋小聚。每次收到邀請時局長無論多忙都會推掉手裡的公務欣然前往，同時隨身攜帶大量新鮮食材和清潔工具。"
    },
    "110308": {
        "ID Num": 110308,
        "Internal Name": "zero",
        "Sinner No": "MBCC-S-000",
        "CN CV Name": "CV:降溫",
        "Tendency": "詭秘",
        "Info": "擅長物理輸出的禁閉者，必殺可以造成核心傷害",
        "Mania Intensify Title": "迅疾",
        "Mania Intensify Text": "攻擊速度提升<color=#63b4c3>15%</color>。",
        "姓名": "000",
        "性別": "女",
        "出生地": "未知",
        "生日": "6月1日",
        "身高": "168cm",
        "Alignment": "暗潮",
        "能力": "？？？",
        "事件": "114年狄斯暗網系列事件",
        "Criminal Record 1": "  N.F.114年，城中連續爆發多起與暗網相關的惡性事件。所有事件皆由狂厄催化，背後或有某犯罪組織推動。\n  對象活躍於暗網背後，與該系列事件聯繫密切。",
        "Criminal Record 2": "  Twl yiuyy uv Mbid oqdx Qe hdtc gyvpm jv tjaco ixtcn",
        "Ability Summary": "測量結果異常，強行干涉會導致現實扭曲等惡性後果，需謹慎觀測。",
        "Awakening Signs": "【資料已損壞】",
        "Corruption State": "狂厄侵蝕度極高，並在體表外化為異常物質。無法透過常規方法檢測具體數值。",
        "Arrest Records 1": "對象於「金牌刺客安吉爾綁架局長事件」前後初次現身，身分不明，過往不明，主要借助網路活動。在察覺到對象與暗網系列事件的聯繫後，MBCC出動將其收容至管理局。",
        "Arrest Records 2": "經調查，對象早年喪親，組織「黑網」將其收養，並利用對象的駭客技術大肆牟利。成年後，對象選擇脫離組織，留下的軟體卻被該組織加工為惡性病毒，繼續在暗網傳播。",
        "Arrest Records 3": "114年7月，「黑網」組織殘黨在MBCC的追蹤下徹底落網。但局長與對象在此次追捕行動後失蹤，下落不明。",
        "Arrest Records 4": "在對象的協助下，暗網事件的所有涉事人員全部落網，流傳在外的病毒文件也被盡數回收銷毀。此後，對象將作為外援繼續為MBCC提供技術支持。",
        "Performance 1": "對象以各類惡作劇為樂，經常偷偷駭入管理局系統，或將自己的照片傳至所有人的桌面。鑒於對象的行為並未造成太大危害，目前僅保留最低程度監控。",
        "Performance 2": "對象熱衷於與人交流，常常參加禁閉者間的電子遊戲聚會。但由於技術高超，幾次後就被其他禁閉者以「開掛作弊」的理由禁止她再次參與。",
        "Performance 3": "駭客技術高超，偶爾會協助技術部處理部分難題。但據某位員工所說，對象每次都會將作業系統的介面改得太過「鮮亮」，令人困擾。",
        "Performance 4": "對象提議定期舉辦煙火大會，並邀請局長一同前往，共燃自己自製的巨型煙火。鑒於對象改造過的煙火過於危險，管理局拒絕了對象提議。此次邀請最終改為遠距離觀賞。"
    },
    "110401": {
        "ID Num": 110401,
        "Internal Name": "xiayin",
        "Sinner No": "MBCC-S-011",
        "CN CV Name": "CV:陶典",
        "Tendency": "精準",
        "Info": "擅長物理輸出的禁閉者，夏音在戰鬥過程中會自動召喚【浮游炮】，該效果有<color=#63b4c3>20</color>秒的冷卻時間；【浮游炮】優先攻擊正在傷害夏音的敵人，每段造成夏音攻擊<color=#63b4c3>20%</color>的<color=#c47d20>物理傷害</color>；戰場上最多同時存在<color=#63b4c3>4</color>個【浮游炮】，持續至本場戰鬥結束",
        "Mania Intensify Title": "快速部署",
        "Mania Intensify Text": "戰鬥開始時，夏音立即召喚1個【浮游炮】。",
        "姓名": "夏音",
        "性別": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "6月10日",
        "身高": "159cm",
        "Alignment": "異質",
        "能力": "無限知能",
        "事件": "環武器技術洩露",
        "Criminal Record 1": "  疑似為具有一定反EDGE傾向的危險科研間諜。曾被譽為百年一見的天才，是環研究院最年輕的成員。被曝私自持有緊急機密武器的核心研發技術，拒不配合研究院的合作請求，背叛研究院、洩露技術機密的機密。\n  其罪行直接導致環武器技術流向市場，推動了狂厄武器的誕生，大幅激劇了辛迪加的暴力鬥爭。",
        "Criminal Record 2": "  事實證明，研究院早已違反條款，將環武器相關技術私自向帕爾馬出售。市面上目前流通的含有汙染的狂厄武器，乃是帕爾馬邪惡研究的產物。\n  現查明，對象已研發出了不含汙染的環武器，以其技術能力改善了許多人的生活，並在局內各大行動中發揮著重要的後勤支撐作用。",
        "Ability Summary": "生理健康檢測指數較低於常人，但智力水準遠超常規閾值，目前任何智力測試系統都無法測量對象智商上限。利用私人研發的類浮游炮環武器輔助戰鬥。",
        "Awakening Signs": "據環研究院檢舉，對象在研究院任職期間多次進行違禁實驗操作，蓄意靠近汙染源。推測是因汙染累積，爆發覺醒。",
        "Corruption State": "過分依賴環武器移動，肌肉退化體質較弱。但狂厄值增幅明顯低於常人，推測對象體質天生與環晶有較高適配度。",
        "Arrest Records 1": "MBCC受上級指派，經長時間的追蹤與觀察，在對象帶傷參加畢業典禮時，出動緝捕。對象準備了近十套逃脫備案，依舊被局長親自抓獲。",
        "Arrest Records 2": "出身於新城工科家庭，自幼便顯露出令人震驚的智商和機械研究天賦，14歲時掌握了所有博士課程，以國中生身分被破格推薦進入環研究院，在新城轟動一時。",
        "Arrest Records 3": "夏音作為環研究院最年輕的研究員之一，主動選擇環武器作為研究方向，並迅速在相關領域取得了多項重大突破。研究因不明原因中止，同時對象被研究院轉至「天才計畫」。",
        "Arrest Records 4": "研究院未經其許可將環武器研究轉手給帕爾馬實驗室，夏音為此表示強烈不滿，並發掘出了人體實驗的真相。在摧毀帕爾馬實驗室後，攜研究成果叛逃，被第九機關冠以多重罪名，列入通緝名單。",
        "Performance 1": "對象的所有用品都經由她本人深度訂製：會跟著人走路的電腦、能托著她到處飛的移動平台、被第一時間改造成研究室的收容房間……甚至連餐具都配備了人工智慧語音系統。",
        "Performance 2": "過分堅持「要自由自在謳歌高中生活」，MBCC內複雜的人員構成始終無法滿足她的想像。曾試圖建造四十個機器人同學陪伴自己，被工作人員禁止。",
        "Performance 3": "對象曾被准予親屬探視特權，並根據觀察，夏音無羈的行事風格總能在父母探視前後兩天得到有效收斂。",
        "Performance 4": "被局長嚴令要求擺脫環武器依賴，鍛煉身體獨立行走。夏音非常勉強地配合了鍛煉安排，保持著一分鐘四個仰臥起坐的記錄。這可能是為了能留住局長與其一起看動畫而做出的最大妥協。"
    },
    "110402": {
        "ID Num": 110402,
        "Internal Name": "lanli",
        "Sinner No": "MBCC-S-006",
        "CN CV Name": "CV:穆雪婷",
        "Tendency": "精準",
        "Info": "擅長遠距離輸出的禁閉者，必殺可以造成核心傷害",
        "Mania Intensify Title": "直擊",
        "Mania Intensify Text": "物理穿透提升<color=#63b4c3>15%</color>。",
        "姓名": "蘭利",
        "性別": "女",
        "出生地": "上庭",
        "生日": "10月28日",
        "身高": "174cm",
        "Alignment": "背離",
        "能力": "條件因果律",
        "事件": "領航員天文台談判破裂",
        "Criminal Record 1": "  現任第九機關的領導者，機關規模不大，卻與FAC同級，直屬上庭，掌管狄斯情報間諜工作。由於手段作風極端殘酷，被稱為「冷血的黑鱷」「走狗」「銀蜘蛛」，民間風評甚惡。\n  傳言她涉嫌蓄意謀殺和談代表，公然抗命，嚴重危害城邦安全，被送上法庭卻逃脫本已註定的懲罰，原因不明。至今仍身居高位，手握狄斯城核心政治機密。",
        "Criminal Record 2": "  經過極為小心的情報收集，以及對局長與對象的談話內容分析可知，對象實際上對狄斯城極為忠誠。雖然手段極端且不加選擇，但其一直將城市本身的利益置於首位，違抗上級的命令也是為了保護狄斯城安全。而對象迄今為止仍身居高位的原因或許與監察會有關。",
        "Ability Summary": "可以預測武器「因果之槍」射擊後產生某特定結果所需要的條件，在完成所有條件後，能控制子彈百分百擊中對象想要射獵的一切目標物。",
        "Awakening Signs": "在BR-003領航員天文台事變現場覺醒，因堅持刺殺重要談判對象，首次施展異能。具體案情暫無調查許可權。",
        "Corruption State": "潛伏期覺醒，外貌體徵沒有異化表現。因對象自身擁有極其強大的精神力，侵蝕感染程度較常人更低。",
        "Performance 1": "對象堅持將個人置於狄斯之後，品鑒手磨咖啡是她有且僅有的私人愛好，是蘭利工作之餘放鬆自己的方式。水準可與專業咖啡師媲美。",
        "Performance 2": "對象殘忍冷酷的惡名在外廣為人知，但對待下屬非常親善。她的禁閉室內常有第九機關情報人員探望，據稱多次聽到來自下屬的親切問候：「長官，躲到這裡偷懶前，請先把這批文件處理掉……」",
        "Performance 3": "非常關注MBCC禁閉者的一舉一動，一旦發現懷有異心的不安定分子，會第一時間進行一對一拷問。此舉不但沒有引起不滿，反而受到部分禁閉者強烈好評。",
        "Performance 4": "蘭利不喜歡喝酒，也認為喝酒誤事。但她個人酒量非常好。研究出了幾十種「看起來喝了其實沒喝酒」的方法，戲弄局長時無往不利。"
    },
    "110403": {
        "ID Num": 110403,
        "Internal Name": "oak",
        "Sinner No": "MBCC-S-075",
        "CN CV Name": "CV:杜晴晴",
        "Tendency": "精準",
        "Info": "擅長物理輸出的禁閉者，會以必殺能量充盈的狀態進入戰鬥",
        "Mania Intensify Title": "克敵制勝",
        "Mania Intensify Text": "造成傷害提升<color=#63b4c3>10%</color>，對核心被擊破的敵人額外提升<color=#63b4c3>10%</color>",
        "姓名": "橡木匣",
        "性別": "女",
        "出生地": "辛迪加",
        "生日": "11月9日",
        "身高": "172cm",
        "Alignment": "怠惰",
        "能力": "深淵絮語",
        "事件": "辛迪加黑幫動亂",
        "Criminal Record 1": "  以「羅馬內斯克會堂」為掩護的地下情報商，多次以殘忍手段謀害他人，獲得涉密資訊後變賣給暴力集團，造成大量大規模的暴力集團鬥爭，死傷者不計其數。並有意在辛迪加內以情報為由挑起多方爭端，破壞辛迪加生態秩序。\n   對象還曾參與多起蓄意販賣案件，貨物源頭不詳，據其本人交代，承認部分貨源是由其本人設法獲得。該案件情節嚴重，影響極差，對該禁閉者的收容刻不容緩。",
        "Criminal Record 2": "  對象實際長期以「辛迪加唯一一個能夠主持告別儀式的會堂主理人」的身分在辛迪加進行活動，利用其能夠從死役殘骸上獲得資訊的能力謀生。但從緝捕後表現來看，對象似乎早已厭倦日夜與黑幫相處的生活，而期待著一些變化。\n  目前，對象在局內表現良好，雖然對殘骸物和死亡依舊興趣濃厚，但整體處於可控範圍內。",
        "Ability Summary": "該異能能夠捕捉到感染狂厄者死亡後大腦以及身體最後發出的電波以及磁場資訊，並且具有一定的編譯能力。資訊的完整程度與死亡時間長短成反比。",
        "Awakening Signs": "少年時期在辛迪加的亂葬崗中感染覺醒，身受重傷最後卻奇蹟生還。除去狂厄化帶給身體一定的修復功能外，異能覺醒讓她一定程度上獲得了來自那些因被狂厄侵蝕而逝去的人的資訊幫助。",
        "Corruption State": "檢查結果顯示，對象受狂厄感染侵蝕程度中等，體表雖無明顯特徵，但精神意識在受到一定刺激的影響下，會出現幻覺等中度感染現象。",
        "Arrest Records 1": "在辛迪加拯救行動中結識橡木匣，並與之進行周旋及合作。辛迪加拯救行動結束後，橡木匣自願跟隨局長回到MBCC，接受局長收容。",
        "Arrest Records 2": "對象出生於辛迪加最混亂的時期，被救助點的善人收養，與其他幾個孩子一同生活。這個救助點即為羅馬內斯克會堂的前身。在此期間，對象因性格孤僻，被周遭人視作怪胎。",
        "Arrest Records 3": "在對象十三四歲時，救助點因捲入黑幫事件遭遇圍攻，對象在圍攻中身受重傷。在一息尚存的情況下，對象遭到善人拋棄。自此，對象覺醒為禁閉者。",
        "Arrest Records 4": "經調查發現，對象遭遇拋棄後，對辛迪加的亂象感到失望，認為如今的世界不存在希望。在與局長共同解開執念後，對象觀念發生些許轉變，為過去的自己舉辦了一場葬禮。",
        "Performance 1": "收容初期，對象表現極為消極冷淡，一度出現體徵減弱現象。經醫生診斷，為「資訊間斷綜合症」，即脫離長期生存的異常狀態後，在正常狀態下反而無法適應的消極表現之一。",
        "Performance 2": "經過一段時間的調整，對象開始適應服刑生活，消極冷漠表現降低但戰鬥意願極強，MBCC決定讓局長盡量頻繁地讓其跟隨戰鬥，以緩解對「逝去之人」的「資訊需求」。",
        "Performance 3": "為進一步有效緩解對象的消極表現，MBCC允許其將生活房間內的床替換為黑色橡木製的長匣，並將其房間換至禁閉者嘟嘟旁邊。目前對象表現良好，症狀得以緩解，開始與除嘟嘟之外的其他禁閉者友好相處。",
        "Performance 4": "在局長和嘟嘟的安撫之下，橡木匣的各項症狀逐漸減輕，開始回歸在辛迪加時的狀態。對局長的信任程度也逐漸提高，戰鬥中保護局長的意願漸漸明顯，對信任之人追求「亡者」狀態的執念稍有減弱。"
    },
    "110404": {
        "ID Num": 110404,
        "Internal Name": "Dreya",
        "Sinner No": "MBCC-S-087",
        "CN CV Name": "CV:邱秋",
        "Tendency": "精準",
        "Info": "被內海高度汙染的禁閉者，每當友方單位造成【生命流逝】傷害時會獲得<color=#63b4c3>1</color>點狂厄值，每秒最多獲得<color=#63b4c3>5</color>點狂厄值。當狂厄值達到<color=#63b4c3>80</color>時進入【侵蝕形態】，獲得<color=#63b4c3>8%</color>攻擊力加成，且每秒消耗<color=#63b4c3>5</color>點狂厄值，當狂厄值達到<color=#63b4c3>0</color>點時退出【侵蝕形態】。",
        "Mania Intensify Title": "萬有理論",
        "Mania Intensify Text": "敵人每攜帶一種【生命流逝】狀態，提升<color=#63b4c3>6%</color>德雷雅對該敵人造成的傷害。",
        "姓名": "德雷雅",
        "性別": "女",
        "出生地": "■國",
        "生日": "1月15日",
        "身高": "173cm",
        "Alignment": "不朽",
        "能力": "暗色墜星",
        "Criminal Record 1": "  對象曾是「黑環遠征軍」中的一員，跟隨眾科學家一起，深入殞星禁海區域，對殞星進行近距離研究。\n  對象在進入禁海區域前，在一所研究院進行第一期博士後的工作，主攻天體物理方向的研究。",
        "Ability Summary": "該異能可以在某個限度內，無視引力或者其他力場，控制一定質量的任意物體進行攻擊，將其周圍的實體碎片如流星般降落在對象授意的方位。",
        "Awakening Signs": "對象於幻月滿月當天，內海黑環活躍時，與汙染外溢一同出現，被收容前已同化為死役與禁閉者之間的狀態。",
        "Corruption State": "完全侵蝕狀態，人性與理性幾近喪失，全身均被汙染覆蓋，危險度極高。",
        "Arrest Records 1": "對象在內海幻月行動中被收容後，安置在禁閉室進行觀察與治療，由於現有手段幾乎無法與對象進行交流，MBCC得到命令，對象將由局長親自進行夢境深潛。",
        "Arrest Records 2": "對象生前係著名的黑環遠征隊中的一員，其在研究院時自願加入該考察隊，且並未告知自己的親故。在行進至殞星附近時，對象與遠征軍隊員們發現了殞星數據的異常，以及所有進入內海黑環的人都受到了一定的精神影響。",
        "Arrest Records 3": "對象在遠征第【未知】天徹底失去人性意識，高機率為受到了嚴重的精神干擾影響，有出現幻覺囈語的現象。但因其同伴的幫助，和自身的求生欲望，對象疑似留存一定的人性因素，使後來者能夠將其喚醒。",
        "Arrest Records 4": "對象在精神意識中，將其幼時因目睹殞星降落與親歷天災而形成的對未知與真理的渴望悉數展現，為MBCC局長能將其從徘徊狀態引入穩定狀態增加不小的可能性。",
        "Performance 1": "德雷雅，女，感染狀態下身高約為173cm，身體均被內海汙染物所覆蓋，但依稀能見其生前所著服飾。臉上有狂厄力量所形成的覆面，用以控制人性思維。目前由MBCC局長能力所製作的枷鎖束縛在禁閉室中。",
        "Performance 2": "對象在結束夢境深潛後，被繼續安置在禁閉室進行觀察。根據觀察日誌，對象除去必要的呼吸動作外，基本不會有任何行為動作。只有局長出現在其可視範圍內時，對象會做出一定的動作反應和對話反應。",
        "Performance 3": "由於被完全侵蝕前對天文知識以及對殞星的高度好奇，對象對星空的執著程度很高，會以盡量表達明白的意念要求局長帶對象進行天體觀測以及相關天文知識攝取。",
        "Performance 4": "根據深潛所獲資訊進行調查，對象在完全侵蝕前為某研究所的研究人員，不愛說話，擅長傾聽，被其同事與同學稱作「黑洞女士」。在前往黑環遠征時，執意攜帶6個什錦水果罐頭。"
    },
    "110405": {
        "ID Num": 110405,
        "Internal Name": "shalom",
        "Sinner No": "MBCC-S-017",
        "CN CV Name": "CV:陳婷婷",
        "Tendency": "精準",
        "Info": "擅長利用黑石英進行攻擊的禁閉者，造成傷害提升<color=#63b4c3>5%</color>，對核心被擊破的敵人額外提升<color=#63b4c3>5%</color>",
        "Mania Intensify Title": "克敵制勝",
        "Mania Intensify Text": "造成傷害提升<color=#63b4c3>10%</color>，對核心被擊破的敵人額外提升<color=#63b4c3>10%</color>",
        "姓名": "瑟琳",
        "性別": "女",
        "出生地": "未知",
        "生日": "9月19日",
        "身高": "167cm",
        "Alignment": "怠惰",
        "能力": "【資料已刪除】",
        "事件": "【資料已刪除】",
        "Criminal Record 1": "  【資料已刪除】",
        "Ability Summary": "異能不明，已知記錄裡從未使用過禁閉者能力。對象無獨立戰鬥能力，依靠上庭技術產物黑石英實現通訊、戰鬥、資訊分析等目的。",
        "Awakening Signs": "【資料已刪除】",
        "Corruption State": "M值測量失敗，數值混亂，無法檢定準確結果。接到特別指示，無需施加枷鎖。",
        "Arrest Records 1": "對象以上庭人員的身分突然到訪MBCC，進行短期視察訪問。",
        "Arrest Records 2": "對象稱自己與現任局長有所私交，過去曾與其多次見面，現代表上庭來訪MBCC。但在管理局的資料庫中無法找到任何與兩人會面有關的檔案記錄，該資訊真實性仍待驗證。",
        "Arrest Records 3": "對象可以透過光觸將目標引至某處獨立存在的未知空間，並依此干涉他人的精神意志。對局長進行了精神干涉，事件具體情況不得而知，目前局長並未出現異常狀況。",
        "Arrest Records 4": "鏽火動亂後，代表上庭秘密前往西區尋回失蹤的牧羊人。後遭神秘勢力襲擊後被迫放棄行動，被視為對象唯一一次明確的任務失敗。\n在8月FAC對BR-002大型作戰中做出卓越貢獻，但也因此遭地底刺客暗殺，肉體破損，意識被侵蝕，陷入沉睡。",
        "Performance 1": "作為前來視察的上庭特使，對象待人和善，知識領域廣泛，管理局人員常求助於她。除了夜鶯副官外，多數都對其產生了相當的好感與信任。",
        "Performance 2": "對象帶來了不少唱片，時常在房間內播放音樂，也不會拒絕他人參加現場演奏的邀請。據觀察，她並無明顯的流派偏好，播放清單中甚至摻雜了幾首搖滾與饒舌樂。",
        "Performance 3": "善於捕捉人的情感，攝影技巧水準極高。對象在家中收藏了大量相簿，均為自己拍攝的人像。但據不明傳言所說，其中很多都來自於已死之人。",
        "Performance 4": "對象在插花領域擁有獨到的品味與見解，但養不好真花，管理局房間內的作品皆為假花。曾送給局長一個與其頸飾非常相似的花形結晶工藝品，並稱之為「慶祝再次相遇的禮物」。"
    },
    "110406": {
        "ID Num": 110406,
        "Internal Name": "pearl",
        "Sinner No": "MBCC-S-033",
        "CN CV Name": "CV:呂豔婷",
        "Tendency": "精準",
        "Info": "擅長物理輸出的禁閉者，每段普通攻擊會射出多顆子彈，優先攻擊不同敵人，命中同一目標的非首顆子彈造成原來<color=#63b4c3>15%</color>的傷害。",
        "Mania Intensify Title": "限閾突破",
        "Mania Intensify Text": "普攻傷害提升<color=#63b4c3>20%</color>。",
        "姓名": "珀爾夫人",
        "性別": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "12月25日",
        "身高": "170cm",
        "Alignment": "怠惰",
        "能力": "命運抉擇",
        "事件": "福爾圖娜劇院精神侵蝕相關案件",
        "Criminal Record 1": "  神秘劇院福爾圖娜的管理者，高級娛樂商人。不常出現於台前，但對新城許多演員有知遇之恩。\n  據調查，對象常以異能操控劇場內演出。每年都有多名觀眾受狂厄影響，過度沉浸演出並於表演結束後失蹤。",
        "Criminal Record 2": "  監察期限中，對象並未再進行任何戲劇相關的創意活動，並與管理局中禁閉者和工作人員關係良好，無異常活動。偶爾會觀察到該禁閉者對局長活動的過度關注，但對象並無其他干涉行為。判斷禁閉者威脅性可控，予以部分外出自由。",
        "Ability Summary": "該異能以選擇的形式誘導目標留在特定的具象化幻覺中，讓目標以「扮演」的方式實現內心渴望。\n據實驗評測，該幻境一般能維持兩至三小時，並在過程中不斷侵蝕目標對象的精神，直至其完全沉迷於幻境。",
        "Awakening Signs": "對象的具體覺醒時間並不可考。因該異能表現與劇場表演密不可分，推測其覺醒大概發生在福爾圖娜劇院經營初期。",
        "Corruption State": "體表未見明顯的侵蝕狀態，精神狀況較為穩定，僅在過度使用異能時會出現幻覺，甚至影響周遭環境與他人。",
        "Arrest Records 1": "對象所經營的福爾圖娜劇院以一年一次的沉浸式演出吸引觀眾並使其迷失在幻境中，造成多件人口失蹤案件。在與MBCC局長交涉後，對象同意接受管理局收容。",
        "Arrest Records 2": "經調查，對象出生於新城某富商家族，接受過良好的金融教育，早年在相應社交圈中小有名氣。某日對象突然與家庭切割，隱姓埋名來到新城底層，並接手了後期大名鼎鼎的福爾圖娜劇院。",
        "Arrest Records 3": "福爾圖娜的前身為新城某底層劇團，基本依靠對象的投資維持經營。但其主要成員多次以營運資金為藉口向珀爾夫人求取錢財，最終將整個劇團抵押給對象。這幾名成員退出劇團後陸續失蹤，目前生死不明。",
        "Arrest Records 4": "對象與MBCC局長達成秘密協議，並同意移交劇場的管理權。部分劇團成員選擇留下繼續經營福爾圖娜，並定期向禁閉者珀爾夫人寄送演出贈票。",
        "Performance 1": "對象常會教唆年紀較輕的禁閉者來為自己當演員。某次工作人員趕到後發現其實只是一場用布偶娃娃當演員的扮家家酒，並無負面影響。",
        "Performance 2": "對象本身具有一定的金融知識，加之多年劇場經營讓其累積了極強的操盤能力，偶爾會與採購部員工交流持倉心得，並善用槓桿原理以獲得收益。曾建議採購部獨立上市，由她運作，遭到了局長極力反對。",
        "Performance 3": "對象對新城各個劇團的位置與戲目熟稔於心，善於挖掘各類僅在街邊帳篷中表演的小眾秀場。對象曾多次邀請局長一同前往欣賞，但都因時間與安全問題暫時擱置。",
        "Performance 4": "對象曾提議讓局長成為尾牙音樂劇節目的主角，但被當事人嚴肅拒絕。經兩人充分協商後，該條件最終變為尾牙上第一支交際舞的邀請。"
    },
    "110407": {
        "ID Num": 110407,
        "Internal Name": "bianca",
        "Sinner No": "MBCC-S-301",
        "CN CV Name": "CV:梁爽",
        "Tendency": "精準",
        "Info": "擅長物理輸出的禁閉者，造成傷害提升5%，對核心被擊破的敵人額外提升5%",
        "Mania Intensify Title": "攝影機不要停！",
        "Mania Intensify Text": "對附加過【破綻】標記的敵人造成傷害提升<color=#63b4c3>20%</color>",
        "姓名": "畢安卡",
        "性別": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "12月1日",
        "身高": "164cm",
        "Alignment": "暗潮",
        "能力": "真相視界",
        "事件": "灰鏡投票系列案件",
        "Criminal Record 1": "  對象曾任職於狄斯電視台新聞部，就職期間多次參與報導新城重大案件。\n  對象涉嫌與灰鏡投票系列案件有關，目前該案件已在新城造成數人失蹤，社會影響極其惡劣，需立即收容。",
        "Criminal Record 2": "  據調查，對象於電視台工作時致力於調查不為人知的罪案，曝光真相並為受害者討回公道。同時，對象在MBCC中表現良好，表示不會再使用過激手段進行曝光。目前對象危險性較低，經考察後決定降低對象監控等級。",
        "Ability Summary": "該異能以攝影機為媒介，透過鏡頭鎖定畫面中的不法行為，並發射鐳射類的光束打斷敵方行動。攻擊效果隨對象主觀認知而波動，或與對象認定的過錯程度有關。",
        "Awakening Signs": "據檢查報告推測，對象或於調查灰鏡系列案件時感染狂厄，最終因墜樓時強烈的情感衝擊覺醒為禁閉者。",
        "Corruption State": "對象接觸狂厄時間較短，外表無明顯侵蝕痕跡。據檢測，對象較為亢奮的精神狀態應為本身性格特質，無需干涉矯正。",
        "Arrest Records 1": "對象曾與局長一同深入調查灰鏡事件，並於墜樓後失蹤，下落不明。MBCC收到大量有關目擊情報，但由於對象行動過於敏捷，至今未能捉拿歸案。",
        "Arrest Records 2": "對象自幼於新城長大，幼時就表露出對「是非正確」的偏執追求。成年後升入新城傳播學院就讀，並開始在新聞類社團中初露頭角。",
        "Arrest Records 3": "於入夜112年進入狄斯電視台新聞部，任職期間參與調查案件103件，實際報導案件42篇。灰鏡事件曝光後對象被電視台除名，並吊銷記者執照。",
        "Arrest Records 4": "對象曾調查報導過一起網路霸凌案件，該案受害者因現實資訊被披露於各大論壇上，最終受過大的輿論壓力而選擇結束生命，對象也因此接觸到了灰鏡伺服器。半月後，新城出現第一起灰鏡相關的人口失蹤案。",
        "Performance 1": "對象曾在生活區的公共冰箱中擺放多罐蘋果口味飲品，飲用後對象會做出各類不可控的逾矩行為。即使對象再次強調該飲料僅為蘋果果汁，MBCC員工與禁閉者們仍集體決定禁止該飲品再次出現。",
        "Performance 2": "離職後對象仍以記者身分自居，常申請外出調查各類新聞事件，並將其曝光於網路。或因選題較為敏感，其使用的網路帳號常被封鎖，但對象對此抱有極大熱情。",
        "Performance 3": "對象日常中常哼唱各類兒歌童謠，並會根據所處情境靈活修改歌詞。某位MBCC員工曾私下投訴對象唱歌技術不佳，要求為對象加立音樂課程。目前該請求已被駁回。",
        "Performance 4": "在獲批可以對局長進行專訪後，對象將自己關在房間中寫了三天三夜，最終拿出一份高達八十頁的採訪提綱，其中不乏打探局長喜好的環節。在局長的要求下，專訪提綱被縮減至十頁，對象若有其他問題可直接前往局長辦公室詢問。"
    },
    "110408": {
        "ID Num": 110408,
        "Internal Name": "korryn",
        "Sinner No": "MBCC-S-066",
        "CN CV Name": "CV:葉知秋",
        "Tendency": "精準",
        "Info": "擅長物理輸出的禁閉者，造成傷害提升<color=#63b4c3>5%</color>，對核心被擊破的敵人額外提升<color=#63b4c3>5%</color>",
        "Mania Intensify Title": "克敵制勝",
        "Mania Intensify Text": "造成傷害提升<color=#63b4c3>10%</color>，對核心被擊破的敵人額外提升<color=#63b4c3>10%</color>",
        "姓名": "柯琳",
        "性別": "女",
        "出生地": "不詳",
        "生日": "8月19日",
        "身高": "170cm",
        "Alignment": "荒竭",
        "能力": "槍火盛筵",
        "事件": "砂海航道系列案件",
        "Criminal Record 1": "   行蹤不定的自由賞金獵人，傭金高昂，常於砂海航道附近活動。對象遊走在多方勢力間，鮮少主動出手，完成委託的手段不明。\n   經調查，近期多起航道相關的事件背後都有其身影，對砂海異方晶運輸造成極大威脅，需立即收容。",
        "Criminal Record 2": "  據調查，對象與圖科鎮人此前行為是受生存所迫。在與MBCC達成合作後，圖科鎮人可以透過管理局獲得價格合理的物資，不會再干擾航道安全。",
        "Ability Summary": "可以將狂厄強行附著至武器上，使其造成巨額傷害。但受自身狀態與附著對象影響，該異能通常在槍械類武器上表現較好。",
        "Awakening Signs": "據對象口述，她在某次任務過程中被捲入灰燼之潮。為了生存，對象選擇主動沾染狂厄，覺醒為禁閉者。",
        "Corruption State": "侵蝕情況中等，在使用能力時精神高度亢奮，體表伴有明顯的狂厄紋路。但對象理智清晰，能力尚屬可控範圍內。",
        "Arrest Records 1": "對象從砂海偷潛入狄斯城區，主動現身於MBCC附近，並以賞金獵人的身分要求與局長溝通，向局長提出一項交易。",
        "Arrest Records 2": "對象具體出生地點不明，於幼時被圖科鎮人收養，從小跟隨圖科的流浪船隊長大。後成為自由賞金獵人，藉懸賞委託與同夥相互配合，謀取生存物資。",
        "Arrest Records 3": "受生存所迫，圖科鎮人需定期移動據點，以躲避沙暴與追兵。在某次遷移行動中，對象因掩護夥伴撤離而被捲入灰燼之潮。32小時後，對象遍體鱗傷出現在3公里外的沙漠中，已被狂厄嚴重侵蝕，覺醒成為禁閉者。",
        "Arrest Records 4": "據調查，西區BR-002事件後，白砂之海異動加劇，天災頻發。對象察覺到砂海異變，為保護其餘的圖科同伴，對象決定隻身前往狄斯，尋求得以讓圖科繼續存活的新道路。",
        "Performance 1": "對象飼養了一隻名為「警長」的寵物蜥蜴，常以問答的方式與其對話，或以此調侃他人。目前，對象與其寵物的雙簧表演仍在繼續，在管理局內廣受好評。",
        "Performance 2": "外勤任務時，對象總是申請使用即將報廢的破舊車輛，理由為「自己一坐好車就會頭暈想吐」。事實上，即使車輛老舊，對象總能憑藉自己強勢的車技甩開敵人。",
        "Performance 3": "對象會將戰利品藏在身上各處，位置包括但不限於帽檐、鞋跟、衣服夾層等位置，甚至某次從蜥蜴警長身上摸出幾枚零錢。在確認與MBCC的合作後，對象似乎也將這種藏寶習慣擴展到了管理局中。",
        "Performance 4": "多次以公謀私，在工作時間闖入局長辦公室，邀請局長和自己一起逃離管理局外出兜風。該行為後來被局長以影響工作為由拒絕，若想外出需在局長的休假時間提出申請。"
    },
    "110501": {
        "ID Num": 110501,
        "Internal Name": "heli",
        "Sinner No": "MBCC-S-009",
        "CN CV Name": "CV:張甄妮",
        "Tendency": "異能",
        "Info": "擅長法術輸出的禁閉者，必殺效果可以根據目標不同產生變化",
        "Mania Intensify Title": "必殺強化",
        "Mania Intensify Text": "必殺傷害提升<color=#63b4c3>20%</color>",
        "姓名": "伊琳娜",
        "性別": "女",
        "出生地": "坎貝爾市",
        "生日": "9月22日",
        "身高": "167cm",
        "Alignment": "無厭",
        "能力": "局部異變",
        "事件": "奎恩集團非法併購",
        "Criminal Record 1": "  對象名下奎恩企業在狄斯多個行業領域進行違規經營和惡意併購，妄圖涉足異方晶產業，動搖狄斯經濟根本。另據第九機關調查，奎恩集團與異邦勢力坎貝爾家族牽連頗深。\n \\\\\\\\u{3000鑒於奎恩總裁伊琳娜曾有襲擊砂盜的前科，蓄意隱瞞禁閉者身分，疑似存有更大野心，亟需加以監視，進一步調查其背後目的。",
        "Criminal Record 2": "  由於對象強大的資訊掌控與謀略能力，先前的指控實際上多與事實不符。例如對象進入MBCC並被收容，事實上也是其計畫中的一部分。雖然新情報中仍存在不少疑點，但至少對象在收容期間未表露出明顯的敵意或被發現存在違規行為，暫且交由局長進行處理。",
        "Ability Summary": "能操縱並引爆特定區域內異變，產生範圍性、爆發式的能量波動，具有大規模殺傷能力。",
        "Awakening Signs": "對象自稱在十六歲時於白砂之海遭遇砂盜，因受生命威脅，覺醒異能正當防衛。鑒於被害人數眾多，「正當防衛」之說有待核實。",
        "Corruption State": "侵蝕程度低，無體徵變化，神智清晰，精神健康，除征服欲過分高於常人外暫未發現任何異常。",
        "Arrest Records 1": "於公開場合主動向公眾暴露危險異能，疑似出於私人目的主動落網。經調查，暫時於MBCC無害，予以收容。",
        "Arrest Records 2": "坎貝爾族長普萊西與情婦的私生女。對象幼年時與生母共同生活，受母親棋藝老師職業影響，尤擅下棋。被普萊西承認身分接回家族後，甚少與母親聯絡。",
        "Arrest Records 3": "曾常年輔佐族長事務，因不明原因離開家族前往狄斯發展，組建奎恩集團不斷擴張勢力。至狄斯發展六年後，奎恩收購坎貝爾，對象接替父親執掌家族統治權。",
        "Arrest Records 4": "據審查瞭解，對象在砂海所遭遇暗殺來自其父親的命令，此後父女關係進一步僵化。在狄斯發展數年後對象開啟對其父的反擊，以特殊手段對普萊西進行控制，並以奎恩的名義對坎貝爾家族進行併購，暗中重新整合家族勢力。",
        "Performance 1": "雖需處理眾多事務，但很少提出外出申請，多數時間都獨自在收容房間內和自己下棋。據悉，對象在上一個季度就對手頭所有工作做好了規劃，無需親臨就能應對所有狀況。",
        "Performance 2": "對象對生活品質有極高追求，所有生活用品必須產自奎恩集團旗下高級產品線。每月更有旗下服裝品牌專屬設計師上門，提供高級訂製禮服量裁服務。",
        "Performance 3": "不少禁閉者曾就職於奎恩旗下或奎恩注資的企業，與前董事共同執行任務時免不了表現得過分緊張。但伊琳娜只對其中個別前下屬有印象，將其餘人稱為「不重要的棋子」。",
        "Performance 4": "對象在與局長的對弈中未曾有過敗績，但依然樂於找局長下棋，甚至偶爾會做出並不會影響結果的讓步和引導。「能夠親自見證所有物的成長，也是一件有意思的事。」"
    },
    "110503": {
        "ID Num": 110503,
        "Internal Name": "anarkia",
        "Sinner No": "MBCC-S-023",
        "CN CV Name": "CV:陳璽月",
        "Tendency": "異能",
        "Info": "擅長驅使法器進行法術輸出的禁閉者，召喚物傷害提升<color=#63b4c3>10%</color>",
        "Mania Intensify Title": "性情交托",
        "Mania Intensify Text": "必殺可對已存在的【勝利明星】施放，在範圍內造成兩次【真實之境】的傷害，此時不會召喚新的【勝利明星】",
        "姓名": "觀星者",
        "性別": "女",
        "出生地": "不詳",
        "生日": "2月11日",
        "身高": "171cm",
        "Alignment": "異質",
        "能力": "蝕相降臨",
        "事件": "白砂之海剿匪異謀",
        "Criminal Record 1": "  行蹤不定，主要出沒於白砂之海。勾結砂盜，引起多起肢體衝突事件，以「危險觀星者」的稱號漸漸聞名砂海。\n  在MBCC剿匪調查過程中隱瞞禁閉者身份，使用異能惡意阻撓、激化矛盾，嚴重動搖狄斯與周邊城邦關係。",
        "Criminal Record 2": "  檔案顯示，對象的覺醒能力使其能夠洞悉他人想法，衝突的發生多是由於對象直白地說出了未經修飾的個人觀點，而非對象本身存有主觀惡意。\n  被MBCC收容後，對象似乎對局長產生了一些特別的興趣，相對服從指令，也不再以其能力滋生事端。",
        "Ability Summary": "通靈能力以虛空相關的精神汙染物為媒介，連接虛空，引用虛空之力進行攻擊。",
        "Awakening Signs": "據觀星者自述，她在尋找「同類」的旅途中，因精神崩潰跌入白砂之海的內部，被認可她的精神的虛空之物所接納、拯救，越過虛空之門，窺探到了真實之地，從而覺醒。",
        "Corruption State": "侵蝕程度中等，偶爾會有精神幻覺出現。對象難以捉摸的行事風格，一定程度上也受到了狂厄的影響。",
        "Arrest Records 1": "認同局長極有可能是自己多年來追尋的「同類」之一。在白砂遺跡事端解決後，對象留下語焉不詳的訊息並趁亂出逃，未能被成功收容。",
        "Arrest Records 2": "真名「安納奇亞」，父母及出身不詳。砂海附近流傳著關於其童年經歷的眾多不同版本，經調查，所有版本均為謠傳。",
        "Arrest Records 3": "常年在狄斯周邊村落間旅行流浪，以占卜算命為生。在抵達綠洲前居無定所，流浪的方向都交由水晶球和塔羅牌給出指引。",
        "Arrest Records 4": "受命運指引在砂海遊蕩，找尋自己心中的「同類」。利用砂盜、操縱異獸，以開啟虛空大門，追尋真實純粹的世界。",
        "Performance 1": "觀星者封上了屋內所有透光的角落，用蠟燭代替白熾燈，一切物品都遵照奇異的「規則」擺放。據她稱，這樣神秘幽暗的環境能使她更貼近「純粹」。",
        "Performance 2": "無論身著什麼款式的衣物，都能隨時隨地拿出水晶球和塔羅牌。無論做什麼決定，都需要經過水晶和塔羅的占卜。",
        "Performance 3": "對象的預言結果很能令人信服。即便所預言到的都是一些令人不悅的消息，依然有不少禁閉者甚至工作人員熱衷聆聽「星牌的指引」。",
        "Performance 4": "多次教唆戲弄局長，邀請局長和自己一起遠走高飛，前往真實的世界。但最終都還是被局長拒絕且安撫了下來。"
    },
    "110504": {
        "ID Num": 110504,
        "Internal Name": "etti",
        "Sinner No": "MBCC-S-020",
        "CN CV Name": "CV:沐霏",
        "Tendency": "異能",
        "Info": "愛緹的普通攻擊有10%的機率凝結一顆【天宿】攻擊敵人",
        "Mania Intensify Title": "創世想像",
        "Mania Intensify Text": "愛緹的初始特性觸發機率提升<color=#63b4c3>5%</color>",
        "姓名": "愛緹",
        "性別": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "6月18日",
        "身高": "169cm",
        "Alignment": "譫妄",
        "能力": "遊戲人生",
        "事件": "新城桌遊店相關失蹤事件",
        "Criminal Record 1": "  對象為新城一家神秘桌遊店的老闆，在當地桌遊愛好者中非常有名。店舖生意興旺，但與多起顧客神秘失蹤案均有關聯。\n  在桌遊相關事件與局長的交鋒中，對象暴露出了其能力的巨大危害性，坐實了限制多名顧客人身自由的嫌疑，需立即對其進行收容管控。",
        "Criminal Record 2": "  現在MBCC的嚴格監管下，對象組織桌遊活動時也會有意控制自己的能力，不再對他人的人身安全構成威脅。\n  同時在與其他禁閉者及局長的相處中，對象對規則與掌控的執念有所緩解，其過分逃離現實的欲望有所減弱，對現實生活、自身及周圍人也有了更多的信任與認同感。",
        "Ability Summary": "利用異能重組物質的元素分子，使其成為自己想要的物品，異能作用的時間由對象自身的意志與精神力控制，通常對象會以更加幻想化的形式進行攻擊。",
        "Awakening Signs": "據調查得知，對象曾直接遭受BR-004汙染物的暴露感染，後又長期受到他人的惡意精神影響，進而覺醒了能力。",
        "Corruption State": "侵蝕程度中等，體表無明顯異化表象，但精神狀態並不穩定，尤其在規劃桌遊活動的過程中易出現波動異常的狀況。",
        "Arrest Records 1": "桌遊相關事件中，局長在愛緹的遊戲中取勝，並成功破除了她的幻境。事件結束後對象被局長帶回MBCC，接受調查與收容。",
        "Arrest Records 2": "對象的出生源於一場意外，其父母均無撫養其長大的意願。對象一出生便被雙親寄放在爺爺家門前。對象自小與爺爺相依為命，成長過程中幾乎未曾見過其不負責任的雙親。",
        "Arrest Records 3": "幼年時父母的缺失，以及其他外界因素的影響，導致對象過於封閉和孤獨，開始沉浸於書和遊戲的世界。為解開對象心結，對象的爺爺去深入瞭解了對象的喜好，並開始在家裡佈置出不同的遊戲場景希望她開心。",
        "Arrest Records 4": "對象與爺爺有著相當深刻的親情羈絆，並將與之相關的回憶以及曾經居住的老房子視作需要守護的珍寶，而這也正是對象覺醒為禁閉者後將自己的家變成「遊戲空間」的初衷。爺爺去世前為對象留下了一本未完成的規則書，它寄託著他希望孫女可以從黑暗和悲傷中走出來的心願。",
        "Performance 1": "對象性格外向，頭腦靈活，很快就與局內眾人打成一片，對收容生活適應良好。但其異常發散和活躍的思維同樣導致許多人反映在與她聊天時難以跟上她的節奏。",
        "Performance 2": "自從有了對象的加入，局裡的禁閉者又多了一項新的娛樂活動——跑團。由於對象規劃的遊戲過於精彩和刺激，在MBCC內人氣異常受歡迎，如想參與通常需要提前一個月預約名額。",
        "Performance 3": "對象不僅在桌遊領域有著大師級水準，對各類電子遊戲也相當擅長。因其剛入駐一週就突破了娛樂區公共遊戲機上多款遊戲的最佳紀錄，而被禁閉者EMP視為「頭號勁敵」。",
        "Performance 4": "對象想要以MBCC為背景創作一套全新的桌遊，但其頻繁違反規定，擅自前往管理局各處取材的行為對局長和各部門工作人員的日常工作造成了諸多困擾。"
    },
    "110505": {
        "ID Num": 110505,
        "Internal Name": "Raven",
        "Sinner No": "MBCC-S-074",
        "CN CV Name": "CV:張若瑜",
        "Tendency": "異能",
        "Info": "擅長法術輸出的禁閉者，渡鴉普攻範圍內的敵人失去【隱匿】",
        "Mania Intensify Title": "狂熱",
        "Mania Intensify Text": "法術傷害提升<color=#63b4c3>15%</color>。",
        "姓名": "渡鴉",
        "性別": "女",
        "出生地": "辛迪加",
        "生日": "10月7日",
        "身高": "173cm",
        "Alignment": "譫妄",
        "能力": "殷紅詩篇",
        "事件": "散播不實資訊，洗腦讀者",
        "Criminal Record 1": "  職業撰稿人，曾經半就職於柳生株式會社，負責營運柳生沒什麼流量的官方帳號。除此之外，對象也曾作為臥底潛入執委會，參與鏽火暴動。\n  據長時間追蹤調查得知，網路上流傳及小報上刊登的許多不實謠言均出自對象之手。其大肆歪曲事實，發表攻擊性言論，灌輸了大量的錯誤觀念給讀者。對象嚴重擾亂社會治安，危害巨大，需立即將其緝捕歸案。",
        "Criminal Record 2": "  對象大肆搬弄是非其實僅針對在辛迪加作惡的毒瘤，其初衷是希望有人可以將這些被其攪渾的雜質全部一網打盡。\n  自從進入MBCC以來，對象對局長產生了濃厚的興趣，已將大部分注意力從撰寫不實文稿轉移到為局長創作文學作品。且其文字作品如想公開發表，均需經過管理局的嚴格審核，難以再對社會面造成危害。",
        "Ability Summary": "對象所持有的異能可以將狂厄力量透過「寫畫使用」來對墨水類物品進行「感染」，受到對象「感染」的墨水能夠被對象所操控，使用的時長與效果，均與對象的精神力有關。",
        "Awakening Signs": "對象曾困於某勢力的地牢中，她記錄了許多地牢中發生的殘暴不公之事，希望逃出去後能公之於眾，但由於被看守者發現，在危機意識與反抗精神的雙重刺激下，對象覺醒為禁閉者。",
        "Corruption State": "對象整體侵蝕程度不強，體表並無明顯結晶，大部分時間下精神狀態良好，僅在過於投入地作詩或撰寫文稿時偶有異常。",
        "Arrest Records 1": "對象計畫在辛迪加建立一所學校，苦於現實條件的限制，對象遂以發現一批無法處理的狂厄廢品為由，請求MBCC予以協助。該事件雖沒有造成任何傷亡或是財務損失，但對象還是因其情節被MBCC管理局局長收容。",
        "Arrest Records 2": "在MBCC承包了建立「辛迪加大學堂」的工程計畫後，對象積極進行著學生的招募以及教材的編撰工作，但對象對新城所述的辛迪加歷史較為不滿，希望能夠對其進行改寫。",
        "Arrest Records 3": "對象曾在N.F.103年時同鏽火一同行動，並於同年返回新城宣揚鏽火的功績，但因其報導觸及了涅槃集團的基本利益，遂被涅槃的秘密部門「DRD」捕獲，並在此之後遭遇了慘無人道的報復。",
        "Arrest Records 4": "對象現為「辛迪加大學堂」的一名教師，主要負責教授狄斯語與詩歌。據對象所述，本校現在的教職員工人數已達到15人，學生人數也已達到了136人，如果一切順利，學校將繼續擴大規模。",
        "Performance 1": "對象性格古怪，行事乖張，不拘小節，總會作出一些誇張的肢體動作和情感表述，對小孩尤為熱情。但在收容初期，一些性格較為內向的小禁閉者覺得此人有些莫名其妙，擔心其是否精神異常。",
        "Performance 2": "即使是在MBCC接受收容期間，對象也無時無刻不在密切關注著辛迪加內的大小新聞和各類訊息，對於與「流浪兒」相關的最新動向和衝突爭端尤為用心。",
        "Performance 3": "對象提出申請，希望將管理局內的小禁閉者們組織起來，由自己進行關於詩歌鑒賞的授課。但該條申請遭到了駁回，理由是局裡認為先從聽說讀寫教起更為合適。",
        "Performance 4": "對象的寫詩技藝其實並不高超，但尤其鍾愛為局長創作蹩腳的詩歌。自來到MBCC後，對象的讚美詩已經寫滿了一整本筆記本，她正在尋找合適的時機當著管理局眾人的面一口氣全部朗誦給局長聽。"
    },
    "110506": {
        "ID Num": 110506,
        "Internal Name": "eleven",
        "Sinner No": "MBCC-S-300",
        "CN CV Name": "CV:小短",
        "Tendency": "異能",
        "Info": "擅長法術輸出的禁閉者，當場上敵人被恐懼時，自身回復1點能量，該效果有1秒冷卻時間。",
        "Mania Intensify Title": "躍升",
        "Mania Intensify Text": "召喚物傷害提升<color=#63b4c3>15%</color>。",
        "姓名": "雷溫",
        "性別": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "6月27日",
        "身高": "165cm",
        "Alignment": "怠惰",
        "能力": "波頻擾亂",
        "事件": "「凌晨三點的來電」事件",
        "Criminal Record 1": "  著名電台主持人，其負責節目《凌晨三點的來電》在其任主持人期間，一度成為新城收聽率最高的節目之一。\n  後因該節目和對象牽涉數十起失蹤案件，並引發惡劣狂厄外溢事件，影響聽眾精神意識，範圍甚大，甚至影響生命安全，因此被斷為需立即收容對象。",
        "Criminal Record 2": "  經局長親自調查後，對象被認為是在接收他人所帶來的巨大精神壓力時，受到了狂厄影響，才造成了狂厄外溢事件的發生。對象本人並無真正傷害他人意圖，也正積極接受相關精神治療。",
        "Ability Summary": "該異能由對象精神意識產生，透過手機電話等現代感測器放大擴散，影響接收者的精神意識。影響程度由頭暈耳鳴至認知錯誤，嚴重可導致接收者內臟共鳴而碎。",
        "Awakening Signs": "據瞭解，對象覺醒時遭受極大的精神壓力，徹底崩潰後覺醒為禁閉者。因此，對象的精神意識並不穩定，需進一步檢測維護。",
        "Corruption State": "體表未見明顯侵蝕痕跡，但精神狀態堪憂。對象的生理作息極度紊亂，也進一步加深了其不良的精神狀態。",
        "Arrest Records 1": "對象在解決狂厄外溢所造成的巨大影響後失蹤，但調查發現，對象或是在解決引起外溢事件的源頭成因。最後，對象主動來到管理局，向局長要求收容。",
        "Arrest Records 2": "對象的狂厄能力殘留在外，也因此再次生成了一個因狂厄力量扭曲的空間。透過與對象的審問對話可知，對象多次追查該狂厄力量並進行摧毀行為，但都沒有顯著效果。",
        "Arrest Records 3": "對象與局長在新製造的扭曲空間中，查到了關於最初的「凌晨三點的來電」的都市傳說之真相，並找到了對象與之的關聯，在對象與局長的努力下，該都市傳說得以了結，扭曲空間也恢復原狀。",
        "Arrest Records 4": "根據對象本人的要求，新城電視台的節目《凌晨三點的來電》將永久停播，自己也將從電視台內除名。但電視台允許其錄製最後一場告別節目，告別場節目一改雷溫往日節目風格，言辭犀利且富有攻擊性，也正因此再次登上熱門搜尋關鍵字，並衍生出一檔，專為現在的雷溫所開設的，完全不一樣的深夜電台節目。",
        "Performance 1": "作為曾經的深夜電台主播，最初對象並不適應管理局的作息，時常於夜間出沒，加之其聲音的獨特性，管理局因此出現了不少有關於「聲音」的怪談傳說。",
        "Performance 2": "對象房間中收藏有一些奇特的道具，如糖果包裝紙、火星沙、「史萊姆」等，後經調查得知，這些均是對象錄製助眠ASMR的音聲道具。",
        "Performance 3": "管理局內的人員基本都喜歡與對象進行談心交流，對象甚至知道海拉的存款數目以及白逸的藏酒地點。也有許多人會向對象傾訴自己的負面情緒，對象通常不會拒絕，並透過尖銳犀利的對話，讓他人發洩掉自己的負面情緒。",
        "Performance 4": "對象對局長的工作時長有莫名的執著，一旦超過正常時間，對象便會想方設法地向局長提醒。但大多時候，對象的提醒無甚用處，而局長則會在凌晨三點的時候，收到一通來自對象的電話。"
    },
    "110507": {
        "ID Num": 110507,
        "Internal Name": "hestia",
        "Sinner No": "MBCC-S-024",
        "CN CV Name": "CV:吱毛",
        "Tendency": "異能",
        "Info": "被內海高度汙染的禁閉者，每當友方禁閉者附加【燃燒】標記時會獲得<color=#63b4c3>3</color>點狂厄值，每秒最多獲得<color=#63b4c3>9</color>點狂厄值。當狂厄值達到<color=#63b4c3>60</color>時進入【侵蝕形態】，獲得<color=#63b4c3>8%</color>攻擊力加成，且每秒消耗<color=#63b4c3>5</color>點狂厄值，當狂厄值達到<color=#63b4c3>0</color>點時退出【侵蝕形態】。",
        "Mania Intensify Title": "狂熱",
        "Mania Intensify Text": "法術傷害提升<color=#63b4c3>15%</color>。",
        "姓名": "赫斯提亞",
        "性別": "女",
        "出生地": "■■",
        "生日": "10月17日",
        "身高": "153cm",
        "Alignment": "不朽",
        "能力": "祭獻之火",
        "Criminal Record 1": "  對象曾是「黑環遠征軍」中的一員。遠征隊進入內海後意外與之相遇並收留。\n  對象雖然視力基本遺失，但疑似擁有察覺異常狂厄災變和其他危險的能力。憑藉這一能力，對象曾擔任內海外「斯鐸鎮火母教的聖女」。",
        "Criminal Record 2": "  已由MBCC收容管理，至今暫未出現明顯異常，無傷害案例。整體均在MBCC控制範圍內。",
        "Ability Summary": "對象持有一根金屬製長火炬。火炬末端的火焰能夠以恆定的狀態燃燒，並在任何情況下提供基礎的光熱。同時，該火焰還能點燃死役，一定程度上驅散狂厄造成的環境災害。",
        "Awakening Signs": "對象於幻月滿月當天出現，造成內海區域大範圍黑暗異變。由MBCC局長親自收容。其身體遭受汙染極度侵蝕，精神完全死役化。",
        "Corruption State": "完全侵蝕狀態，手臂碳化，幾近喪失人性與理性，無法溝通。",
        "Arrest Records 1": "對象在內海幻月行動中被收容後，被安置在禁閉室進行觀察與治療，由於現有手段幾乎無法與對象進行交流，MBCC得到命令，對象將由MBCC局長親自進行夢境深潛。",
        "Arrest Records 2": "對象曾名為「提亞」，生前係內海周邊城鎮的「聖女」，因不明原因被送入內海區域，被遠征隊所救並收留。於N.F.21年前後與隊伍走散失蹤。",
        "Arrest Records 3": "對象早年間與一眾同伴在砂海地區流浪討生活，因為一些變故，其同伴大多喪生。隨後數年中，對象與僅存的同伴透過幫砂盜吸引流浪者的方式維生。",
        "Arrest Records 4": "約N.F.19年，對象前往一座名為「斯鐸」的砂海城鎮，並在那裡成功當上了所謂的「聖女」。直到N.F.21年初進入內海前為止，對象都在斯鐸鎮保持著較高的地位。",
        "Performance 1": "赫斯提亞，女，感染狀態下身高約為153cm，身穿形似祭祀用的白色衣物。身體本身受到高濃度汙染侵蝕，但其持有的火炬和高度碳化的手臂汙染值卻出奇的低。",
        "Performance 2": "對象在結束精神深潛後，將會被繼續安置於禁閉室進行觀察。根據觀察日誌，對象對黑暗寒冷的環境較為抗拒，身處其中時會表現出恐懼不安的狀態，應盡可能避免。",
        "Performance 3": "對象的火炬不需要添加燃料，無論在何種情況下都會維持穩定緩慢的燃燒，在高汙染環境下也會表現出異常的活躍。目前未能查明其原理。",
        "Performance 4": "對象視覺遺失，但聽覺異常敏銳。在收容室內對一切陌生的聲音都很敏感，可能造成其恐慌失控。唯獨在局長接近時會表現出平穩正向的情緒。"
    },
    "110508": {
        "ID Num": 110508,
        "Internal Name": "vautour",
        "Sinner No": "MBCC-S-145",
        "CN CV Name": "CV:白杺瓚",
        "Tendency": "異能",
        "Info": "攻擊速度每提升<color=#63b4c3>1%</color>，獲得<color=#63b4c3>0.3%</color>技能傷害加成。",
        "Mania Intensify Title": "迅疾",
        "Mania Intensify Text": "攻擊速度提高<color=#63b4c3>15%</color>。",
        "姓名": "藍鷲",
        "性別": "女",
        "出生地": "外邦",
        "生日": "1月10日",
        "身高": "172cm",
        "Alignment": "荒竭",
        "能力": "腐影殘生",
        "事件": "偷渡集團系列案件",
        "Criminal Record 1": "  狄斯城外「外邦移民小鎮」迪希爾的創始人兼實際掌控者，也是狄斯邊境地下商業集團的首領，在砂海及邊境區域擁有舉足輕重的話語權，其來歷成謎，但名聲極大。\n  對象及其麾下外邦移民集團作為境外外邦勢力，頻繁活躍於狄斯邊境，對狄斯城邦安全造成極大威脅，影響極其惡劣，需要立即收容。",
        "Criminal Record 2": "  經審查得知，對象自身因過往經歷，懷有根深蒂固的悲觀主義情結，堅持認為悲劇終將發生、未來無法改變，因此更傾向於在可控範圍內庇護必將碎裂的夢想，最終誘發迪希爾事件。後經局長現身說法、以親身實例據理力爭，對象的消極認知有所鬆動，並與局長達成交易，主動接受枷鎖控制，以期在局長引導下見證更理想的未來。至此，對象威脅係數已降至可控範圍，其旗下商隊更成為管理局的優秀合作夥伴。",
        "Ability Summary": "對象能夠敏銳察覺、捕獲他人「破滅的幻想」，並將這一疑似精神能量聚合物的不可視物質暫時儲存蓄積。在透過特定媒介的情況下，對象能任意驅使蓄積的「幻想」，將其化為可外顯的破壞力量，且破壞性極強。",
        "Awakening Signs": "對象曾在家鄉頻繁接觸邊境天災，受到狂厄隱性感染。對象於砂海行商期間疑似與砂海神秘勢力達成某種契約，覺醒異能。",
        "Corruption State": "潛伏期覺醒，外貌體徵沒有異化表現，做夢頻繁但似乎都是平和的美夢。",
        "Arrest Records 1": "迪希爾事件期間，對象始終態度曖昧，似敵非友，對迪希爾本身及其鎮民的看法亦難以捉摸，與局長始終保持監視與被監視關係，且在此期間對象並未對局長的探索調查做出明確妨害，並在後期與局長達成長久合作關係。",
        "Arrest Records 2": "迪希爾事件順利解決後，對象便不知所蹤，疑似重拾舊業，於砂海行商，其當前所在位置僅能透過對象定期寄至MBCC的禮品信件推測。據此亦可推得，對象並未因迪希爾事件受到嚴重損失，其商業手腕及各類人脈仍舊健在。",
        "Arrest Records 3": "對象原名「瑪德蓮」，出身於某遠邦富商家庭，曾經生活優渥美滿，無心從商。因天災被逼入絕境後，對象主動承擔起帶領家族殘餘成員前往狄斯的重任，因此更名「藍鷲」。只是路途艱險，對象失去所有近親摯友方才抵達狄斯。",
        "Arrest Records 4": "對象抵達狄斯後，卻發現狄斯情況也不樂觀，終於希望破滅，徹底對狄斯夢祛魅。基於此種認知，對象才選擇隱瞞真相、哄騙鎮民，以包括曼陀羅花粉在內的多種手段盡可能將鎮民圈入自己的勢力範圍，加以庇佑。",
        "Performance 1": "對象生活節奏慵懶自在，喜愛在午休時段曬太陽放鬆，對放風區和溫室的模擬日光亦適應良好，很快其似睡非睡的模樣便成為管理局一景。曾有淘氣禁閉者嘗試在對象小憩時惡作劇，但事實證明對象的鬆弛並不意味著毫無防備。",
        "Performance 2": "對象擁有豐富的社會閱歷，見多識廣，對砂海各地特產和新城上流階級瞭若指掌，似模似樣的秘聞軼事信手拈來，因此受到許多禁閉者的歡迎。對象也十分樂意透過幾個真假難辨的故事換取一些小小的服務，比如食堂甜點外送。",
        "Performance 3": "對象成熟親和、包容隨性的人格極富魅力，很快吸引了一批禁閉者鞍前馬後，為對象代勞一切能代勞的事。加之對象人脈極廣，即便身在管理局中也能頻繁接觸、處理外界事務，更是獲得了部分有所求的禁閉者的殷勤相待。",
        "Performance 4": "對象邀請局長與其共進下午茶，更為此次約會特意準備了由新城頂級甜點師手工準備、新鮮烤制的傳統外邦貝殼形小蛋糕。不熟悉甜點的局長是在吃完細膩輕盈的蛋糕後才得知了它的傳統稱呼。"
    },
    "110601": {
        "ID Num": 110601,
        "Internal Name": "hameier",
        "Sinner No": "MBCC-S-008",
        "CN CV Name": "CV:陳超群",
        "Tendency": "啟迪",
        "Info": "擅長支援友方的禁閉者，無法阻擋敵人，也無法被敵人選為目標",
        "Mania Intensify Title": "強效療癒",
        "Mania Intensify Text": "治療效率提升<color=#63b4c3>10%</color>",
        "姓名": "哈梅爾",
        "性別": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "6月29日",
        "身高": "169cm",
        "Alignment": "執迷",
        "能力": "群魔幻象",
        "事件": "BR-001黑環慘案",
        "Criminal Record 1": "  BR-001黑環始作俑者，多年來使用幻覺異能包庇隱瞞近萬名死役和黑環的存在，導致汙染區擴張，嚴重動搖FAC威信。是激化新城民眾對禁閉者的反對輿論的重要原因，直接刺激FAC派出MBCC緝拿全部禁閉者。",
        "Criminal Record 2": "  作為登記在冊的第一名禁閉者，對象支離破碎的精神在收容之後便得到了良好的治療。經過局長長期的陪伴，對象的精神狀況已日趨穩定，並在數次任務中表現良好。此案例的成功大大增長了MBCC成功收容更多禁閉者的信心。",
        "Ability Summary": "透過舞蹈發動異能，造成超大範圍內的幻覺效果，對陷入其中的所有生物施加感官扭曲等精神影響。",
        "Awakening Signs": "於無盡嘉年華產生強烈的起舞衝動，首次施展異能。鎮壓全部死役的同時，對象自身也迷失其中。",
        "Corruption State": "幼年起精神狀態就極不穩定，常年處於假性幻覺中。經過檢查分析，判斷對象精神狀態受內海大爆炸嚴重影響，原理暫不明朗。",
        "Arrest Records 1": "奉FAC委託前往無盡嘉年華控制BR-001黑環，緝捕最早公開的禁閉者哈梅爾。鑒於對象常年被困幻象中，消滅黑環後第一時間收容並採取精神疏導治療。",
        "Arrest Records 2": "父母以經紀人的身份全力培養對象成為知名舞蹈演員。因厭倦過於頻繁的商業活動，對象與雙親關係不佳，和胞弟諾曼更為親近。在姐弟二人出走後，父母為逃避債務危機攜款失蹤。",
        "Arrest Records 3": "名震狄斯的舞蹈家，16歲時在上庭一舞成名，在父母運作和自身天賦下實現狄斯商業藝術價值雙巔峰。因患舞台恐懼症隨弟弟諾曼逃跑失蹤。數年後因無盡嘉年華事件再次出現。",
        "Arrest Records 4": "經調查，製造BR-001黑環另有其人，對象發現無盡嘉年華異常後犧牲個人自由禁錮死役並鎮壓黑環，有效阻止危害擴散。即使FAC以集體失蹤定罪，對象是否涉嫌犯罪仍有待商榷。",
        "Performance 1": "因受困幻境十數年而缺乏時間概念，人格與身體受不明影響保持在了年輕的狀態，對現實生活極不適應，常被觀察到在房間中發呆，對外界刺激缺乏反應。",
        "Performance 2": "對象身上的舞裙與她最後公演所著款式相同。據材質檢測，她真實穿著是清涼的居家絲質睡裙，眾人所見實為異能創造的幻覺。",
        "Performance 3": "鑒於對象「首位認證禁閉者」的身份和影響，MBCC曾一度擔心她在會遭到排擠。但實際情況截然相反，大家為一睹傳說中的舞姿，將哈梅爾門外圍得水泄不通。",
        "Performance 4": "哈梅爾的語言障礙尚未完全排除，但與局長的溝通已毫無障礙。據知情人透露，兩人常在牢內共舞作為交流。局長獨賞藝術瑰寶的行為遭到強烈譴責。"
    },
    "110602": {
        "ID Num": 110602,
        "Internal Name": "enfer",
        "Sinner No": "MBCC-S-641",
        "CN CV Name": "CV:李嬋妃",
        "Tendency": "啟迪",
        "Info": "擅長干擾敵方的禁閉者，當場上敵人被恐懼時，自身回復1點能量，該效果有1秒冷卻時間。",
        "Mania Intensify Title": "潮湧",
        "Mania Intensify Text": "能量恢復速度提升<color=#63b4c3>15%</color>",
        "姓名": "恩菲爾",
        "性別": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "10月31日",
        "身高": "168cm",
        "Alignment": "混沌",
        "能力": "恐怖印記",
        "事件": "魔女之夜系列事件",
        "Criminal Record 1": "  新城最優秀的雕塑家之一，出身於藝術家庭，父母皆為有名的藝術家。其藝術風格最初並未得到主流認可，因此只在小範圍內展出自己的藝術品，向大眾揭示自己所窺視到的「世界真相」。\n  其能力引發的魔女之夜事件對新城造成了嚴重損失與惡劣影響，需立即收容。",
        "Criminal Record 2": "  據局長所述，對象在魔女之夜系列事件中發動異能的契機幾乎皆源自自身的痛苦，以及對世界的偏執理解。但即使如此，局長依舊認為對象心中仍有美好的一面存在，並試圖加以發掘和培養。目前雖不知成效如何，但對象狀態穩定，對局長也比較親近，預後較為樂觀。",
        "Ability Summary": "可以控制人的精神，使其眼前產生令其恐懼的畫面或事物，讓人從生理到心理層面均被削弱。",
        "Awakening Signs": "初步判定，對象因親眼目睹了親人的受害，且在BR-004爆炸當天，直接遭受到黑環影響，繼而覺醒異能。但根據審查，管理局認為對象的覺醒時間存疑，可能早有預兆。",
        "Corruption State": "體表存在明顯結晶，被對象自己鑿成了心臟的形狀。雖然表面特徵不明顯，但其精神狀況並未達到正常穩定水準。",
        "Arrest Records 1": "【魔女之夜】事件中，局長打破了「魔女」恩菲爾的迷宮，成功將其拯救。事件結束後對象自願跟隨局長回到MBCC，接受收容。",
        "Arrest Records 2": "生於藝術世家的恩菲爾是新城數一數二的知名雕塑家，將藝術作品視為自己的孩子。魔女之夜後異能得到大幅增強，成為S級禁閉者。正在適應新身分，重新看待新視角下的世界。",
        "Arrest Records 3": "恩菲爾父親因不滿妻子在藝術領域聲譽遠超自己而產生極大精神壓力，最終以恩菲爾母親的生命為代價創作雕塑《真實之人》。該事件對恩菲爾本人早期選題帶來一定影響，是「恐懼」系列作品靈感的根本來源。",
        "Arrest Records 4": "《真實之人》事發當夜，母親曾在父親刻刀下捨身保護恩菲爾。此段回憶長時間侵擾恩菲爾精神，在加深其對「恐懼」的探討欲望的同時，母親的行為也為新主題埋下情感基礎。「愛」這一主題成為恩菲爾日後創作的新方向。",
        "Performance 1": "對象在收容初期性格稍顯孤傲不合群，無論做什麼都是獨來獨往，不愛與他人相處或交談，空閒時間也更傾向於獨自一人在房間內或是閱覽室度過。",
        "Performance 2": "偶爾會和麗莎等對藝術感興趣的禁閉者進行探討，麗莎曾對恩菲爾獨特的藝術風格表示過讚賞。",
        "Performance 3": "除雕塑與油畫之外，對象似乎對繩藝也有著頗為濃厚的興趣。在拿繩子對著自己製作的人體雕塑鑽研琢磨之餘，也會找禁閉者瑪奇朵請教一些問題。",
        "Performance 4": "對象對局長似乎存在特別的依賴情緒，為局長所塑的雕像一改以往扭曲恐怖的風格，以溫馨、美好等正向情緒作為主要基調。"
    },
    "110603": {
        "ID Num": 110603,
        "Internal Name": "cab",
        "Sinner No": "MBCC-S-079",
        "CN CV Name": "CV:范楚絨",
        "Tendency": "啟迪",
        "Info": "擅長支援友方的禁閉者，每有8個敵人死亡後，卡門奈特獲得1片【靈魂碎片】，最多同時擁有3片【靈魂碎片】。",
        "Mania Intensify Title": "潮湧",
        "Mania Intensify Text": "能量恢復速度提升<color=#63b4c3>15%</color>",
        "姓名": "卡門奈特",
        "性別": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "1月6日",
        "身高": "172cm",
        "Alignment": "怠惰",
        "能力": "靈魂萃取",
        "事件": "奧喆亞別館晚宴賓客失蹤事件",
        "Criminal Record 1": "  新城貴族芙蘭克家族大小姐，享有財富與地位。自幼養尊處優，對入口食材極度挑剔。為讓對象得到滿足，家族不惜耗費巨大財力尋找一切她想要的食材。\n  曾有數名廚師及其他人士在對象府邸中失蹤，對象對此供認不諱，承認自己限制他人自由，但聲稱自己只是在對他們進行「培養」。",
        "Criminal Record 2": "  在被收容管理數月後，對象的畸形欲望基本已得到控制，且暫時未再出現萃取他人意識靈魂的事件。局長目前能夠很好地控制對象的能力，安撫對象的精神，使其繼續維持平和安全的狀態。",
        "Ability Summary": "對象可以將人類的靈魂進行萃取，化為她希望品嚐到的食材，越是高尚完美的靈魂，所萃取而成的食材就越精美。但若被過度萃取，被萃取者將失去意識，成為行屍走肉般的存在。",
        "Awakening Signs": "對象因一次挑剔的用餐後，被人訓斥其行為及思想，赫然意識到世界上最美味的食物出自於哪裡，並且覺醒了能食用這樣食物的能力。",
        "Corruption State": "體表未見侵蝕症狀，但精神侵蝕比較嚴重，會對某些人產生過分的偏執與暗黑的佔有欲。",
        "Arrest Records 1": "無饜之宴結束後，對象利用異能限制局長後離開現場。但對象並未躲避MBCC的追蹤，局長在能力恢復後，對對象進行了追蹤收容。",
        "Arrest Records 2": "對象因對食材的挑剔以及貴族身分地位的加持，成為了新城足以左右餐飲界方向的大人物，造成新城出現不成文的規矩，只有得到對象首肯的廚師，才能夠在新城立足。因此，有不少人願意以身犯險，為對象進獻珍稀食材，以博得對象認可。",
        "Arrest Records 3": "在對對象進行調查後得知，對象宅邸內曾佈置一間可容納十人生活的房間來存放對象的「食材」，包括但不限於引起無魘之宴的兩位。在這些受害人中，康蘭與格雷格的症狀最為嚴重，其餘人在經過體檢發現無生命危險後，被安排護送回家。但由於對象的權勢和禁閉者身分，這一事件並沒有任何消息走漏。",
        "Arrest Records 4": "對象曾發現，在人類因保護自己所愛之物而對他人憤怒和斥責時，靈魂有高機率會發光且美味。因此，對象承認自己在覺醒後的一段時間裡，會故意設計事件引導對象所看中之人對自己憤怒與責罵，以「培養」該對象的靈魂。",
        "Performance 1": "對象收容至MBCC後，依舊保持著自己曾經的生活狀態，對於一切的態度都極為優雅，且依然對用餐的食物要求極高，MBCC的食堂完全不能滿足對象要求。",
        "Performance 2": "對象在與管理局食堂嘗試磨合半個月後，與食堂達成協議：每日水果中必須增加高品質紫葡萄，以供對象食用。採購所用資金將由對象家族提供。",
        "Performance 3": "對象儘管身分地位顯赫，但與他人相處較為融洽，甚至會過度縱容對象所中意之人。但因對象的過度縱容，不少禁閉者對自己喜愛之物心生抗拒，變得不再喜愛。",
        "Performance 4": "對象曾要求用餐時局長一定要陪在身邊，否則拒絕任何進食。但在局長與管理局的努力控制下，目前，對象已經可以做到不依賴局長陪伴用餐。"
    },
    "110604": {
        "ID Num": 110604,
        "Internal Name": "coquelicot",
        "Sinner No": "MBCC-S-053",
        "CN CV Name": "CV:櫻小舞",
        "Tendency": "啟迪",
        "Info": "擅長利用友方進行輸出的禁閉者，會以必殺能量充盈的狀態進入戰鬥",
        "Mania Intensify Title": "克敵制勝",
        "Mania Intensify Text": "造成傷害提升<color=#63b4c3>10%</color>，對核心被擊破的敵人額外提升<color=#63b4c3>10%</color>",
        "姓名": "可可莉克",
        "性別": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "9月23日",
        "身高": "156cm",
        "Alignment": "混沌",
        "能力": "緋花劍落",
        "事件": "「花園」系列刺殺案件",
        "Criminal Record 1": "  花園業師，該組織目前唯一領導者。疑似指導或參與的權貴遇襲事件不計其數。更懷疑對象與地下有深入牽扯。在針對上庭要員的行動中暴露行蹤，影響惡劣，被列入首要收容名單。",
        "Criminal Record 2": "  花園組織名存實亡，對象被收容後不再以刺客身分活動。如今對象認同並跟隨MBCC，配合管理局進行禁閉者收容工作。且經調查，花園催化締造禁閉者或為前代業師所為，與可可莉克無關。據監察記錄顯示，對象情緒性格平穩，鮮少使用異能。",
        "Ability Summary": "對象可以將精神力化為一朵狂厄之花，並且讓花依附在目標身上進行操控攻擊或是治療，亦可將該朵紅花贈予他人，讓他人獲得花朵所依附目標的精神力量。",
        "Awakening Signs": "對象與體內狂厄主動達成契約，用自身精神力為籌碼換取強大異能。加入花園後，以劍式法杖為攻擊武器。",
        "Corruption State": "體表未見明顯侵蝕痕跡，精神狀態良好。實際年齡未知，但永保青春的軀殼內幾乎已被狂厄蠶食殆盡，體質極差。",
        "Arrest Records 1": "接受委託對上庭要員和FAC發起針對性襲擊。襲擊失敗後，偽造組織覆滅假象，帶領花園殘部隱瞞身分，藏匿於辛迪加。後因禁閉者聚集的異常狂厄值而被MBCC發現收容。收容過程中反抗激烈。",
        "Arrest Records 2": "對象父母均為FAC成員，因職務需要，常年帶著對象在各地輾轉搬家，居無定所。在雙親執行任務犧牲後，對象拒絕了一切撫養和慰問邀請。",
        "Arrest Records 3": "多年後，對象以花園禁閉者身分開始活躍。期間，對象親涉新城要員身亡案件數十起。其中包含其雙親殉職事件中的指揮官。",
        "Arrest Records 4": "據對象稱，她因無法認同花園的觀念，篡奪了花園的「業師」之位。在可可莉克決策下，花園從地下勢力中獨立，成為完全中立的組織，承接各方業務，對手下的禁閉者採取自由放任態度。",
        "Performance 1": "對象自稱體質孱弱，生活中任何事情都需要他人照料説明，包括但不限於用餐、沐浴、出遊。其中，對沐浴的水溫和特定日子該選用的花瓣與盥洗用具都有嚴苛要求。以上大部分申請均被管理局駁回。",
        "Performance 2": "喜歡「曬月亮」，用對象本人的話來說，夜晚更能讓她清醒，且自己的臉在月光下比較好看。通常在「曬月亮」前，還需花費很長時間挑選睡衣款式，並完成一整套繁瑣的護膚儀式。",
        "Performance 3": "對育花非常精通，很樂意為工作人員和部分禁閉者提出關於種植的專家級建議。在她的指教下，新手也能成功種花。但當詢問起她自己的育花成果時，她卻看向了花園出身的禁閉者。",
        "Performance 4": "總會用「小花朵」之類的詞來稱呼花園的部下，近日她也開始用同樣的方式稱呼局長，並開始精心挑選能夠象徵局長的花朵，打算種在自己的花壇之中。"
    },
    "110605": {
        "ID Num": 110605,
        "Internal Name": "eve",
        "Sinner No": "MBCC-S-314",
        "CN CV Name": "CV:秦紫翼",
        "Tendency": "啟迪",
        "Info": "擅長輔助作戰的禁閉者，會以能量充盈的狀態進入戰鬥。",
        "Mania Intensify Title": "躍升",
        "Mania Intensify Text": "召喚物傷害提升<color=#63b4c3>15%</color>。",
        "姓名": "伊芙",
        "性別": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "11月3日",
        "身高": "160cm",
        "Alignment": "執迷",
        "能力": "驚怯發條",
        "事件": "布翁諾特玩具工廠事件",
        "Criminal Record 1": "  布翁諾特玩具工廠現在的主人，玩具化異變的始作俑者。出於私人目的強制將工廠內的一切活物變成玩具，並迫使所有玩具動起來。\n  其能力牽連了眾多途經工廠的無辜市民，險些在鏽河邊境引發更大災害。",
        "Criminal Record 2": "  對象配合治療與審查，主動交代了與地底勢力接觸的全部細節。同時，在局長的積極引導下，對象已長時間未出現消極厭世言論，失眠夢囈症狀也基本得到控制。",
        "Ability Summary": "可抽取自身或他人的精神力化作發條，用發條驅動玩具並賦予玩具部分意識與行動力，使玩具恍若擁有生命。",
        "Awakening Signs": "據對象稱，她在某次狂厄武器引發的意外事故中沾染汙染源，因目睹重要他人離世而產生巨大情緒震盪，覺醒為禁閉者。",
        "Corruption State": "因幼年交通事故不良於行，與狂厄汙染無關，但體質因此脆弱，對狂厄抵抗力低。精神狀況極不穩定，情緒敏感悲觀消極，失眠多夢多囈語。",
        "Arrest Records 1": "玩具工廠事件善後過程中，救援隊於汙染廢墟中發現對象蹤跡。在確認對象心理與身體健康均無大礙後，MBCC將其正式收容調查。",
        "Arrest Records 2": "布翁諾特玩具工廠廠長夫婦的孩子。年幼時遭遇意外事故失去雙腿，從此依賴輪椅生活。同年，工廠生意也遭受重創，入不敷出，伊芙的醫療費成為負擔。廠長夫婦因忙於商業周旋，與對象溝通漸少。",
        "Arrest Records 3": "對象主動接收了眾多處境艱難的人作為工廠的員工。在工廠收益最差的時候，這些員工都依然堅守崗位，沒有離開。據對象稱，自己大多時間都是和這些員工一起度過的。",
        "Arrest Records 4": "工廠赤字情況堪憂，遭黑幫暴力催債，最終成為狂厄武器的實驗地，發生汙染爆炸。爆炸中，僅伊芙一人倖存。因無法走出美好的回憶，伊芙在他人蠱惑下選擇留在工廠，用異能建造一個玩具結界。",
        "Performance 1": "無特殊外勤需求時，對象的作息與常人顛倒，午夜十二點後才開始活動。大多時間喜歡深夜抱著玩具獨自在露台發呆。",
        "Performance 2": "收容初期，對象性格孤僻自閉，鮮少與他人溝通。後來因心理諮詢和義肢康復需要，與越來越多禁閉者和工作人員產生接觸，逐漸克服了社交時的抵觸情緒，願意進行簡單的交流。",
        "Performance 3": "擁有很強的機械機關天賦和不錯的藝術審美。但正如對象自己說過的那樣，她再也沒有製作過新的玩具，且絲毫不為這些天賦的荒廢而感到可惜。",
        "Performance 4": "有局長在場時，伊芙的康復治療效率會顯著提高。目前無法用科學解釋這種變化，推測是局長的存在令伊芙感到安心，使伊芙的主觀積極性大幅提高。"
    },
    "110606": {
        "ID Num": 110606,
        "Internal Name": "duruo",
        "Sinner No": "MBCC-S-143",
        "CN CV Name": "CV:張琦",
        "Tendency": "啟迪",
        "Info": "擅長支援友方的禁閉者，會以必殺能量充盈的方式進入戰鬥。",
        "Mania Intensify Title": "潮湧",
        "Mania Intensify Text": "能量恢復速度提升<color=#63b4c3>15%</color>",
        "姓名": "杜若",
        "性別": "女",
        "出生地": "東洲",
        "生日": "11月25日",
        "身高": "172cm",
        "Alignment": "譫妄",
        "能力": "復生祭禮",
        "事件": "灰燼之潮「十日凌空」",
        "Criminal Record 1": "  灰燼使徒闖入內海，對象作為東洲城邦聯盟使節團的一員造訪狄斯城，提供經驗協助。",
        "Criminal Record 2": "  對象從未放棄對天災真相的追尋，但她已將局長視為自己漫長征途中的同行者。",
        "Ability Summary": "以祭祀的形式召回天地間彌散的生命力，重新注入某指定「容器」中，使之恍若「復活」。",
        "Awakening Signs": "對象自稱在東洲城邦遭遇天災，隨之覺醒能力。具體情況需進一步調查。",
        "Corruption State": "據入境調查結果顯示，對象體表無侵蝕痕跡，精神狀態長期穩定。",
        "Arrest Records 1": "在對抗灰燼使徒期間，對象保持平和冷靜的態度，斡旋於狄斯城與東洲城邦之間，最終促成十日災禍事件圓滿解決。",
        "Arrest Records 2": "出生於東洲學者家庭，幼年時在學塾接觸到金烏神話，對神話內容產生質疑。在父母支持下，投身神話學研究。",
        "Arrest Records 3": "研究期間，結識金烏祭司，曾多次向民眾揭穿祭司謊言，均以民眾的不信服告終。而後，十日天災降臨東洲，對象得知神話掩蓋的天災真相。",
        "Arrest Records 4": "十日天災的經歷，使對象選擇相信人的神話。在續寫神話後，對象離開家鄉，一路追尋金烏使徒的蹤跡，最終來到狄斯城。",
        "Performance 1": "入住管理局期間，對象多次收取來自東洲的重型包裹。包裹內均為東洲古書籍，引起大批禁閉者圍觀，短暫引發讀書熱潮。",
        "Performance 2": "對象居住的房間內，偶爾會冒出白煙。經詢問得知，對象是在進行一項名為打香篆的東方技藝。",
        "Performance 3": "被其他禁閉者主動搭話時，對象時常即興編造各類東洲神話。年齡偏低的禁閉者極其熱衷於找對象談天。",
        "Performance 4": "返程東洲前，對象贈送局長一本未完成的《狄斯城神話札記》。對象聲稱，此書將在她與局長重逢後續寫，永不終結。"
    },
    "110607": {
        "ID Num": 110607,
        "Internal Name": "ll",
        "Sinner No": "MBCC-S-112",
        "CN CV Name": "CV:伍凱立",
        "Tendency": "啟迪",
        "Info": "擅長支援友方的禁閉者，進入戰鬥時攜帶一隻【小瑤】。",
        "Mania Intensify Title": "朋友關係",
        "Mania Intensify Text": "禁閉者攜帶【小瑤】時獲得相當於L.L.自身攻擊<color=#63b4c3>10%</color>的攻擊提升，該效果持續至【小瑤】離開。",
        "姓名": "L.L.",
        "性別": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "5月3日",
        "身高": "160cm",
        "Alignment": "暗潮",
        "能力": "數據蠕蟲",
        "事件": "「極樂島」精神汙染事件",
        "Criminal Record 1": "  著名暗網論壇「極樂島」的「島主」，對象將該論壇網站建立成了一個百無禁忌的虛擬世界，利用網路的光線與電子對人的精神意識進行刺激與圍困。",
        "Criminal Record 2": "  對象的出格行為在很大程度上可以歸咎於自身疾病造成的無法與外界接觸的困境，以及早年被父母拋棄的經歷的影響。對象並非蓄意作惡，而是出於內心深處對與人建立穩固聯繫的渴望以及對自由的嚮往。現對象正在局長的引導下逐步接觸真實世界，逐步完整對世界的認知，也開始了在虛擬世界和現實世界結交朋友的嘗試。",
        "Ability Summary": "對象覺醒能力類似蠕蟲病毒，透過一直跟隨對象的電子寵物進行數據汙染。以對象的意志為決策，對不同的目標複製輸送不同的電子符號數據，干擾目標的神經中樞。據調查，該數據訊號有優質與垃圾的品質區分。",
        "Awakening Signs": "對象因自身狀況所帶來的壓力與絕望，失去了繼續生活的希望，本想利用浴缸結束自己的生命，瀕死一刻被虛擬關係所拯救，且同時因此覺醒了自己的異能。",
        "Corruption State": "對象被侵蝕程度較高，但大多集中在精神狀態，體表未見明顯結晶和痕跡。",
        "Arrest Records 1": "對象為紅極一時的「極樂島」精神汙染事件主謀。局長透過管理局的技術協力，潛入極樂島，對對象進行追蹤行動，最終成功解決「極樂島」事件。",
        "Arrest Records 2": "對象患有一種極罕見的先天性親水症——這種遺傳病症導致其全身肌肉疼痛無力，必須時刻浸泡在清水中才能緩解。在局長的枷鎖作用下對象可以短暫地離開水域自由行走，但依然必須保持肌膚潮濕。據研究稱，該病症沒有徹底治癒的可能。",
        "Arrest Records 3": "對象自有記憶起就從未離開過家中的浴缸，早年間其對於外部世界的認知全都來自于於母的關照和分享。對象的父母起初對其悉心照料，但時間一長也對此感到疲憊，遂購買一台電腦來應付對象，以避免和對象進行聊天談話。",
        "Arrest Records 4": "得到電腦後，對象開始沉迷網路世界。但礙於對象的自身狀況，網路依舊無法讓其與他人建立起長久的聯繫。同時在網路暗面的侵蝕下，對象開始變得情緒暴躁，而其父母也最終放棄了對她的看護，只留下了一個電子帳號，定期存入足夠的生活費，不再出現。",
        "Performance 1": "初入管理局時，對象一改網路上活潑健談的形象，出現了較為嚴重的「社恐」症狀：對象極力避免與他人進行目光接觸或面對面對話，遇到迫不得已的情況，對象會考慮直接帶人到電腦前進行線上交流。",
        "Performance 2": "對象沉迷網路購物，缺乏節制，曾一度出現過由於購物包裹過多，而從其房間內一直堆到管理局走廊上的狀況。",
        "Performance 3": "對象在管理局生活的初期，由於不擅長與其他禁閉者直接對話，依賴電腦，較為不方便。後來禁閉者雷溫將自己的舊裝置借給對象進行裝置打字交流，讓對象渡過了一段適應時期。",
        "Performance 4": "或許是因為在局長枷鎖的加持下可以離開水域活動的原因，對象常出沒於局長辦公室試圖與局長進行閒聊，並纏著局長帶其外出。對象的該類行為對於局長的日常工作造成了一定干擾。"
    },
    "110608": {
        "ID Num": 110608,
        "Internal Name": "jelena",
        "Sinner No": "MBCC-S-016",
        "CN CV Name": "CV:井琉",
        "Tendency": "啟迪",
        "Info": "擅長支配的禁閉者，持有【雨滴】的禁閉者吸血提升<color=#63b4c3>4%</color>",
        "Mania Intensify Title": "搖籃曲",
        "Mania Intensify Text": "能量恢復速度提升<color=#63b4c3>15%</color>。",
        "姓名": "耶萊娜",
        "性別": "女",
        "出生地": "未知",
        "生日": "12月28日",
        "身高": "171cm",
        "True Alignment": "執迷",
        "Alignment": "荒竭",
        "能力": "狂雨",
        "事件": "新城前議員相關案件",
        "Criminal Record 1": "  對象係新城前議員斯圖爾特之女艾爾維拉的貼身管家，負責艾爾維拉的生活起居。在斯圖爾特議員去世後，與保鏢S9一起陪同艾爾維拉前往米諾斯危機管理局接受保護。",
        "Ability Summary": "其異能狂雨為利用手鏈所持狂厄結晶進行共鳴，從而能操控特殊的金屬，整體異能體現較弱，目前只呈現出此一項異能效果。但該異能開發程度較低，或許還有更大潛力。",
        "Awakening Signs": "對象稱自己覺醒原因系新城某次狂厄襲擊，在此後對象的M值長期維持低水準，除了特殊金屬操控外，沒有明顯的異能表徵。",
        "Corruption State": "體表無明顯侵蝕，精神狀態較為穩定。但在檢測中發現情感波動鎮定得異於常人。",
        "Arrest Records 1": "新城大選期間，耶萊娜護送艾爾維拉·斯圖爾特前往米諾斯危機管理局避難，被檢測出耶萊娜為已覺醒禁閉者。在不影響艾爾維拉生活起居的情況下，管理局對耶萊娜實施了收容管理。",
        "Performance 1": "儘管生活環境有所改變，對象依然能將自己和小主人的生活照顧得井井有條，行李中攜帶了許多艾爾維拉用慣的物品，包括但不限於燭台、銀匙、熏香爐、以及睡慣的枕頭。",
        "Performance 2": "對象喜歡留意非本國語言體系的相關新聞，其認為這樣可以更全面地去瞭解一件事，但由於對象身分特殊，管理局監管部門認為有必要對其進行一些限制。",
        "Performance 3": "對象在管理局內頗受歡迎，每個人都可以在她這裡得到如母親般溫暖的對待。午休時的故事書時間，不僅受到小朋友的喜愛，不少「大朋友」也會慕名前來，坐在小朋友後面一起聽著。",
        "Performance 4": "對象對於局長的生活起居也格外關注，下意識地認為局長和艾爾維拉一樣需要自己的特殊關照。不過局長認為自己的事自己親力親為即可，一般來說會拒絕對象在這些方面的幫助。",
        "True Ability Summary": "其異能狂雨利用手鏈所持狂厄結晶進行水霧操作，形成類似雨的自然現象，被該現象侵蝕感染之人，能獲得異能強化的效果，但同時，感染之人身體與精神，也會被對象所操控。",
        "True Awakening Signs": "對象幼時在外邦故鄉遭遇灰燼使徒，被狂厄感染，並覺醒為禁閉者。後在■■■■的指引下，利用灰燼結晶進一步深化能力，覺醒成為S級禁閉者。",
        "True Criminal Record 1": "  對象出生於外邦邊陲，在故鄉遭遇天災後，被■■■■救助，前往費沙城。後成為其勢力下成員，受其指派來到新城潛伏，收集情報。並成功進入斯圖爾特家，成為其女艾爾維拉的貼身管家。"
    },
    "111101": {
        "ID Num": 111101,
        "Internal Name": "fupo",
        "Sinner No": "MBCC-S-148",
        "CN CV Name": "CV:大汪",
        "Tendency": "堅韌",
        "Info": "擅長防守的禁閉者，最大生命值提升<color=#63b4c3>10%</color>",
        "Mania Intensify Title": "不息",
        "Mania Intensify Text": "最大生命值提升<color=#63b4c3>15%</color>。",
        "姓名": "切爾西伯爵",
        "性別": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "1月22日",
        "身高": "172cm",
        "Alignment": "無厭",
        "能力": "晶體礦質",
        "事件": "伯爵公館多人失蹤案",
        "Criminal Record 1": "  新城著名暴發戶，喜怒無常、一擲千金，荒唐行徑眾多。\n  數年前伯爵公館多人失蹤懸案的首要嫌疑人，爵位合法繼承權存在巨大爭議。更有隱瞞禁閉者身份濫用異能生產寶石、蓄意擾亂市場平衡等多項罪行，對新城經濟發展有重大威脅。",
        "Criminal Record 2": "  經審查發現，對象最初的犯案原因是老伯爵故意囚困對象以及殺害了其寵物貓西迪。且對象在收容期間情緒穩定，樂於利用自己的財產進行流浪動物收養和人權保障等公益活動。\n  對象雖能使用異能生產寶石，但現已處在管理局的嚴格管控之下，無法再對新城的經濟發展與市場平衡造成威脅。",
        "Ability Summary": "可利用異能將有機物轉變為高硬度晶體寶石，並控制礦質按個人意志變幻成名為「西迪」的豹子，完成攻擊、防禦等簡單戰鬥指令。",
        "Awakening Signs": "據對象開始大肆揮霍寶石的客觀時機推斷，覺醒時間距今約為五至十年。具體背景有待詳查，疑似伴隨強烈情感波動。",
        "Corruption State": "雖未檢測到任何不健康體徵，但生產寶石消耗巨大，施展異能仍會造成較大負擔。不過對象怪誕作風與侵蝕損害無關，為自身性格所致。",
        "Arrest Records 1": "因涉嫌多起性騷擾案件和經濟糾紛，被治安局通緝逮捕。執法人員在發現對象能憑空變出寶石後，將其轉押至MBCC接受進一步調查。",
        "Arrest Records 2": "曾為寶石工匠學徒，在師父引薦下結識老伯爵。對象主動承認曾殺害伯爵府邸十數人，以非正當方式承襲爵位、侵佔老伯爵名下全部財產。",
        "Arrest Records 3": "寶石豹「西迪」取名自學徒時期收養的寵物貓，與切爾西關係親密。據對象自述，西迪遭老伯爵無故傷害，是為切爾西犯罪的主要動機。",
        "Arrest Records 4": "伯爵公館受害者被全部變為寶石雕塑，藏於公館地下收藏室。殘忍的作案手法成功蒙蔽治安官，致使伯爵失蹤成多年懸案。",
        "Performance 1": "切爾西似乎非常適應收容室內的生活，從來沒有試圖逃脫的行為。但根據監控，管理局內部有多名人士為其提供昂貴的生活用品及娛樂產品，甚至有專人受雇提供按摩、美甲等服務。",
        "Performance 2": "因曾長時間從事寶石加工用眼過度，患上高度數近視，常年佩帶隱形眼鏡。\n被問及到為何不進行視力矯正手術時，回答為無法信任。",
        "Performance 3": "對有好感之人熱情提出「包養」已經成為其標誌性行為。因絕大多數工作人員及禁閉者都收到過對象贈予的昂貴禮物，大家普遍對她這些出格行為視若無睹。",
        "Performance 4": "對象因視力問題已多年未進行寶石雕刻工作，為了局長重拾工具，復健技藝，製作了一副精美墨晶手銬作為禮物，並聲稱局長是「自己的財產」。"
    },
    "111102": {
        "ID Num": 111102,
        "Internal Name": "beisefenni",
        "Sinner No": "MBCC-S-299",
        "CN CV Name": "CV:唐雅菁",
        "Tendency": "堅韌",
        "Info": "擅長防守的禁閉者，可以同時阻擋2名敵人，護盾效率提升<color=#63b4c3>10%</color>",
        "Mania Intensify Title": "屏障展開",
        "Mania Intensify Text": "給予的護盾獲得額外效果：護盾存在時，該單位受到的傷害降低<color=#63b4c3>5%</color>",
        "姓名": "辰砂",
        "性別": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "3月3日",
        "身高": "173cm",
        "Alignment": "背離",
        "能力": "能量屏障",
        "事件": "議會要員遇襲案",
        "Criminal Record 1": "  曾任著名保全公司「蛇眼」的保全主管，在危急時刻妄負信任，擅離職守，使重要人員身處危機，造成極其惡劣的安全事故。\n  在逃期間，對象在數名同謀的協助下多次違抗治安局拘捕，被列入首要追蹤名單。",
        "Criminal Record 2": "  收容期間，對象展現出了強烈的正義感及保護欲，與先前的記載存在多處衝突。經審查及相關調查發現，對象在覺醒當日確有擅離職守現象，但其目的是為保護無辜民眾免遭恐怖襲擊，因此判斷其能力的覺醒或由保護欲引發。為MBCC執行任務時，其在保全領域的專業性和負責度不容置疑。",
        "Ability Summary": "能憑個人意願為手持訂製屏障展開器充能，所釋放的異能護盾可隔絕大多數物理和能量攻擊。",
        "Awakening Signs": "對象早前經歷過嚴格的蛇眼入職體檢，並未發現感染潛伏症狀，可確認是在保護要員任務中，與恐怖分子激戰時首次覺醒。",
        "Corruption State": "未見任何狂厄惡化痕跡。在體術、射擊、反偵察方面都極為優秀，腦力體力的天賦使其對侵蝕的抵擋能力更優於常人。",
        "Arrest Records 1": "被通緝期間化名藏匿於辛迪加，從事傭兵工作。禁閉者身分暴露後，為不牽連戰友，主動配合MBCC被捕。",
        "Arrest Records 2": "「蛇眼」提供的履歷記載：對象任職時期，曾成功阻止多起傷害事件，擁有顯赫功績和優異風評。",
        "Arrest Records 3": "要員遇襲案件現場，對象並未完全拋棄保護對象，而是在妥善安排護送任務後，以保護平民的名義隻身返回並對抗恐怖分子。擅離職守罪名有待商榷。",
        "Arrest Records 4": "辰砂父親曾為「蛇眼」早期成員之一。生父在任務中身歿後，由父親的舊時戰友們資助撫養對象長大。在以優異成績從警校畢業後，主動加入「蛇眼」。",
        "Performance 1": "從小在雇傭兵身邊生活，對女生間的話題非常陌生。但她並未因此遭受冷落，反而因外貌帥氣，在女性禁閉者中擁有超高的人氣。",
        "Performance 2": "對象作息正常、飲食健康，無不良嗜好，除了日常訓練、維護武器裝備外，少有其他活動。被其他禁閉者評價為「正常得有點無聊」。",
        "Performance 3": "「保護」已經成為對象無意識的職業習慣，但管理局內女性主動摔倒在她面前的現象日益頻繁，還是對她造成了不小的困擾。",
        "Performance 4": "為了能用名字直接稱呼局長，對象做了長達一個月的心理建設，並提前一週向局長辦公室提交了一式兩份的書面申請。"
    },
    "111103": {
        "ID Num": 111103,
        "Internal Name": "kavakava",
        "Sinner No": "MBCC-S-360",
        "CN CV Name": "CV:王小豫",
        "Tendency": "堅韌",
        "Info": "擅長防守的禁閉者，可以同時阻擋2名敵人，法抗提升<color=#63b4c3>5%</color>",
        "Mania Intensify Title": "堅毅",
        "Mania Intensify Text": "法術抗性提升<color=#63b4c3>10%</color>。",
        "姓名": "卡瓦卡瓦",
        "性別": "男",
        "出生地": "砂海",
        "生日": "5月2日",
        "身高": "157cm",
        "Alignment": "異質",
        "能力": "庇護信標",
        "事件": "破壞砂海貿易航道",
        "Criminal Record 1": "  砂海邊陲小鎮嚮導，因涉嫌擅闖、破壞砂海貿易航道被捕。據調查，對象還曾幫助過不少砂海盜匪，古怪行徑眾多。其存在嚴重影響狄斯周邊管理規範、阻撓異方晶正常流通。",
        "Criminal Record 2": "  檔案表明，對象自幼跟隨同為測繪學家的父親離群索居，缺少一些基礎的社會常識，這也解釋了對象誤取官方基地台補給、誤助盜匪等行為的原因。但對象在專業領域擁有非常高深的知識，學習能力也相當強。\n  在對其進行簡單的社會化教育後，對象已經能完全理解社會的運作方式，想必今後不會再受到類似指控。",
        "Ability Summary": "卡瓦卡瓦的力量可以影響其隨身攜帶的信標，信標展開後將會形成一個小型庇護所，為身處其中的人提供保護。",
        "Awakening Signs": "自主探測過程中在砂海遭遇沙暴，絕望之際覺醒能力。最終憑藉異能和頑強的野外生存能力成功抵禦危機。",
        "Corruption State": "近期覺醒，受侵蝕程度低，神志清晰，意志堅定，部分固執行為與侵蝕無關，暫未發現狂厄帶來的嚴重負面影響。",
        "Arrest Records 1": "因多次為砂海盜匪提供幫助，被FAC列入警戒名單。MBCC在砂海執行任務時與之偶遇，發現其禁閉者身份後第一時間施以拘管。",
        "Arrest Records 2": "由於常年離群索居，對象嚴重缺乏人類社會的常識，對於人際交往的認知相當扭曲。對象會不假思索地幫助每一個向他求助的人。",
        "Arrest Records 3": "對象精力充沛，耐力極強，擁有異常強悍的野外生存能力與豐富的野外生存經驗，甚至還能頗有餘裕地照顧陷入危機的人。",
        "Arrest Records 4": "出生在狄斯城邊陲、靠近砂海附近的小鎮上。母親早亡，也從小沒怎麼見過父親，被鎮裡人嘲笑為傻瓜的兒子。八歲那年收到了父親寶貴的研究資料，從此繼承爺爺和父親的意志，開始了砂海地圖的測繪工作。",
        "Performance 1": "行李重達20公斤，無論發生什麼都不會丟棄背包。裡面裝著的是被卡瓦卡瓦稱為「生活倚仗」的野外生存必需品和數百張測繪地圖。",
        "Performance 2": "因從小閱讀爺爺和父親留下的書籍，卡瓦卡瓦的知識淵博程度遠超同齡人。尤其在野外生存方面已到達專家水準，擁有極強的理論知識支持和豐厚的實踐經驗累積。",
        "Performance 3": "極易聽信別人的謊言，多次被其他禁閉者誆騙，代替別人執行危險的工作。對此卡瓦卡瓦並無怨言，甚至樂意為之，並將此視作實現理想的必經之路。",
        "Performance 4": "卡瓦卡瓦極為珍惜父親和爺爺的測繪手稿，卻破例將一份地圖摹本贈予局長，稱不想辜負父親的浪漫，邀請局長同往。"
    },
    "111104": {
        "ID Num": 111104,
        "Internal Name": "Levy",
        "Sinner No": "MBCC-S-395",
        "CN CV Name": "CV:曹真",
        "Tendency": "堅韌",
        "Info": "擅長防守的禁閉者，可以同時阻擋2名敵人，最大生命值提升<color=#63b4c3>10%</color>",
        "Mania Intensify Title": "契約掠奪",
        "Mania Intensify Text": "【締約申請】命中敵人時，敵人每攜帶一種【生命流逝】狀態，李維回復<color=#63b4c3>1%</color>最大生命值。",
        "姓名": "李維",
        "性別": "男",
        "出生地": "新城",
        "生日": "5月25日",
        "身高": "185cm",
        "Alignment": "無厭",
        "能力": "契約掠奪",
        "事件": "連環商業詐騙、不正當競爭",
        "Criminal Record 1": "  新城多家小型企業的擁有者，一直以紈絝形象示人。涉嫌數十起商業詐騙、不正當商業競爭案件，並間接導致了十餘名受害者因破產、家庭破裂等原因自殺。",
        "Criminal Record 2": "  作為新城知名的二世祖，對象在被緝捕後依然保持著高調荒誕的行事風格，且在心理諮詢中往往予以局內禁閉者「無趣」的評價。雖然對象的天性難以改變，收容期間違規推銷、騷擾工作人員的行為依然偶有發生，但MBCC嚴格的監管環境使其難以繼續在局內操縱商業詐騙陰謀。",
        "Ability Summary": "對象可以與一切有生命的個體簽訂一類雙向契約。一旦契約成立，對象就可以自契約者體內汲取生命活力。對象稱之為「契約內的合理掠奪」。",
        "Awakening Signs": "根據對象自述，覺醒發生在四年前。對象在利用各種手段報復了全部「膽敢拋下自己」的親屬後，感受到了「難以描述的巨大快樂和滿足」，因而覺醒成為禁閉者。",
        "Corruption State": "體表無異常，各項侵蝕程度低。精神檢測方面，對象被發現道德水準極低，幾乎不存在負罪感，存在一定反社會傾向。",
        "Arrest Records 1": "李維在特殊行動【資料刪除】中第一次與MBCC相關人員接觸，並因此暴露了禁閉者身分。事件結束2天後，李維被MBCC外勤部門抓獲。抓捕全程無抵抗。",
        "Arrest Records 2": "新城紈絝出身，家境優渥。但據知情人士描述，李維的父母常年感情不順，家庭關係異常冷淡。李維在10-16歲期間一直與自己的部分無業親屬廝混在一起，生活奢侈，行事荒唐。即便如此，其父母對此也從未過問。",
        "Arrest Records 3": "N.F.104年，李維的父母因車禍去世。由於李維當時不具備繼承財產的能力與條件，由其親屬成立的「治喪委員會」接管了其財產。「治喪委員會」肢解並瓜分了李維父母的產業。李維成年時實際獲得的財產估值不到其應得的8%。",
        "Arrest Records 4": "N.F.106起，李維的親屬逐漸開始爆發矛盾。家族董事會之間衝突不斷，甚至頻繁出現流血事件。時至N.F.110年，當初「治喪委員會」的成員因自殺、遇襲、破產等因素全部退出公眾視野。李維掌控了公司69.1%股份，重新成為其父母產業的絕對擁有者。",
        "Performance 1": "李維通常不會拒絕MBCC交予的工作。但絕大多數工作他都會以轉交給他人的方式完成。由於轉交人員的不確定性，李維完成工作的效率、成功率以及完成度有極大波動。",
        "Performance 2": "李維有時會騷擾MBCC的工作人員。據被騷擾者描述，李維會以「相當弱智的方法」搭訕，且話題都會以「找機會兜售他的那些垃圾」為終結。奇怪的是，李維極少騷擾禁閉者，據稱是因為：「好多瘋子，風險太高了，不划算。」",
        "Performance 3": "李維熱衷玩樂。曾多次提議自己出資在MBCC建設音樂酒吧、橋牌室、電子遊樂場、舞廳、動物園、跳蚤市場等。但這些提案無一例外都被否決。",
        "Performance 4": "李維在與他人溝通時常常會談論數小時滑稽的無意義話題，並引誘他們購買自己的商品或是簽署有漏洞的商業合約。僅在面對局長時，李維有時會表現出與平時截然相反的溝通態度，甚至暴露一些危險言論。"
    },
    "111105": {
        "ID Num": 111105,
        "Internal Name": "Uni",
        "Sinner No": "MBCC-S-221",
        "CN CV Name": "CV:楊夢露",
        "Tendency": "堅韌",
        "Info": "擅長防守的禁閉者，可以同時阻擋2名敵人，防禦提升<color=#63b4c3>5%</color>",
        "Mania Intensify Title": "決意",
        "Mania Intensify Text": "防禦提高<color=#63b4c3>10%</color>。",
        "姓名": "尤尼",
        "性別": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "3月11日",
        "身高": "168cm",
        "Alignment": "執迷",
        "能力": "鏡中詭相",
        "事件": "新城明星失蹤案件",
        "Criminal Record 1": "  新城整容師，自己經營一家神秘的地下診所。據調查，對象與眾多勢力皆有暗地合作，是新城各大造星工廠的幕後幫手。\n  對象曾創造過一類新型易容手術，可以完全替換兩人的面容。但據調查顯示，該手術的風靡與眾多人口失蹤案件有直接關聯。手術很快被勒令封鎖。",
        "Criminal Record 2": "  據評測，對象確實可以藉由鏡面施展能力。目前手術室中所有鏡子均被摧毀，由MBCC收容後，對象精神漸趨向穩定，注意力由竊面轉移到局長個人身上。MBCC將持續監控對象的異能使用情況，杜絕對象繼續作案的可能性。",
        "Ability Summary": "該異能可將狂厄結晶化為鏡面，結晶鏡面硬度極高，能夠抵擋並反射多次衝擊。鏡中反映的相貌與照鏡者的期求相關。對象則操控鏡中內容以干涉現實。",
        "Awakening Signs": "對象具體覺醒時間難以追溯，有懷疑為醫學院在讀期間，在相關試驗中接觸汙染物感染。",
        "Corruption State": "侵蝕程度中等，具體表現在精神狀態方面。對象擁有嚴重的強迫症，並且對於自己領域的事物都有超乎常人的偏執和掌控欲。",
        "Arrest Records 1": "對象常年在新城地下從事整容相關工作，其中部分顧客在接受手術後便失去行蹤。據有關線人檢舉，確認對象擁有禁閉者能力後，於手術室中將其緝捕。",
        "Arrest Records 2": "相關案件中，所有失蹤者都曾拜訪過尤尼的診所，並在這裡接受了整容手術。對象否認指控，並聲稱自己的鏡面只能映出客體心中最期待的面容，並不存在作案能力。",
        "Arrest Records 3": "對象於孤兒院中長大，對除姐姐外的人展現出極強敵意與排斥感。對象自幼時展現出極強的學習能力，成年後考入班彥醫學院，進行「異變者外部異化以及臨床康復」研究。雙胞胎姐姐露娜落榜。",
        "Arrest Records 4": "輟學前曾與姐姐因對方的職業發展問題發生爭執，造成對方臉部被劃傷。不久後，露娜失蹤，對象輟學，下落不明。\n一年後作為整容師再度出現，與其相關的失蹤案件逐年遞增。",
        "Performance 1": "對象擁有過於極端的強迫症，要求自己房間內的一切擺設都保持對稱佈置，並拒絕他人進入自己房間。據觀察，對象對個人物品抱有同樣強烈的控制欲。",
        "Performance 2": "極度嗜甜，接受幾乎所有帶有甜味的食物，且食量極大。雖然常收到各類高級甜點禮物，但在某禁閉者的一次惡作劇中其甜點遭到了劣質糖餅的替換，對象發現後並未做出抱怨。似乎其對食物品質沒有要求，有甜味即可。",
        "Performance 3": "社交積極性極低，幾乎不主動與其他禁閉者和工作人員交流。曾有部分禁閉者因好奇前去諮詢整容事宜，面診流程於手術前被工作人員制止。",
        "Performance 4": "對局長展現出較強佔有欲，常用枷鎖確認局長存在，但手法較為粗暴。該行為被局長勸阻後有所改善，後變為邀請局長和自己一起消磨時間。"
    },
    "111106": {
        "ID Num": 111106,
        "Internal Name": "nino",
        "Sinner No": "MBCC-S-729",
        "CN CV Name": "CV:苗子",
        "Tendency": "堅韌",
        "Info": "妮諾每次受到傷害時，回復<color=#63b4c3>2</color>點能量。該效果每5秒最多可以觸發1次。",
        "Mania Intensify Title": "職業素養",
        "Mania Intensify Text": "防禦提升<color=#63b4c3>10%</color>。",
        "姓名": "妮諾",
        "性別": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "12月14日",
        "身高": "158cm",
        "Alignment": "混沌",
        "能力": "情緒虹吸",
        "事件": "規模型直播劫持事件",
        "Criminal Record 1": "  新城小有名氣的虛擬主播「Nino Sama」，以精湛的遊戲技術和辛辣的評論炒作在短時間內吸引了大量觀眾成為自己的粉絲。\n  對象曾多次使用自身的能力將直播內容投射至狄斯城多處地點，其行為對公共秩序產生了嚴重影響。",
        "Criminal Record 2": "  在接受訓練後，對象再未出現過狂化傾向，侵蝕程度大幅停滯。同時，對象現實環境中的社交圈得到了大幅的擴展，雖然對象仍在進行直播活動，但直播期間的言語攻擊性得到了一定程度上的降低，同時在對象的直播期間沒有再發生任何一起「直播劫持」事件。為確保對象的作戰能力，MBCC內會定期組織工作人員與禁閉者觀看對象的直播。",
        "Ability Summary": "對象的能力強度與觀看對象的人數和情緒呈正比，觀看對象的人數越多，情緒越激烈，其能力影響強度越高，範圍也越廣。相應的，作戰能力也會得到一定程度的加強。",
        "Awakening Signs": "據對象自身的侵蝕狀態以及成為當紅主播的客觀時間推斷，對象應在兩年前受到了強烈的情緒衝擊，誘發了其自身的覺醒。",
        "Corruption State": "受侵蝕程度中等。據研究表明，是由於對象自身長時間使用能力所致的結果。若繼續長時間使用能力，可能會有狂厄進一步擴散的風險。",
        "Arrest Records 1": "曾與MBCC局長一同捲入過一起狂厄事件，在事件結束後逃離現場，並於數天後繼續進行直播活動期間，被MBCC局長親自追蹤收容。",
        "Arrest Records 2": "對象曾憑藉一次被死役襲擊的直播一炮而紅，據對象本人供述，這是她本人精心企劃的一次直播，目的便是為了吸引大眾的關注。",
        "Arrest Records 3": "對象長期獨居，無過多人際關係。並將大部分的收入都投入於直播器材與素材的購買。",
        "Arrest Records 4": "在長時間的獨居生活中，對象由於無法正常與他人交流，進而對網路產生了嚴重的依賴，因此對電子遊戲與網路論壇萌生了濃厚的興趣。為吸引他人注意，博得他人的關心，對象在直播中屢次說出激進言論，目前已由MBCC局長進行警告教育。",
        "Performance 1": "對垃圾食物、油炸食品、碳酸飲料有濃厚的興趣，在被收容時已有一顆齲齒。在接受治療後，對象的日常飲食已全權交由MBCC管理。",
        "Performance 2": "為論壇「Dismyth」的忠實用戶，長期混跡於遊戲板內，並為引起他人注意經常發表引戰或釣魚言論，目前已被53個帳號封鎖。",
        "Performance 3": "對象的武器「萊瓦汀&斯瓦林」外形取自於曾風靡全狄斯城的網路遊戲《魔獸軍團》，其劍盾均為獲得率不足0.1%的稀有隱藏裝備。目前為《代號dark》中堅玩家，日常遊戲時間達到2小時以上。",
        "Performance 4": "MBCC局長最終同意對象的直播請求，但前提條件是對象禁止長時間使用自身能力，並能夠控制其自身的能力，目前對象正在MBCC接受訓練。"
    },
    "111107": {
        "ID Num": 111107,
        "Internal Name": "golem",
        "Sinner No": "MBCC-S-893",
        "CN CV Name": "CV:kiyo",
        "Tendency": "堅韌",
        "Info": "擅長防守的禁閉者，可以同時阻擋2名敵人，最大生命值提升10%。",
        "Mania Intensify Title": "乘勢追擊",
        "Mania Intensify Text": "當場上敵人被附加【破綻】標記時，戈藍回復自身<color=#63b4c3>2.5%</color>的最大生命值。",
        "姓名": "戈藍",
        "性別": "女",
        "出生地": "辛迪加",
        "生日": "6月14日",
        "身高": "167cm",
        "Alignment": "暗潮",
        "能力": "質料繼承",
        "事件": "辛迪加幫派火拼",
        "Criminal Record 1": "  辛迪加幫派繼承人，曾多次參與辛迪加火拼，與各幫派勢力之間牽扯極深，並疑似涉足地下狂厄武器流通，危害性極大，建議盡快收容。",
        "Criminal Record 2": "  現已查明，對象所在幫派並未涉足狂厄武器的流通，其覺醒契機是被迫遭遇攻擊而沾染狂厄，並非因其主觀原因。對象本性善良單純，出於保護家人的目的而參與街頭混戰。在管理局教育管控下，對象經確認已無威脅性。",
        "Ability Summary": "對象能透過觸摸的方式傳導物體的材質，將傘把手的合金覆蓋到整個傘面，讓原本普通的傘變成堅硬的武器，並將各種材料硬化為子彈射出。",
        "Awakening Signs": "對象在首次目睹辛迪加幫派決鬥時，因被狂厄武器攻擊而感染狂厄。後在混戰中爆發「想保護家族的人」和「下意識抗拒這一切發生」的強烈情緒，覺醒異能。",
        "Corruption State": "對象的侵蝕程度較輕，體表特徵與正常人無異，但精神狀態並不穩定，遇事常有衝動及過度反應的怪異行為。",
        "Arrest Records 1": "對象因故隱瞞身分藏身於辛迪加民宅，曾在暗網發布懸賞任務搜集資訊，後與局長接觸，暴露禁閉者身分，在「MBCC局長綁架案」後由局長強制收容。",
        "Arrest Records 2": "出身於辛迪加的中小型幫派——舊鐵幫，母親為團體領袖。在父母的有意隔絕之下，作為繼承人的對象僅獲得基本的自保能力，尚未明確ˋ知曉自身所面臨的危險處境。",
        "Arrest Records 3": "對象的異能被各大幫派覬覦，舊鐵幫亦因此受到大規模圍攻陷入困境。出於避免拖累家人的心態，對象從幫派團體中擅自脫離，並竭力以「淑女」形象示人，希望顛覆自己曾經的幫派形象，與過去的自己割席。",
        "Arrest Records 4": "據悉，舊鐵幫早期是以催收業務組建起的幫派團體，後因對象於火拼現場公開投降，MBCC被誤認為其背後勢力，舊鐵幫於各方忌憚下呈現出良好的發展態勢。",
        "Performance 1": "對象與家庭羈絆較深，收容階段早期想家的時候，會一個人偷偷撥通訊給家裡人，在對方接聽之後默默掛掉，以此確認家人安全。",
        "Performance 2": "對象是死戀電台的忠實聽眾，熱愛收聽狗血抓馬的奇聞軼事，並對主播滿嘴跑火車的發言信以為真，甚至加以模仿。",
        "Performance 3": "由於演技拙劣，對象並未能維持其「淑女」形象超過半天，便因多次被迫吞下髒話而惱羞成怒，最終暴露本性。許多出身辛迪加的禁閉者與其打成一片，因對象在一同搞破壞後主動頂替的義氣而對其讚許有加。",
        "Performance 4": "對象熱衷於研習電視劇裡「淑女」的打扮，曾多次向局長徵詢搭配意見，得到局長親口誇獎的裝扮則會一股腦全戴在身上，被藝術家禁閉者們質疑審美也不願意摘下。"
    },
    "111108": {
        "ID Num": 111108,
        "Internal Name": "dove",
        "Sinner No": "MBCC-S-114",
        "CN CV Name": "CV:謝瑩",
        "Tendency": "堅韌",
        "Info": "擅長應對法術傷害的禁閉者，可以同時阻擋<color=#63b4c3>2</color>名敵人。多芙在戰鬥內會持續收取或投遞【信件】，每個禁閉者最多攜帶<color=#63b4c3>5</color>封，每封【信件】會使攜帶者自身的法術抗性提升<color=#63b4c3>4%</color>。戰鬥開始時，多芙攜帶<color=#63b4c3>3</color>封【信件】，每<color=#63b4c3>3</color>秒額外獲得<color=#63b4c3>1</color>封。若多芙攜帶的【信件】數量達到上限，新獲得的【信件】會被優先投遞給攻擊力最高且攜帶數量未達上限的友方禁閉者。",
        "Mania Intensify Title": "堅毅",
        "Mania Intensify Text": "法術抗性提升<color=#63b4c3>10%</color>。",
        "姓名": "多芙",
        "性別": "女",
        "出生地": "外邦",
        "生日": "10月5日",
        "身高": "158cm",
        "Alignment": "荒竭",
        "能力": "信牽念縈",
        "事件": "冒名偽造他人信件",
        "Criminal Record 1": "  狄斯城外迪希爾小鎮的居民之一，在鎮上承擔郵差職責，負責運送、分發信件，位於鎮民人際網和消息網中的核心位置，疑似與小鎮掌控組織存在暗中聯繫。\n  深入調查發現，對象與小鎮核心人物「藍鷲」及其麾下組織並無聯繫，但對象倚仗自身異能與郵差身分，騙取鎮民信任，間接性助長了該組織惡行，並於鎮民間廣泛散播狂厄，建議立即收容管控。",
        "Criminal Record 2": "  經審查得知，對象因村民背叛、父母身亡等一系列打擊，對父母所堅持的「信使理想」「傳遞真心」感到幻滅，轉而透過異能撰寫冒名信，藉此報復「滿心欲望沒有真心」的鎮民。然而，對象並未完全放棄職業理想，在局長的試探和引導下，對象察覺了自己內心深處的猶疑和希望，終於重新拾起勇氣面對自己曾經的過錯和軟弱，將對理想主義的嚮往寄託在局長身上，嘗試邁出新的一步。",
        "Ability Summary": "對象能夠以信封為載體剝奪、查看並操縱授權人的特定靈魂碎片，平時僅以此能力閱讀記憶方便假扮收信人寫回信，戰鬥時可操縱累積下的所有信件以防禦攻擊或飛行割傷敵人。",
        "Awakening Signs": "對象曾遭遇死役攻擊，身受狂厄汙染，並在此情況下意外得知父母其實早已去世，自己所收信件實為偽造之物，遂因巨大的情感衝擊而覺醒異能。",
        "Corruption State": "侵蝕程度不深，體表無變異，大多數時候神智清醒，但思想偏激。",
        "Arrest Records 1": "對象於局長潛伏迪希爾期間暴露禁閉者身分，並被確認有濫用異能行為存在，因此於迪希爾小鎮破滅後，被局長出手緝捕，帶回管理局收容調查。對於收容管控舉措，對象態度配合，表現良好。",
        "Arrest Records 2": "對象出身於外邦的一個貧困村莊，且幼年體虛，足不出戶，依賴身為信使的父母帶來的書本信件學習成長，並繼承了父母的職業理想，堅定認為信使是「遞送真心，聯結感情」的神聖職業，書信對於溝通人心不可或缺。",
        "Arrest Records 3": "對象於父母外出送信遲遲不歸後獨自出門尋找，方才得知父母早已犧牲，自己收到的安撫用留信實為村民貪圖遺產而偽造，且父母及其同僚信使並未得到村民的尊重。對象因此悲痛幻滅，曾經的信念理想也遭受重大打擊。",
        "Arrest Records 4": "對象於外出尋親時覺醒後，便一直利用異能撰寫、遞送假信，以此報復人心的軟弱自私，也徹底背棄了曾經堅持的職業道德。有證據顯示，對象及其同鄉之所以跋涉來到迪希爾，亦為對象偽信邀約所致，或為對象報復的一環。",
        "Performance 1": "對象攜帶愛車進入管理局後，很快被邀請加入腳踏車同好會。然而對象並不知道此會專注於腳踏車競速，在初次活動中就因歪歪扭扭且速度極慢而獲得了倒數第一，此後收到了其他成員集資贈送的室內款電動腳踏車用以代步。",
        "Performance 2": "對象喜愛讀書，但受環境限制，過去接觸到的書籍種類和數量均不甚多。進入管理局後，對象如魚得水，成為管理局圖書室常客，並很快得知自己曾經讀過的「狄斯文學名著」均為盜版，內容差異極大，因此頗受打擊。",
        "Performance 3": "對象初入管理局時仍執著於獲得信任、遞送假信，因而在人際方面呈現出社交面廣，社交對象多，社交層級淺的特點。對象得以成功尋回初衷，不再依賴遞送假信以維持內心平靜後，才真正在管理局交到了交心的朋友。",
        "Performance 4": "對象為局長精心挑選採購了一大疊花色信紙，以及相應的鋼筆、墨水、信封、自製封蠟和郵戳印等工具，並邀請局長與自己每日互相寫信交流心情和讀書心得。局長雖認為此舉比起交換信件更接近交換日記，仍欣然應允。"
    },
    "111201": {
        "ID Num": 111201,
        "Internal Name": "jiushijiu",
        "Sinner No": "MBCC-S-099",
        "CN CV Name": "CV:唐雅菁",
        "Tendency": "狂暴",
        "Info": "擅長物理輸出的禁閉者，吸血提升<color=#63b4c3>5%</color>",
        "Mania Intensify Title": "熾烈燃燒",
        "Mania Intensify Text": "吸血提升<color=#63b4c3>10%</color>。",
        "姓名": "九十九",
        "性別": "女",
        "出生地": "不詳",
        "生日": "4月9日",
        "身高": "177cm",
        "Alignment": "破壞",
        "能力": "沸血狂化",
        "事件": "西區連環襲擊案",
        "Criminal Record 1": "  辛迪加遠近聞名的戰鬥狂熱分子，長期自願從事暴力行動。被通緝期間對MBCC實施暗殺、綁架、暴力拒捕，導致多名公職人員重傷，嚴重影響社會安定與FAC威信。\n  疑似曾與非法狂厄研究機構勾結，異能及精神狀態極度危險，如不嚴格管制後果不堪設想。",
        "Criminal Record 2": "  劫車事件後，對象再未出現過狂化傾向，侵蝕程度大幅停滯。同時在局長的幫助以及海拉的陪伴和安撫下，對象情緒穩定，鮮少再有暴力危險的行為傾向。\n  對象對收容生活適應良好，願意配合相關調查工作，以及參與局長所指派的行動和任務，在戰鬥中常有不俗的表現。",
        "Ability Summary": "對象曾長時間受到多種不明藥物刺激，體內血液溫度遠高於常人，破壞力和攻擊欲望大幅度上升。軍團雇傭對象後為其提供特製合金巨劍，實現驚人破壞力。",
        "Awakening Signs": "檢測到對象曾在幼年經歷身體改造和藥物催化，人為覺醒後持續進行的狂化實驗進一步加速了異化失控進程。",
        "Corruption State": "非自然覺醒對九十九已造成巨大負荷，精神狀態極不穩定，異能消耗巨大，食欲遠高於常人。整個右臂都已出現接近死役特徵的生理外貌異變。",
        "Arrest Records 1": "曾在辛迪加作為受雇打手，對MBCC局長進行一系列追殺。MBCC付出慘痛代價未能將其捕獲。最終對象出於不明原因主動落網。",
        "Arrest Records 2": "早年資訊遭人為抹除難以獲得，原名不可考，出身情況未知。成年前無任何社會活動記錄，被帕爾馬實驗室長期拘控，用於人體實驗，抽取對象血液強化狂厄武器。",
        "Arrest Records 3": "帕爾馬實驗室第九十九號實驗體，在海拉幫助下逃出實驗室，並對實驗室造成嚴重破壞。出逃後與海拉在辛迪加共同生活。",
        "Arrest Records 4": "與海拉失散後，對象接受西區軍團雇傭，從事各類非法暴力活動謀生。後為找回摯友，在辛迪加積極參與一切針對帕爾馬背後勢力的復仇行動。",
        "Performance 1": "在與部分強力禁閉者戰鬥後似乎萌發出了一定的危機意識，開始主動要求增加訓練量。如果請求遭到拒絕，對象會發起激烈抗議。",
        "Performance 2": "對象生活自理能力低下，不擅長烹飪、清潔等在內的一切生活技能。家務失敗還可能引起對象煩躁情緒，進而對生活設施造成進一步破壞，需派遣專人看護。",
        "Performance 3": "據監控所示，對象常與海拉共同出入，鮮少與其他禁閉者社交。海拉在場時，對象易怒症狀有明顯緩解，甚至表現出順從鎮靜的一面。",
        "Performance 4": "受海拉影響，對象對局長的敵意明顯減輕。甚至主動向局長搭話，要求增加食物配給。\n「餓著肚子沒辦法打架。」"
    },
    "111202": {
        "ID Num": 111202,
        "Internal Name": "wendy",
        "Sinner No": "MBCC-S-084",
        "CN CV Name": "CV:宴寧",
        "Tendency": "狂暴",
        "Info": "擅長對付成群敵人的禁閉者，最大生命值提升<color=#63b4c3>10%</color>，傷害提升<color=#63b4c3>5%</color>",
        "Mania Intensify Title": "靈異傳說",
        "Mania Intensify Text": "對沒有核心的敵人造成<color=#63b4c3>20%</color>額外傷害",
        "姓名": "溫蒂",
        "性別": "女",
        "出生地": "鏽河",
        "生日": "4月3日",
        "身高": "163cm",
        "Alignment": "破壞",
        "能力": "電鋸強化",
        "事件": "鏽河電鋸狂人傳說",
        "Criminal Record 1": "  傳說中徘徊在鏽河沿岸的電鋸狂人，持電鋸無目的遊蕩，犯下故意傷害罪數十起。極具攻擊性且難以與人交流。無法預測的行為方式和驚悚的笑聲造成狄斯居民嚴重恐慌。\n  相關資料有明顯人為抹除的痕跡，身份可疑。",
        "Criminal Record 2": "  現已查明，數年前曾存在著一支由辛迪加政府組織的，負責執行汙染清理任務的神秘小隊。作為其中一員的對象意外發現隊長與辛迪加政府成員的秘密交易，原先的認知與信念遭到顛覆，悲憤交加之下覺醒異能。\n  後辛迪加政府將其除名，該小隊也被抹去紀錄。遭流放至鏽河後，對象仍在堅守其早已被解除的清理職責，以其電鋸對抗死役與怪物。",
        "Ability Summary": "可以透過能力進一步強化手持的電鋸，使其獲得更危險的破壞力。據傳言，對象異能可將手持的任何武器轉化為同等大小的電鋸，此項有待確證。",
        "Awakening Signs": "可以推測汙染源頭為鏽河大量死役屍體，對象曾長時間與鏽河汙染密切接觸，多年汙染潛伏期後因精神衝擊誘發覺醒。",
        "Corruption State": "侵蝕程度高，在眾多症狀中，精神受害尤甚。在一定刺激下會陷入失控癲狂狀態。",
        "Arrest Records 1": "追蹤一場狂厄武器交易事件時，在原料交易現場遭遇對象。確認具有禁閉者身分後予以緝捕。對象表現狂躁，難以壓制，為其注射大量安眠鎮靜藥物後，緝獲帶回。",
        "Arrest Records 2": "鏽河棄嬰，親生父母已不可考。在死役屍骸中奇蹟存活。因感染程度未知，遭到各家孤兒院拒絕，由救起對象的清理部隊直接收養。",
        "Arrest Records 3": "被收養後跟隨部隊共同生活，推測從事直接接觸死役汙染的高風險工作。該部隊詳細資訊均被抹除，相關資料查詢資格受限。",
        "Arrest Records 4": "對象曾屬「送葬人」小隊，期間送葬隊友數十人。原小隊長因參與死役交易背叛小隊，被對象發現後肅清。事發後送葬人在對象帶領下失控，遭FAC驅逐，抹除功績和一切記錄。",
        "Performance 1": "對象在數項死役清理任務中展現出了令人驚異的嫺熟和經驗，但戰後無法及時平息，長時間保持癲狂亢奮，必須依賴精神類藥物勉強恢復鎮靜。服藥後會神色呆滯地望向鏽河方向。",
        "Performance 2": "保養電鋸時會刻意避開鋸條上的血漬。據對象所述，這些陳年血漬具有重要意義，哪怕這些血漬已導致鋸條刀片生鏽，對象也不願更換。",
        "Performance 3": "對象語言破碎混亂，思維跳躍，極難被人理解。但在幾次交流時，曾以已經逝去的同伴名稱稱呼其他禁閉者，疑似是對MBCC信任和歸屬感的表達。",
        "Performance 4": "在對象房間中發現一張塗鴉，圖中歪歪扭扭地畫著一座抽象的雙人墳墓，墓碑上寫著對象和局長的姓名。"
    },
    "111203": {
        "ID Num": 111203,
        "Internal Name": "pajiaxi",
        "Sinner No": "MBCC-S-235",
        "CN CV Name": "CV:喵醬",
        "Tendency": "狂暴",
        "Info": "擅長法術輸出的禁閉者，必殺可以造成核心傷害",
        "Mania Intensify Title": "輻射損傷",
        "Mania Intensify Text": "處於輻射場內的敵人移動速度降低<color=#63b4c3>20%</color>。",
        "姓名": "帕加茜",
        "性別": "女",
        "出生地": "馬耶克鎮",
        "生日": "4月27日",
        "身高": "155cm",
        "Alignment": "執迷",
        "能力": "核能輻照",
        "事件": "馬耶克鎮核災",
        "Criminal Record 1": "  來自偏遠他鄉的新能源載體，體內存儲超額核能，頻繁對外界釋放危險輻射，曾有毀滅一整個馬耶克鎮的災害記錄。對狄斯缺乏歸屬感，不能排除未來洩露核心機要、背叛攻擊狄斯的風險。需進行隔離管制，以防對社會造成毀滅性危害。",
        "Criminal Record 2": "  根據調查，馬耶克鎮災難的爆發是因一平民強行重啟已損毀的核電站，與對象無關。且在審查中，對象表達出了僅希望傳承馬耶克鎮記憶的願望，據此推測其洩露機密的可能性極低。\n  在實戰中，對象展現出了出色的異能控制力，在MBCC的收容下已無實質危害。",
        "Ability Summary": "體內貯存大量核能，能依照意願釋出致死劑量的放射物質。機械右臂在核能加持下，可作為強力武器使用。",
        "Awakening Signs": "對象在兩年前一次毀滅性的核反應爐災難中吸收了過量輻射，異能因此覺醒。",
        "Corruption State": "受感染時間尚短，未見顯著死役侵蝕症狀。偶發全身疼痛和黏膜出血，推測為承受巨量輻射的後遺負擔。",
        "Arrest Records 1": "在一次針對馬耶克地區異常能量讀數的搜索行動中，於廢墟下救出對象，轉交MBCC看管。",
        "Arrest Records 2": "13歲時因核反應災難救援收容至狄斯，此前一直生活在馬耶克鎮。父母在多年前已有移民記錄，但並未獲其確切下落，此後對象疑似被馬耶克接手撫養。",
        "Arrest Records 3": "對象擁有豐富機械操作知識，在各類複雜機械、電子裝置的修復和製造上得心應手，推測有過多年相關工作協助經驗。",
        "Arrest Records 4": "曾協助鎮長朗伊爾參與馬耶克核電站的修復工作，工程因朗伊爾強行啟動電站而徹底失敗。失敗造成的氫氣爆炸是小鎮毀滅和身負核能的重要原因。",
        "Performance 1": "通常對一切身體檢查保持高度配合，無條件應允各種研究調查要求，並能冷靜闡述自身近期輻射病情況。僅對近距離貼身觀測和核磁共振檢查等少數項目呈現出抗拒情緒。",
        "Performance 2": "機械手臂與血肉結合極為緊密，難以更換，需要安排專業醫師定期保養。對象多次申領機械醫學相關書籍，表示願意自學相關知識，不想勞煩他人。",
        "Performance 3": "眾多禁閉者對於「行走的核汙染」產生了強烈的興趣，無視其危險性申請近距離觀察。對象對此產生了明顯的困擾情緒，但並未如初期收容般表示強烈抗拒。",
        "Performance 4": "對象特別熱愛閱讀與學習，近在瀏覽過管理局全部藏書後，開始嘗試自主創作，持續記錄下故鄉小鎮的往事與回憶，並將手稿裝訂成冊交予局長保管。"
    },
    "111204": {
        "ID Num": 111204,
        "Internal Name": "duoli",
        "Sinner No": "MBCC-S-311",
        "CN CV Name": "CV:蔣麗",
        "Tendency": "狂暴",
        "Info": "擅長物理輸出的禁閉者，造成傷害提升<color=#63b4c3>5%</color>，對核心被擊破的敵人額外提升<color=#63b4c3>5%</color>",
        "Mania Intensify Title": "迅疾",
        "Mania Intensify Text": "攻擊速度提升<color=#63b4c3>15%</color>。",
        "姓名": "多莉",
        "性別": "女",
        "出生地": "辛迪加",
        "生日": "12月22日",
        "身高": "153cm",
        "Alignment": "破壞",
        "能力": "狂熱躁動",
        "事件": "新城球場失控暴動",
        "Criminal Record 1": "  是導致新城棒球聯賽現場暴亂失控的唯一嫌疑人。因在比賽現場惡意傷人，已被終身禁賽，並遭到新城整個棒球界的強烈抵制。\n  除此外，對象還有捏造身份資訊、隱瞞異能、與危險組織「流浪兒」牽連頗深等多項嫌疑，且行事張狂、不服管教，將其判定為具有較高危險性的禁閉者。",
        "Criminal Record 2": "  對象在收容後未見失控或暴走跡象，經審查得知其曾作為辛迪加本地棒球隊隊員參賽，並試圖進入新城參加訓練，但因兩城關係緊張而被駁回。對象因而不得已求助「流浪兒」組織，但其在前往新城的途中遭遇不測而覺醒能力，後因能力失控而出手傷人。\n  越獄被追回後，對象的性格問題在MBCC局長的管轄下有所改善，目前對其能力有著良好的自控力。",
        "Ability Summary": "以情緒激動或多次揮棒為異能激發條件，能增強多莉力量，減少痛感，讓球棒擁有強勁的擊飛效果。",
        "Awakening Signs": "曾於鏽河遭遇死役圍攻，在強烈求生欲望和反抗本能驅使下，應激覺醒。",
        "Corruption State": "侵蝕程度較高，狂厄已對其精神狀態造成影響。表現為情緒激動不受控制、擁有不自覺破壞衝動等狂躁症特徵。",
        "Arrest Records 1": "在MBCC暴動中脫逃，回到辛迪加，輾轉於各幫派間充當打手。意外遭遇執行任務中的MBCC部隊，在逃禁閉者身份暴露後被捕。",
        "Arrest Records 2": "從小對棒球抱有極高熱情，但辛迪加體育賽事發展落後，此愛好並不被親人朋友看好。出於對新城及新城棒球聯賽的嚮往，她在「流浪兒」幫助下捏造身份，通過鏽河偷渡至新城。",
        "Arrest Records 3": "新城棒球比賽開賽前，對象辛迪加出身暴露，遭到大量非議，嚴重激化其狂躁症狀。最終在比賽當日，對象情緒爆發，失控重傷對手，被勒令罰下。",
        "Arrest Records 4": "多莉不服從下場命令，釋放異能大鬧賽場，打傷在場所有球員和裁判，甚至傷及無辜觀眾。直到FAC趕到，事態才得到有效控制。",
        "Performance 1": "對球棒有很強的依賴心理，稱自己過去曾收藏滿滿一牆的棒球棒，每根都由她親自裝飾設計，並擁有各自的名字和故事設定。",
        "Performance 2": "每次比賽前都會嚼一塊泡泡糖。泡泡吹破時的聲音能有效緩解多莉的破壞欲，使其保持冷靜。現在上戰場前仍保留著同樣的習慣。",
        "Performance 3": "私下練習揮棒時，會摘掉棒球帽紮起馬尾。多次因為其他禁閉者沒有認出自己而暴怒。鑒於多莉的身高，肇事禁閉者們稱自己只記得住帽子也是情有可原。",
        "Performance 4": "每當新城有重要棒球賽事直播，都會強行拉著局長一起觀看。屢次因情緒激動誤傷局長，事後卻對局長滿身瘀青表示「並不知情」。"
    },
    "111205": {
        "ID Num": 111205,
        "Internal Name": "mojila",
        "Sinner No": "MBCC-S-186",
        "CN CV Name": "CV:陸敏悅",
        "Tendency": "狂暴",
        "Info": "攻守兼備的禁閉者，最大生命值提升<color=#63b4c3>10%</color>，必殺可以造成核心傷害",
        "Mania Intensify Title": "再生",
        "Mania Intensify Text": "受到治療效率提升<color=#63b4c3>10%</color>",
        "姓名": "赫羅",
        "性別": "女",
        "出生地": "辛迪加",
        "生日": "3月28日",
        "身高": "152cm",
        "Alignment": "憤怒",
        "能力": "力量戰紋",
        "事件": "「軍團」系列非法活動",
        "Criminal Record 1": "  辛迪加頭號幫派「西區軍團」的重要戰力之一。跟隨卓婭和厄爾希多次參與暴力事件。更疑似與其他危險神秘勢力有一定關涉。性格暴躁，常無端尋釁滋事，對辛迪加社會安定有較大威脅。",
        "Criminal Record 2": "  對象天性好戰，時常惹是生非。尤其在大逃獄事件後，對象因遭神骸控制而更加暴力難抑。幸而在廣場黑環事件後，對象的情緒和性格發生了一定程度的轉變，攻擊性和不穩定性大大降低，對能力的控制也更趨於成熟。\n  在參與了對抗治安局殘軍對軍團的襲擊行動後，其身上領導力潛質日益凸顯，管理局目前正對其進行針對性培養。",
        "Ability Summary": "能夠憑藉手臂上的力量戰紋馭使沉重的巨斧，破壞力不容小覷。戰紋在一定條件下會不斷擴展，進一步增強戰鬥力。但因武器笨重，攻擊相對遲緩。",
        "Awakening Signs": "赫羅自稱是在受到狂厄武器襲擊後憑藉意志戰勝了侵蝕，覺醒為禁閉者。該說法得到多方佐證，較為可信。",
        "Corruption State": "面對身高問題會表現得異常狂躁易怒，因特殊異能體表發生斑紋變化。但精神檢測結果良好，甚至清晰，受侵蝕程度仍待進一步觀察。",
        "Arrest Records 1": "曾因誤入拾荒者捕獵陷阱被治安官逮捕。在MBCC暴動中僥倖脫逃。曾有一段時間下落不明，而後回到軍團，由局長再次捕獲。",
        "Arrest Records 2": "對象是治安局鋌而走險攻擊軍團所要找出的真正目標，因為其聽到了治安局與帕爾馬交易死役武器的過程。據對象交代，兄長厄爾希長期收集軍團敵對勢力的情報，可能掌握有更具體的資訊。",
        "Arrest Records 3": "出生在辛迪加，從小與兄長厄爾希相依為命。剛出生沒多久父母就因為車隊遭到黑幫襲擊身亡，是被兄長含辛茹苦拉扯大的，兄妹感情非常好。",
        "Arrest Records 4": "涅槃車隊與黑幫爆發衝突，兄長厄爾希為了保護對象被炸至傷殘，厄爾希也因此覺醒成為禁閉者。廣場事件中，厄爾希代替卓婭成為受骸者而死。",
        "Performance 1": "將牛奶作為唯一指定飲用水源，對「喝牛奶能長高」一事到了幾乎迷信的程度。但因對象已錯過最佳生長年齡，牛奶效果微乎其微。",
        "Performance 2": "多次在可愛風格的服裝店門口駐足。赫羅堅稱這些衣服與軍團成員的身分不符，會強制自己走開。但據悉，軍團並未有任何著裝限制。",
        "Performance 3": "在MBCC內，無論何時提起「卓婭」兩個字，赫羅都會第一時間出現在十公尺範圍內暗中觀察。一旦發現有禁閉者說卓婭的壞話，她會立刻跳出來與之決鬥。",
        "Performance 4": "赫羅在管理局內舉辦了隆重的授勳典禮，授予局長一枚刻著「卓婭&赫羅摯友」的勳章。據她稱，憑此勳章可隨時調動軍團所有成員。"
    },
    "111206": {
        "ID Num": 111206,
        "Internal Name": "mess",
        "Sinner No": "MBCC-S-367",
        "CN CV Name": "CV:Kiyo",
        "Tendency": "狂暴",
        "Info": "擅長物理輸出的禁閉者，造成傷害提升<color=#63b4c3>5%</color>，對核心被擊破的敵人額外提升<color=#63b4c3>5%</color>",
        "Mania Intensify Title": "克敵制勝",
        "Mania Intensify Text": "造成傷害提升<color=#63b4c3>10%</color>，對核心被擊破的敵人額外提升<color=#63b4c3>10%</color>",
        "姓名": "莓絲",
        "性別": "女",
        "出生地": "辛迪加",
        "生日": "2月28日",
        "身高": "160cm",
        "Alignment": "異質",
        "能力": "惡意鍛鑄",
        "事件": "教唆傷害案",
        "Criminal Record 1": "  新城最優秀的武器製作、養護人員之一。在新城有獨立的鍛造工坊和門店。數年來以免去加工費為條件，挑唆顧客，間接造成了多起惡意傷害案件。",
        "Criminal Record 2": "  對象在進入MBCC後，曾多次到訪局內心理諮商處進行諮詢。查閱檔案後得知，對象的異能雖能使其利用人類惡意鍛造武器，但其本人實際上對此種惡意呈現出一種病態的恐懼，並常被惡夢折磨。對象此前的異常行為應歸咎於長期嚴重的精神疾病，今後可能需要進一步的諮詢和治療。",
        "Ability Summary": "可以收集他人的惡意轉化為現實世界存在的實體物質，並將其鍛鑄為威力強大的武器。",
        "Awakening Signs": "幼年時期被捲入【資料刪除】事件，精神受到嚴重創傷而覺醒。根據對象自述，她這些年的所作所為都是為了鍛造一把「足以弑神的武器」，並用其「斬斷自己的惡夢和恐懼」。",
        "Corruption State": "各項心理指標存在嚴重隱患，道德認知距離社會普遍標準有巨大偏差。需嚴格監視其精神狀態，提防可能出現的突發病變。",
        "Arrest Records 1": "於【資料刪除】事件中暴露禁閉者身分。隨後MBCC幹員在其工坊中將其抓獲。抓捕過程中試圖挑唆隊員衝突未果。",
        "Arrest Records 2": "辛迪加出身，父母狀況不詳。現居新城，經濟能力良好，在新城核心商圈有獨立的工坊和門店。平日就生活在工坊中。",
        "Arrest Records 3": "莓絲鍾情於新城的流行文化，花費大量金錢在飾品、美容用品、衣物和幻影娛樂出品的系列玩偶上。",
        "Arrest Records 4": "自N.F.110年起開始向雇傭兵、武器收藏家兜售自己製作的武器。從槍械到冷兵器一應俱全。因其強大的性能和優秀的外觀而成為搶手貨。價格一路走高。隨後莓絲開始教唆求購者傷害他人以換取酬金上的減免。截止抓獲，已間接導致二十餘人傷亡。",
        "Performance 1": "莓絲通常樂於完成MBCC交予的武器訂單。據她自己所說「很確定這些武器會被用去戰鬥所以不收錢」。",
        "Performance 2": "莓絲會要求採購部為自己代購新款的玩偶、衣物和飾品。這些商品在短暫的把玩後多數會被扔進鍛造爐。",
        "Performance 3": "莓絲常常會挑起其他禁閉者之間的矛盾，並教唆他們互相爭鬥。截至目前已經有十三場爭鬥因她而起。如非必要，應盡可能避免莓絲與其他禁閉者接觸。",
        "Performance 4": "近期莓絲對局長產生了強烈的興趣，窮極一切手段試圖教唆局長傷害他人未果。莓絲還私自提供裝備給懷有仇恨情緒的禁閉者，並聲稱：「沒事，我挺你們，你們去殺就好，裝備我來幫你們處理。」"
    },
    "111207": {
        "ID Num": 111207,
        "Internal Name": "corso",
        "Sinner No": "MBCC-S-343",
        "CN CV Name": "CV:苗洋",
        "Tendency": "狂暴",
        "Info": "擅長物理輸出的禁閉者，造成傷害提升<color=#63b4c3>5%</color>，對核心被擊破的敵人額外提升<color=#63b4c3>5%</color>",
        "Mania Intensify Title": "克敵制勝",
        "Mania Intensify Text": "造成傷害提升<color=#63b4c3>10%</color>，對核心被擊破的敵人額外提升<color=#63b4c3>10%</color>",
        "姓名": "卡斯洛",
        "性別": "女",
        "出生地": "辛迪加",
        "生日": "11月18日",
        "身高": "160cm",
        "Alignment": "破壞",
        "能力": "物質賦能",
        "事件": "地下角鬥場非法經營案",
        "Criminal Record 1": "  角鬥場的人氣選手，長期參與地下賽事，涉及妨礙公眾秩序、違規格鬥、尋釁滋事等多項事件。對象戰鬥欲極強且不可控，建議立即收容。",
        "Criminal Record 2": "  對象身為地下角鬥場前選手，性格逞兇好勝，戰鬥欲盛於常人，曾因四處參加格鬥賽引發混亂事件而被捕。經過局長耐心工作，對象的衝動性格得到了有效改善，且願意服從MBCC安排，積極完成派遣任務，將能力與精力運用到正確管道上，逐步邁向正軌。",
        "Ability Summary": "能將手頭任何具有實體的物質發揮出遠遠超過其自身的威力，能力運用得當可在戰鬥中透過微小的代價造成出乎意料的巨大傷害。",
        "Awakening Signs": "對象曾在地下角鬥場接觸過大量死役武器而感染，後在決鬥的緊急情況下，為保命而覺醒。",
        "Corruption State": "體表暫無侵蝕，但經過評估，對象的戰鬥欲超出常規，精神狀態不穩定，仍顯示出典型的狂厄影響症狀。",
        "Arrest Records 1": "對象流竄於辛迪加各個格鬥賽場，且公然暴露禁閉者身分，影響賽事公平並引發治安混亂。最終，對象被當地治安官制服，轉交至MBCC。",
        "Arrest Records 2": "對象幼年居無定所，輾轉流浪於辛迪加各地，最終被某狗場收留，與狗一同吃住。 後因與角鬥場成員產生衝突而被狗場驅逐，遂主動投身地下角鬥場。",
        "Arrest Records 3": "對象體型瘦小，在角鬥場選手中缺乏力量優勢，只能透過取巧的陰招作戰。而其劍走偏鋒的戰鬥風格為眾人所不齒，認為這有悖於辛迪加人崇尚的強者為尊式傳統，因而對其多有排斥。",
        "Arrest Records 4": "對象利用禁閉者能力在某場重大比賽贏得勝利，後聲名大噪，一舉成為地下角鬥場人氣最高的選手之一。但因卓婭摧毀黑幫導致角鬥場關門，對象流落街頭，後加入鏽火。",
        "Performance 1": "對象對任何戰鬥任務都熱情高漲，甚至會主動詢問是否有額外的行程可以指派。當精力無法宣洩時，對象會朝其餘禁閉者發出挑戰，但應戰者寥寥無幾，大家基本透過任務轉讓來解決。",
        "Performance 2": "對象會要求採購部為其代購各類彩妝用品，採購類型為「戰鬥裝備需求」，據對象解釋，誇張的妝容也是作戰中恐嚇威懾對手的有效戰術，必不可少。",
        "Performance 3": "對象日常喜歡自製各類武器道具，偶爾會攜帶作品與禁閉者莓絲進行交流，並稱讚對方「很有想法」。對象道具材料來源多為在管理局內收集到的垃圾廢品，並且其有時會與禁閉者德莫莉同行拾荒。",
        "Performance 4": "對象曾直接交給局長一筆钜款，並說明這是外出派遣之餘參與格鬥賽賺取的獎金。其慷慨地表示今後獲得的獎金都可以上交，希望管理局能對此違紀行為睜一隻眼閉一隻眼。局長收下獎金後，再次加強了對禁閉者外勤紀律的管控。"
    },
    "111208": {
        "ID Num": 111208,
        "Internal Name": "christina",
        "Sinner No": "MBCC-S-189",
        "CN CV Name": "CV:王曉彤",
        "Tendency": "狂暴",
        "Info": "擅長物理輸出的禁閉者，造成傷害提升<color=#63b4c3>5%</color>，對核心被擊破的敵人額外提升<color=#63b4c3>5%</color>",
        "Mania Intensify Title": "克敵制勝",
        "Mania Intensify Text": "造成傷害提升<color=#63b4c3>10%</color>，對核心被擊破的敵人額外提升<color=#63b4c3>10%</color>",
        "姓名": "克里斯蒂娜",
        "性別": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "9月15日",
        "身高": "162cm",
        "Alignment": "憤怒",
        "能力": "正義專注",
        "事件": "違規查閱機密案卷",
        "Criminal Record 1": "  現任新城治安局代理探長，新城治安局裡最不讓人放心的同事。曾先後四次投遞履歷但均被駁回，最後在姑丈的引薦下錄取。\n  對象對「正義」有著近乎偏執的渴求，且精神狀態並不穩定。平時習慣使用暴力破案，行為較不可控，建議對其進行收容管理。",
        "Criminal Record 2": "  對象天性開朗樂觀，其精神狀況不穩定乃因父母離世以及發現瑟琳真面目兩次巨大打擊所致。被MBCC收容後對象表現良好，樂於助人，從未有過任何違規行為，得到了管理局眾人的一致好評。當前在局長的陪伴和開導下，對象仍然篤信和追求正義，但其偏執心理已有所改善，鮮少再出現情緒崩潰或行為失控的狀況。",
        "Ability Summary": "在意識到自己做的事情為「正義」時，對象戰鬥力會根據正義程度等比例提升。除此之外，對象需要絕對堅信自我的正義，否則將會被能力反噬，陷入消沉。對象慣用武器為經過金屬加固的特製探案簿，以及加入了少量異方晶與稀有金屬的特製手杖，佐以能力使用時有強大的破壞力。",
        "Awakening Signs": "對象得知父母死訊後情緒極不穩定，曾瘋狂收集相關證據與事件，想要探究背後真相，為父母報仇。在查明一部分自己認為的真相後對象情緒失控，失控之下能力覺醒。",
        "Corruption State": "侵蝕程度較輕，體表並無異常。對象雖然平時表現得十分活潑開朗，但精神狀態並不穩定，在無法實現正義或是不被他人需要的情況下會陷入極度崩潰與自責。",
        "Arrest Records 1": "對象主動在MBCC門口現身，向局長坦白了自己禁閉者的身分。對象自願進入管理局接受收容，積極主動配合調查。",
        "Arrest Records 2": "對象為新城軍人家庭出身，其父母均在FAC服役，於入夜103年執行任務時犧牲。對象後被同為FAC相關軍屬的姑姑一家所收養，但內心的鬱結始終無法平息，一直在瘋狂收集相關證據與事件，想要探究父母死因的真相，為他們報仇。",
        "Arrest Records 3": "對象與姑姑家比自己小一歲的孩子米莉亞自幼相識，但由於互不認同，兩人相處並不融洽。直到入夜112年的花園刺殺案姑丈遇襲身亡後，米莉亞才真正理解和認可了對象，兩人之間的關係得到了大幅改善。",
        "Arrest Records 4": "對象在人生最低潮的時期曾在清理人瑟琳的幫助和鼓勵下學會了如何使用自己的力量，並走上追尋正義的道路。但在發現瑟琳真面目後，對象大受打擊，決心要向她證明自己的正義。",
        "Performance 1": "對象加入MBCC時隨身攜帶的行李中包括了一大箱子的偵探小說，且書目仍在不斷添置中。對象對各類偵探題材的文藝作品如數家珍，為娛樂區電影之夜活動的推理主題選片工作提出過不少寶貴意見。",
        "Performance 2": "對象生活態度積極向上，對待平時的訓練和派遣任務一絲不苟，總會盡心盡力地完成。雖然時常因為控制不好力度造成器材損耗，但仍在禁閉者中起到了一定的帶頭表率作用。",
        "Performance 3": "對象性格外向，跟任何人都能愉快地聊上幾句，在管理局內人緣很好，不少原本性格內斂憂鬱的禁閉者都受到了其正向影響。同時對象為人熱心，對他人的求助有求必應，熱衷於無償幫助管理局內的禁閉者和工作人員解決各類生活與工作上的困難。",
        "Performance 4": "對象雖然身處MBCC，但對於其代理探長的職責和工作同樣從未鬆懈過。對象會自發性利用休息時間閱讀和整理治安局送來的案卷，並拉著被其稱為「助手」的局長一同外出辦案。"
    },
    "111209": {
        "ID Num": 111209,
        "Internal Name": "rise",
        "Sinner No": "MBCC-S-475",
        "CN CV Name": "CV:張曄",
        "Tendency": "狂暴",
        "Info": "擅長物理輸出的禁閉者，造成傷害提升<color=#63b4c3>5%</color>，對核心被擊破的敵人額外提升<color=#63b4c3>5%</color>",
        "Mania Intensify Title": "克敵制勝",
        "Mania Intensify Text": "造成傷害提升<color=#63b4c3>10%</color>，對核心被擊破的敵人額外提升<color=#63b4c3>10%</color>",
        "姓名": "瑞思",
        "性別": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "5月19日",
        "身高": "167cm",
        "Alignment": "暗潮",
        "能力": "數擬光刃",
        "事件": "涅槃集團不明襲擊事件",
        "Criminal Record 1": "  對象就讀於新城知名學府，後進入涅槃集團實習，且為涅槃不明襲擊事件的唯一倖存者。經調查，其與被害人曾在工作中產生巨大矛盾，並於實習期間疑似表現出暴力傾向，因此不排除對象的作案嫌疑。鑒於案件造成的惡劣社會影響，建議立即收容調查。",
        "Criminal Record 2": "  經調查確認，對象因長期在職場中目睹與遭受職場霸凌，累積了過量壓力，從而導致情緒爆發覺醒，造成重大破壞。對象得到收容後，各種跡象均表明，其心理壓力在MBCC內得到了極大緩解。目前對象表現良好，且在局長本人的承諾下，正致力於推動管理局工作環境的各項改革。",
        "Ability Summary": "對象能夠抽取自身或網路的數據化作武器，光劍為其最常採用的武器形式，可以在短時間內造成極大的物理破壞。",
        "Awakening Signs": "在職場上多次目睹並經歷不公對待後，對象由於長期累積的壓力導致情緒失控，於暴怒之中覺醒異能。",
        "Corruption State": "侵蝕程度較輕，但對象在情緒劇烈波動及發動異能時，體表會出現類似數據化的異常病變部位。",
        "Arrest Records 1": "對象自涅槃集團離職後，受局長邀請入職MBCC。於面試過程中，對象坦白了自己的禁閉者身分，遂得到收容。",
        "Arrest Records 2": "對象曾為涅槃集團實習生，自實習期間便表現出優異的工作能力。然而由於其追求高效直接的工作方式，且缺乏委婉的溝通技巧，多次公然指出上級的紕漏，因此多次遭受來自主管的差別待遇。",
        "Arrest Records 3": "對於違反勞動條例、混亂不公的職場亂象，對象表現出了遠超常人的反感，也因此累積了大量無法排解的壓力，平時只能靠打壁球進行宣洩，以抑制自己的怒氣衝動。",
        "Arrest Records 4": "《星界傳說》為對象少年時期最愛的奇幻讀物，其三觀很大程度上也受到了此書主角「安尼肯」的影響。安尼肯手持光劍，肅清不公、伸張正義的形象為其留下了深刻的印象。出於這份認同和憧憬，對象的異能表現形式也以「光劍」的形態具象化。",
        "Performance 1": "入職MBCC後，對象表現出了驚人的工作效率，對各類型任務回應迅速，適應良好，且執行出色。只是偶爾會造成額外的公共破壞，讓管理局的帳單雪上加霜。其對此表示後續工作中會加以注意。",
        "Performance 2": "對象時間觀念極強，通常情況下會嚴格遵守自己當天的行程規劃表。有禁閉者反映，此前管理局的報時系統慢了七秒，最先發現的人就是準時下班的瑞思。",
        "Performance 3": "對象極其重視工作與生活的界線，和大多數禁閉者保持著「普通同事」的關係，不過分追求工作之外的社交。但其私下也會同興趣相仿的禁閉者交好，曾有人見過對象與Mr.Fox探討如何確保《狄斯勞動條例》的切實落行。",
        "Performance 4": "對象執著於保障MBCC職員的正常工時，並要求相應提高加班時薪，其屢次建議向上提交聯名抗議信，以確保大家的合法權益。據傳聞，局長是第一個在聯名信上簽字的人。"
    },
    "111210": {
        "ID Num": 111210,
        "Internal Name": "mira",
        "Sinner No": "MBCC-S-224",
        "CN CV Name": "CV:幽舞越山",
        "Tendency": "狂暴",
        "Info": "擅長反擊的禁閉者，入場時米拉獲得嘲諷，受到的傷害降低<color=#63b4c3>15%</color>",
        "Mania Intensify Title": "克敵制勝",
        "Mania Intensify Text": "造成傷害提升<color=#63b4c3>10%</color>，對核心被擊破的敵人額外提升<color=#63b4c3>10%</color>",
        "姓名": "米拉",
        "性別": "女",
        "出生地": "圖科鎮",
        "生日": "11月1日",
        "身高": "162cm",
        "Alignment": "荒竭",
        "能力": "瞬影狂襲",
        "事件": "砂海商旅失蹤案",
        "Criminal Record 1": "  對象為砂海圖科鎮鎮民，以開設旅店接待來往旅客和商隊為生。\n  對象的旅店表面上經營狀況良好，但與多起發生在砂海的商旅失蹤案均有牽連。建議立即介入調查，並對對象實施收容管控。",
        "Criminal Record 2": "  沙漠中生存環境惡劣，資源有限，對象所設的「騙局」更多時候其實是一種不得已的生存手段。對象雖看重自己的利益，但內心深處其實也有自己的原則和評判標準。\n  如今在局長的監管下，對象與MBCC內的其他禁閉者及工作人員和諧共處，嚴格遵守管理局的規章制度，從未有過任何違規行為。",
        "Ability Summary": "對象發動異能時，自身的力量、反應力、攻擊速度與頻率均能得到大幅提升。\n對象的武器為一副特製指虎，外形精緻美觀，一直佩戴在手上從不離身，平時偽裝為首飾。",
        "Awakening Signs": "對象年幼時一家人曾遭遇砂盜集團欺騙劫財，被困於砂盜據點時，對象在父母的幫助下成功出逃。逃跑途中對象體力耗盡、虛脫昏迷，瀕死之際覺醒能力，撿回了一條命。",
        "Corruption State": "侵蝕程度較輕，體表無異常，大多數情況下精神狀態穩定。",
        "Arrest Records 1": "在調查一起異方晶走私案的過程中，局長追蹤嫌犯至圖科鎮，並在此結識了鎮上旅店的老闆娘米拉，即對象本人。",
        "Arrest Records 2": "對象經營的旅店同時作為餐館和酒館營業，店裡唯一的規矩就是在她的勢力範圍內必須停戰。\n對象年齡雖小，但做事相當周到，能游刃有餘地處理各種突發狀況。這也是對象能讓來客放鬆警惕的原因之一。",
        "Arrest Records 3": "對象年幼時，其父母不堪砂盜的騷擾而試圖舉家偷渡狄斯，卻因輕信了一夥砂盜而被後者騙至一處據點洗劫了錢財。對象在父母的幫助下成功出逃，回到圖科鎮。\n後對象帶鎮民前往砂盜據點營救父母，卻發現砂盜集團已經離開，對象身受重傷的父母也因為錯過最佳搶救時機而變成了植物人。",
        "Arrest Records 4": "父母出事後，對象對自家旅店進行了改建，在其中添加機關暗道，並開始嘗試與鎮民們透過合夥設局黑吃黑來抵抗鬧事的砂盜，同時也為自己的復仇做準備、累積經驗。\n時隔兩年，曾經重傷父母的砂盜集團又來小鎮劫掠，對象終於實施了自己的計畫，將砂盜一網打盡，實現了自己的復仇。",
        "Performance 1": "對象雖然來自沙漠，但對MBCC的生活適應良好。對象極擅長處理人際關係，迅速成為了管理局內非常受歡迎的人物，贏得了幾乎所有人的好感。",
        "Performance 2": "對象的房間極具異域風情，其中放置有許多狄斯城見不到的小掛飾小擺飾。對象的房間永遠被收拾得乾淨整齊，但其中可能隱藏著一些無傷大雅的小陷阱，在沒有對象本人的陪同時進入可能遭到誤傷。",
        "Performance 3": "對象能做一手好菜，其拿手的仙人掌特調和沙漠小羊排在MBCC內廣受歡迎。如今對象在狄斯城認識和嘗試了許多先前在沙漠裡未曾見過的食材，正在嘗試製作融合菜。",
        "Performance 4": "自從來到MBCC，對象曾不止一次和局長提起過家鄉的特色篝火晚會，並提議帶局長回去一同參與。而局長本人似乎也對此項提議頗為心動，已開始著手安排假期。"
    },
    "111301": {
        "ID Num": 111301,
        "Internal Name": "xinxiya",
        "Sinner No": "MBCC-S-062",
        "CN CV Name": "CV:徐慧",
        "Tendency": "詭秘",
        "Info": "擅長核心擊破的禁閉者，必殺可以造成核心傷害",
        "Mania Intensify Title": "術後補劑",
        "Mania Intensify Text": "造成核心傷害時，使所有友方禁閉者物理穿透提升<color=#63b4c3>15%</color>，持續<color=#63b4c3>10</color>秒。",
        "姓名": "艾恩",
        "性別": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "10月26日",
        "身高": "170cm",
        "Alignment": "憤怒",
        "能力": "神經電極",
        "事件": "彼岸診所系列違禁實驗",
        "Criminal Record 1": "  在辛迪加混亂街頭創立唯一能提供庇護和醫療科技幫助的「彼岸診所」，同時也因擅自對病人進行神經改造的傳聞令辛迪加民眾忌憚。\n  調查後發現，對象包庇、聚集狂厄患者情況屬實，另存在隱瞞禁閉者身份蔑視MBCC執法權的嫌疑，為辛迪加帶來較高汙染風險，建議立即追蹤帶回。",
        "Criminal Record 2": "  在開設診所期間，對象應用於狂厄患者的實驗性療法過於激進，尚未得到醫學倫理評級，但確實可見相當程度的療效。\n  加入MBCC後，對象對此類高風險療法的執念似乎已有所減輕，轉而以其高超的外科技術對負傷人員進行治療。其醫術可靠而高效，在局內行醫期間得到了各部門工作人員及禁閉者的一致好評。",
        "Ability Summary": "能對神經電流進行精密控制，有效幫助機械手臂與原生神經融合，實現超乎想像的精密戰鬥效果。",
        "Awakening Signs": "狂厄晚期覺醒。推測在汙染蔓延時曾主動採取極端手段加以遏制，成功阻礙了M值的進一步增長，進入禁閉者狀態。",
        "Corruption State": "檢測顯示對象受侵蝕程度非常嚴重，小部分皮膚呈現接近死役的異變斑紋。但對象精神狀態正常，甚至比常人更為理智，與檢測結果嚴重矛盾，原因不明。",
        "Arrest Records 1": "MBCC在平息辛迪加事端後派出部隊前往彼岸。緝捕過程並不順利，經歷殘酷戰鬥才終於收容成功。所幸對象手下留情，並未出現人員犧牲。",
        "Arrest Records 2": "出生於新城地位不低的醫護家庭，父親是非常有名的醫生。頂著「神經外科天才」的光環從班彥醫學院畢業，卻拒絕了新城的所有大醫院，執意去辛迪加治療狂厄。",
        "Arrest Records 3": "初到辛迪加時卓婭曾邀請對象加入軍團並開出了豐厚的條件，但由於其不認同卓婭以暴制暴的理念與行為作風，從而拒絕了她的合作。對象親自挑選培養人手，成立了唯一的中立組織「彼岸」。",
        "Arrest Records 4": "在感染狂厄備受折磨時，艾恩遭遇新城護理師安前來求助。為能保持冷靜替安帶來的患者提供治療，艾恩自斷左臂，防止斑紋擴散到心臟的同時用痛覺刺激神經保持清醒，經歷此次事件後對象成為禁閉者。",
        "Performance 1": "雖然經常叮囑患者要保持良好的飲食和作息習慣，但艾恩自己的生活非常不規律，常因專注於鑽研新興醫療技術熬夜甚至通宵。飲食也只優先選擇省時飽腹的速食。",
        "Performance 2": "擁有豐富的傷口縫合經驗，在布料上刺繡對艾恩而言手到擒來。這也是她唯一擅長的家務技能，離開手術室的日常生活中，她也只是「勉強能自理」而已。",
        "Performance 3": "面對狄斯日益危急的狂厄狀況，對象無法忍受MBCC內有遊手好閒的人存在。一旦看到有禁閉者或工作人員摸魚，會嚴厲斥責，並把他們抓去醫療部幫忙。",
        "Performance 4": "以近乎強迫的手段教授局長狂厄相關的醫療知識。常常因為局長無法回答出她曾經說過的重要知識，而在深夜暗自神傷。"
    },
    "111302": {
        "ID Num": 111302,
        "Internal Name": "tetra",
        "Sinner No": "MBCC-S-071",
        "CN CV Name": "CV:水原",
        "Tendency": "詭秘",
        "Info": "擅長核心擊破的禁閉者，必殺可以造成核心傷害",
        "Mania Intensify Title": "狩獵時刻",
        "Mania Intensify Text": "造成核心擊破後，所有友方禁閉者暴擊率提升<color=#63b4c3>20%</color>，持續<color=#63b4c3>10</color>秒。",
        "姓名": "泰特拉",
        "性別": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "10月12日",
        "身高": "175cm",
        "Alignment": "無厭",
        "能力": "時間停滯",
        "事件": "狐兔雙盜系列案件",
        "Criminal Record 1": "  狐兔怪盜組合成員之一，代號「狐」。無視自身精英階層的責任與義務，模仿盜竊分子作案並與之勾結，以高科技手段進行偷竊作業。\n  作案對象集中為新城各政要財團的宅邸，對上流社會利益造成極大影響。更涉嫌盜竊EDGE機密，致使大量機要資訊外流，嚴重阻擾城市發展。",
        "Criminal Record 2": "  與其搭檔普希拉相似，對象在狐兔雙盜系列案件中並未將竊款據為己有，而是將受害者非法佔有的財物歸還至應得之人處。\n  此外，對象盜竊的新城政要機要文件多為自己家族企業相關文檔。此類行為不值得提倡，但所幸並未造成過大社會面危害，且大部分涉及無辜者的影響也皆由其本人在局長的監督下消除。",
        "Ability Summary": "能夠在主觀時間數秒內造成時間停滯現象。對象在此期間可自由移動，配合獨立設計的鋼爪武器，具有極高作戰效能。",
        "Awakening Signs": "在遭「俠盜兔」盜竊的作案現場覺醒異能。檢查顯示覺醒契機為情緒過分高亢。正向情緒刺激覺醒案例較少，待進一步確證。",
        "Corruption State": "侵蝕程度較低，體表無明顯侵蝕痕跡，精神狀況比較穩定。但出現時間停滯時長不斷刷新紀錄的現象，異能提升對身體進一步侵害程度暫未可知。",
        "Arrest Records 1": "與同夥配合潛入MBCC，意圖使用異能盜竊局長室的財產資料。保全警衛及時發現其逃跑行蹤，經精密偵察後緝捕歸案。",
        "Performance 1": "為管理局提供了大量法務、財務、管理上的有效幫助。但幫助僅停留在建議層面，受家庭背景影響，對象從未有過基層工作經驗，對指令的具體實施辦法並無絕對把握。",
        "Performance 2": "出於習慣非常關注狄斯政局變化，甚至能夠對當局行動作出準確預測。但擁有較高的保密意識，如非涉嫌無辜百姓安危，不輕易向MBCC透露個人政見。",
        "Performance 3": "大部分禁閉者對泰特拉持「友好、健談、禮數周到」的印象。但據MBCC觀察，對象不曾與任何禁閉者有過深度社交，在集體社交活動中和每個禁閉者各交流30秒後，對象會立刻離場。",
        "Performance 4": "曾送給局長一個特製沙漏，沙粒流逝的速度極其緩慢，也不因翻轉顛倒而改變流向。但從未對局長說明其實際含義。\n「倒數計時結束之時，希望您能做好準備……」"
    },
    "111303": {
        "ID Num": 111303,
        "Internal Name": "jin",
        "Sinner No": "MBCC-S-120",
        "CN CV Name": "CV:徐慧",
        "Tendency": "詭秘",
        "Info": "擅長核心擊破的禁閉者，必殺可以造成核心傷害，能量不會隨時間增加，每次普通攻擊會回復1點能量",
        "Mania Intensify Title": "乘勝追擊",
        "Mania Intensify Text": "敵人每攜帶一種【生命流逝】狀態，提升<color=#63b4c3>6%</color>堇對該敵人造成的傷害",
        "姓名": "堇",
        "性別": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "3月24日",
        "身高": "166cm",
        "Alignment": "執迷",
        "能力": "武器操控",
        "事件": "「花園」系列刺殺案件",
        "Criminal Record 1": "  「花園」組織頂尖成員，偽裝成花道家身份頻繁出入上流社交圈層，多次襲擊政商名流、黑幫頭領，涉嫌案件一百餘起。對象從未暴露過任何身份行蹤線索，對各界重要人物安全構成巨大威脅。",
        "Criminal Record 2": "  對象似乎對局長產生了一種異常強烈的迷戀情結，不僅無條件聽從局長的一切指令，且在收容期間極為安定。對象早已退出「花園」組織，且自稱已金盆洗手，計畫日後與局長共度餘生。雖不知供詞可信度如何，但以其行為表現推測，似乎一切屬實。",
        "Ability Summary": "能使普通的冷兵器在血液刺激下出現完全超越物理常識的攻擊範圍和破壞力。配合其本身訓練多年的戰鬥技巧和「花園」特製傘刃，能實現出其不意的戰鬥效果。",
        "Awakening Signs": "幼年時期在「花園」的殘酷培訓中覺醒並獲得了禁閉者能力，並在多年鍛煉中不斷得到強化，異能運用手法純熟。",
        "Corruption State": "對象已遭近十年漫長侵蝕，雖未見可視異化，但已出現頻繁幻聽、頭痛、夢魘等症狀，受侵蝕狀況較為嚴重。",
        "Arrest Records 1": "對象被捕前因刺殺局長未遂受追蹤已久，行蹤詭譎不定，最終於MBCC機關入口處發現重傷昏迷的對象，被帶回救治並緝捕收容。",
        "Arrest Records 2": "出生於新城，父母不詳，被「花園」組織頭領收養後培養。花園的成員們稱頭領為「業師」。",
        "Arrest Records 3": "以「花園」組織殺手身分暗中活動後不久，用「花道家堇」的身分在社交界出道。因花道造詣頗深，在上流社會小有名氣，擁護者眾多。能以假身分自由出入重要場合，為刺殺工作提供便利。",
        "Arrest Records 4": "對象在落網前已脫離組織並停止了花道活動。在進行緝捕時，於管理局周邊發現了其與「花園」組織同僚戰鬥的影像記錄。",
        "Performance 1": "對象素愛養花，在庭院裡種植了各種花卉竹柏作為花道的材料，擁有淵博的植物種植養護知識，在園藝技巧上難逢對手。",
        "Performance 2": "因多年累積的外傷和嚴重的頭痛幻聽症狀，對象除戰鬥任務外很少出門。但MBCC從未收到來自對象的特殊醫療申請。對象稱「不想讓局長為自己擔心」。",
        "Performance 3": "除了花道外最擅長茶道，空閒時幾乎茶不離手。憑藉出色的煎茶技術結交了不少茶友。非常歡迎禁閉者循著花香來房間做客與她共同飲茶。",
        "Performance 4": "每週都會空出一天時間閉門謝客，潛心花道。最終的成品，會在第二天一早，準時出現在局長辦公室的窗台邊。"
    },
    "111305": {
        "ID Num": 111305,
        "Internal Name": "mcqueen",
        "Sinner No": "MBCC-S-419",
        "CN CV Name": "CV:張昱",
        "Tendency": "詭秘",
        "Info": "擅長驅使造像進行物理輸出的禁閉者，必殺可以造成核心傷害",
        "Mania Intensify Title": "核心突破",
        "Mania Intensify Text": "必殺造成的核心傷害提升<color=#63b4c3>1</color>點",
        "姓名": "麥昆",
        "性別": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "12月5日",
        "身高": "173cm",
        "Alignment": "背離",
        "能力": "完美復刻",
        "事件": "製造、轉賣贗品牟利",
        "Criminal Record 1": "  以藝術仲介的身分活躍於新城上流圈子，但私下凡是和藝術與錢相關的法律邊緣事務均有涉足，包括但不限於藏品鑒定、名作代購、行業職介、贗品掉包兜售、作偽抄襲。麥昆工作室參與的違規交易不可勝數，近幾年麥昆更是在黑市名聲鵲起。",
        "Criminal Record 2": "  除了擁有的異能之外，對象仿製藝術品的手法相當高超，與單純的膺品師相比應有著更深層次的藝術天賦，但其對此始終拒不承認。不過，相對於其他人員的訊問，對象在與局長溝通時明顯態度軟化，也更願意提及一些與自身相關的事情。\n  被收容後，由於受到MBCC的嚴格監控管理，對象本人的贗品製作及販售活動已全面停止。",
        "Ability Summary": "擁有複製異能，複製時需要對被復刻對象有相當程度的瞭解。一般情況下，複製異能只作用於藝術品和麥昆自己。複製品與真品之間存在微妙差異。",
        "Awakening Signs": "對象經歷背叛的同時遭到性命威脅，受到情感與理想的雙重打擊，在極端情緒下覺醒能力。",
        "Corruption State": "侵蝕程度中等，暫未發現可見的體表變異，但精神狀態並不穩定，偶發惡夢。在狂厄影響下惡念被放大，常做出常人難以理解的破壞性獵奇行為。",
        "Arrest Records 1": "於貝爾芬格美術館魔女之夜展覽中邂逅MBCC禁閉者，因暴露異能與作贗動機逃走。展覽結束後，管理局第一時間派出人員對其展開搜捕，並及時截獲麥昆作贗的相關證據。",
        "Arrest Records 2": "原名詹寧，曾是新城一所藝術大學的藝術生。就讀期間品行端正，對藝術創作抱有極大熱情。但業內收藏家在肯定其努力的同時常常打擊其才華，否定其未來潛能。",
        "Arrest Records 3": "對象因外界的評價而產生焦慮情緒，陷入低谷時在畫廊遇見名為麥昆的藝術仲介，受仲介蠱惑欺瞞，在不知情情況下走上了贗品製作的道路。得知真相後與仲介反目，並在對峙過程中覺醒異能，直接導致了仲介的死亡。",
        "Arrest Records 4": "事後對象對整個藝術圈極度消極，主動捨棄詹寧的名字和藝術事業，繼承麥昆的仲介身分深入贗品市場，蓄意攪亂真偽，展開一系列針對整個新城藝術圈子的惡性報復行為。",
        "Performance 1": "麥昆在房間內陳列了一些奇連藍顏色的擺飾和裝飾品，常費心將它們擦拭得一塵不染。在發現管理局內不少人對藏品感興趣後，麥昆熱情招待大家前來觀賞並猜測真偽。結果全是贗品。",
        "Performance 2": "麥昆幾乎每次去新城執行任務都能碰見熟人，上到上流圈子的顧客，下到黑市掮客。無論男女老少，麥昆都能與之相談甚歡。曾幾次在工作人員不備時與路人迅速達成贗品交易。",
        "Performance 3": "麥昆憑藉瀟灑隨和、長袖善舞的性格和華麗帥氣的外貌，在管理局內人氣持續高漲。本人似乎也為此感到得意，甚至特地複製不少分身以滿足更多人群所需。",
        "Performance 4": "麥昆堅持對局長使用「親愛的」、「寶貝」、「美人」等肉麻稱呼，並多次嘗試摸頭、壁咚等行為。即便局長對此不為所動，麥昆依然樂此不疲。"
    },
    "111306": {
        "ID Num": 111306,
        "Internal Name": "lynn",
        "Sinner No": "MBCC-S-717",
        "CN CV Name": "CV:諾亞",
        "Tendency": "詭秘",
        "Info": "擅長物理輸出的禁閉者，必殺可以造成核心傷害。",
        "Mania Intensify Title": "洞悉之眼",
        "Mania Intensify Text": "琳擊破核心後使全體友方禁閉者獲得<color=#63b4c3>40%</color>的暴擊傷害提升，持續10秒。",
        "姓名": "琳",
        "性別": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "10月6日",
        "身高": "155cm",
        "Alignment": "怠惰",
        "能力": "貫穿魔眼",
        "事件": "新城學校事件",
        "Criminal Record 1": "  失蹤的新城學生，於一場嚴重的「事故」後不知所蹤，音訊全無。有傳言稱這場「事故」其實正是對象所造成的，而她也因此被許多人稱作「新城獨眼惡魔」。",
        "Criminal Record 2": "  經一系列的調查走訪與針對對象的審查得知，對象曾由於出身和懦弱的性格而長期遭受欺壓與排擠，其能力的覺醒與失控也是為了自我防衛，而非蓄意傷人。於新城學校事件中受傷的學生均無生命危險，現已全部治癒出院。\n  此外，在局長的鼓勵與調解下，對象也漸漸擺脫了來自原生家庭的思想禁錮，決心開始新生活。",
        "Ability Summary": "其異能會從對象眼部不受控制地向外持續釋放能量，有極強的破壞力，用特殊材質的頭盔可防止能力外泄。",
        "Awakening Signs": "對象因其軟弱的性格和辛迪加的出身而被同校同學議論與欺負，對象一直忍耐，直至某次被同學用美工刀劃傷了右眼，出於強烈想要自保的情緒而覺醒了能力。這份能力異常強大，直接將她眼前的一切存在都盡數消滅。",
        "Corruption State": "侵蝕程度中等，症狀主要體現在眼部的變異，但有向腦部蔓延的趨勢。",
        "Arrest Records 1": "在新年賀歲大片系列事件期間被嗷嗚在下水道中尋獲，作為攝影被招募進入劇組。事件結束後，出於安全考量，被局長帶回MBCC。",
        "Arrest Records 2": "對象出生於新城的普通家庭，其父母為《西區治安條例》頒佈後少有的，沒有任何案底，正常進入新城的辛迪加人。但一家人都因為辛迪加的出身而處處受到新城人的排擠，對象更是在學校中長期遭到非議。",
        "Arrest Records 3": "「新城學校事件」後對象倉皇離開現場，在逃跑過程中不慎失足墜落工地的排水渠。其利用排水渠中的廢棄材料組裝出的頭盔具有阻隔自身能力的功能。之後對象一直戴著頭盔蟄居於新城的下水道中，晝伏夜出。",
        "Arrest Records 4": "對象性格懦弱膽小，恐懼與他人產生交集，但在攝影上頗具天賦，即使沒有經過系統的訓練，也能憑感覺拍出優秀的照片。比起新城的高樓大廈，對象更喜歡拍攝流民寨，辛迪加的邊境，以及街區的日常生活。",
        "Performance 1": "對象初到管理局時非常羞澀和怕生，不敢主動與他人搭話，不得不進行交流時也不敢直視對方的眼睛。在面對一些自來熟的禁閉者時表現出了明顯的困擾與不知所措。",
        "Performance 2": "對象對於戰鬥任務存在恐懼情緒，但對於管理局安排下來的非戰鬥任務都非常用心且主動，會以一絲不苟的態度確保品質地完成。",
        "Performance 3": "對象審美觀良好且十分心靈手巧，閒暇時喜歡自己動手製作一些可愛的手作。常會有禁閉者和工作人員向其討要小飾品小擺飾等，而對象本人似乎也非常享受這種被需要的感覺。",
        "Performance 4": "近期對象存在行為異常，具體表現為在面對局長時多次欲言又止。對象做了好幾天的心理建設後才終於鼓起勇氣，紅著臉提出想要為局長拍攝一組寫真。"
    },
    "111307": {
        "ID Num": 111307,
        "Internal Name": "garofano",
        "Sinner No": "MBCC-S-514",
        "CN CV Name": "CV:楊豔麗",
        "Tendency": "詭秘",
        "Info": "擅長核心擊破的禁閉者，必殺可以造成核心傷害",
        "Mania Intensify Title": "疊針楔入",
        "Mania Intensify Text": "對附加過【破綻】標記的敵人造成傷害提升<color=#63b4c3>20%</color>",
        "姓名": "加洛法諾",
        "性別": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "7月23日",
        "身高": "165cm",
        "Alignment": "怠惰",
        "能力": "穿刺蠶食",
        "事件": "FAC官員連環行刺案",
        "Criminal Record 1": "  經營裁縫店為生的年輕未亡人，經調查後確認，其真身為花園組織的情報人員，擅長利用偽裝接近任務對象，獲得信任並達成目的。其行動牽連甚廣，涉及眾多高層，建議立即收容調查。",
        "Criminal Record 2": "  經審查得知，對象的家庭慘劇導致其對FAC高層產生了仇視與不信任感，並因此加入花園尋求復仇機會，且致使其對重要之人會產生過分的守護欲望與保護措施。被收容後，在管理局平和的氛圍與局長的安撫之下，對象已行事不再偏激，內心找到了新的歸屬。",
        "Ability Summary": "對象可無視硬度，將針插入目標物體的任何部位，異能發動時，物體就會從針眼開始遭受狂厄侵蝕，直至完全消失。侵蝕的速度和範圍均由對象控制，即便將針移除，侵蝕過程亦不可逆。",
        "Awakening Signs": "對象原本為普通新城居民，某日其住宅遭遇了意外狂厄襲擊，且除對象之外，無一人生還。於這場襲擊中，對象身染狂厄，並覺醒為禁閉者。",
        "Corruption State": "體表並無異常，但由於其強大的偽裝能力與心理素質，難以評估對象是否產生嚴重的精神問題。然而據對象偶爾流露的偏執狀態推測，狂厄依舊為其帶來了不可磨滅的精神汙染。",
        "Arrest Records 1": "對象作為一起遺產糾紛兇殺案件的第一嫌疑人被治安局依照條例逮捕，但因其禁閉者的身分，調查期內，對象被移交至MBCC進行收容管理。",
        "Arrest Records 2": "對象於新城經營一家裁縫店，其手藝與人品均得到周圍居民認可。在小布勞恩起訴對象弑夫時，曾有不少人提出質疑。但在對象的禁閉者身分被揭露後，這種聲音便消失無蹤。",
        "Arrest Records 3": "根據對象交代，對象家中曾發生過一起意外狂厄襲擊事件。但因事發突然，自己僅保留下了一件家人的遺物——其弟的鈕扣。對象時刻將此物貼身佩戴，並稱這能令其維持被家人陪伴的感覺。",
        "Arrest Records 4": "對象稱其覺醒成因另有隱情：某些FAC高層要求其父在不知情的狀況下運輸狂厄污染物，導致其父在家中異變為死役，造成了滅門慘案發生。此後，對象以復仇為動力加入花園，截止目前，對象已對所有涉及此事件的高層完成了復仇。",
        "Performance 1": "對象被收容後，聲稱自己並不擅長戰鬥任務，遂主動申請幫助處理後勤工作。對象溫柔耐心、細緻可靠的處事方式在工作人員間備受好評。",
        "Performance 2": "對象會頻繁向採購部申請縫紉材料，據稱這是由於其接受了過多禁閉者乃至工作人員的縫紉請求。局長為此在管理局內做出多次提醒，但情況依舊未能好轉。",
        "Performance 3": "對象對所有禁閉者都非常關懷，且尤其照顧年幼者，眾人均形容其母性氣質非常強烈。對象除了對縫紉請求有求必應外，還常常分享各種自製甜點、家政技巧，因此在管理局內人氣頗高。",
        "Performance 4": "對象曾為局長親手製作了一件襯衫，經調查，這是唯一一件對象出逃時未帶走的私人物品。此衣物在嚴格的安全檢查過後並沒有發現任何隱患，但襯衫內夾帶著一朵乾枯的康乃馨。"
    },
    "111308": {
        "ID Num": 111308,
        "Internal Name": "eureka",
        "Sinner No": "MBCC-S-420",
        "CN CV Name": "CV:吱毛",
        "Tendency": "詭秘",
        "Info": "擅長核心擊破的禁閉者，必殺可以造成核心傷害",
        "Mania Intensify Title": "躍升",
        "Mania Intensify Text": "召喚物傷害提升<color=#63b4c3>15%</color>。",
        "姓名": "優利卡",
        "性別": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "1月30日",
        "身高": "168cm",
        "Alignment": "混沌",
        "能力": "材質異變",
        "事件": "郊區工廠意外爆炸案",
        "Criminal Record 1": "  對象出身新城，多年來專注於各類奇葩發明的研究製造。其發明存在不可控性，從而引發過多起擾亂公共秩序的騷亂事件。\n  經後續調查發現，一家郊區工廠曾於對象打工期間發生過爆炸，疑似人為引爆，對象存在重大嫌疑，建議立即對其進行管控與調查。",
        "Criminal Record 2": "  經審查得知，對象曾經研製武器傷害無辜平民乃是被欺騙和強迫所致，而非出自其本意。被MBCC收容期間對象性格真誠，與人為善，獲得了管理局內許多人的好感與認可。同時在局長的監管和引導下，發明事故的發生頻率也已大幅降低。經評估，對象已不存在任何社會危害性。",
        "Ability Summary": "對象的異能可以使材質特性產生變化或增強，以方便自己進行發明創造。所使用武器為一把經過改造的特製螺絲起子，平時作為工具，戰鬥時則作為細長劍使用。",
        "Awakening Signs": "據對象所述，其於數年前在黑工坊內製造武器時，因為誤觸帶有狂厄汙染的原材料而覺醒為禁閉者。",
        "Corruption State": "根據體檢調查結果顯示，對象的侵蝕程度較輕，體表無變異，各項指標均在正常範圍內。對象大多數時候神智清醒，情緒穩定，僅在回憶起過去經歷時偶有波動。",
        "Arrest Records 1": "局長於布翁諾特玩具工廠中結識對象。事件結束後，對象與局長一起回到MBCC，自願接受收容，全程無抵抗行為。",
        "Arrest Records 2": "對象性格迷糊木訥，但思維跳躍，想像力異常豐富，癡迷於發明創造，常於各地遊歷以尋找新的靈感 。然而除去製作那些新穎奇特但缺乏實用價值的發明外，對象似乎對於武器的研發也頗為瞭解。",
        "Arrest Records 3": "對象出身新城普通工人家庭，童年生活十分壓抑。對象父母過得並不如意，便把所有的期望全部強加在了女兒的身上，對象常常因為成績不夠優秀以及不務正業做手工而受到打罵。對象在學校裡的境遇也是類似，因為不被理解的愛好而被同學稱作「怪胎」，遭到了孤立與霸凌。",
        "Arrest Records 4": "對象在大學期間結識了摯友杰茜，兩人志趣相投，常一同進行發明研究。對象大學肄業後跟隨傑茜去到了杰茜叔叔的工廠工作謀生。然而直到誤觸工廠內帶有狂厄汙染的原材料覺醒為禁閉者之後，對象才發現那裡其實是一間研製武器的黑工坊。因為不滿自己的發明被用來傷人，對象找到機會製造騷亂，成功逃離工廠。",
        "Performance 1": "對象即使加入了MBCC也不曾停止過發明事業，但由於其房間內常常沒日沒夜地傳出巨大噪音，嚴重影響了局內其他禁閉者的日常生活，管理局不得不在一個僻靜的角落專門設置了一間小工作室以供其進行創造發明。",
        "Performance 2": "對象雖然不太擅長與人交際，但熱衷於幫助大家進行各類維修工作。對象手做能力極強，無論破損多徹底的東西到了她的手上都可以被修理一新，只是對象似乎常常無法抑制對平常事物進行改造的衝動，不久前管理局就曾出現了多個自旋升空垃圾桶疾速穿梭於各處走廊的奇觀。",
        "Performance 3": "對象性格溫和友善，幾乎不會與人產生矛盾，其令人眼花繚亂的新奇發明更是引起了許多禁閉者與工作人員的興趣。其中某些出手闊綽的禁閉者已多次出資支持對象新發明的研究。",
        "Performance 4": "經不完全統計，自從加入MBCC以來，對象已經贈予局長包括「緊急彈射逃生辦公椅」、「手勢通訊手錶」、「閃電逃跑鞋」、「自動反擊護板」、「惡夢捕捉頭盔」在內的多項特殊發明，儘管其中的大多數從未真正投入使用，但對象依舊樂此不疲地往局長辦公室搬新設備，這或許是其一種笨拙的示好方式。"
    },
    "111309": {
        "ID Num": 111309,
        "Internal Name": "thistle",
        "Sinner No": "MBCC-S-629",
        "CN CV Name": "CV:張甄妮",
        "Tendency": "詭秘",
        "Info": "擅長核心擊破的禁閉者，必殺可以造成核心傷害",
        "Mania Intensify Title": "核心突破",
        "Mania Intensify Text": "必殺造成的核心傷害提升<color=#63b4c3>1</color>點。",
        "姓名": "薊",
        "性別": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "10月21日",
        "身高": "155cm",
        "Alignment": "執迷",
        "能力": "燃命火刃",
        "事件": "「花園」系列刺殺案件",
        "Criminal Record 1": "  受到花園組織的培養訓練，於針對上庭要員的行動中負責刺殺未來基金會會長，並在被新城治安總局抓捕管理後，協同其他禁閉者企劃並實施脫逃行動，多次引發社會動盪，影響惡劣，建議立刻收容調查。",
        "Criminal Record 2": "  綜合審查及其餘禁閉者證言得知，對象在接連失去雙親後，為尋求復仇機會加入花園，受訓時間短、參與任務少，攻擊性舉動多數源於應激性的保護欲望。被收容後，對象在平穩的生活環境、熟悉的夥伴以及局長的承諾安撫下，心神逐漸安定，已重拾對生活的熱情。",
        "Ability Summary": "對象能夠在手心形成火焰刀刃，或讓火焰沿著當時手中的武器形成並延長刀刃。火焰具備普通火焰的所有特質，且能在接觸傷口的情況下以血液為燃料持續燃燒。",
        "Awakening Signs": "尋找母親下落時意外撞破幕後黑手密謀，後跟蹤嫌犯至鏽河，親眼目睹另一受害者成為斷牆的一部分。被鏽河內的高濃度狂厄感染加之情緒極度震盪，憤怒、恐慌、悲痛之下，覺醒異能。",
        "Corruption State": "侵蝕程度較輕，體表無變異，大多數時間神智清醒，但性格衝動且執著程度遠超常人，推斷其仍有受到狂厄影響。",
        "Arrest Records 1": "疑似隨同花園業師及其殘部藏匿於辛迪加，但管理局對花園殘部進行收容時未監測到對象蹤跡。收容結束後數日，對象獨自企劃並實施了以局長為目標的刺殺行動，失敗後被管理局緝捕收容。",
        "Arrest Records 2": "對象父親為FAC成員，母親婚前於出版社任職。父親於103年執行任務時去世後，其母放棄了一切撫恤待遇，選擇遠走新城邊緣，獨自撫養對象。此時儘管生活貧苦，對象仍在正常接受教育並進行社交。",
        "Arrest Records 3": "因母親於111年失蹤卻未能立案，對象嘗試自行追查，意外發現母親是因為堅持探尋父親死亡真相而慘遭滅口。打擊之下覺醒異能後，對象發誓要報仇雪恨，因而於111年年末銷聲匿跡。對象承認此後為復仇而加入花園受訓。",
        "Arrest Records 4": "對象完成復仇後將保護花園視為自己新的生存意義，並陪伴重傷的花園業師和花園殘部轉移至辛迪加藏匿，期間不斷磨礪成長，逐漸能夠獨當一面。但對象仍十分擔憂業師的身體，深受自己因弱小而無法保護家人的恐懼困擾。",
        "Performance 1": "對象始終保持著傳自母親的手帳愛好與習慣，只要條件允許，每日均會花費一小時以上進行手帳撰寫和繪製。對象還會使用銀杏葉片製作玫瑰等手工藝品，材料易得且頗有生活情趣，引得許多禁閉者主動求教。",
        "Performance 2": "對象熱衷於街頭漫步和店舖觀察，尤其喜愛蛋糕店、精品店和帶有娃娃機專區的電子遊樂場，對此類店舖的位置、風格和價位如數家珍。常抓住新城市區的任務機會前往，為其他禁閉者（尤其是花園成員）帶回禮物。",
        "Performance 3": "對象失去雙親後一心復仇，習慣以攻擊性的外表偽裝自己，自認為人緣不佳。但在主動讓出莓絲錯過的限量版娃娃、幫琳設計頭盔的新裝飾花邊等一系列事件後，對象真摯溫暖的內心早已在同齡禁閉者中暴露無遺。",
        "Performance 4": "對象向局長贈送了一冊頗有厚度的限量版手帳本，推薦局長也每天記下三件高興的事，以此抓住美好，調適心情，並主動將自己的部分手帳借給局長參考設計。"
    },
    "111310": {
        "ID Num": 111310,
        "Internal Name": "Shrooma",
        "Sinner No": "MBCC-S-231",
        "CN CV Name": "CV:陳陽",
        "Tendency": "詭秘",
        "Info": "擅長運用蘑菇輔助作戰的禁閉者，必殺可以造成核心傷害。",
        "Mania Intensify Title": "躍升",
        "Mania Intensify Text": "召喚物傷害提升<color=#63b4c3>15%</color>。",
        "姓名": "舒魯瑪",
        "性別": "女",
        "出生地": "辛迪加",
        "生日": "8月18日",
        "身高": "145cm",
        "Alignment": "暗潮",
        "能力": "孢序改寫",
        "事件": "參與暗網社群，傳播負能量",
        "Criminal Record 1": "  對象出身於移民商人家族，現就讀於以管理嚴格聞名的私立學校，是父母眼中的乖孩子、老師眼中的好學生。經檔案核查，未發現其使用異能引發混亂或傷害他人的痕跡。",
        "Criminal Record 2": "  經審查得知，對象受家族觀念和教育影響，將惡意與負面情緒混為一談，被迫常年自我壓抑，未能建立健全的情感連接和社交關係，方才選擇了錯誤的發洩方式。在局長引導陪伴下，對象學會了正確的情緒抒發和內化方式，也成功瞭解真相、打開心結，重新獲得健康的情感連接，邁出了健康成長的第一步。",
        "Ability Summary": "對象能夠控制改寫孢子中的遺傳因子並催動其快速成長，分化成為不同用途的巨大蘑菇，用以協助戰鬥；同時能夠借助改寫能力改變自己的外表、呼吸、心跳、成長速度等，最低可降低至真菌等級（幾乎為0）。",
        "Awakening Signs": "結合對象及對象母親所述，對象實為母體感染所致的禁閉者，受到身處極端環境的母體的情緒和執念引導覺醒能力，用於偽裝自身以實現自保。",
        "Corruption State": "侵蝕程度中等，但受偽裝能力影響，體表無變異，大多數時候神智清醒卻思想偏激。",
        "Arrest Records 1": "極樂島事件後，對象因島上行為受到局長關注，被帶回管理局收容調查，收容期間表現良好。考慮到對象社會關係較為緊密，為避免造成額外影響，局長收容對象時自稱是其夏令營教師，對象亦予以配合。",
        "Arrest Records 2": "對象看似家境富裕和諧，實際生活環境狹小高壓。這使得對象長期自我壓抑，無法透過正常社交紓解積壓的不滿，只能在暗網某論壇發布過激言論以宣洩情緒，並與類似境遇的網友抱團取暖。",
        "Arrest Records 3": "對象能夠很好地掩飾本性，演繹出隱忍懂事、成績優異的形象去配合塑造家族的無害友善，更為家族換取到了社交資本，是家族倚仗的「紅人」。但這層表象下，對象卻因某些陳年舊事而持續遭受審視和冷待。",
        "Arrest Records 4": "對象尚在母親腹中時便因家族樹敵而遭受狂厄汙染，雖覺醒為禁閉者並藉此守護了自己和母親，卻也因另一手足的夭折而遭到家族中人隱晦的排斥。對象本性雖受狂厄影響，較為偏狹自我，但從未因此傷人，更非家族偏見所認為的「怪物」。",
        "Performance 1": "對象學習和自理能力良好，能夠準時完成課程目標和生活瑣事，從未出現遲到早退現象。但抽查結果顯示，對象並非完全克服了本年齡段特有的散漫和貪玩等特性，只是能夠在前一天熬夜滑暗網後依然維持優秀的課堂表現。",
        "Performance 2": "對象或受變異方向影響，味覺極其不敏感。儘管對象宣稱自己最喜歡的食物是媽媽做的洋蔥烘肉卷，討厭的食物是花椰菜，但注意力分散時曾若無其事吃下兩人份花椰菜（包含其餘禁閉者偷渡食物一份），並未表示反感。",
        "Performance 3": "對象初入管理局時仍不自覺維持偽裝狀態，一度嘗試積極擴展人脈，成功融入禁閉者群體。然而其真實社交性偏低，逐漸適應環境並悅納自身後，穩定社交範圍縮小到了部分年齡相仿或性格投緣的禁閉者。",
        "Performance 4": "對象在局長辦公桌上留下了一張精緻的明信片，上面記錄了一個暗網網址和一組帳號密碼。局長在登錄後發現這是一個僅有兩人可登錄的秘密論壇，已發表的貼文均為對象記錄下的私密心情。"
    },
    "111401": {
        "ID Num": 111401,
        "Internal Name": "peggi",
        "Sinner No": "MBCC-S-067",
        "CN CV Name": "CV:蔣麗",
        "Tendency": "精準",
        "Info": "擅長物理輸出的禁閉者，造成傷害提升<color=#63b4c3>5%</color>，對核心被擊破的敵人額外提升<color=#63b4c3>5%</color>",
        "Mania Intensify Title": "迅疾",
        "Mania Intensify Text": "攻擊速度提升<color=#63b4c3>15%</color>。",
        "姓名": "普希拉",
        "性別": "女",
        "出生地": "薩特爾村",
        "生日": "12月7日",
        "身高": "165cm",
        "Alignment": "無厭",
        "能力": "空間扭曲",
        "事件": "狐兔雙盜系列案件",
        "Criminal Record 1": "  狐兔怪盜組合成員之一，代號「兔」。連環盜竊嫌疑人，涉案金額難以計數，贓款去向不明。連環盜竊行為誘發了多起模仿行為事件，對社會風氣產生了較大負面影響。\n  後聯手搭檔潛入EDGE重要機構，極不利於狄斯機要情報保密工作，需嚴加監管。",
        "Criminal Record 2": "  據可靠消息來源，狐兔雙盜系列案件的受害者幾乎全為汙點富豪或是劣跡政客，而由其所帶起的所謂怪盜風氣也只是流行一時，而後便像其他流行文化一樣快速消失。\n  MBCC同時收容了對象及其搭檔泰特拉，二人間緊密的關係有利於收容管理，目前暫無洩密風險。",
        "Ability Summary": "異能表現為空間屬性的變化扭曲，使得目標區域空間放大或是縮小。藉助異能製造出的行李箱可以收納大量武器物資，甚至可以作為藏身和逃跑的通道。",
        "Awakening Signs": "據對象自述，在一次失敗的盜竊中，被人發現後追殺逼入絕境，恐懼之下覺醒異能，扭曲空間並逃出生天。",
        "Corruption State": "薩爾特村異方晶資源匱乏，缺少防護，但對象體質特殊，對汙染產生了一定抗性，侵蝕程度低，異化速度慢，精神狀況穩定。",
        "Arrest Records 1": "與同夥配合潛入MBCC，意圖使用異能盜竊局長室的財產資料。保全警衛及時發現其逃跑行蹤，經精密偵察後緝捕歸案。",
        "Performance 1": "不服管教，多次在放出逃脫預告的前提下，成功從管理局內逃脫，並將其稱為「逃脫遊戲」。在與局長進行的175場「逃脫遊戲」中，普希拉共計174負1平。",
        "Performance 2": "熱衷浮誇奇異的變裝，擁有極高易容化妝技巧，多次因裝扮過於誇張新奇被禁閉者圍觀，導致局內派對氛圍濃厚，嚴重阻撓日常管理工作的嚴肅進行。",
        "Performance 3": "與眾多禁閉者交好，經常在非允許時間去其他禁閉者的收容房間串門，串門的管道手段無法控制。工作人員以「有助增進禁閉者友情」為藉口自我安慰，放任她在各個房間來去自如。",
        "Performance 4": "在某次醉酒後積極要求表演魔術，並在表演尾聲鑽入隨身的箱子中消失。第二日清晨，在局長床邊發現了神志仍未清醒的普希拉，她對為何會睡在局長臥室表示並不知情。"
    },
    "111402": {
        "ID Num": 111402,
        "Internal Name": "kuangdu",
        "Sinner No": "MBCC-S-666",
        "CN CV Name": "CV:劉十四",
        "Tendency": "精準",
        "Info": "運氣極強的禁閉者，造成傷害提升<color=#63b4c3>5%</color>，對核心被擊破的敵人額外提升<color=#63b4c3>5%</color>",
        "Mania Intensify Title": "命運饋贈",
        "Mania Intensify Text": "露莉艾卡每第6次攻擊必定發射1顆【幸運子彈】",
        "姓名": "露莉艾卡",
        "性別": "女",
        "出生地": "辛迪加",
        "生日": "12月11日",
        "身高": "149cm",
        "Alignment": "憤怒",
        "能力": "絕對強運",
        "事件": "辛迪加賭場爆炸襲擊",
        "Criminal Record 1": "  行事頑劣，以「稱霸辛迪加」為名，累計製造數十起連環爆炸和槍擊事件，造成數百人喪生或受傷。\n  長期出沒於各大賭場，過高的勝率和張揚的行事風格常引起不滿，懷疑是本人有意而為之，若不及時加以控制，將引發更大範圍的衝突。",
        "Criminal Record 2": "  在對其進行接觸與心理輔導後發現，對象幼年曾親眼目睹父親與幫派眾人被害，因而覺醒並奮起反抗。證據表明，連環爆炸與槍擊事件的受害者皆為敵對幫派成員，且事件中並無一般平民受害。在局長的進一步輔導與陪伴下，對象的頑劣性格已有所收斂。",
        "Ability Summary": "擁有極其詭異的強運，幾乎不會被子彈、刀具、爆炸物等致命物體擊中。可使事情走向按個人期望發展。慣用武器為左輪手槍，無需瞄準，在異能加持下彈無虛發。",
        "Awakening Signs": "首次能力波動被記錄於辛迪加兩幫派混戰現場，疑似期間曾經受劇烈精神震盪，在強烈復仇欲望誘發下覺醒，具體細節待進一步審查。",
        "Corruption State": "評估之初曾因對象不符合年齡的強烈仇恨造成誤診，現已確認精神正常，無明顯侵蝕痕跡。在「強運」加持下，異化速度遠慢於常人，幾乎可忽略不計。",
        "Arrest Records 1": "在調查一次不明原因的連環爆炸事件中，對象主動請求MBCC暫時保護。經收容審理後，發現對象禁閉者身分和作案前科，予以進一步控制。",
        "Arrest Records 2": "小型幫派「幸運四葉草」幫主之女，年幼喪母，但受到父親及幫派成員溺愛，童年生活幸福。在幫眾庇護下，早年就已擁有相當程度的「幸運」，被賭博商家與彩券行拒之門外。",
        "Arrest Records 3": "對象堅持以四葉草幫主身分自居，頻繁活動於辛迪加各大博弈場所，獨自展開針對其他黑幫的復仇行動。",
        "Arrest Records 4": "四葉草幫會確實為辛迪加眾多小型幫會之一，以經營賭博為主業，極少參與暴力活動。該幫會在辛迪加其他勢力的擴張過程中覆滅，註冊成員皆已死亡。",
        "Performance 1": "十分偏食，極度喜好糖果，身體呈現出輕度的營養不良症狀。進入MBCC後，逐漸喜歡上了後勤處提供的營養均衡的食物，糖果上癮的情況大為改善。",
        "Performance 2": "近期局內頻繁發生爆炸事件，經調查發現對象熱衷於引燃一切爆炸物。目前發電站、燃料庫與廚房已經產生了嚴重損失。",
        "Performance 3": "熱衷在MBCC內部組織禁閉者進行所謂的「遊戲」，其內容包括飛行棋、大富翁等一切有著隨機可能的遊戲形式。因為每次的勝者都是對象本人，因此禁閉者們已經逐漸對「遊戲」失去了興趣。",
        "Performance 4": "近期對象開始對局長辦公室產生了一些特別的興趣：其行為不限於在門擋上放置白板擦、將其電腦桌面改為某喜劇丑角等，似乎意圖吸引局長注意。"
    },
    "111403": {
        "ID Num": 111403,
        "Internal Name": "langhuan",
        "Sinner No": "MBCC-S-076",
        "CN CV Name": "CV:馬正陽",
        "Tendency": "精準",
        "Info": "擅長遠距離輸出的禁閉者，造成傷害提升<color=#63b4c3>5%</color>，對核心被擊破的敵人額外提升<color=#63b4c3>5%</color>",
        "Mania Intensify Title": "肉食天賦",
        "Mania Intensify Text": "敵人被擊破核心後，對該敵人添加【狩獵】標記，使其防禦降低<color=#63b4c3>20%</color>，持續<color=#63b4c3>10</color>秒。",
        "姓名": "狼獾",
        "性別": "男",
        "出生地": "鏽河",
        "生日": "11月23日",
        "身高": "175cm",
        "Alignment": "破壞",
        "能力": "狩獵本能",
        "事件": "死役殘骸狩獵",
        "Criminal Record 1": "  經辛迪加多名黑幫同僚作證，對象曾多次參與狂厄武器原料採集，在鏽河頻繁展開非法狩獵。協助危險材料流入市場，促進狂厄武器的大規模流通，間接導致辛迪加暴力衝突氾濫惡化，對社會穩定性造成嚴重威脅。",
        "Criminal Record 2": "  經審查得知，對象自幼脫離人類社會，因而缺乏社會常識。對象被拾荒販漢克領養不久後又流落至辛迪加某幫派，其的狂厄武器材料收集與違規狩獵行為皆是由於幫派的威脅與控制，而非出於自願。\n  脫離幫派控制後，對象開始自發進行死役清理活動，在一定程度上減輕了鏽河汙染處理部門的壓力。",
        "Ability Summary": "所持手弩及其箭矢為辛迪加黑幫普通制式，在異能加持下，因身體機能得到強化，弩箭穿透性和破壞力顯著提升。",
        "Awakening Signs": "近期覺醒，對異能掌握熟練。據本人所述，是在面臨生命威脅和體能耗竭的戰鬥過程中，應激覺醒異能。",
        "Corruption State": "外貌體徵未見異化，精神狀態相對穩定。因出生在超高狂厄濃度的環境下，天生具有一定侵蝕抵抗力。",
        "Arrest Records 1": "過程中遭暴力拒捕，採用電網合圍後成功捕獲。電子拘束遭到對象激烈反抗，改換為原始拘束方法後情況得到改善。",
        "Arrest Records 2": "出生於鏽河地帶，父母未知。童年曾長期與野獸為伍，生活習性粗放野蠻。曾被鏽河拾荒者「漢克」收留，習得少量人類社會知識。",
        "Arrest Records 3": "對象受黑幫系統馴化，擁有嫺熟的射擊狩獵技巧，對戰鬥指令有肌肉記憶，會做出不自主下意識反應。在黑幫脅迫下，被迫狩獵死役，並在死役圍攻的關鍵時刻被黑幫作為誘餌捨棄。",
        "Arrest Records 4": "雖為人口交易的受害者，但對加害者並無恨意。經後續調查得知，對象遊蕩鏽河自由狩獵期間，曾多次暗中保護陌生拾荒者免於死役攻擊。",
        "Performance 1": "被捕初期極不服從且暴躁易怒，損毀餐具七套、掃地機器人八個、電腦五十五台。MBCC工作人員曾嘗試勸導對象參與中小學基礎現代化教學，但因缺乏耐心，成效普通。",
        "Performance 2": "擁有嫺熟的野味烹調手法，能快速解刨處理野雞野兔，並就地生火烹飪。但對象拒絕與局長以外的人分享食物，且經常在深夜獨自加菜，多次被其他禁閉者舉報。",
        "Performance 3": "對其他禁閉者表現出過高攻擊性和極低信任度，頻繁無故與人爆發衝突。即便對其進行了嚴肅的教育批評，在維持兩到三天的短暫平靜後依然屢屢再犯。",
        "Performance 4": "對局長有強烈的守護欲，在沒有提交申請的情況下擅自進行警衛工作，如今發展到守在局長辦公室門口不讓別人靠近的程度。該行為給MBCC的日常工作接洽帶來諸多困擾。"
    },
    "111404": {
        "ID Num": 111404,
        "Internal Name": "matilda",
        "Sinner No": "MBCC-S-745",
        "CN CV Name": "CV:十四",
        "Tendency": "精準",
        "Info": "瑪蒂爾達的手槍擁有10顆子彈，每次進行普通攻擊時會消耗1顆子彈，當子彈清空後需要花費2秒重新裝填。",
        "Mania Intensify Title": "迅疾",
        "Mania Intensify Text": "攻擊速度提高<color=#63b4c3>15%</color>",
        "姓名": "瑪蒂爾達",
        "性別": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "9月8日",
        "身高": "162cm",
        "Alignment": "怠惰",
        "能力": "絕對槍械掌握",
        "事件": "執委會及鏽火系列事件",
        "Criminal Record 1": "  新城卡文迪許家族的大小姐。曾任職於執委會，擔任唐的副官。西區暴亂發生後，沒有回到新城，因此被周圍人視作家族棄子。實際為鏽火的隱秘協助者。",
        "Criminal Record 2": "  對象自幼接受新城菁英教育，但西區經歷令她開始接納新的觀念。在與局長共同經歷聽證會後，對象拒絕了家族姑母提供的助手職位，選擇留在MBCC。",
        "Ability Summary": "對槍械極致的掌握能力，任何槍械只要上手後就能如臂使指地使用。能夠使用不同的槍械應對不同的戰鬥情境。",
        "Awakening Signs": "在112年執勤時遭遇汙染，覺醒為禁閉者，被家族視為需要掩蓋的醜聞。",
        "Corruption State": "對象具有極高的道德水準，精神狀態良好，侵蝕程度低。",
        "Arrest Records 1": "鏽火系列事件發生後，對象以接近於調任的方式加入MBCC。經調查發現，對象在執委會任職期間，隱瞞了禁閉者身分。現如今，MBCC將其以禁閉者身分收容。收容期間，對象未做出任何反抗行為。",
        "Arrest Records 2": "對象全名為瑪蒂爾達·卡文迪許，其姑母為新城明星議員貝納黛特·卡文迪許。西區事件發生後，對象被邀請前往聽證會，為西區人民發言。",
        "Arrest Records 3": "對象父母在亞伯刺殺動亂中身亡，對象由姑母收養。在此期間，對象被姑母送入新城最好的菁英學校學習，但學習頗為吃力，承受極大精神壓力。自始至終，對象將姑母視作人生榜樣。",
        "Arrest Records 4": "對象畢業後進入執委會工作，察覺到西區真實與新城論調的出入，觀念逐漸改變。西區事件聽證會上，對象堅定呼籲西區與新城合作，在卡文迪許家族跟進後，新城形勢發生轉變。",
        "Performance 1": "對象調任至MBCC後，主動承擔起局內諸多工作事項，均以高效率、高水準完成。但因其過於嚴謹認真的性格，對象與大多數禁閉者關係淡漠，疏於交流。",
        "Performance 2": "對象時常前往射擊館練習，神色冷淡地使用各類槍械，被部分禁閉者誤認為不好招惹的人。但實際上，對象察覺到自身槍聲打擾了他人時，會立即真誠地道歉。",
        "Performance 3": "隨著加入MBCC日久，對象逐漸被禁閉者接納，部分禁閉者開始熱衷於捉弄對象，並樂於看到她的種種反應。",
        "Performance 4": "對象常常不聲不響地加班至深夜，曾多次公開表示：想要像夜鶯前輩一樣，成為局長身邊的可靠副官。"
    },
    "111405": {
        "ID Num": 111405,
        "Internal Name": "yanyan",
        "Sinner No": "MBCC-S-307",
        "CN CV Name": "CV:劉雯",
        "Tendency": "精準",
        "Info": "擅長法術輸出的禁閉者，造成傷害提升<color=#63b4c3>5%</color>，對核心被擊破的敵人額外提升<color=#63b4c3>5%</color>",
        "Mania Intensify Title": "附身",
        "Mania Intensify Text": "造成傷害提升<color=#63b4c3>10%</color>，對核心被擊破的敵人額外提升<color=#63b4c3>10%</color>",
        "姓名": "煙煙",
        "性別": "女",
        "出生地": "東洲",
        "生日": "5月6日",
        "身高": "148cm",
        "Alignment": "異質",
        "能力": "熾焰彈矢",
        "事件": "破壞公共設施、擾亂公共秩序",
        "Criminal Record 1": "  對象出生於外邦，係當地推崇的高靈感禁閉者，作為東洲使節團的一員來訪狄斯。對象擁有感應「神意」傳達「神諭」的「預言體質」，作為神話的追尋和傳承者，積極配合狄斯當局對抗灰燼使徒「金烏」。\n  但暫居狄斯城期間，對象能力發揮不甚穩定，曾多次干擾正常工作展開，導致公共財產損失、社會秩序混亂，建議在對象暫居狄斯城期間對其進行收容管控。",
        "Criminal Record 2": "  經查明，對象能力與東洲風土緊密相關，其發揮在狄斯城頗受限制，加之對象因射日失敗而受到打擊，內心動搖、失去自信，才引發一系列的「預言」失常，並非故意而為。對象本性率真活潑，行事出於善意，且已於暫居狄斯城期間，在局長引導陪伴下，逐漸找回身為「巫祭」的能力與信念。對象現已離開狄斯，啟程返回東洲，針對對象的監測管控亦暫告一段落。",
        "Ability Summary": "對象能夠操控特殊火焰，由於慣用武器為彈弓，通常將火焰凝縮至半徑10cm以下的火球形態，作為彈藥發射。此外，對象身具尚待究明的「預言體質」，會不定期受「神諭」幻象侵擾，在無意識狀態下傳達來源不明的資訊。",
        "Awakening Signs": "據對象所述，其於幼年時遭遇天災，因此痛失雙親和居所，情勢危急之下受到源頭不明的感召，陷入幻覺。對象稱自己正是在此時見到了「神」，並由此覺醒。",
        "Corruption State": "侵蝕程度中等，但體表無變異。平時神智清醒，但在「被奪捨傳達神諭」時會進入無意識狀態，精神波動異常。",
        "Arrest Records 1": "未與東洲使節團一同於修整後啟程返鄉，自稱需深化對狄斯瞭解，要求暫時滯留。經交涉，管理局依照A級禁閉者待遇，繼續對其進行短期收容管控。對象對此並無異議，積極配合管理局工作。",
        "Arrest Records 2": "對象因其特殊的「預言體質」及對神話的極高敏感度和熱情，已被定為下一任「巫祭」，且深感這一職位的責任重大。然而，來到狄斯經歷一系列事件後，對象信念受到動搖，現面臨能力異常、無力擔負巫祭職責的危機。",
        "Arrest Records 3": "對象與祖母相依為命，自小聽身為民俗愛好者和研究者的祖母講各地神話傳說故事長大，受其影響而發展出了對民俗神話的深刻興趣，亦繼承了祖母對神靈神力的堅定信仰，以追尋神證明神為己任。",
        "Arrest Records 4": "對象幼時因天災而痛失父母，後因「神諭」幻象而覺醒異能，並藉此保護了自己和祖母。此後，這一能力逐漸發展壯大，對象也在祖母教導下學習追神相關知識，希望依靠「神」的力量實現民眾心願，帶領民眾抵禦和戰勝天災。",
        "Performance 1": "對象慣用一些略帶迷信色彩的風俗和儀式解決問題，這一有別於狄斯文化的行為在管理局一度掀起圍觀熱潮，對象也十分熱衷於展示自己所學。儘管事實證明其每次表演時背誦的口訣都不相同，也未影響雙方熱情。",
        "Performance 2": "由於不同於狄斯城的生活飲食習慣，對象對食堂提供的一切菜式都抱有極強的好奇心和嘗試欲，還熱衷於觀摩後廚備餐工作。對象曾誤以為切配好的沙拉是尚未下鍋的原材料，主動將其製作成為清炒時蔬，誤打誤撞收到好評無數。",
        "Performance 3": "對象性情率真活潑，可愛可親，暫居管理局期間能夠順利融入禁閉者群體，和東洲禁閉者尤為親近。儘管其過於旺盛的好奇心和過多的問題使部分禁閉者感到難以招架，但此類情況正逐步減少。",
        "Performance 4": "對象主動邀請局長參與其組織的「狄斯神話尋覓之旅」，內容包括看得到摸不著的漂亮姐姐、會說話的發光石板和成癮性極強的草藥湯，時長為18小時21分鐘。參加後，局長決定惡補十萬個為什麼系列叢書以備不時之需。"
    },
    "111407": {
        "ID Num": 111407,
        "Internal Name": "Jane",
        "Sinner No": "MBCC-S-626",
        "CN CV Name": "CV:四白",
        "Tendency": "精準",
        "Info": "擅長對付成群敵人的禁閉者，造成的傷害提升<color=#63b4c3>5%</color>。",
        "Mania Intensify Title": "強攻",
        "Mania Intensify Text": "對沒有核心的敵人造成傷害提升<color=#63b4c3>15%</color>",
        "姓名": "簡",
        "性別": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "9月14日",
        "身高": "160cm",
        "Alignment": "破壞",
        "能力": "罪惡悸動",
        "事件": "新城銀行連環搶劫案",
        "Criminal Record 1": "  三年內連續搶劫了多家新城銀行的劫匪，涉案金額高達3700萬狄斯幣。\n  過程中沒有造成任何人員傷亡，但其行為對新城的社會和經濟造成了巨大的影響和損失。",
        "Criminal Record 2": "  對象為還清父親被迫害所欠下的賭債，覺醒能力打傷了收債人。她的存在恰好被犯罪組織「幽靈」的頭目發現，因其天賦被吸收為組織中的一員。在經過訓練後，組織命其對新城多家銀行實施搶劫。\n  對象曾多次嘗試瓦解該組織，但在其能力不足，且害怕連累到家人的情況下，對象的嘗試均不了了之。對象堅守底線，沒有殺害任何無辜新城平民。\n  且對象在擊斃「幽靈」組織頭目後，並不認可新城方「功過相抵」的說法，執意要還清所有搶劫所得款項。",
        "Ability Summary": "在高壓或戰鬥環境下，對象的能力會自行顯現，身體各項機能大幅強化。能力發動時，對象無法完全控制自身情緒，只能勉強維持精神狀態趨於穩定。",
        "Awakening Signs": "由於其父涉賭簽下巨額債務，討債人要債無果，上門以對象家人的生死威脅其還錢時，巨大的精神壓力迫使對象覺醒。",
        "Corruption State": "侵蝕程度較輕，大多數時間神智清醒，只有戰鬥或特定的高壓環境才會讓對象被狂厄侵蝕。據管理局調查統計數據表明，枷鎖可以穩定抑制該侵蝕狀況。",
        "Arrest Records 1": "「幽靈」重新在新城出現，作為惡名昭彰的銀行搶劫集團，他們的出現讓治安官們無比頭痛。若事態進一步惡化，FAC希望管理局可視情況處理此事。",
        "Arrest Records 2": "對象的父親曾為新城一位德高望重的治安官，母親為知名企業的會計。但在三年前對象的父親欠下巨額貸款後，對象的家庭便分崩離析。",
        "Arrest Records 3": "曾是搶劫集團「幽靈」的一員。在對象的父親失蹤，母親重傷時，「幽靈」便看中了其優秀的反應能力與禁閉者天賦，遂以保護其父母為由讓其加入組織，實則以其父母的人身安全威脅對象。也因為三年前的事件，對象對「射擊」這一行為存在著恐懼。",
        "Arrest Records 4": "對象親手擊斃了「幽靈」組織的頭目。新城在瞭解整個事件程序後，決定既不對其做出任何處罰，也不對其做出任何表彰，一切損失都由銀行自行承擔。但在對象的強烈要求下，對象被MBCC局長親自「收容」，並會將在管理局工作所得的資產全部上交，以償還銀行的損失。",
        "Performance 1": "近乎狂熱的槍械愛好者，會收集入夜前的各種槍械，並且還會親自動手對槍械和彈藥進行一定程度上的改裝。由於對象持有的危險槍械過多，大部分都被收入管理局的槍械保管室，只有在執行任務時才可自由取用。",
        "Performance 2": "以「管理局員工」和「禁閉者」的雙重身分被管理局收容。會進行一些文書與記錄工作，也會作為禁閉者被分配投入到任務中。對象不接受他人任何形式上的幫助，且勞動所得的全部收益均用來償還3700萬的搶劫款項。",
        "Performance 3": "喜愛收看電視劇、電影。對警匪片、槍戰片等特定題材鍾愛有加。在觀影時，對象全神貫注，在觀看完畢後還會對其進行評分，並認真書寫觀後感。",
        "Performance 4": "對象定期去往新城養老院，探望身體不便的父母，並由MBCC局長全程陪同。每次見面時，對象總會被父母拉到一旁說悄悄話，並且時不時地會望向不遠處的MBCC局長。"
    },
    "111408": {
        "ID Num": 111408,
        "Internal Name": "Pine",
        "Sinner No": "MBCC-S-617",
        "CN CV Name": "CV:汪明博",
        "Tendency": "精準",
        "Info": "擅長物理輸出的禁閉者，無法阻擋敵人，也無法被敵人選為目標",
        "Mania Intensify Title": "克敵制勝",
        "Mania Intensify Text": "造成傷害提升<color=#63b4c3>10%</color>，對核心被擊破的敵人額外提升<color=#63b4c3>10%</color>",
        "姓名": "派因",
        "性別": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "2月6日",
        "身高": "167cm",
        "Alignment": "暗潮",
        "能力": "潛形匿蹤",
        "事件": "新城大選期間散播謠言、擾亂選情、製造騷亂",
        "Criminal Record 1": "  大選期間在網路走紅的時事評論家，營運名為「刺探者之眼」的自媒體頻道，活躍在各大平台進行內容輸出。\n  對象的頻道專注於陰謀論，熱衷於挖掘和爆料相關人士的各種黑歷史，其中存在大量未經證實的虛假資訊，造成諸多不良影響，需立即對對象實施收容管控。",
        "Criminal Record 2": "  從對象過去的經歷得知，其早年間也曾對更好的未來有過期待，但沃辛頓的欺騙與利用直接導致對象的信念被徹底摧毀，並使其相信要在黑暗中生存，必須隱身其中，以「淌渾水」的方式達成目的。\n  目前，管理局會對對象的外出行動與文章發布實行審核，確保風險可控，不再引發社會混亂。對象正逐步與局長建立信任與認同，雖然悲觀態度尚未完全扭轉，但其乖張的行事風格已有顯著收斂和改善。",
        "Ability Summary": "對象的異能夠降低自身存在感，使其不易被他人察覺和注意，以便隱匿行蹤，來進行消息挖掘。\n對象所使用的武器為一把特製發射器，可以射出攝影機、竊聽器等小型設備。",
        "Awakening Signs": "對象早年間曾被捲入一起陰謀，後因知曉內幕且拒絕向某位相關人士投誠而遭到滅口，生命垂危之際覺醒異能。",
        "Corruption State": "侵蝕程度較輕，體表無異常，大多數情況下精神狀態穩定，僅在撰寫爆料文章或進行醜聞揭露時偶有異常波動。",
        "Arrest Records 1": "對象在新城大選期間與局長結識，因新城大選期間爆料醜聞、引發騷亂而被局長帶回管理局進行調查監管。",
        "Arrest Records 2": "對象從小性格獨立、特立獨行，人際關係淡薄。其透過四處閒逛、觀察城市各階層的人並偽造身分深入體驗他們的生活來構建對世界和人性黑暗面的認知。為了進一步理解社會運作和構建的原理，對象開始關注作為秩序組織者的上層人士，並決心成為一名時事新聞記者，探索這一群體光輝形象背後的真面目。",
        "Arrest Records 3": "由於現實原因，對象未能如願成為社會記者，只能妥協做起了狗仔娛記。某次偷拍二線明星的工作中，對象意外發現該明星與當時的謝德鎮鎮議員維克存在密切關係並發生爭執。當日深夜，該明星猝死家中，對象立即趕出了一篇爆料，指出女明星之死很可能與鎮議員有關。然而，這篇稿子被報社上司壓下，導致對象與上司大吵一架後憤然辭職。",
        "Arrest Records 4": "離開報社後，對象一邊繼續調查女明星之死，一邊跟蹤維克，試圖揭露其骯髒勾當。在「正義」事務專員沃辛頓的協助下，對象成功將維克送進監獄。但對象最終發現，沃辛頓提供的證據是偽造的，真實目的是利用自己除掉上司上位。拒絕繼續為沃辛頓效力後，對象被殺手滅口，幸得異能覺醒，撿回一條命。\n此次事件讓對象徹底認清了世界的黑暗，隨後其開設了「刺探者之眼」自媒體頻道，混淆真假新聞，揭露新城政客的罪行。",
        "Performance 1": "對象剛入住管理局不久，便神不知鬼不覺地在管理局的各個角落裝上了攝影機和竊聽器，包括但不限於垃圾桶、通風口、花盆、餐桌等，令人防不勝防。技術小組正在專門針對這些設備進行排查清理。",
        "Performance 2": "對象生活作息極不規律，常常在白天休息、夜間工作和活動，完美錯過管理局食堂的每一個飯點。也正因此，對象每個月都可以憑藉一人之力承包採購部一半以上的泡麵及速食品補給量。",
        "Performance 3": "管理局的工作人員和禁閉者之中也存在大量「刺探者之眼」的忠實讀者，對象雖然對諸如「舉辦粉絲交流會和後援團」之類的提議沒有興趣，但非常歡迎大家成為自己的秘密線人，前來提供各類素材與爆料。",
        "Performance 4": "在每日的朝夕相處中，對象對局長產生了濃厚的興趣和探索欲，打算在自己的頻道中開闢一檔名為《局長秘聞》的新專欄，專門用於記錄局長不為人知的秘密與過去。對象近日正透過各個管道四處打探相關消息，局長本人對此感到非常頭痛。"
    },
    "111501": {
        "ID Num": 111501,
        "Internal Name": "bai",
        "Sinner No": "MBCC-S-103",
        "CN CV Name": "CV:李蟬妃",
        "Tendency": "異能",
        "Info": "擅長法術輸出的禁閉者，造成傷害提升<color=#63b4c3>5%</color>，對核心被擊破的敵人額外提升<color=#63b4c3>5%</color>",
        "Mania Intensify Title": "克敵制勝",
        "Mania Intensify Text": "造成傷害提升<color=#63b4c3>10%</color>，對核心被擊破的敵人額外提升<color=#63b4c3>10%</color>",
        "姓名": "維多利亞",
        "性別": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "11月14日",
        "身高": "164cm",
        "Alignment": "混沌",
        "能力": "血之結晶",
        "事件": "生父死役異變後遇害",
        "Criminal Record 1": "  疑似夥同生父勾結神秘勢力，並參與死役改造，協助勢力向上滲透，並在過程中因不明原因殺害生父。事發後散佈父親死役化資訊，在辛迪加組織「彼岸診所」的幫助下逃脫拘捕，袒護包庇「彼岸」一系列違禁實驗。",
        "Criminal Record 2": "  在一次針對違規團體的特別行動中發現了一些與對象相關的檔案。對資料進行研究分析後得知，對象參與違規活動並非完全自願，而是深受其父的錯誤教育毒害。\n  雖然對象在很長一段時間內沒有對生命及其價值的基礎認知，但在收容後的進一步教育中，其觀念已得到一定程度的扭轉。",
        "Ability Summary": "能將流出的血液凝結為鋒利的荊棘狀晶體尖刺，造成直線範圍內無差別傷害。",
        "Awakening Signs": "17歲左右覺醒。在藥物催化、肉體傷害、精神刺激的多重作用下狂厄值驟升，具體背景亟待調查。",
        "Corruption State": "未出現外觀體徵異變，行為無顯著異常。精神狀況不穩定，偶有惡夢，會在睡夢中無意識囈語。",
        "Arrest Records 1": "MBCC在執行任務時，意外發現彼岸特殊病患是通緝名單上的禁閉者。經過潛伏調查後決定實施緝捕。對象體質虛弱，緝拿過程中並未辯解或做出反抗。",
        "Arrest Records 2": "根據對象曾散播的死役傳言，在其家中發現一秘密無菌室，其中存放著一具死役乾屍，各方面特徵與對象父親吻合，疑似生前遭遇過拘禁和虐待。",
        "Arrest Records 3": "家族在政界有很高話語權。母親在生下維多利亞後因難產體弱去世。父親涉嫌濫用職權勾結神秘勢力，異化為死役後死於對象之手。",
        "Arrest Records 4": "因免疫力低下，兒時從未接觸過無菌病房外的世界。接受了父親封閉扭曲的啟蒙教育，缺乏對生命、情感的基本認知。後以特殊病患的身分轉移至彼岸，接受無償醫療援助。",
        "Performance 1": "盡可能不接觸有菌環境，必須佩戴彼岸特製的呼吸面罩後離開無菌病房行動。為避免給MBCC醫護人員帶來不必要的麻煩，極少出門。",
        "Performance 2": "目標對於大多數常識的瞭解脫離實際生活體驗，經常造成一些道德觀扭曲的誤判。隨著溝通持續進行，這種心理年齡與生理年齡的不統一情況正在減少。",
        "Performance 3": "經常對其他禁閉者提出一些富有哲學性的問題，雖然並無惡意，但往往會對被提問者造成降智打擊，使他們產生懷疑人生的消極思考。",
        "Performance 4": "曾試圖透過撫養小動物感受生命，但因過程過於殘忍，被管理局工作人員禁止。最近對象又將魔爪伸向植物，已養死十數株仍未放棄。聽說是想為局長種植一朵白玫瑰表達愛意。"
    },
    "111502": {
        "ID Num": 111502,
        "Internal Name": "eagle",
        "Sinner No": "MBCC-S-051",
        "CN CV Name": "CV:陶典",
        "Tendency": "異能",
        "Info": "擅長法術輸出的禁閉者，造成傷害提升<color=#63b4c3>5%</color>，對核心被擊破的敵人額外提升<color=#63b4c3>5%</color>",
        "Mania Intensify Title": "強襲",
        "Mania Intensify Text": "攻擊提升<color=#63b4c3>10%</color>。",
        "姓名": "伊格尼",
        "性別": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "7月20日",
        "身高": "163cm",
        "Alignment": "異質",
        "能力": "火焰操控",
        "事件": "新城集市縱火案",
        "Criminal Record 1": "  大規模連環縱火案肇事人，早年就曾在新城數個居民區引發過多起失火案件，被捕時直接焚毀三個街區，造成78人受傷與巨大財產損失。\n  在暴亂中擅自脫離收容，在新城短暫停留後又主動自首，原因不明，恐存在一定安全隱患。",
        "Criminal Record 2": "  鑒於案件發生時，大眾尚未對禁閉者產生正確的認識，導致對象在成長過程中受到嚴重的情緒壓抑。並且由於當時缺乏對禁閉者的正確收容指導與機構的緣故，對象在受到騷擾後爆發異能，失控產生事故。\n  另據找回的MBCC資料顯示，對象在暴亂中乃是被人群裹挾逃離，其本身並無脫離控制的主觀欲望。",
        "Ability Summary": "能使周身半徑十公尺內的各種物質瞬間自燃，在情緒激動時此能力會脫離理性控制，造成大範圍、難以撲滅而破壞力極大的烈火。",
        "Awakening Signs": "在幼年一次烹飪事故中，對象因操作失誤焦躁和惱火首次觸發異能，焚毀了整個廚房，距今較久，更精確的覺醒契機已不可考。",
        "Corruption State": "即使對象擁有的異能不穩定而破壞力極大，但侵蝕痕跡卻相較而言並不明顯，會在夢中呼喚父母，存在輕微囈語症狀。",
        "Arrest Records 1": "在MBCC調查美食節大火事件的現場，對象主動找到MBCC公開了自己的禁閉者身分，並當場提出自首。",
        "Arrest Records 2": "父母皆為當地有名廚師，製作的料理廣受好評。為幫助對象隱瞞對象禁閉者身分，其父母甚至放棄事業，多次搬遷。",
        "Arrest Records 3": "因對象無烹飪天賦，雙親引導其於課餘時間培養美食評論愛好，開設名為「焦糖布丁Official」的美食評論媒體帳號，擁有相當數量的粉絲，目前帳號已停止更新。",
        "Arrest Records 4": "曾有行為不端的粉絲嘗試對對象進行人肉搜索且成功定位，而後違法闖入其住宅。此行為直接導致了對象情緒失控，進而造成火災。",
        "Performance 1": "因MBCC為其準備了防火專用單人房，對象受到了廣大禁閉者的關注，甚至因髮型特殊，擁有了「蘋果皮」這一暱稱。對象對此稱呼表現出明顯不悅，卻偷偷將社交帳號頭像換成了蘋果。",
        "Performance 2": "喜愛美食，尤其迷戀某特定店家的焦糖布丁。每次任務歸來都會向局長索要布丁，這是她少有的願意讓人知曉的樂趣，甚至意外地積極。",
        "Performance 3": "對料理有超常的熱情，多次趁無人注意溜進廚房嘗試，最終都以廚房失火告終。\n對此本人也十分困惑，認為已經能完美控制火焰能力的自己，理所當然能成為優秀的大廚。",
        "Performance 4": "在36次廚房小型火災後，終於成功做出了第一款成功料理——焦糖布丁，食譜來自她最喜歡的那家店。\n那段時間局長一直在支持她進行嘗試，並提供試吃意見，因此體重有了明顯上升。"
    },
    "111503": {
        "ID Num": 111503,
        "Internal Name": "luweiyalei",
        "Sinner No": "MBCC-S-341",
        "CN CV Name": "CV:陶典",
        "Tendency": "異能",
        "Info": "擅長法術輸出的禁閉者，造成傷害提升<color=#63b4c3>5%</color>，對核心被擊破的敵人額外提升<color=#63b4c3>5%</color>",
        "Mania Intensify Title": "克敵制勝",
        "Mania Intensify Text": "造成傷害提升<color=#63b4c3>10%</color>，對核心被擊破的敵人額外提升<color=#63b4c3>10%</color>",
        "姓名": "露薇婭·蕾",
        "性別": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "6月11日",
        "身高": "164cm",
        "Alignment": "混沌",
        "能力": "雙極電荷",
        "事件": "深夜電擊狂傳聞",
        "Criminal Record 1": "  白天隱瞞禁閉者和電擊狂身份，在新城以演員身份活動。夜間利用異能騷擾無能力的平民達百餘人，成為深夜電擊傳聞。對象作案手段與數年前某導演電擊遇難事件極其吻合，有待進一步調查。",
        "Criminal Record 2": "  經審查得知，對象體內存在因年少不公遭遇而覺醒的另一人格。該人格正義感強但行為粗暴，會利用對象異能對涉嫌性騷擾者予以「懲戒」。\n  同時，審查還發現，數年前曾與對象共事的導演受傷一事確為其所為，但對象當時面臨生命威脅，發動異能是為自我防衛。經訓誡與管理，對象已承諾今後不會再濫用能力。",
        "Ability Summary": "異能表現為電流釋放，但電壓高低不一，從造成疼痛到造成受害者直接碳化皆有可能。此能力具有精細控制的潛在可能，但對象還未完全熟練掌握。",
        "Awakening Signs": "據露薇婭人格自述，覺醒前已患有人格分裂，在一次誘拐案件中露薇婭主人格受蕾人格鼓舞，首次釋放異能電流。",
        "Corruption State": "對象患有嚴重分離性身分識別障礙，體內同時存在「露薇婭」和「蕾」兩個人格，並交替出現。經檢查此為對象自身心理症狀，與異化侵蝕無關，處於平穩潛伏期。",
        "Arrest Records 1": "進行「新城連環電擊案」調查時，於深夜街道上遭遇剛剛結束作案的對象。對象從狂躁抗拒切換到乖巧順從，疑似在過程中經歷了人格轉換，最終未對緝捕人員造成實質傷害。",
        "Arrest Records 2": "出身自新城普通家庭，父母身世平凡，以薪水撫養對象成長並全力支持其演藝事業。父母對其雙重人格及被捕事件不知情，雙方至今仍保持定期聯絡。",
        "Arrest Records 3": "相貌出眾，自幼便有了踏上演藝圈的夢想。表演專業畢業後，由於天賦不佳，直至被捕仍未取得過心儀的角色，從未涉足過A級至S級中大型影片攝製。",
        "Arrest Records 4": "對象曾兩次遭遇相似的非法誘拐和綁架監禁，雖均未遭到直接侵犯，卻分別依次導致了人格分裂和異能覺醒兩項不可逆的後果。此後深夜所襲擊的平民，都曾有過不法前科。",
        "Performance 1": "對象個人房間一半為粉色系，以光碟牆和四處可見的明星海報為特點；而另一半則以紫色為主，各種雜物四處散落擺放無章，但二者以中軸為界，從未相互波及。",
        "Performance 2": "儘管對象的雙重人格差異極大，但二者相處和諧，時常互相以筆記本溝通。而在關鍵問題上，蕾總是會讓著露薇婭，讓其做出最終決定。",
        "Performance 3": "露薇婭從未放棄演藝夢想，每天堅持護膚，嚴格管理身材，並樂於分享這些專業的美容技巧，受到諸多女性禁閉者的追捧。但蕾性格孤僻，從來不主動進行社交。",
        "Performance 4": "露薇婭以訓練基本功為由多次拜託局長與她對戲，劇本選自一部愛情電影中求婚告白的片段，但每次演到關鍵時刻都會被蕾打斷。"
    },
    "111504": {
        "ID Num": 111504,
        "Internal Name": "hekadi",
        "Sinner No": "MBCC-S-019",
        "CN CV Name": "CV:唐雅菁",
        "Tendency": "異能",
        "Info": "擅長法術輸出的禁閉者，必殺可以造成核心傷害",
        "Mania Intensify Title": "寂滅倒影",
        "Mania Intensify Text": "必殺造成的核心傷害提升<color=#63b4c3>1</color>點",
        "姓名": "赫卡蒂",
        "性別": "女",
        "出生地": "未知",
        "生日": "3月17日",
        "身高": "162cm",
        "Alignment": "混沌",
        "能力": "惡夢具現",
        "事件": "【資料已刪除】",
        "Criminal Record 1": "  【資料已刪除】",
        "Criminal Record 2": "  【資料已刪除】",
        "Ability Summary": "對象所持異能可以將自身累積的惡夢實體化，在攻擊對手的同時對其造成精神傷害。此外，對象或具有預知夢潛力，尚待進一步驗證。",
        "Awakening Signs": "對象先天具有異能，經由實驗室後天培養、強化，在訓練催化下，強度與功能性進一步提升。",
        "Corruption State": "從一份來源不明的實驗報告判斷，S-019為某實驗計畫產物兼先天禁閉者。早年頻繁出現異化後期症狀，惡夢纏身難以入睡，身體內部遭到嚴重侵蝕，且對外有極高風險。在報告最後，對S-019的壽命極限預測為14歲。",
        "Arrest Records 1": "該對象由某實驗室以「素體」名義轉交，委託MBCC對其異能進行管制利用。",
        "Performance 1": "對象日常表現異常安靜，在沒有被下達命令的情況下幾乎可以獨自在房間內保持一整日靜默不動。MBCC為每個禁閉者配備了多媒體娛樂設施，也未見對象有過使用痕跡。",
        "Performance 2": "在S-019與局長的枷鎖接觸中，偶爾會觸發觀想共厄現象，觀測到一些怪異的事件片段。這些事件並不存在於局長的記憶，019本人也並不記得有發生過類似情況。而S-019對此的解釋是：「這只是一場夢，您不必介懷。」",
        "Performance 3": "經過一定的康復訓練，對象開始利用隨身筆記本進行複雜交流，同時開始進行獨立思考的練習。除局長外，有少數共情力較強的禁閉者能夠透過繪本內容理解對象想法。",
        "Performance 4": "經過局長長時間相處與引導，對象成功恢復了部分人性，脫離了因手術與實驗造成的「物品狀態」。即使其初復甦的情感需要進一步修復與完善，這仍然是一件值得慶祝的事情。"
    },
    "111505": {
        "ID Num": 111505,
        "Internal Name": "olivier",
        "Sinner No": "MBCC-S-188",
        "CN CV Name": "CV:王曉彤",
        "Tendency": "異能",
        "Info": "擅長法術輸出的禁閉者，必殺可以造成核心傷害",
        "Mania Intensify Title": "惡魔天性",
        "Mania Intensify Text": "造成核心擊破後，使敵人承受傷害提升<color=#63b4c3>10%</color>，持續<color=#63b4c3>10</color>秒。",
        "姓名": "奧利弗",
        "性別": "未知",
        "出生地": "新城",
        "生日": "11月21日",
        "身高": "147cm",
        "Alignment": "背離",
        "能力": "傀儡擺佈",
        "事件": "新城女性連環受騙",
        "Criminal Record 1": "  屢次編造受虐經歷，偽造傷痕，故意誆取新城富庶女性財產。更被發現仿製「流浪兒」徽章，假冒「流浪兒」成員身份多次濫用異能加害他人。\n  疑似曾犯下其他駭人行徑，但因對象謊話連篇，暫未掌握確鑿證據，暫待深入調查後矯正偏邪。",
        "Criminal Record 2": "  據深入審問調查可知，在姨母一事中，對象並未蓄意傷人，只是絕境下的防衛反抗。那些被對象矇騙過的人也確實對他心生憐憫，並未進一步追究其過錯。MBCC將繼續對奧利弗進行價值觀的正向引導，糾正其兩面三刀的撒謊習慣。",
        "Ability Summary": "異能可產生無形引線，牽引改變他人行動。異能施展過程常無視對方痛感，給操縱對象帶來不可逆的物理損傷。",
        "Awakening Signs": "檢測結果顯示，對象曾在遠超同齡人心智的憤怒和仇恨中覺醒力量。具體原因暫無可考。",
        "Corruption State": "暫未發現可視病變，但精神受侵蝕影響較為嚴重，惡夢頻繁。睡眠時間外，神志尚在可控範圍。",
        "Arrest Records 1": "因故意傷人和詐騙罪名被新城治安官逮捕。在逃逸過程中暴露禁閉者身份，被MBCC外勤警衛帶回。",
        "Arrest Records 2": "對象雙親在其幼年時意外遇害。對象的姨母作為最後的親人將他收養。寄宿在姨母家中的奧利弗並沒有獲得健康的成長環境，反而受到不少苛待。",
        "Arrest Records 3": "姨母一家劣跡斑斑，經濟狀況日益下滑，不但試圖遺棄奧利弗還多次覬覦奧利弗母親留下的唯一遺物。奧利弗為保護母親最後的遺物而對姨母一家進行過激反擊。",
        "Arrest Records 4": "對象在失去親屬之後生活條件反而得到改善。據調查，奧利弗常故意遊蕩在新城街頭，挑選目標撒謊博取同情。某次謊言被戳穿後，奧利弗獨自逃往新城與鏽河邊境躲避追捕，被意外捲入玩具工廠的一系列事件中。",
        "Performance 1": "非常挑食，且無固定討厭的食材，一切隨心情決定。為了保證禁閉者健康，MBCC食堂不得不遵從他的要求重新訂製餐食。",
        "Performance 2": "如工作人員直接以命令口吻對奧利弗提出要求，他會裝作不能理解。只有當工作人員加上「請」「辛苦」「拜託」等詞，奧利弗的配合度才能得到有效改善。",
        "Performance 3": "奧利弗自稱和禁閉者都成為了好朋友，但實際上他很少主動和辛迪加人搭話，只有少部分天真富有的新城禁閉者認同「好朋友」這一說法。",
        "Performance 4": "局長在某次醒來後發現手腳都被繫上了一小段白色絲線，但即便監視畫面證據確鑿，奧利弗也拒絕承認是自己深夜所為。"
    },
    "111506": {
        "ID Num": 111506,
        "Internal Name": "lamia",
        "Sinner No": "MBCC-S-166",
        "CN CV Name": "CV:張琦",
        "Tendency": "異能",
        "Info": "擅長法術輸出的禁閉者，造成傷害提升<color=#63b4c3>5%</color>，對核心被擊破的敵人額外提升<color=#63b4c3>5%</color>",
        "Mania Intensify Title": "漩渦之底",
        "Mania Intensify Text": "【神經毒素】額外令敵人的移動速度降低<color=#63b4c3>15%</color>",
        "姓名": "拉彌亞",
        "性別": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "6月8日",
        "身高": "166cm",
        "Alignment": "異質",
        "能力": "陷阱海域",
        "事件": "濤瑪斯協會會長意外身故案",
        "Criminal Record 1": "  知名網紅，新城網路組織濤瑪斯協會的「海洋信使」。該協會名義上是海洋文化愛好者的交流組織，但事實上曾多次違規舉辦線下集會。\n  濤瑪斯協會會長在無饜之宴事件中意外身故，疑似與對象有所關聯，建議立即收容對象並對其進行調查。",
        "Criminal Record 2": "  經調查與審查得知，對象的偏激性格和畸形認知皆是長期生活在高壓封閉環境中及遭受不公平對待所致，其使用異能傷人也多是出於自我防衛。在審查結束後，對象的觀念有所動搖，對局長產生了一定的認同感並逐漸開始對其敞開心扉。近日局長正努力嘗試帶對象重新認識世界和自身，以對其錯誤觀念進行重塑。",
        "Ability Summary": "除了擁有水下呼吸的能力之外，對象還可以透過異能使敵人產生幻覺，引誘其走入自己佈置好的陷阱後，趁其不備對其發動攻擊。",
        "Awakening Signs": "對象幼年被遠房親戚收養期間，在某次遭到生命威脅時，因強烈的求生欲而覺醒異能。",
        "Corruption State": "侵蝕程度中等，對象出生時就帶有因母體感染而造成的膚色異常，但精神在大部分時候都處於穩定狀態。",
        "Arrest Records 1": "無饜之宴事件結束後，局長以管控和調查為由將對象帶回MBCC進行收容。對象態度非常配合，全程無抵抗行為。",
        "Arrest Records 2": "對象出生於新城，體表變異為母親孕期接觸過暴露污染物所致。對象母親早逝，後被遠房親戚收養。被收養期間對象曾長期遭受惡劣對待，且未能受到正規的學校教育。對象在面臨來自表兄的生命威脅時覺醒異能，將對方困在幻境中，造成其永久性精神失常。",
        "Arrest Records 3": "對象逃離親戚家後主動聯繫並加入了濤瑪斯協會擔任「海洋信使」，配合協會會長的手段，使用異能令會員致幻，騙取錢財。但對象早有取代會長，完全接管協會的計畫，並在無饜之宴事件中找到機會進行實施。",
        "Arrest Records 4": "長期寄人籬下的生活狀態讓對象養成了善於偽裝的性格。對象非常擅長用溫馴無害的表象掩蓋其危險嗜血的天性，以騙取他人信任。對象缺乏對於世界與自我的正確認知，其始終認為自己是與人類不同的怪物，且將其他人都視作自己的「獵物」。",
        "Performance 1": "自從加入MBCC以來，對象待人溫和友善，在禁閉者與工作人員間享有很好的風評。除去偶爾在管理局內宣傳海洋文化並嘗試為濤瑪斯協會發展新會員以外，整體表現尚可。",
        "Performance 2": "對象在自己臥室的床邊放置了一個玻璃魚缸，其中飼養著一隻花紋鮮豔的食肉海水魚。對象非常喜愛這隻寵物，每晚睡覺前都習慣花半個小時一邊看魚一邊對著它自言自語。",
        "Performance 3": "雖然在與他人相處時表現得十分隨和，但對象似乎更享受一個人獨處的時光。空閒時對象常常會把自己關在熄滅所有燈光的房間內，並稱黑暗無聲的環境可以讓其感到平靜。",
        "Performance 4": "對象曾一度十分抵觸管理局針對禁閉者所進行的催眠治療，導致治療進程難以推進。直到後來局長親自介入並陪同進行詢問和引導，情況才有所好轉。"
    },
    "111507": {
        "ID Num": 111507,
        "Internal Name": "echo",
        "Sinner No": "MBCC-S-533",
        "CN CV Name": "CV:宴寧",
        "Tendency": "異能",
        "Info": "擅長法術輸出的禁閉者，不進行普通攻擊時，每隔2秒獲得2點能量。",
        "Mania Intensify Title": "克敵制勝",
        "Mania Intensify Text": "造成傷害提升<color=#63b4c3>10%</color>，對核心被擊破的敵人額外提升<color=#63b4c3>10%</color>。",
        "姓名": "艾可",
        "性別": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "11月6日",
        "身高": "163cm",
        "Alignment": "譫妄",
        "能力": "魔性之音",
        "事件": "公共傳播狂厄雜訊事件",
        "Criminal Record 1": "  對象曾作為街頭藝人流竄於新城各地，由於其頻繁吹奏刺耳噪音，並無意識釋放狂厄影響，導致附近群體M值上升 。其行為違反城市治安條例，存在一定公共危害性，建議盡快收容。",
        "Criminal Record 2": "  經審查得知，對象自我認知的失衡，乃特殊的生理缺陷和生活環境共同作用下導致，並非出於其主觀目的。在局長的耐心教育之下，對象的自我認知得到了一定程度的矯正，並開始接受科學的治療方案。經評估，對象的公共危險性已經大大降低。",
        "Ability Summary": "對象使用樂器演奏出刺耳噪音與不諧旋律時，可對人造成一定的精神汙染。其釋放異能時不拘泥於特定的樂器，但對象執著地以薩克斯風作為媒介。",
        "Awakening Signs": "對象曾於街頭流浪時偶然接觸到狂厄汙染，並在瀕死之際聽見從劇院中傳出的薩克斯風樂曲，對其內心造成了強烈的情感衝擊，從而導致覺醒。",
        "Corruption State": "侵蝕程度較輕，體表無異常。但受狂厄和自身生理缺陷影響，對象常常會出現精神過於亢奮的傾向。",
        "Arrest Records 1": "福爾圖娜精神汙染事件的善後調查中，對象因極強的表現欲受到MBCC關注，確認其禁閉者身分後便被帶回管理局進行收容。",
        "Arrest Records 2": "對象出身於新城某孤兒院，父母不詳，年滿十六歲超出孤兒院收容的規定年齡後成為街頭藝人，獨自流浪於新城各地巡迴表演。",
        "Arrest Records 3": "因具有先天性的生理缺陷，對象對音調的感知異於常人，無法辨別準確的旋律。而由於其長期處於特殊的成長環境，對象缺乏客觀的自我認知，為自己塑造了「音樂天才」的身分，且抗拒接受矯正與治療。",
        "Arrest Records 4": "秉持著長期錯誤的自我認知，對象在孤兒院的重要演出上大膽獻藝，造成演出事故，且間接導致該年領養申請減少。因此事遭受波及者對對象產生了怨懟情緒，並對其進行長期的孤立與無視。",
        "Performance 1": "因長期的流浪生活經歷，對象極為擅長利用廢品搭建舞台布景，並對此抱有異常執著的態度。其囤積的大量雜物造成了一定程度上的清理困難，遭到後勤部多次投訴。",
        "Performance 2": "MBCC公認對象的吹奏「魔音穿腦」，其薩克斯風曲錄音曾一度被當選為管理局的鬧鈴，對付賴床者效果奇佳。此事也被對象廣為宣揚，並對自己是天才薩克斯風樂手這件事愈發堅信不疑。",
        "Performance 3": "對象曾與多名共用音樂器材室的禁閉者一同抗議，要求管理局提供具有隔音功能的場地與設施，均未果。直到某天有工作人員路過器材室時，因聽到對象練習薩克斯風的聲音而暈倒，建設隔音室的需求才終於安排上預訂行程。",
        "Performance 4": "對象十分熱衷於為局長吹奏其最新習得的薩克斯風曲目。而每當對象突發靈感，創作改編出自創的「獨家曲目」時，便一定會第一時間邀請局長作為第一個聽眾，甚至會為此時常帶著薩克斯風蹲在局長辦公室門口。"
    },
    "111601": {
        "ID Num": 111601,
        "Internal Name": "airuier",
        "Sinner No": "MBCC-S-193",
        "CN CV Name": "CV:四白",
        "Tendency": "啟迪",
        "Info": "擅長支援友方的禁閉者，能量恢復速度提高<color=#63b4c3>10%</color>",
        "Mania Intensify Title": "強效療癒",
        "Mania Intensify Text": "治療效率提升<color=#63b4c3>10%</color>。",
        "姓名": "艾瑞爾",
        "性別": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "3月6日",
        "身高": "165cm",
        "Alignment": "執迷",
        "能力": "共情祝禱",
        "事件": "新城狂厄隱瞞包庇事件",
        "Criminal Record 1": "  包庇新城狂厄者的存在，並主動為狂厄者提供幫助，恐造成汙染向新城蔓延的風險。罪行敗露後惡意阻撓FAC執法，更用異能襲擊警員。雖未造成人員傷亡，但因對象拒不配合身份調查，疑似包庇狂厄有其他目的，需嚴加審問。",
        "Criminal Record 2": "  緝捕對象後發現其真實身分為斯賓塞家族之女。在詳細訊問之下，發現對象包庇狂厄患者幾乎完全出於同情和「過度的慈善」。\n  鑒於對象的複雜身分，曾嘗試與斯賓塞進行交涉，就結果而言對方家族似乎已經放棄對象，對象今後將正式轉入MBCC進行管理。",
        "Ability Summary": "異能所釋放的光球可加速填補細胞能量缺口，使目標生物體傷口快速癒合，治癒絕大部分外傷疾病。",
        "Awakening Signs": "與狂厄者有過頻繁接觸，自身無意識產生保護性覺醒。",
        "Corruption State": "侵蝕程度低。鑒於其擁有的獨特修復能力，受到狂厄影響極小，無任何顯著異化表現。",
        "Arrest Records 1": "在對抗FAC執法過程中覺醒，因暫未熟練掌握異能被輕鬆制服，第一時間押往MBCC接受調查。",
        "Arrest Records 2": "對象自小參與或主導過的慈善活動總計不下百餘次，在新城風評甚佳。常有人因聽聞斯賓塞家小姐面容姣好、溫柔和善，特意慕名前來領取救助物資。",
        "Arrest Records 3": "斯賓塞家族豪門么女，兄姊眾多。自幼接受貴族私塾教育，鋼琴、舞蹈、繪畫等均有涉獵，無一精通。對象也因此在家中地位較低，備受冷落。",
        "Arrest Records 4": "對象不希望禁閉者身分對家族造成影響，現已捨棄家族姓氏，僅作為局長的下屬幫手編入MBCC。不知情的斯賓塞家誤以為對象已故，舉辦盛大葬禮，不少新城名門前來悼念。",
        "Performance 1": "在管理局內多次迷路，曾因某次誤闖局長私人空間羞愧不已，主動申請領罰。工作人員為對象訂製了平面地圖後，迷路情況有所改善。",
        "Performance 2": "缺乏金錢概念，曾為了救助瘦弱的小鳥花費近萬狄斯幣購置飼料。採購部向斯賓塞家寄去帳單要求報銷卻遭拒絕。對象深感歉疚，主動參與醫護急救工作，超額完成工作以彌補損失。",
        "Performance 3": "對象在禁閉者間評價兩極分化非常嚴重。大部分人非常認可其善良隨和的性格。但也有極個別禁閉者厭煩她過剩的同情心，覺得自己受到了羞辱。",
        "Performance 4": "其父多次與MBCC溝通，試圖重獲女兒的撫養權，被對象親自駁回。據工作人員透露，艾瑞爾駁回父親的理由是比起成為家族聯姻的工具，更希望留在局長身邊。"
    },
    "111602": {
        "ID Num": 111602,
        "Internal Name": "chameleon",
        "Sinner No": "MBCC-S-052",
        "CN CV Name": "CV:黃鶯",
        "Tendency": "啟迪",
        "Info": "擅長支援友方的禁閉者，能量恢復速度提高<color=#63b4c3>10%</color>",
        "Mania Intensify Title": "潮湧",
        "Mania Intensify Text": "能量恢復速度提升<color=#63b4c3>15%</color>。",
        "姓名": "卡米利安",
        "性別": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "2月14日",
        "身高": "166cm",
        "Alignment": "異質",
        "能力": "催眠誘導",
        "事件": "規模型催眠事件",
        "Criminal Record 1": "  是某上庭新貴破產失蹤的唯一嫌疑人，為達目的私自篡改數十人潛意識，導致受牽連民眾的精神狀態受到不可逆的嚴重損害。\n  隱瞞禁閉者的身份和心理變態的病症開設診所，無法排除在催眠過程中進行惡意洗腦嫌疑，具有動搖人心的社會性威脅。",
        "Criminal Record 2": "  近日，某議會新貴破產失蹤案所涉及官員已因包括反人類在內的多項罪名被判處死刑，對象與此官員間的諸多過去已不可考。鑒於對象具有精神虐待的特殊癖好，在收容後已移交局長親自管理。\n  當前對象正作為心理醫生處理局內各禁閉者所遭遇的各類心理問題，成效極好，且不可替代。",
        "Ability Summary": "可透過媒介對一切生物對象進行催眠，篡改潛意識記憶，左右精神幻境，激發對象未知潛能。",
        "Awakening Signs": "青春期前覺醒，距今較久，無法檢測到確切覺醒表徵，推測是在經歷巨大精神震盪後的昏迷期間獲得異能。",
        "Corruption State": "未出現外觀體徵異變。精神狀態極不穩定，心理疾病不斷惡化，惡夢頻繁，必須藉助香薰和藥物克制異常行為。",
        "Arrest Records 1": "對象主動等候在私人心理診所，積極配合MBCC工作，疑似對此次緝拿行動早有預料。在對象本人的協作鼓勵下，緝捕過程異常順利。",
        "Arrest Records 2": "對象以優異的成績考入班彥醫學院，並在畢業後留校任教，同時開辦了自己的私人心理診療機構。被譽為狄斯最傑出的心理醫生和催眠師。還在暗中擔任情報機關心理學顧問。",
        "Arrest Records 3": "父母均為新城有口皆碑的心理醫生。十六年前遭到謀殺，線索毀於大火，最終草草結案。對象作為倖存遺孤曾得到社會高度關注。",
        "Arrest Records 4": "對象刻意與新城議員奧利司的家人、朋友等發生接觸，使用催眠異能操控他們相繼背棄奧利司。據悉，奧利司在十六年前曾在卡米利安父母處進行過心理諮詢，現被第九機關秘密關押。",
        "Performance 1": "隨身的懷錶和金邊眼鏡均為裝飾，以強化自己心理醫生的形象獲得患者的信任，方便催眠的順利進行。實際上鏡片並沒有度數，催眠時並不需要依賴某一特定道具。",
        "Performance 2": "偶爾會被第九機關以心理顧問的名義召離。卡米利安對此態度並不積極，並將這種「協作」稱為「脅迫」。具體去向、所行目的連FAC也無從知曉。",
        "Performance 3": "會幫管理局內的禁閉者們解決一些心理問題，但就算如此，還是有許多懼怕她的禁閉者，有的是懼怕她的名字，有的是懼怕催眠本身。",
        "Performance 4": "會在深夜找局長談心，因為局長是少見的不會被自己的能力催眠的人，希望與局長的談心可以解決自己日益嚴重的心理變態問題。"
    },
    "111603": {
        "ID Num": 111603,
        "Internal Name": "tuoqier",
        "Sinner No": "MBCC-S-404",
        "CN CV Name": "CV:杜晴晴",
        "Tendency": "啟迪",
        "Info": "擅長支援友方的禁閉者，能量恢復速度提高<color=#63b4c3>10%</color>",
        "Mania Intensify Title": "強效療癒",
        "Mania Intensify Text": "治療效率提升<color=#63b4c3>10%</color>。",
        "姓名": "安",
        "性別": "女",
        "出生地": "辛迪加",
        "生日": "2月24日",
        "身高": "166cm",
        "Alignment": "執迷",
        "能力": "藥物關懷",
        "事件": "彼岸診所系列違禁實驗",
        "Criminal Record 1": "  隱瞞禁閉者身份，長時間無證進行醫療活動。更以診所護理長的名義，未經患者允許情況下收集、保存狂厄患者遺體。聯繫對象多年前涉嫌的新辛隔離點高風險汙染源遺失事件，判斷其具有較高狂厄傳染風險，需進行針對控制。",
        "Criminal Record 2": "  對象活動於「彼岸診所」期間，主要承擔支援性的醫療工作，保存狂厄患者遺體是為了尋求治療方法，其自身未參與過任何違法犯罪活動。\n  對對象的其他指控經查證皆與事實不符，辛迪加隔離點事件中對象在診療病人時覺醒，因而未受感染，其異能特性亦不含感染風險。",
        "Ability Summary": "能憑自主意願改變所持液體的化學性質，根據患者需要，賦予針管內藥物更適合的療癒效果。",
        "Awakening Signs": "近期覺醒。據對象描述，曾有過與多名感染者長時間同處封閉房間的經歷，推測為在超限心理壓力下異化。詳細背景尚待調查。",
        "Corruption State": "未見可視異化，精神表現正常。但惡夢症狀嚴重，心理測驗結果不合格。不排除透過主動將精神力隱瞞並遏制精神侵蝕症狀的可能。",
        "Arrest Records 1": "礙於彼岸診所位於辛迪加勢力範圍，新城對其通緝未果，最終交由MBCC強制執行。被捕時對象仍堅守彼岸，過程中未見抵抗。",
        "Arrest Records 2": "出身辛迪加貧民窟，父母於九年前因無錢醫治，重病過世。父母臥病期間，由對象獨自擔負家中生計、照料雙親。",
        "Arrest Records 3": "自學考取了新城班彥醫學院護理專業，後於新城一線公立醫院就職。辛新隔離點事件後吊銷職業資格，被彼岸診所聘用並擔任護理長。",
        "Arrest Records 4": "隔離點汙染爆發後，FAC第一時間封鎖消息，與對象達成協定，在時限內將所有感染者處死。對象單方面違背協約，攜感染者「佩兒」出逃。此次感染被FAC偽裝為病毒型疫病。",
        "Performance 1": "主動承擔醫療責任，大幅度減輕了MBCC的醫療部門負擔。從未有人見過對象離開崗位脫下制服的日常生活狀態，「安姐姐究竟什麼時候下班」開始在禁閉者間成為流行話題。",
        "Performance 2": "和彼岸診所穩定保持工作聯繫，會定時遠端詢問患者近況。據悉，康復患者寄給對象的錦旗和花籃在彼岸已氾濫成災，正在計畫轉運至MBCC暫存。",
        "Performance 3": "曾因凍存感染者的罪行被部分禁閉者忌憚。在得知對象對禁閉者並無研究興趣後，關係急速緩和。年幼禁閉者甚至對其產生過分依賴，在安的悉心照顧下自理能力進一步退化。",
        "Performance 4": "禁止局長熬夜，常在深夜進行突擊檢查，如若發現局長在黑暗環境下使用電子設備會當場沒收。第二天一早，被沒收的設備會和一份營養均衡的早餐一同出現在局長床頭。"
    },
    "111604": {
        "ID Num": 111604,
        "Internal Name": "kaier",
        "Sinner No": "MBCC-S-077",
        "CN CV Name": "CV:梁達偉",
        "Tendency": "啟迪",
        "Info": "擅長支援友方的禁閉者，【指控】會使敵人造成傷害降低<color=#63b4c3>5%</color>，持續<color=#63b4c3>3</color>秒",
        "Mania Intensify Title": "潮湧",
        "Mania Intensify Text": "能量恢復速度提升<color=#63b4c3>15%</color>。",
        "姓名": "Mr.Fox",
        "性別": "男",
        "出生地": "新城",
        "生日": "10月23日",
        "身高": "182cm",
        "Alignment": "無厭",
        "能力": "語言干涉",
        "事件": "刑事案件辯護受賄",
        "Criminal Record 1": "  新城知名的「金錢律師」，只要能給出足夠的辯護費用，就能保證達成勝訴。為達辯護目的，多次顛倒黑白、採取背德手段，甚至與幾起證人自縊案深度相關。",
        "Criminal Record 2": "  在被MBCC收容後，對象表現出終於卸下長期以來心理壓力的跡象。翻閱過往案卷，發現對象在其職業生涯中幾乎從未經手過涉及青少年的案件，據此推測對象對自身的行為持有相當的負罪感，同時保留著一定的底線。被MBCC收容，可能是對對象而言最好的結果。",
        "Ability Summary": "必要時說出的話可以影響他人意志，操縱他人做出符合自己心意的舉動。控制時長、數量、效果，都與Mr.Fox自身精神力相關。",
        "Awakening Signs": "疑似覺醒過程在遭受生命威脅的絕境時刻發生，首次施展異能時並未對任何對象造成傷害。",
        "Corruption State": "身體表面暫無發現異常，但因長時間處於心理負擔之下，精神檢測結果不佳。",
        "Arrest Records 1": "一樁涉及禁閉者的案件讓Mr.Fox的異能暴露。案件以Mr.Fox的辯護勝利告終，他本人在終審後配合MBCC接受拘管。",
        "Arrest Records 2": "曾為「幻日環模仿案」的嫌疑人辯護，利用自身異能控制原告方證人推翻自己的證詞，獲得了庭審的勝利，嫌疑人被判無罪。對象的正義觀扭曲，同時對出庭異常執著。",
        "Arrest Records 3": "出生於上流家庭，父母人情味單薄，對對象要求非常嚴格。若是沒有達到要求，父母會變得冷淡無比，用極為失望的語氣告訴對象他是一個壞孩子，活該被打。",
        "Arrest Records 4": "對象在一起虐待案上為被告方辯護勝利，導致了原告少年自我傷害而亡，以及少年父母對自己孩子的誤解，認為其遭遇是罪有應得。從此之後，對象對涉及虐待，尤其是青少年虐待的案件一概拒絕接手。",
        "Performance 1": "高薪家庭出身，對生活品質有較高追求，但會拒絕工作人員對他的特殊優待。希望能在相對公平的生活條件下，保留一些不給人添麻煩的精緻習慣。",
        "Performance 2": "對數字非常敏感，尤其是對狄斯幣金額數目，心算能力已經超出一名律師需要掌握的範疇。他本人也曾表示，並不介意用這項專業外的技能幫助採購部處理日常會計工作。",
        "Performance 3": "在其他禁閉者面前通常保持紳士、謙和的形象。唯獨在他個人專業領域，會表現出不容置疑的強硬。Fox在禁閉者之間的良好風評，也因這份偶然展露的偏執態度，而出現了分歧。",
        "Performance 4": "獲得異能後，Mr.Fox就在自己的舌頭上打了一顆舌釘，作為對自己的「口舌懲罰」。很多人對此舌釘表示好奇，但其中，只有局長的好奇心得到了回應。"
    },
    "111605": {
        "ID Num": 111605,
        "Internal Name": "dudu",
        "Sinner No": "MBCC-S-037",
        "CN CV Name": "CV:陳璽月",
        "Tendency": "啟迪",
        "Info": "擅長支援友方的禁閉者，會以必殺能量充盈的狀態進入戰鬥",
        "Mania Intensify Title": "自吹自擂",
        "Mania Intensify Text": "當場上有友方單位攜帶【引鳳】時，嘟嘟每秒回復自身<color=#63b4c3>1%</color>的最大生命值",
        "姓名": "嘟嘟",
        "性別": "女",
        "出生地": "外邦",
        "生日": "2月18日",
        "身高": "152cm",
        "Alignment": "怠惰",
        "能力": "樂聲引鳳來",
        "事件": "違反運輸規定、商業詐騙",
        "Criminal Record 1": "  未登記在案的外邦人員，五年前未經允許從外邦衛星城偷渡至辛迪加，並在狄斯城境內犯下多起商業詐騙、無證經營等罪狀。擾亂影響辛迪加當地居民的正常生活。\n  調查對象曾協助橡木匣進行蓄意販賣，並包庇其違規運輸行為，屬於嚴重犯罪，必須即刻收容。",
        "Criminal Record 2": "  作為外邦人，對象在被收容前長期居無定所，生活品質極差。鑒於辛迪加社會環境長期不穩定，對象已盡力選擇了危害性最低的謀生方式。\n  在接受MBCC的收容後，其生活品質已大幅改善，對象也將自身異能運用在協助局內禁閉者行動上。對象異能的增益效果顯著，在數次行動中發揮了重要作用。",
        "Ability Summary": "利用音波放大刺激生物的腎上腺素分泌，從而能達到一定的自癒能力和強化肉體能力。並且該能力能夠靠所有者的主觀意識集中到某具體個人單位上使用。",
        "Awakening Signs": "少年時期因捲入黑幫的狂厄武器戰爭，接觸狂厄武器導致感染，且在死役屍體周圍長期暴露，導致感染加深並最終覺醒異能。",
        "Corruption State": "根據MBCC體檢調查結果顯示，該對象除去感染程度，其他各項指標均在正常範圍內，侵蝕程度較輕，體表無侵蝕痕跡，精神較為正常。",
        "Arrest Records 1": "在前往辛迪加參與拯救行動的過程中結識嘟嘟，前期行動中一直與其合作，並從其口中得知橡木匣的存在。辛迪加拯救行動結束後，嘟嘟為跟隨橡木匣，與局長一起回到MBCC，接受收容。",
        "Arrest Records 2": "曾加入過辛迪加某黑幫的禮儀樂隊，後因黑幫覆滅而解散退出。如今無業浪跡於辛迪加各處，會透過橡木匣介紹去一些葬禮或是宴會現場演奏。",
        "Arrest Records 3": "對象的異能於生物有極高的刺激作用，覺醒後混跡在辛迪加，推波助瀾了一定量的黑幫火拼或者是群毆騷亂。大部分情況下，這些騷亂都是為了掩蓋自己的走私行為。",
        "Arrest Records 4": "辛迪加的外邦人黑戶，來自距離辛迪加極遠的外邦衛星城。自幼被當地一個戲班所收留，後跟隨戲班一起偷渡來辛迪加生活。在一場大規模的狂厄武器戰爭中，整個戲班被毀，嘟嘟為唯一倖存者。",
        "Performance 1": "對嘟嘟進行收容時，MBCC並未沒收她的嗩吶，這直接導致了嘟嘟在休息與工作時間內隨意吹奏，創下了一天之內收到包括禁閉者和工作人員在內共一百一十八則投訴的記錄。",
        "Performance 2": "對象對MBCC食堂的伙食意見極大，曾連續一個月以醬油和辣椒拌米飯為食來表示抗議，但發覺毫無用處後便停止了行為。目前似乎正在與食堂工作人員拉攏關係，希望得到自己親手烹飪的機會。",
        "Performance 3": "沒有人願意居住在嘟嘟的房間附近，除了橡木匣。但除此之外，嘟嘟與其他禁閉者並無明顯隔閡，曾與觀星者一起看星星以及觀測對方的手掌。",
        "Performance 4": "因局長成功緩解橡木匣的狂躁症狀，嘟嘟對局長的信任程度得到一定的提升，開始收斂自己的一些行為，並對局長吐露一些真心話：你們食堂的飯菜是真的難吃，你餓不餓？要不要我煮碗麵給你吃？"
    },
    "111606": {
        "ID Num": 111606,
        "Internal Name": "letta",
        "Sinner No": "MBCC-S-462",
        "CN CV Name": "CV:伍凱立",
        "Tendency": "啟迪",
        "Info": "擅長支援友方的禁閉者，進入戰鬥時會攜帶【引路命燈】。【引路命燈】：照亮周圍菱形兩格的範圍，當攜帶者移動時會跟隨其移動。當萊塔攜帶【引路命燈】時，每秒額外回復<color=#63b4c3>1</color>點能量，該效果在【引路命燈】失去照亮效果時不生效。",
        "Mania Intensify Title": "潮湧",
        "Mania Intensify Text": "能量恢復速度提升<color=#63b4c3>15%</color>",
        "姓名": "萊塔",
        "性別": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "12月27日",
        "身高": "157cm",
        "Alignment": "譫妄",
        "能力": "引路命燈",
        "事件": "斯洛恩街區的提燈幽靈",
        "Criminal Record 1": "  新城富商德文希爾家族的繼承人，對外形象為溫文有禮的千金小姐，實際上是怪談「斯洛恩街區的提燈幽靈」的本體。其夜間行動引起謠言散播，造成社會恐慌，建議收容管理。",
        "Criminal Record 2": "  對象由於成長環境壓抑，導致覺醒後濫用異能，頻繁夜遊。對象雖熱衷於逗弄行人，但其根本目的是為迷失者指引方向，初衷並無惡意。在局長的開解下，對象的心理壓力得到舒緩，天性得到釋放，並逐漸將精力轉移到正常社交與個人愛好之上，已不再具備從社會面引發恐慌的可能性。",
        "Ability Summary": "其異能透過嵌有異方晶的提燈為媒介施展，提燈的光芒可以指明迷霧中的出路，但只有本人才能看到；對象在手持提燈時可穿過牆壁，且能攜帶少量同伴。",
        "Awakening Signs": "對象於新城霧夜中遭遇狂厄襲擊，並被隨身攜帶的提燈抑制了大部分的狂厄感染，遂覺醒為禁閉者，後使用異能躲過死役逃生。",
        "Corruption State": "侵蝕程度較輕，體表特徵與正常人無異。受狂厄影響，對象失去睡眠功能，但並沒有因此引發其他的代謝紊亂問題或是嚴重的精神障礙。",
        "Arrest Records 1": "對象於某日夜晚主動現身於管理局門前，因其當時處於「夢遊狀態」，毫無反抗行為，遂被順利收容。",
        "Arrest Records 2": "對象的父母曾為其度身訂製過一份專屬《成長計畫》，並要求其嚴格遵守。此規劃根據對象的課業進度逐年更新，但其本人並無置喙之權。對象曾數次建議添加自由外出行程，均未果。",
        "Arrest Records 3": "對象對自己可怖詭異的怪談形象頗有不滿，據稱，其並未利用異能對霧中行人做出惡意傷害之舉，只存在適當的玩笑行為。其行為包括但不限於：提燈尾隨，背後拍肩，穿牆閃現等。",
        "Arrest Records 4": "對象有一本自製的《狄斯冒險筆記》，其中記錄著其從網路、雜誌和都市傳說中搜集出來的各種狄斯城獵奇景點，並附帶詳細的遊玩攻略。但經實地探索發現，其中大部分地點均與宣傳描述不符，但對象似乎對自己的選擇並不後悔。",
        "Performance 1": "對象被收容後，管理局內開始出現「靈異事件」，目擊者稱夜間巡視時身後總有不明光點尾隨。調查監視影像顯示，尾隨者為「夢遊狀態」下的對象，「不明光點」為其手持的提燈，而對象聲稱對此行為毫無印象。",
        "Performance 2": "對象時常向其他禁閉者詢問他們的外出見聞與奇異經歷，並以文字的形式詳細記錄下來。對象表示此舉是為了增補自己的《冒險筆記》，其內容不僅限於狄斯，外邦也將納入探索範圍。",
        "Performance 3": "對象尤其癡迷於各類新奇可愛的玩偶飾品，因此與同齡且具有相似喜好的禁閉者頗有話題。但由於成長環境迥異，對象在與辛迪加出身的禁閉者們溝通時略有隔閡，不過正在努力相互理解之中。",
        "Performance 4": "對象會在夜間「夢遊」誤闖局長臥室，並就地休憩。對象清醒後解釋，這是由於待在局長身邊能讓其感到安心，因此潛意識裡總會不自覺地靠近，絕不是故意為之。"
    },
    "111607": {
        "ID Num": 111607,
        "Internal Name": "cassia",
        "Sinner No": "MBCC-S-560",
        "CN CV Name": "CV:張喆",
        "Tendency": "啟迪",
        "Info": "擅長支援友方的禁閉者，能量恢復速度提升<color=#63b4c3>10%</color>。",
        "Mania Intensify Title": "原料攫取",
        "Mania Intensify Text": "每當友方禁閉者共計消耗其25%最大生命值，卡西婭回復<color=#63b4c3>3</color>點能量，每4秒最多觸發1次。",
        "姓名": "卡西婭",
        "性別": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "7月17日",
        "身高": "165cm",
        "Alignment": "執迷",
        "能力": "異馥流香",
        "事件": "新城連環失蹤案",
        "Criminal Record 1": "  新城最神秘的調香師，無人見過其真身。傳聞中其香水擁有使人青春凝駐的特殊效果，因此引得富豪名流趨之若鶩。經調查，懷疑其有散播狂厄、誘拐民眾的嫌疑，需立即收容。",
        "Criminal Record 2": "  經過局長的耐心教育與管理，對象對社會常識的正確認知得到了顯著提升，因特殊成長環境而導致的扭曲觀念也得到了一定修正。在管理局生活期間，對象在定期接受心理矯正與正常的調香活動之餘，已不再具有過激行為。",
        "Ability Summary": "其異能可以從人體中萃取香氣並製成特殊的香水，這種香水可以令聞者愉悅振奮、青春凝駐；配方微調後也可以使人精神不濟、迅速衰弱。",
        "Awakening Signs": "對象的養育者本身身染狂厄，具有死役化的傾向，因此對象在與其日常接觸中也逐漸遭受到狂厄侵蝕，並在極端刺激下覺醒。",
        "Corruption State": "體表無異常，但狂厄汙染嚴重影響了其精神狀態，會放大對象的恐懼、偏執等極端情緒，再加上其特殊的成長環境，導致對象的心理觀念極其扭曲。",
        "Arrest Records 1": "因故意散播狂厄，且涉嫌多年未決的連環失蹤案件，故對象在其主辦的香水沙龍上被MBCC局長親自追蹤收容。",
        "Arrest Records 2": "對象自幼被新城某富豪收藏家收養，由於姣好的外貌與過人的嗅覺頗受青睞，因而擁有優渥的生活條件。收藏家亡故後，對象作為唯一的繼承人接收了其全部財產。",
        "Arrest Records 3": "對象拒絕承認自己的行為違反治安條例，在其看來，傳播狂厄香水並非禍害他人，反倒是種慷慨的善舉。而有幸得到其分享的人，則有一定機率獲得更大的殊榮——成為對象的調香靈感。",
        "Arrest Records 4": "由於親眼目睹養父的惡行，對象在極度驚恐中覺醒異能，並罹患了嗅覺失靈的後遺症：會時刻幻嗅到難忍的腥臭。對象開始調香的契機，便是為了安撫自身的精神狀態。然而其調製的香水留香均不理想，因此對象一直渴望能調製出不會消散的「永恆之香」。",
        "Performance 1": "對象熱衷於收集各種樣式的玻璃瓶，採購部統計其遞交的採購清單後發現，對象購置的最多款式為植物花卉元素，其次是動物昆蟲元素。",
        "Performance 2": "對象對香水品質的標準極為嚴苛，在調香過程中稍有差池便會推翻重來。某日對象被撞見於汙水處理池中傾倒香水，且聲稱這些都是含有雜味瑕疵的廢料，其價值與汙水無異。",
        "Performance 3": "對象在收容期內深居簡出，幾乎不參與禁閉者們的社交活動。然而，其針對某些特定對象會產生超乎尋常的興趣，並透過想像和描述對方的香氣來表達欣賞與讚許。那些對象無一例外，都公認擁有極佳的外貌。",
        "Performance 4": "對象會定期接受局長的精神撫慰和常識矯正，並在單獨會面時屢次表達想以局長為靈感調製香水的意願，但均未得到應允。"
    },
    "111608": {
        "ID Num": 111608,
        "Internal Name": "Shawn",
        "Sinner No": "MBCC-S-885",
        "CN CV Name": "CV:常蓉珊",
        "Tendency": "啟迪",
        "Info": "擅長支援友方的禁閉者，能量恢復速度提升<color=#63b4c3>10%</color>。",
        "Mania Intensify Title": "潮湧",
        "Mania Intensify Text": "能量恢復速度提升<color=#63b4c3>15%</color>",
        "姓名": "肖恩",
        "性別": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "12月16日",
        "身高": "173cm",
        "Alignment": "譫妄",
        "能力": "愛意操控",
        "事件": "配音演員騷擾事件",
        "Criminal Record 1": "  新城人士，曾是一位小有名氣的配音演員，參與過相關的選秀和演藝活動。在爆出騷擾同僚的醜聞後消失於公眾視野，但依舊持續在網路上進行詐騙活動，危害較大，建議收容。",
        "Criminal Record 2": "  自從被MBCC收容後，對象的個人裝置和社交帳號被全部沒收，上網也被嚴格限制。對象在局長的監督下向受騙的網戀對象坦白真相。截止目前，沒有更多的受害者出現。",
        "Ability Summary": "透過裝置發送聲波，進而掠奪特定對象內心的「愛意」。遭到掠奪的個體將會陷入嚴重的消極和低落，嚴重者會徹底喪失行動能力。榨取的「愛意」將會被對象吸收，短期內使其情緒高漲、能力增強。",
        "Awakening Signs": "對象在被自己所愛之人背叛（自稱）之後試圖報復，卻被嘲諷和咒罵。在得知其心中從來都沒有自己之時，對象覺醒了相關異能。",
        "Corruption State": "對象受侵蝕程度較輕，體表特徵與正常人無異。但由於長期蝸居在家、將絕大多數精力用於網戀，因此精神狀況不佳，需密切監視。",
        "Arrest Records 1": "對象在灰鏡事件中第一次與局長接觸，隨後數月中持續對局長進行騷擾。最終由局長親自帶隊對該禁閉者實施收容。",
        "Arrest Records 2": "來自新城中產家庭，早年間與鄰居家的一位女性友人相識。成年後兩人一同進行了配音演員培訓，並參與了一檔配音選秀節目。由於出色的聲線和外表，對象獲得了不錯的名次。",
        "Arrest Records 3": "在選秀途中的某一次現場演出中，對象突然宣佈退賽。隨後，與其一同參賽的「友人」登台控告了對象長期以來的騷擾行為。對象試圖辯解，卻完全無法發聲，從此身敗名裂，而那位「友人」則因這次事件帶來的熱度一舉奪魁出道。",
        "Arrest Records 4": "對象後續隱姓埋名，隱藏在相關粉絲群中。憑藉對「友人」的瞭解，對象成功以假身分接近「友人」並與其建立網路戀情。在主動曝光自己身分後，對象遭到了譏諷，同時覺醒異能。幾天後，「友人」因憂鬱輕生。",
        "Performance 1": "對象擁有數十個社交網路帳號，維繫著一百多段網路戀情。其「涉獵」範圍廣泛，年齡、職業不限。",
        "Performance 2": "對象常年蝸居在出租屋內，缺乏運動，作息不規律、飲食單一。造成的後果是對象膚色蒼白、身體瘦弱、嚴重營養不良、肝腎功能異常等。",
        "Performance 3": "對象經常對MBCC內的禁閉者和工作人員表現出異常興趣，多次嘗試搭訕接近、索要聯繫方式，但均未有成效。",
        "Performance 4": "近期對象的興趣明顯轉移到了局長身上。不僅一有機會就在社交網路上頻繁騷擾，平日裡見面時也會竭盡所能吸引局長注意力，並毫不避諱地進行肢體接觸。通常這類行為都會遭到局長的過肩摔反擊。"
    },
    "111609": {
        "ID Num": 111609,
        "Internal Name": "zephyr",
        "Sinner No": "MBCC-S-747",
        "CN CV Name": "CV:蘇婉",
        "Tendency": "啟迪",
        "Info": "擅長干擾敵方的禁閉者，能量恢復速度提升<color=#63b4c3>10%</color>。",
        "Mania Intensify Title": "潮湧",
        "Mania Intensify Text": "能量恢復速度提升<color=#63b4c3>15%</color>。",
        "姓名": "澤斐爾",
        "性別": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "2月17日",
        "身高": "164cm",
        "Alignment": "執迷",
        "能力": "中繼干擾",
        "事件": "航線廣播干擾事件",
        "Criminal Record 1": "  對象利用異能，預謀搶佔他人飛行設備，在實施行動的過程中被制服逮捕。\n  經深入調查確認，對象出身新城，曾任飛行員一職，因初次試飛造成嚴重混亂而被迫退役。考慮到其過往行徑的危險性，建議立即予以管控。",
        "Criminal Record 2": "  經審查確認，航線廣播干擾事件源自狂厄波及導致的異能失控，並非對象故意為之。飛行對其具有重要意義，即便在被MBCC收容期間，對象仍在尋求再次飛行的機會。在經歷了飛行越獄之後，對象與局長達成了相互理解，表示願意遵守管理局的保釋要求，接受有限度的自由。",
        "Ability Summary": "對象能夠以無線電傳呼機為媒介，干擾外界的訊號傳播。在戰鬥情況下，可利用被劫掠的訊號影響現實載體和神經傳導，進而達到抑制傷痛和擾亂敵方狀態的效果。",
        "Awakening Signs": "受新城狂厄事件波及，對象在試飛時覺醒異能，能力失控造成飛行控制系統和通訊設備癱瘓，引發直升機墜機事故。",
        "Corruption State": "侵蝕程度較輕，體表無異常，精神狀態時有波動，常常出現高亢的言行表現。",
        "Arrest Records 1": "在新城酒吧，對象與局長意外產生首次接觸。在確認了對象的禁閉者身分和劫機意圖後，治安官協助局長採取行動，最終在犯罪現場將對象制服，轉交至MBCC進行收容。",
        "Arrest Records 2": "對象接受過新城飛行員的正規培訓，順利通過考核，獲得了官方認證的飛行員身分。因受到狂厄波及，對象曾引發航線廣播干擾事件，最終墜機受傷，僅在試飛一次後被迫退役。目前，對象不具備合規的飛行資質，但仍對高空飛行存在強烈執念。",
        "Arrest Records 3": "對象父母離異，已各自組建家庭。對象與父母的新伴侶相處良好，自幼在不同的家庭裡居住，擁有遠超同齡人的豐富生活經歷。在開放多元的家庭的耳濡目染下，對象天性中隨心而動、追求自由的部分格外突出。",
        "Arrest Records 4": "在成為飛行員的最初階段，對象未完全理解飛行對自己的意義。直到第一次試飛面臨墜機的時刻，在不斷下墜的高空景色中，對象找到了自由的具象化體現。自此，對象開始不斷尋求治癒舊傷的方法，以及再次飛行的機會。",
        "Performance 1": "收容初期，對象熱衷於挑戰和打破管理局的各項規定。聯合禁閉者中部分逃逸慣犯，多次組織和參與違規行動。雖然在事後接受批評處罰時，對象態度相對良好，但屢教不改。",
        "Performance 2": "對象將折紙飛機視作傳訊和娛樂的重要方式，在放風區舉辦過一系列紙飛機大賽。甚至在短時間內，成為了管理局內的一種潮流。同一時期，局內紙本文件遺失和清潔負擔加重的情況也達到了罕見的高峰。",
        "Performance 3": "對象為人熱情，在管理局內人緣很好。不過，在面對觀念傳統的禁閉者時，對象表示尊重，但不擅長與之往來。在被他們叮囑教育的時候，對象會捂著耳朵偷偷溜走。",
        "Performance 4": "曾在某次醉酒後闖入辦公室，拉著加班的局長，細數私奔後要一起做的一百件事。第二日面對問詢時，清醒過來的對象對自己的私奔計畫供認不諱，表示那些都是實話，只要局長願意，她立刻就能實施。"
    },
    "112101": {
        "ID Num": 112101,
        "Internal Name": "kk",
        "Sinner No": "MBCC-S-217",
        "CN CV Name": "CV:鐘可",
        "Tendency": "堅韌",
        "Info": "擅長防守的禁閉者，可以同時阻擋2名敵人，防禦提升<color=#63b4c3>5%</color>",
        "Mania Intensify Title": "鐵骨",
        "Mania Intensify Text": "受到的物理傷害降低<color=#63b4c3>15%</color>",
        "姓名": "K.K.",
        "性別": "女",
        "出生地": "辛迪加",
        "生日": "11月4日",
        "身高": "165cm",
        "Alignment": "破壞",
        "能力": "傷痛無視",
        "事件": "「白記」相關事件",
        "Criminal Record 1": "  多次參與辛迪加暴力火拼，空殼公司核心骨幹，與辛迪加各黑幫勢力牽扯極深，是包庇並協助危險暴徒白逸的重要嫌疑人，經手數筆灰色金錢交易，對辛迪加穩定有一定危害。",
        "Criminal Record 2": "  查閱對象過往犯罪記錄，發現其早年雖犯下數宗諸如蓄意破壞、傷人的輕罪，並與當地黑幫互相勾結，但系統中未能搜尋到其在加入「白記實業」後的犯罪記錄，相反只能找到數則社區服務及合法業務記錄。在被MBCC收容後的評估中，確認對象已無犯罪傾向。",
        "Ability Summary": "異能可透過主動或被動方式接管對象部分神經功能，抑制痛覺訊號傳達，並自主展開攻擊。",
        "Awakening Signs": "近期覺醒，未發現侵蝕症狀，根據對象自述，覺醒發生在生命受到黑幫威脅的關鍵時刻。",
        "Corruption State": "暫未發現受侵蝕症狀，精神狀態非常穩定，甚至對白記實業的同事表現出超乎常人的耐心。",
        "Arrest Records 1": "與執行任務中的MBCC行動人員偶然遭遇，被對象誤會為仇家挑釁，不得已展開戰鬥，過程中暴露了禁閉者身分，被當場執行緝捕。",
        "Arrest Records 2": "自稱為混跡辛迪加底層的眾多孤兒之一。並未找到對象雙親相關線索，可能已在暴力衝突中亡故或失蹤。",
        "Arrest Records 3": "是辛迪加空殼公司「白記實業」除白逸和澈外的另一名核心幹部，擔負了整個公司幾乎全部的收支工作。據調查，工作內容可能涉及灰色甚至黑色產業。",
        "Arrest Records 4": "對象曾遭黑幫威脅，要求交代白逸下落。因不願背叛白記實業，與黑幫發生暴力衝突，覺醒異能後仍寡不敵眾，被白逸和澈聯手救出。",
        "Performance 1": "在辛迪加的艱難環境下長大，對象鍛煉出了強悍的護食意識，絕不允許別人覬覦自己餐盤內的食物，即便是白記實業的人也不行。",
        "Performance 2": "對象工作勤勞踏實，極其自律，三觀正常。對於託付的任務具有過剩的責任心，是MBCC內少數值得信賴依託的對象之一。",
        "Performance 3": "擁有極強的領地危機意識，在夜間極易驚醒，再細微的聲音都能使她無法入眠。但她從未提出過抱怨。這種內斂沉穩的性格被許多禁閉者誤解為沉悶無趣、不好親近。",
        "Performance 4": "經過長時間合作，局長也獲得了對象的信任，開始主動和局長聊天，並努力開些算不上幽默的玩笑。但話題的內容仍然以吐槽白記實業的兩位搭檔為主。"
    },
    "112102": {
        "ID Num": 112102,
        "Internal Name": "atlant",
        "Sinner No": "MBCC-S-117",
        "CN CV Name": "CV:蔣靜菊",
        "Tendency": "堅韌",
        "Info": "擅長防守的禁閉者，可以同時阻擋2名敵人，最大生命值提升<color=#63b4c3>10%</color>",
        "Mania Intensify Title": "不息",
        "Mania Intensify Text": "最大生命值提升<color=#63b4c3>15%</color>。",
        "姓名": "德莫莉",
        "性別": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "5月1日",
        "身高": "156cm",
        "Alignment": "混沌",
        "能力": "怪力裂石",
        "事件": "窩藏逃逸危險分子",
        "Criminal Record 1": "  違抗執法，窩藏、包庇重要在逃禁閉者「迪蒙」，不排除與幫派成員勾結的嫌疑。搜證過程中拒不配合調查部隊的合法詢問，妨礙執法打傷數名新城治安官。",
        "Criminal Record 2": "  拘捕對象後管理局曾遭到其所在社區的極大抗議。查訪鄰里得知，先前對其的指控很可能只是一場誤會。對象平日裡樂於助人，常對無家可歸人士施以援手，禁閉者迪蒙也曾接受過其援助。當地執法部門在事件處置上多有失當，已責令改正。對象在受MBCC收容後表現良好，不需額外糾正。",
        "Ability Summary": "可加速新陳代謝和肌肉力量，表現為誇張的怪力和抗擊打能力的提升。配合其稱手大錘，在短時間內能作為有效戰鬥力。",
        "Awakening Signs": "在與調查部隊發生衝突時應急覺醒，初次使用異能就能自如控制，擁有較高天賦。",
        "Corruption State": "暫未發現任何侵蝕症狀，各項指標正常，睡眠尤其健康，可能與對象控制異能的天賦相關。",
        "Arrest Records 1": "MBCC禁閉者小隊在潛入辛迪加行動中，偶遇正在彼岸診所接受治療的對象。對象因打抱不平暴露禁閉者身分，被即刻緝捕作為戰力。",
        "Arrest Records 2": "對象出生於新城和辛迪加邊界，雙親早亡，無法繼續學業，靠拾荒謀生，獨自學習掌握基本生活技能。",
        "Arrest Records 3": "在當地街坊名聲極佳，古道熱腸，即使無固定工作，仍舊以平日拾荒、打工所得幫助鄰里，默默接濟沒有經濟能力讀書的孩子。",
        "Arrest Records 4": "對象平日樂於幫助收留各類社會底層人士，通緝對象「迪蒙」在重傷昏迷後被對象當作可憐流浪者帶回治療。因不願出賣他人，故採取暴力手段妨礙調查部隊行動。",
        "Performance 1": "在對MBCC的職能有了一些瞭解後，對象以驚人的速度適應了局內的環境，未曾有過脫逃想法。然而對象似乎有些「過於」放鬆，甚至申請想擁有一個曬太陽的陽台，被後勤部駁回。",
        "Performance 2": "對各種舊物的回收利用價值爛熟於心，於收容房間內悉心珍藏著拾荒多年累積的「戰利品」，但其中大部分已經被清掃的工作人員當成垃圾丟棄了。",
        "Performance 3": "以其熱情和善良的性格，在短時間內就與MBCC內眾人達成了良好的關係，但偶爾會因串門過於頻繁而遭到夜鶯或其他不好相處的禁閉者警告。",
        "Performance 4": "執著於和局長共同探討人生哲理，不從拾荒聊到人生意義，對象誓不罷休。這份執著嚴重影響了局長的日常工作。意識到問題後，對象帶著自己私藏的「珍寶」特地登門道歉。"
    },
    "112104": {
        "ID Num": 112104,
        "Internal Name": "qiao",
        "Sinner No": "MBCC-S-500",
        "CN CV Name": "CV:姚蘇娟",
        "Tendency": "堅韌",
        "Info": "擅長防守的禁閉者，可以同時阻擋2名敵人，護盾效率提升<color=#63b4c3>10%</color>",
        "Mania Intensify Title": "屏障",
        "Mania Intensify Text": "護盾效率提升<color=#63b4c3>15%</color>。",
        "姓名": "佩姬",
        "性別": "女",
        "出生地": "辛迪加",
        "生日": "4月10日",
        "身高": "160cm",
        "Alignment": "無厭",
        "能力": "語言屏障",
        "事件": "新城莎漠互娛鬥毆案",
        "Criminal Record 1": "  多次在公開場合用說唱歌詞詆毀、辱罵市議會，煽動並宣揚錯誤價值導向。還因經濟糾紛在新城街頭鬧事鬥毆，影響惡劣。",
        "Criminal Record 2": "  對象因其職業和異能之故，在與他人溝通時常常不擇言辭，心直口快，因此引發了諸多矛盾。在被MBCC緝捕後，對象在評估中的「正義感」一欄中得分甚高，可由此推斷其實質上意在透過自己的說唱作品來表達對社會不公的憎恨。\n  在局內生活中，對象善於社交，性格依舊直率，但極少再惹是生非。",
        "Ability Summary": "能將語言化為防禦力場。配合高密度輸出的RAP和答錄機的擴音增強，可在周身產生有效阻擋外界傷害的屏障。",
        "Awakening Signs": "在與原東家莎漠互娛老闆爭執時，情緒激動爆發，首次釋放能力。",
        "Corruption State": "檢測未發現明顯異變，但性格極富攻擊性，有暴力衝動，推測仍受到一定程度的狂厄影響。",
        "Arrest Records 1": "無視新城對禁閉者的通緝回到辛迪加，與舊日街頭好友廝混。因口無遮攔樹敵眾多，遭到匿名舉報，被MBCC順利定位緝獲。",
        "Arrest Records 2": "辛迪加出身的知名嘻哈歌手，曾靠品質不俗的饒舌歌曲在新城獲得一定知名度。收到莎漠互娛的橄欖枝，簽約後遷往新城發展。",
        "Arrest Records 3": "不適應新城生活，不喜新城對辛迪加的偏見，數次在歌曲中加入辱罵市議會的內容。但因佩姬擁有很高的商業價值，受到了公司和輿論的保護。",
        "Arrest Records 4": "佩姬的曲風很快過氣。失去商業價值後，公司放棄佩姬並拒付唱片分成。佩姬為討回公道上門鬧事，最後發展成暴力鬥毆事件。",
        "Performance 1": "每寫一首新歌，就要扛著答錄機在管理局漫無目的地來回亂逛，同時用最大音量單曲循環播放。對新歌越滿意，擾民時間越長。",
        "Performance 2": "雖被稱為天賦型嘻哈歌手，但佩姬在台下也付出了非常多的努力。可以在其收容房間的各個角落找到畫滿修改痕跡的歌詞廢稿。",
        "Performance 3": "對新城有極強的地域偏見，經常因為一些小事就用非常骯髒的詞彙辱罵新城人。因此只有部分黑幫地痞出身的辛迪加禁閉者願意與之交好。",
        "Performance 4": "託辛迪加的朋友為局長打造了一條寫著「MBCC」的大金鏈子。因為太重太高調，局長一次都沒有戴過。佩姬知道後認為局長「沒有嘻哈精神」。"
    },
    "112201": {
        "ID Num": 112201,
        "Internal Name": "hella",
        "Sinner No": "MBCC-S-098",
        "CN CV Name": "CV:鐘可",
        "Tendency": "狂暴",
        "Info": "攻守兼備的禁閉者，最大生命值提升<color=#63b4c3>10%</color>，傷害提升<color=#63b4c3>5%</color>",
        "Mania Intensify Title": "再生",
        "Mania Intensify Text": "受到治療效率提升<color=#63b4c3>10%</color>",
        "姓名": "海拉",
        "性別": "女",
        "出生地": "辛迪加",
        "生日": "12月2日",
        "身高": "152cm",
        "Alignment": "破壞",
        "能力": "自癒再生",
        "事件": "帕爾馬檔案嫌疑人",
        "Criminal Record 1": "  主要活躍於辛迪加暴力街區，犯罪記錄眾多，共參與8次偷竊、詐騙，以及數起暴力衝突。\n  其性格狡黠難馴，肉體有接受非法改造的痕跡，極具危險性，需嚴加看管。",
        "Criminal Record 2": "  作為最初便處在MBCC收容下的禁閉者之一，對象的行為問題時常令局長感到困擾。但在長期的相處中發現，對象在暴力街區中的活躍主要是為糊口，自接受收容無需再擔心溫飽與安全後，其危險係數大幅下降。\n  此外，對象與局內各人員的關係和諧，對收容生活適應良好。",
        "Ability Summary": "對象體細胞及神經系統受到不明藥物及異能雙重影響，肌肉、結締組織修復速度達到一般人的數萬倍至十數萬倍，可在數秒內修復巨量損傷。",
        "Awakening Signs": "由人體實驗中被注射的不明藥劑引發，進行非人道實驗後被動覺醒，後效待繼續觀察。",
        "Corruption State": "鑒於其持續不斷的自癒能力，未檢測到任何精神、肉體受侵蝕症狀，難以經現有設備評估其侵蝕狀態。",
        "Arrest Records 1": "最早於一次辛迪加黑幫街頭火拼中失利，與夥伴失散後遭管理局緝捕，後因禁閉者身分轉移至MBCC。",
        "Arrest Records 2": "據調查，父母曾有從事走私記錄，於對象7歲時遭同夥背叛槍殺，推測直接影響對象人生道路因此走入歧途。",
        "Arrest Records 3": "對象職業複雜多變，曾從事各類犯罪：盜竊、詐騙、走私等，也曾短暫加入過數個黑道幫派，但皆不長久。",
        "Arrest Records 4": "帕爾馬實驗室實驗體，藉助九十九力量逃出實驗室，並對實驗室造成嚴重破壞。而後與九十九共同在辛迪加生活，以非法手段謀生，在某次暴力衝突中失散。",
        "Performance 1": "對象對集體逃逸事件中個人的失敗非常介懷，於短期內單獨製造了數起逃逸事件。試圖利用自身異能強行突破，均以失敗告終，遭再次收監。",
        "Performance 2": "其武器為管理局遭遇襲擊時拆卸的鋼製水管。事件結束後拒絕了管理局提供制式武器的建議。依舊使用該物品參與了多次黑環行動。\n對象聲稱：「還是這個用著順手。」",
        "Performance 3": "熱衷於挑釁其他禁閉者，語言具有強烈攻擊性。受到其他禁閉者攻擊後，依仗再生能力，未造成不可逆損傷。這種獨特的社交方式使其名聲不佳，但友人數量依舊不在少數。",
        "Performance 4": "對象對自己的受教育水準不足表現出了一定自卑情緒，在局長的幫助下開始學習認字，進展迅速。近期格外熱衷於用蹩腳的拼寫與局長進行短訊交流。"
    },
    "112202": {
        "ID Num": 112202,
        "Internal Name": "che",
        "Sinner No": "MBCC-S-270",
        "CN CV Name": "CV:黃鶯",
        "Tendency": "狂暴",
        "Info": "擅長物理輸出的禁閉者，必殺可以造成核心傷害",
        "Mania Intensify Title": "核心突破",
        "Mania Intensify Text": "必殺造成的核心傷害提升<color=#63b4c3>1</color>點。",
        "姓名": "澈",
        "性別": "男",
        "出生地": "辛迪加",
        "生日": "11月13日",
        "身高": "168cm",
        "Alignment": "混沌",
        "能力": "兵器操控",
        "事件": "「白記」相關事件",
        "Criminal Record 1": "  白記實業核心骨幹成員，包庇禁閉者白逸，多次協助作案。是白記參與灰色金錢交易、偽造帳目、維繫空殼公司運作的主使。",
        "Criminal Record 2": "  對象在「白記實業」工作期間並未參與多少實際「業務」，而「白記實業」實質上也並非空殼公司，只是單純缺少盈利能力。在被局長雇傭期間，對象展現出了高超的駕駛水準和作戰能力，因而在加入MBCC後也被當作了一員戰力。但對象慵懶散漫的態度時常會限制其能力的穩定發揮。",
        "Ability Summary": "澈可以使持有的冷兵器發生活化。兵器貼身戰鬥時動量增加，距離較遠時則能自行精準命中目標並返回澈的手中。",
        "Awakening Signs": "似乎已於早年覺醒，但不論透過何種方式都無法準確推算出其首次施展異能的背景，覺醒原因暫時存疑。",
        "Corruption State": "感染尚處於初級階段，無明顯表徵，亦沒有對精神產生嚴重影響。",
        "Arrest Records 1": "因接受代駕委託，在辛迪加意外遭遇局長一行。為保全自身，主動以「補充戰力」的名義自願加入MBCC陣營。",
        "Arrest Records 2": "無法查獲澈任何早年資訊。其出生背景、父母身份、姓名由來、受教育經歷等均不可考。",
        "Arrest Records 3": "白逸初到辛迪加的所有虛假身份和名下破產公司都由澈經手。最終因不明原因與白逸在辛迪加共同組建白記實業，二人行跡逐漸穩定。",
        "Arrest Records 4": "在K.K.加入白記後，澈的工作負擔明顯減輕，極少在辛迪加露面，只有當白記面臨巨大事端時才會出現。據稱，其可靠的業務能力是白記存活至今的最後一道保險。",
        "Performance 1": "對MBCC的工作積極性奇差，即便勉強出勤，也只以最低效率交差，還要同時嘲諷其他努力工作的禁閉者。多次因散佈負能量遭到警告批評，累教不改。",
        "Performance 2": "擁有很多奇怪的技能，諸如開車、開鎖、潛行、跟蹤、……目前管理局內衣食無憂的生活，使他的這些能力暫無用武之地。",
        "Performance 3": "終日閉門不出，極少參與其他禁閉者組織的社交活動。但仰賴白逸在辛迪加的名聲，知曉澈的禁閉者不在少數，不約而同地將他叫做「白記那個死魚眼」。",
        "Performance 4": "本著「有趣的東西要和朋友分享」的理念，在局長辦公室大聲循環播放死戀電台往期節目。但似乎對澈而言，局長的反應比電台本身更有趣。"
    },
    "112203": {
        "ID Num": 112203,
        "Internal Name": "jiekuilin",
        "Sinner No": "MBCC-S-250",
        "CN CV Name": "CV:潘丹妮",
        "Tendency": "狂暴",
        "Info": "擅長物理輸出的禁閉者，造成傷害提升<color=#63b4c3>5%</color>，對核心被擊破的敵人額外提升<color=#63b4c3>5%</color>",
        "Mania Intensify Title": "乘勝追擊",
        "Mania Intensify Text": "敵人每攜帶一種【生命流逝】狀態，提升<color=#63b4c3>6%</color>胡椒對該敵人造成的傷害",
        "姓名": "胡椒",
        "性別": "女",
        "出生地": "赫斯村",
        "生日": "1月20日",
        "身高": "163cm",
        "Alignment": "無厭",
        "能力": "一鼓作氣",
        "事件": "鬧事闖入事件",
        "Criminal Record 1": "  無視上庭規定，在未持有許可或通行證的情況下使用異能強行衝入上庭，破壞公共秩序，引發群眾不安，造成一定財產損失。",
        "Criminal Record 2": "  被緝捕後，對象交代其擅闖住宅區的原因竟是聽信謠言，認為住宅區有著可以供其耕作的土地。\n  由於對象明顯缺乏法律及某些社會常識，管理局已為其安排了一定時長的當代公民教育課程。目前課程已結束，雖難以評估具體成效如何，但此類荒唐事件應不會再發生。",
        "Ability Summary": "對象異能並不具有顯著超自然表現，以增強各項身體素質為主。原用於割除雜草的圓鋸，在異能作用下，威力得到一定強化。",
        "Awakening Signs": "據自述，為守護家鄉抵抗沙漠海盜覺醒了異能，但在此很久之後對象才意識到身體的變化，對具體覺醒表徵和覺醒契機記憶模糊，無法確證。",
        "Corruption State": "對象自認為手部紫斑為侵蝕外在表現，經診斷，紫斑為普通淤傷，異化造成的影響相當有限，各項指標健康，受侵蝕程度極低。",
        "Arrest Records 1": "對象不顧保全人員阻攔，強行衝入上庭領地，被及時支援的巡邏保全辰砂當場緝捕。因禁閉者身分，最終轉押至MBCC。",
        "Arrest Records 2": "出身於狄斯邊陲農業聚落赫斯村，異方晶匱乏，生活水準落後，未受過學校教育。父母前去新城工作至今未歸，由祖輩撫養長大。",
        "Arrest Records 3": "作為極少數留守赫斯村參與勞動的年輕人，為尋求人生意義、幫助故鄉發展，以「冒險家」身分前往狄斯。具體職業貢獻不明。",
        "Arrest Records 4": "對象不知從何處獲得了「上流人居住的園區內有著肥沃土壤，適宜耕種」的錯誤情報引發好奇，加上對相關法規不熟悉，多重因素影響下誤闖生禍。",
        "Performance 1": "沒有讀書寫字算術能力，對自身犯下罪行缺乏認知，只因「結伴冒險更加有趣」而參與戰鬥。曾安排啟智課程，因始終無法使對象在椅子上坐滿三分鐘而被迫取消。",
        "Performance 2": "只對農作物種植抱有耐心，擅自對後院閒置土地進行開墾，最終因散發出的有機肥料氣味被人舉報。以提供新鮮食材給廚房為條件，繼續默許了她的農藝活動。",
        "Performance 3": "對每位禁閉者都持有極其高亢友善的交友熱情。過分樂於助人，但助人的結果往往不盡人意，甚至會導致事態惡化，因此在管理局內人緣比對象自身預估的稍差一些。",
        "Performance 4": "對象在MBCC內開闢的農田意料之外獲得了相當好的的收成，特送上了一捧由各類穀物和水果組成的花束贈與局長共慶。該花束由於重量誇張險些壓倒局長。"
    },
    "112301": {
        "ID Num": 112301,
        "Internal Name": "renou",
        "Sinner No": "MBCC-S-101",
        "CN CV Name": "CV:韓嬌嬌",
        "Tendency": "詭秘",
        "Info": "擅長從背後偷襲的禁閉者，必殺可以造成核心傷害，能量不會隨時間增加，每次普通攻擊會回復1點能量",
        "Mania Intensify Title": "終結協議",
        "Mania Intensify Text": "必殺造成核心擊破後刷新充能",
        "姓名": "雷比尼斯",
        "性別": "女",
        "出生地": "辛迪加",
        "生日": "8月13日",
        "身高": "168cm",
        "Alignment": "憤怒",
        "能力": "刀刃武裝",
        "事件": "家庭餐館事件",
        "Criminal Record 1": "  以殘忍手段殺害數名涉黑人員，並逃逸至今。雖已清除打手時期記憶，但無法排除對象存在重新變回冷血殺人機器的可能，具有一定潛在危害。",
        "Criminal Record 2": "  採訪數名證人後發現，對象在家庭餐廳事件當日的表現可認定為在自身及家人生命受到威脅後的自我防衛，手段殘忍乃其義肢特性所致。\n  在收容後對其進行的檢察中發現，對象的異能使其獲得對其義肢的完全適應能力，只需加以一定的教育即可預防任何形式的暴力行為。",
        "Ability Summary": "所持異能本身不具攻擊性，僅體現為與人工植入物的超強適應性。以此為延伸，對象能夠完美操控義肢以及義肢內所配備的冷兵器武裝。",
        "Awakening Signs": "曾直接遭遇黑環異變，受到嚴重感染傷害，疑似在與汙染抗爭的求生過程中覺醒異能，作為少見的黑環倖存者，具有進一步觀察價值。",
        "Corruption State": "原身體幾乎完全遭到侵蝕，除大腦外全部被機械人偶替代，肉身異化狀況已不可知。精神遭受感染後出現失憶症狀，目前情況穩定，暫未發現失憶復發或惡化。",
        "Arrest Records 1": "禁閉者小隊在辛迪加執行任務的過程中，於彼岸診所後巷的垃圾箱內發現休眠中的雷比尼斯。對象程式被成功啟動後隨隊參與戰鬥，加入MBCC。",
        "Arrest Records 2": "對象失去早期記憶，家庭情況完全未知，童年經歷亦不可考，根據戰鬥表現推測對象曾接受過黑幫嚴酷的打手訓練。",
        "Arrest Records 3": "官方研究人員無法恢復對象記憶，將對象送回最初將其救起的家庭餐館處擔任服務生。服務工作期間，對象情緒表達與機械神經成功融合，與餐廳眾人相處融洽。",
        "Arrest Records 4": "對象所在地遭舊時所屬黑幫得知，幫派派出數名人員嘗試「取回」對象。雙方交涉不成功，黑幫人員以家庭餐館工作人員生命要脅，意外激起對象戰鬥本能。",
        "Performance 1": "相較於戰鬥，對象似乎更熱衷於參與日常的清潔整理工作。受機械義肢輔助，其工作效率極高，原清潔工作負責人員因此消極怠工，受到問責。",
        "Performance 2": "維修發現，對象在家政模式下異常話多，語言模組超載。另有名為「防失憶日記」的文檔嚴重佔用系統記憶體，其中對象自問自答的無用資訊占80％以上，推測失憶改造前性格活潑。",
        "Performance 3": "在機械研究人員面前會暫時喪失家務能力和理性判斷力，迅速切換至戰鬥形態，提防自己被拆解研究。其他時間表現正常，除了說話太多以外，並未收到其他禁閉者對她的任何不滿。",
        "Performance 4": "多次嘗試打開頭部義體，邀請局長欣賞其最後一部分原生生物組織——大腦。屢遭拒絕後仍盛情不減。「為了感謝局長把我當作人類看待，所以想向您展示我作為人類的部分。」"
    },
    "112302": {
        "ID Num": 112302,
        "Internal Name": "zuoyi",
        "Sinner No": "MBCC-S-445",
        "CN CV Name": "CV:曹琦敏",
        "Tendency": "詭秘",
        "Info": "擅長核心擊破的禁閉者，必殺可以造成核心傷害，能量不會隨時間增加，每次普通攻擊會回復1點能量",
        "Mania Intensify Title": "核心突破",
        "Mania Intensify Text": "必殺造成的核心傷害提升<color=#63b4c3>1</color>點",
        "姓名": "曇",
        "性別": "女",
        "出生地": "辛迪加",
        "生日": "9月23日",
        "身高": "165cm",
        "Alignment": "執迷",
        "能力": "窒息時刻",
        "事件": "「花園」系列刺殺案件",
        "Criminal Record 1": "  刺殺多名辛迪加幫派成員，引起辛迪加各幫派恐慌。疑似與「花園」和「流浪兒」兩大危險組織關係匪淺，行事極端、目的不明。",
        "Criminal Record 2": "  據其本人所述，對象起初從事違規活動是為了追趕救命恩人的腳步（現已查明是「流浪兒」組織頭目，禁閉者科希）。被MBCC緝捕之前，對象在與禁閉者堇的對戰中因強烈的求生欲而覺醒異能。\n  對象在收容初期曾表現出一些不配合的傾向，但後期逐漸安定下來，在各項任務中表現良好。",
        "Ability Summary": "為暗殺量身訂製的異能，異能釋放時身體素質可得到大幅強化，在短時間內獲得驚人的爆發力。",
        "Awakening Signs": "在「花園」的測試中，受求生本能和不服輸的挑戰欲刺激，覺醒異能，並成功從堇的傘刃下存活。",
        "Corruption State": "體質天生稍弱於常人，精神狀態已受到狂厄較大影響，當過分執著於某目標時會表現出反常的激動和瘋狂。",
        "Arrest Records 1": "在執行「花園」的暗殺任務時被FAC擊敗，重傷之下無力脫逃，因與兩大禁閉者組織均有來往，被押送至MBCC接受調查。",
        "Arrest Records 2": "辛迪加孤兒。早年被黑幫折磨關押，在神秘禁閉者幫助下獲救。認為該禁閉者來自「花園」組織，從此崇拜「花園」，以成為殺手加入「花園」為目標。",
        "Arrest Records 3": "在辛迪加接連暗殺多名幫派首領，逐漸斬獲聲名，終於獲得「花園」的注意，得到入門測試許可。測試中大敗於堇，但還是被破格允許加入「花園」。",
        "Arrest Records 4": "發現當年救下自己的並非「花園」，而是「流浪兒」。為表達自己的感激和歉意，自製了一枚流浪兒徽章佩戴，但並未因此停下追逐頂尖殺手的腳步。",
        "Performance 1": "習慣在房間內張貼暗殺目標的情報，以及「花園」其他成員完成目標的績效統計。但自從被捕後，曇的暗殺成績再未得到增長，已遠遠落後於她為自己制定的目標。",
        "Performance 2": "小時候在黑幫曾被欺辱，因此發現恃強凌弱的情況會出手阻止。但她本人並不承認這些見義勇為的行為，認為頂尖殺手不該為情感左右。",
        "Performance 3": "對弱者不屑一顧，對強者挑釁、不服氣。曇在管理局幾乎沒有什麼朋友，所有人都被她視為競爭對手。",
        "Performance 4": "偶然看見曇的暗殺名單，局長的名字被寫在最中央的位置，用紅筆反覆圈畫。但根據監控錄影顯示，對象只是屢次趁局長睡著時偷偷接近，並未有進一步的刺殺行動。"
    },
    "112401": {
        "ID Num": 112401,
        "Internal Name": "aimiliya",
        "Sinner No": "MBCC-S-107",
        "CN CV Name": "CV:吳迪",
        "Tendency": "精準",
        "Info": "擅長遠距離輸出的禁閉者，必殺可以造成核心傷害",
        "Mania Intensify Title": "直擊",
        "Mania Intensify Text": "物理穿透提升<color=#63b4c3>15%</color>",
        "姓名": "EMP",
        "性別": "女",
        "出生地": "辛迪加",
        "生日": "6月9日",
        "身高": "155cm",
        "Alignment": "背離",
        "能力": "電磁干擾",
        "事件": "辛迪加大停電事件",
        "Criminal Record 1": "  辛迪加大停電的罪魁禍首，導致辛迪加半區連續停電七天，大範圍內電路和通訊癱瘓，造成了直接經濟損失上億狄斯幣，間接事故損失無法估算。",
        "Criminal Record 2": "  背景調查顯示，對象身世平平無奇，甚至找不到一處值得提出的亮點。但其憑藉自身的說服力和唬騙本領，在混亂的辛迪加勉強生存了下來。對象曾親口承認，被MBCC收容後不必再每天擔驚受怕或在夾縫中生存，令其感到安心。對象於危急時刻覺醒的能力用途廣泛，可以很全面地輔助局內各類行動。",
        "Ability Summary": "為追求造型帥氣選擇使用複合弓，能射出異能所凝集成的箭矢，命中目標後引發一定範圍的磁暴並造成一定範圍的電磁振盪。",
        "Awakening Signs": "所在的黑幫遭軍團上門圍剿，為了求生脫險意外覺醒能力。",
        "Corruption State": "對象身體狀態良好，除了一些因缺乏鍛煉導致的肌肉輕度萎縮外未發現感染症狀。",
        "Arrest Records 1": "對象逃逸後受雇混入辛迪加戰局，正面遭遇前來清剿的禁閉者小隊。在發現自己窮途末路後，對象立即承認了禁閉者身分，並放下武器主動投降。",
        "Arrest Records 2": "關於對象的出身，管理局內流傳著天才孤兒、世家傳人、落魄豪門等五六個不同的版本，謠言源頭均為對象本人。經調查，對象只是辛迪加普通孤兒，在暴亂中被父母遺棄。",
        "Arrest Records 3": "黑幫底層成員，以消極態度應對幫派任務。後因畏懼死亡，多次跳槽其他幫派，虛張聲勢混日子為生。",
        "Arrest Records 4": "對象因往日過分誇大自身實力，危急時刻被同伴給予過高期待，不得已向天空射出一箭，卻意外覺醒，造成大半城區停電，眾人藉著夜色掩護成功撤離。",
        "Performance 1": "對象非常迅速地接受了被拘捕的事實。平日基本延續了其幫派生活的起居習慣，晚睡晚起，沉迷動漫作品和電子遊戲，鮮少出門執行任務，對戰鬥工作回應度極低。",
        "Performance 2": "自稱箭術精湛無人能敵，但每當有人向她發起挑戰時，總是找藉口溜走。在不使用異能的前提下，70公尺射擊五次全部脫靶，10公尺靶脫靶兩次。",
        "Performance 3": "對象雖性格隨和活潑，但在熟人之間的風評並不算好——對象一旦與其他人熟絡起來便會有些口無遮攔，被EMP當作摯友的幾名禁閉者將她形容為，「有些KY」。",
        "Performance 4": "常在局長面前故意拗出扭曲的造型說一些奇怪的話，最終目的是為了引起局長的注意，伺機推薦自己最愛的動畫——《BoBo的奇幻冒險》。"
    },
    "112402": {
        "ID Num": 112402,
        "Internal Name": "fuluola",
        "Sinner No": "MBCC-S-135",
        "CN CV Name": "CV:張琦",
        "Tendency": "精準",
        "Info": "擅長物理輸出的禁閉者，造成傷害提升<color=#63b4c3>5%</color>，對核心被擊破的敵人額外提升<color=#63b4c3>5%</color>",
        "Mania Intensify Title": "暴烈",
        "Mania Intensify Text": "暴擊率提升<color=#63b4c3>10%</color>。",
        "姓名": "芙洛拉",
        "性別": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "6月6日",
        "身高": "160cm",
        "Alignment": "背離",
        "能力": "高壓水流",
        "事件": "新城大規模縱火案",
        "Criminal Record 1": "  在滅火過程中濫用異能，高壓水流波及周圍停放的民用車輛與消防車，造成一定財產損失。雖未直接造成人員傷亡，但禁閉者身份影響消防隊公眾形象，急需停職收容。",
        "Criminal Record 2": "  據個人履歷顯示，直到新城大火前對象一直保持著良好的出勤記錄，且無異常現象，因此推定對象乃是於火場覺醒能力。收容後發現對象對自身異能的控制不佳，加之本人意願，局內特別為其設立專用場所供其存放設備與練習異能控制。對象的存在基本消除了局內的消防隱患，對維持其他禁閉者的收容有所裨益。",
        "Ability Summary": "能憑空生出高壓水流，擁有極遠的線狀射程，但必須藉助介質釋放。特許對象保留消防隊配發的加固水帶輔助戰鬥。",
        "Awakening Signs": "新城大火現場因強烈救人信念覺醒能力，初次釋放異能負荷過大，導致在大火熄滅後無法及時停下造成損失。",
        "Corruption State": "異變感染程度較輕，體質經專業消防訓練遠優於一般同齡女性，非常強健，並無任何受侵蝕症狀。",
        "Arrest Records 1": "據新城消防局反應一隊員在新城大火火場救援時覺醒，即出動人員當場進行緝捕。緝捕時對象還未完全消化現場情況，略顯恍惚，未見反抗。",
        "Arrest Records 2": "父親曾為新城消防隊員，救人無數，在業內頗受尊敬，在某次任務中身負重傷隱退。現與妻子共同經營雜貨店，常對女兒講述自己的英勇事蹟，對芙洛拉童年影響頗深。",
        "Arrest Records 3": "新城唯一女性消防員，不顧母親反對接受父親舉薦加入新城消防隊。但對象始終無法熟練操作消防用具，更因女性身分和受舉薦的經歷被發配二線，擔任消防宣傳工作。",
        "Arrest Records 4": "新城火災爆發後，城內消防員全數出動，僅芙洛拉一人未接到指令，並以「宣傳人員妨礙滅火」為由遭到驅趕。但消防隊救火成效甚微，若非對象覺醒異能，火勢將完全失控。",
        "Performance 1": "保持在消防隊時的習慣，收容房間陳設簡單，除必要生活用品外，櫃內僅放置兒時和消防員父親的合影及管理局內所有器械的使用說明書。但操作失誤弄壞器械的情況仍未得到改善。",
        "Performance 2": "堅持每日清晨透過管理局廣播朗讀消防安全知識一百條。工作人員為廣播室裝上指紋鎖後，特殊晨間廣播終於中止。但對象播報內容已深入人心，關鍵時刻確實起到了防災作用。",
        "Performance 3": "社交表現正常，與禁閉者和工作人員相處融洽。但在遇到火系能力的禁閉者時，會突然變得神經敏感，甚至做出尾隨觀察等出格行為，因形跡可疑多次遭到警告。",
        "Performance 4": "根據局長辦公室陳設，為局長重新設計了火災逃跑路線，並列出了辦公室內所有可供避難的安全處。《局長專用消防手冊》共計99頁，文字插圖均為芙洛拉親手繪寫。"
    },
    "112501": {
        "ID Num": 112501,
        "Internal Name": "dina",
        "Sinner No": "MBCC-S-592",
        "CN CV Name": "CV:伍凱立",
        "Tendency": "異能",
        "Info": "擅長法術輸出的禁閉者，【冰晶】累積擊中同一個敵人<color=#63b4c3>5</color>次後，會使其冰凍，持續<color=#63b4c3>2</color>秒；該效果對每名敵人有<color=#63b4c3>15</color>秒的冷卻時間",
        "Mania Intensify Title": "冷餐",
        "Mania Intensify Text": "造成冰凍後，攻擊提升<color=#63b4c3>15%</color>，持續<color=#63b4c3>10</color>秒。",
        "姓名": "開爾文",
        "性別": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "2月25日",
        "身高": "158cm",
        "Alignment": "背離",
        "能力": "急速冷凍",
        "事件": "廚藝學校低溫事故",
        "Criminal Record 1": "  異能爆發導致藍緞廚藝學校學生廚房使設施因低溫全部癱瘓損毀，造成財產損失近百萬狄斯幣，事發時未造成人員傷亡，但日後不可排除存在無辜民眾凍傷危險。",
        "Criminal Record 2": "  對象味覺衰弱，同時不愛社交，朋友較少，因此其使用異能時難以掌握輕重，容易造成事故。在MBCC對其進行收容後，管理局的特殊環境稍微緩解了其社交問題，同時經過特殊加固的廚房設施也可以供其實驗自身能力。\n  目前諸多問題已基本得到解決，對象也已能夠掌控自身異能並將之應用於多個領域。",
        "Ability Summary": "能在數秒的時間內將周圍溫度下降100-150℃，可對生命活體造成嚴重凍傷效果，對精密儀器造成不可逆的損害。",
        "Awakening Signs": "對象稱自己在畢業前喪失了味覺，心態失衡徹夜做菜試圖找回味覺，期間情緒經歷較大起伏，無意間覺醒，尚無法熟練控制異能。",
        "Corruption State": "覺醒時間距今尚短，暫未發現身體和精神上的異常，處於平穩的潛伏階段。",
        "Arrest Records 1": "在學校廚房使用異能造成騷亂，禁閉者身分暴露。MBCC收到校方檢舉後第一時間派出人手將其帶回收容。",
        "Arrest Records 2": "父母為涅槃運輸員工，常年在外工作，兩代人間缺乏交流。雙親在發現對象愛好料理後將其送往藍緞廚藝學校就學，並提供了充足的經濟支援，對其味覺不靈的問題並不知情。",
        "Arrest Records 3": "在藍緞廚藝學校就學期間，因味覺障礙，除冰品甜點科目以外全部不合格，連續留級三年。第四次畢業考試在校方通融下終於通過，但卻因禁閉者身分被開除學籍。",
        "Arrest Records 4": "天生存在味覺障礙，只能嚐出經過超低溫處理的菜色味道，對料理學業造成巨大阻礙。但因考試期間壓力過大精神衰弱，完全喪失味覺。現在只能嚐出接近液氮溫度食品的味道。",
        "Performance 1": "因考慮到對象特殊飲食習慣，MBCC後勤部為其特別準備了低溫食譜。但食物溫度仍無法滿足對象需求。因性格問題，對象不敢提出意見，只能在深夜偷偷潛入廚房替自己加菜。",
        "Performance 2": "對各項任務配合度極高，完成度極低。常發生還沒有完全理解任務需求，就順從組織安排默默開始執行的情況。屢次因失誤和慌亂失控，建議安排火系禁閉者同行處理冰凍事故。",
        "Performance 3": "對於霜淇淋抱有極高的製作熱情，因此收穫了不少熱愛甜食的禁閉者的稱讚。原本封閉的性格也因霜淇淋這一社交管道得到一定改善。",
        "Performance 4": "製作了一款霜淇淋新品，並在廚房添置了一把椅子，聽說是留給局長的試吃專座。但因對象在「糾結要不要邀請局長」這一步浪費了太多時間，當局長試吃時霜淇淋已經融化成奶昔了。"
    },
    "112502": {
        "ID Num": 112502,
        "Internal Name": "geji",
        "Sinner No": "MBCC-S-237",
        "CN CV Name": "CV:黃鶯",
        "Tendency": "異能",
        "Info": "擅長法術輸出的禁閉者，每層【強音】標記使其法術抗性降低<color=#63b4c3>5%</color>，最高疊加至<color=#63b4c3>6</color>層，持續<color=#63b4c3>10</color>秒",
        "Mania Intensify Title": "狂熱",
        "Mania Intensify Text": "法術傷害提升<color=#63b4c3>15%</color>。",
        "姓名": "瓊",
        "性別": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "10月29日",
        "身高": "173cm",
        "Alignment": "憤怒",
        "能力": "音鳴咆哮",
        "事件": "演唱會踩踏事故",
        "Criminal Record 1": "  在新Anavrin演唱會上擅自闖入後台，蓄意破壞演出設備，非法佔用演出場所，於人群密集處進行煽動性破壞，引導秩序混亂，引發人員踩踏傷亡與大量設備毀損。",
        "Criminal Record 2": "  對象對破壞、傷害行為供認不諱，但群眾和輿論卻始終偏向對象，認為其叛逆行徑是一種「搖滾精神」的體現，更有甚者認為該次事故背後真正的罪魁禍首應當是「騙走她們音樂的唱片公司」。\n  演唱會踩踏事故上層部門已標明結案，而對象在MBCC接受收容期間也從未表現過極端的暴力傾向，暫可以認為該事件已經得到解決。",
        "Ability Summary": "所演奏的音樂具有強力震懾作用，樂器媒介不限，在異能加持下能引起聽者造成噁心、嘔吐、眩暈等不良反應。",
        "Awakening Signs": "於數年前新Anavrin演唱會事件中覺醒，推測覺醒契機可能是演唱會期間對象強烈的情感波動，具體原因有待詳查。",
        "Corruption State": "潛伏期覺醒，目前沒有明顯表現，各項指標與常人無異。因從事搖滾音樂行事較為反常叛逆，與精神侵蝕無關。",
        "Arrest Records 1": "治安隊接到群眾報警處理酒醉鬥毆事件，發現了肇事者禁閉者身分，轉由MBCC處理。因對象仍處醉酒狀態，緝捕過程順利。",
        "Arrest Records 2": "對象成長在新城邊沿聚落，父母都是普通的上班族。對象自由憧憬狄斯搖滾文化，為追求音樂夢想，十六歲時擅自輟學，隻身前往新城繁華中心。離家至今，鮮少與父母聯絡。",
        "Arrest Records 3": "曾是狄斯最知名的地下樂團Anavrin的吉他手。但因樂團主唱在演出中遭槍襲遇害，Anavrin解散成為過氣傳奇。此後對象移居至辛迪加，以個人名義進行音樂活動。",
        "Arrest Records 4": "主唱遇害後僅兩個月，原Anavrin樂團貝斯手簽約奎恩娛樂，擅自以新Anavrin的名義舉辦演唱會，並對前樂團原創曲進行了流行化刪改，此舉引起對象強烈不滿，推測為大鬧演唱會的核心作案原因。",
        "Performance 1": "再三向MBCC後勤處要求場地進行所謂的「排練」。由於可以預期的噪音問題，後勤處對此類需求一概拒絕處理。",
        "Performance 2": "對象在聲樂方面的天賦相當平庸，甚至比不上某些業餘級別的禁閉者。對象對此毫無自覺，時常不分場合地哼唱不知名歌曲，頻繁遭到投訴。",
        "Performance 3": "對象熱衷於「飲食社交」，在MBCC朋友眾多。經常在食堂區域與其他禁閉者一邊飲用私釀一邊暢聊。",
        "Performance 4": "在MBCC中擁有相當數量的粉絲。該群體自發組建了同好俱樂部。「00001號粉絲」身分應對象要求被保留給了局長，並賦予「00001號粉絲」現場點歌進行吉他表演的特權。"
    },
    "112601": {
        "ID Num": 112601,
        "Internal Name": "aida",
        "Sinner No": "MBCC-S-555",
        "CN CV Name": "CV:姚蘇娟",
        "Tendency": "啟迪",
        "Info": "擅長支援友方的禁閉者，能量恢復速度提高<color=#63b4c3>10%</color>",
        "Mania Intensify Title": "強效療癒",
        "Mania Intensify Text": "治療效率提升<color=#63b4c3>10%</color>。",
        "姓名": "瑪奇朵",
        "性別": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "2月25日",
        "身高": "161cm",
        "Alignment": "異質",
        "能力": "快感掌控",
        "事件": "新城精英人員非法集會",
        "Criminal Record 1": "  出於金錢目的，縱容並成全他人怪異癖好，濫用異能蠱惑大量精英人士參與非法集會。助長新城糜亂不正的風氣，社會影響惡劣。",
        "Criminal Record 2": "  據檔案顯示，非法集會事件中的多名人員身負性騷擾、故意傷害等前科，與對象的主觀陳述相符。推測對象在覺醒能力後，因能力本身之故難以從怪異癖好的俱樂部中脫身，屬於被迫參與。",
        "Ability Summary": "透過皮鞭接觸，可以強制影響被鞭笞者的腦補活動和激素分泌。目前該能力對瑪奇朵本人無效，只能作用於其他對象。",
        "Awakening Signs": "在面對上司出格的親密舉動時，出於緊急自衛目的，覺醒異能反抗。",
        "Corruption State": "從未接觸過汙染源，覺醒前尚處於狂厄初級階段，無明顯表徵，亦未對精神產生嚴重影響。",
        "Arrest Records 1": "某俱樂部在新城突然興起，因具體業務內容不明遭治安局調查。發現為禁閉者主導的非法集會後第一時間搗毀。瑪奇朵作為「俱樂部唯一指定女王」被逮捕。",
        "Arrest Records 2": "家庭並不富裕，有很多弟弟妹妹。大學畢業後進入新城銀行工作。普通職員，收入不高，大部分積蓄都寄回家給父母貼補家用。",
        "Arrest Records 3": "為了加薪，工作非常認真努力。但因為性別和外貌，引來不少偏見和閒話，被迫失去升職機會，更是多次被異性上司騷擾。",
        "Arrest Records 4": "覺醒異能反擊上司騷擾，卻意外使上司獲得愉悅體驗。以「隱瞞禁閉者身份」和「升職加薪」為誘餌條件，瑪奇朵最終同意去上司推薦的俱樂部擔任「女王」。",
        "Performance 1": "對象並不享受鞭笞他人的行為，非戰鬥時，都會把皮鞭藏在不顯眼的位置。曾嘗試過更換武器類型，但都因無法激發異能最大效果而作罷。",
        "Performance 2": "被允許與新城家屬保持通訊交流。非常關心父母的健康和弟弟妹妹的學業，謊稱被調到了偏遠的分行工作，並未讓家中知曉自己真實的處境。",
        "Performance 3": "需要並嚮往金錢。當有富有的禁閉者從身邊經過時，她會偷偷投去羡慕的眼神。但在面對直接施捨她時，瑪奇朵會果斷拒絕恩惠，或付出等價的勞動作為交換。",
        "Performance 4": "因局長將她從俱樂部裡解救而心懷感激。即便不喜歡做「女王」，但如果局長主動要求，瑪奇朵仍樂意為之。甚至在鞭打局長的過程中，逐漸理解了那個圈子的樂趣。"
    },
    "112602": {
        "ID Num": 112602,
        "Internal Name": "monalisa",
        "Sinner No": "MBCC-S-355",
        "CN CV Name": "CV:潘丹妮",
        "Tendency": "啟迪",
        "Info": "擅長干擾敵方的禁閉者，【靈犀】會使敵人移動速度降低<color=#63b4c3>10%</color>，持續<color=#63b4c3>4</color>秒",
        "Mania Intensify Title": "潮湧",
        "Mania Intensify Text": "能量恢復速度提升<color=#63b4c3>15%</color>。",
        "姓名": "麗莎",
        "性別": "女",
        "出生地": "新城",
        "生日": "8月27日",
        "身高": "163cm",
        "Alignment": "異質",
        "能力": "幻境構成",
        "事件": "青年藝術家墜樓事件",
        "Criminal Record 1": "  直接導致新城新銳藝術家跳樓自殺，並在案發後刻意隱瞞、歪曲墜樓事件真相，煽動輿情。此前也有過多起引導網路舌戰的不良記錄，不利於狄斯網路環境健康發展。",
        "Criminal Record 2": "  在多次重播墜樓現場監視畫面後發現，對象在現場使用異能並非意圖謀殺，而是試圖阻止藝術家自殺，但很可惜最後的嘗試仍以失敗告終。\n  同時，對象作為藝術評論家在業內的公信力極高，其藝評實質上促進了新城藝術界的良性發展，因此在收容後依舊為其提供網路使用權限，以供其繼續評論事業。",
        "Ability Summary": "對象的異能表現為製造半實體化的幽影物質，以蝴蝶幻影的形式對敵人進行打擊，可有效干擾目標心神。",
        "Awakening Signs": "據對象自述，在青年墜樓時曾試圖挽救其性命，期間短暫陷入回憶幻覺，遭受精神衝擊後覺醒。",
        "Corruption State": "偶有惡夢，性格古怪，但經檢查均與異化無關，推測是過去經歷帶來的精神創傷，未見明顯受侵蝕症狀。",
        "Arrest Records 1": "據青年藝術家自殺事件現場影片記錄，懷疑涉案對象具有異能。秘密證實其禁閉者身份後，考慮到對象公眾曝光度，以低調手段將其緝捕。過程遭到對象嚴詞抗議，但未遇暴力抵抗。",
        "Arrest Records 2": "父母為普通新城居民，並無從事藝術相關工作經驗，但全力支持對象藝術事業。目前居住在麗莎為其購置的新城精品公寓內，對女兒惡劣的公眾形象和被捕現狀並不知情。",
        "Arrest Records 3": "憑畫作《蝶》在新城一舉成名，因遭遇意外車禍無法執筆，轉行藝術批評領域。多次因毒舌偏激的評論引發關注，業內和外行群眾對她的評價存在嚴重兩極分化。",
        "Arrest Records 4": "MBCC在其府邸地下室發現大量積灰畫作，都出自曾遭麗莎批評的年輕畫家們。據拍賣行記錄，這些作品水準不足，更因麗莎的批評滯銷，最後被名為L的神秘顧客收購。",
        "Performance 1": "對象似乎極不適應MBCC的環境，稱局內環境極端無趣缺乏藝術氣息，嚴重影響到她的戰鬥積極性，頻繁要求管理局「做必要的改造」，最終因無法親自繪製設計圖而作罷。",
        "Performance 2": "對管理局無休止的挑刺在被允許出門看展後得到了顯著好轉。據同行監護的工作人員報告顯示，除過分喬裝怕被同行認出外，對象並無其他可疑行為。",
        "Performance 3": "只欣賞在那些在藝術領域有所擅長的人，和沒有藝術細胞的禁閉者待在同一空間會感到窒息。乖僻的性格致使對象在管理局裡並沒有太多朋友，但她本人對此毫不在意。",
        "Performance 4": "即使長時間受到對象的尖銳批判，局長也從未表現出絲毫憤怒和反抗。這種寬容的處事方式反而引起了麗莎的誤解，近期她開始嘗試著彆扭地鼓勵局長不要放棄人生。"
    }
}